{"Sabadell (Barcelona)": [" Creu Alta (Centro privado)", "AESFORM (Centro privado)", "Agn\u00e8s Armengol (Colegio P\u00fablico)", "Agust\u00ed Serra i Fontanet (Colegio P\u00fablico)", "Amadeu Vives (Colegio P\u00fablico)", "Andreu Castells (Colegio P\u00fablico)", "Andreu Castells (Colegio P\u00fablico)", "Arraona (Colegio P\u00fablico)", "Arraona (Colegio P\u00fablico)", "Arraona (Colegio P\u00fablico)", "Babyboom (Centro privado)", "Bertran (Centro privado)", "Ca n&apos;Oriac (Colegio P\u00fablico)", "Calvet d&apos;Estrella (Colegio P\u00fablico)", "Calvet d&apos;Estrella (Colegio P\u00fablico)", "Can Deu (Colegio P\u00fablico)", "Can Llong (Colegio P\u00fablico)", "Can Puiggner (Colegio P\u00fablico)", "Can Rull (Colegio P\u00fablico)", "Casa Tereseta (Centro privado)", "Castellarnau (Colegio P\u00fablico)", "Catalunya (Colegio P\u00fablico)", "Cau-Catau (Centro privado)", "CEME (Centro privado)", "Cifuentes (Colegio P\u00fablico)", "Claret (Centro privado)", "Colorins (Centro privado)", "Conc\u00f2rdia (Colegio P\u00fablico)", "Creu Alta (Centro privado)", "Creu Alta (Colegio P\u00fablico)", "Creu Alta (Colegio P\u00fablico)", "de Can Llong (Colegio P\u00fablico)", "de Sabadell (Colegio P\u00fablico)", "EFPA (Centro privado)", "El Niu (Centro privado)", "El Tren de Sant Nicolau (Centro privado)", "Els \u00c0ngels (Colegio P\u00fablico)", "Els Belluguets (Centro privado)", "Enric Casassas (Colegio P\u00fablico)", "Escola Industrial (Colegio P\u00fablico)", "Escola Pia de Sabadell (Centro privado)", "Escol\u00e0pies Sabadell (Centro privado)", "Espronceda (Colegio P\u00fablico)", "Espronceda (Colegio P\u00fablico)", "Estel (Centro privado)", "Ferran Casablancas (Colegio P\u00fablico)", "Floresta (Colegio P\u00fablico)", "Font Rosella (Colegio P\u00fablico)", "Francesc Bellapart (Colegio P\u00fablico)", "Garb\u00ed (Centro privado)", "Gaud\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "Guixot (Centro privado)", "Illa (Colegio P\u00fablico)", "Jaume Viladoms (Centro privado)", "Jaume Viladoms Centre Educatiu (Centro privado)", "Jaume Viladoms II (Centro privado)", "Jes\u00fas Salvador (Centro privado)", "Joan Maragall (Colegio P\u00fablico)", "Joan Montllor (Colegio P\u00fablico)", "Joan Motllor (Colegio P\u00fablico)", "Joan Oliver (Colegio P\u00fablico)", "Joan Sallar\u00e8s i Pla (Colegio P\u00fablico)", "Joanot Alisanda (Colegio P\u00fablico)", "Joaquim Blume (Colegio P\u00fablico)", "Joaquim Blume (Colegio P\u00fablico)", "Jonqueres (Colegio P\u00fablico)", "Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Esclop (Centro privado)", "L&apos;Escoleta Jaume Viladoms (Centro privado)", "La Caseta (Centro privado)", "La Rom\u00e0nica (Colegio P\u00fablico)", "La Rom\u00e0nica (Colegio P\u00fablico)", "La Serra (Colegio P\u00fablico)", "La Trama (Colegio P\u00fablico)", "La Vall (Centro privado)", "Les Termes (Colegio P\u00fablico)", "Mare de D\u00e9u de la Salut (Centro privado)", "Mare de D\u00e9u del Pilar (Centro privado)", "Mare del Div\u00ed Pastor (Centro privado)", "Mas Boadella (Colegio P\u00fablico)", "Miquel Carreras (Colegio P\u00fablico)", "Miquel Crusafont i Pair\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Miquel Mart\u00ed i Pol (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Sabadell (Colegio P\u00fablico)", "Narcisa Freixas i Cruells (Colegio P\u00fablico)", "Nostra Llar (Colegio P\u00fablico)", "N\u00faria Vilella (Centro privado)", "N\u00faria Vilella (Centro privado)", "Pam i Pipa (Centro privado)", "Pau Casals (Colegio P\u00fablico)", "Pau Vila (Colegio P\u00fablico)", "Quitxalla (Centro privado)", "Ramar (Centro privado)", "Ramar 2 (Centro privado)", "Ribatallada (Colegio P\u00fablico)", "Ribot i Serra (Colegio P\u00fablico)", "Ritme (Centro privado)", "Roureda (Colegio P\u00fablico)", "Sabadell (Colegio P\u00fablico)", "Sagrada Fam\u00edlia (Centro privado)", "Salesians Sabadell (Centro privado)", "Samuntada (Colegio P\u00fablico)", "Sant Francesc (Centro privado)", "Sant Juli\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "Sant Nicolau (Centro privado)", "Santa Clara (Centro privado)", "Serra (Centro privado)", "Servator (Centro privado)", "Sol (Centro privado)", "Sol-Solet (Centro privado)", "Somnis de Cot\u00f3 (Centro privado)", "Tarlatana (Colegio P\u00fablico)", "Tarr\u00e9s (Centro privado)", "Taul\u00e9 Vi\u00f1as (Centro privado)", "Teleret (Centro privado)", "Teresa Claramunt (Colegio P\u00fablico)", "Tic-Tac (Centro privado)", "Torreguitart (Colegio P\u00fablico)", "Tu-tut (Centro privado)", "Vall\u00e8s (Colegio P\u00fablico)", "Vapor Buxeda Nou (Colegio P\u00fablico)", "Vedruna El Carme Sabadell (Centro privado)", "Vedruna La Immaculada Sabadell (Centro privado)", "Virolet (Colegio P\u00fablico)", "Winnie (Centro privado)", "Xalest (Centro privado)", "Xaloc (Centro privado)"], "Huelva (Huelva)": [" Dulce Nombre de Mar\u00eda II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Al-\u00c1ndalus (Colegio P\u00fablico)", "Andaluc\u00eda (Colegio P\u00fablico)", "Arias Montano (Colegio P\u00fablico)", "Bambi (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Bilbo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Carcajadas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Chari I (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Chicos I (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Chicos II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Clarines II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Cubiletes (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Disneylandia (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Doce de Octubre (Colegio P\u00fablico)", "Dudu el Duende (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Dulce Nombre (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Dumbo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Para\u00edso (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "\u00c9rase Una Vez... (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Garabatos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Garc\u00eda Lorca (Colegio P\u00fablico)", "Gepetto (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Giner de los R\u00edos (Colegio P\u00fablico)", "Jard\u00edn de Luz (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Jes\u00fas Ni\u00f1o (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Jos\u00e9 Oliva (Colegio P\u00fablico)", "Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez (Colegio P\u00fablico)", "Juvenal de Vega y Relea (Colegio P\u00fablico)", "La Casita de los Peques (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Casita de los Peques II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Casita de los Peques III (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Casita de los Peques IV (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Jirafa (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Las Marismas (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Las Marismitas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Las Salinas (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Los Dibujitos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Libritos I (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Libritos II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Peques (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Peques II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Rosales (Colegio P\u00fablico)", "Manuel Siurot (Colegio P\u00fablico)", "Marismas del Odiel (Colegio P\u00fablico)", "Mi Peque\u00f1o \u00c1ngel El Molinillo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mi Peque\u00f1o Puerto (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Micos II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Monigotes (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Nuestra Se\u00f1ora de Loreto (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Onuba (Colegio P\u00fablico)", "Para Ayudar a Mam\u00e1 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Para ayudar a mam\u00e1 II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Platero (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pr\u00e1cticas (Colegio P\u00fablico)", "Pr\u00edncipe de Espa\u00f1a (Colegio P\u00fablico)", "Profesora Pilar Mart\u00ednez (Colegio P\u00fablico)", "Quinto Centenario (Colegio P\u00fablico)", "Reyes Cat\u00f3licos (Colegio P\u00fablico)", "Sagrada Familia (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "San Fernando (Colegio P\u00fablico)", "Soletes (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Tartessos (Colegio P\u00fablico)", "Tres Carabelas (Colegio P\u00fablico)", "Tres de Agosto (Colegio P\u00fablico)", "Virgen de la Cinta (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Virgen del Pilar (Colegio P\u00fablico)"], "And\u00fajar (Ja\u00e9n)": [" El Cole (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "5 Lobitos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Capit\u00e1n Cort\u00e9s (Colegio P\u00fablico)", "Cristo Rey (Colegio P\u00fablico)", "El Ratoncito P\u00e9rez (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "F\u00e9lix Rodr\u00edguez de la Fuente (Colegio P\u00fablico)", "Francisco Estepa Llaurens (Colegio P\u00fablico)", "Gariluna (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Guarder\u00eda Infantil Laboral (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Isidoro Vilaplana (Colegio P\u00fablico)", "Jos\u00e9 Ruiz de Gordoa (Colegio P\u00fablico)", "La Tata (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Picapiedra (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los picapiedra II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Romeros (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Mar\u00eda Montessori (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Bartolom\u00e9 (Colegio P\u00fablico)", "San Eufrasio (Colegio P\u00fablico)", "San Rafael y San Jos\u00e9 de la Monta\u00f1a (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Teo And\u00fajar (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Estaci\u00f3n (M\u00e1laga)": [" El Trenecito (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Arco Iris (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Campanilla (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Cano-Cartam\u00f3n (Colegio P\u00fablico)", "Don Gato (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Sexmo (Colegio P\u00fablico)", "Flor de Azahar (Colegio P\u00fablico)", "La Campi\u00f1a (Colegio P\u00fablico)", "Pablo Neruda (Colegio P\u00fablico)"], "M\u00e1laga (M\u00e1laga)": [" Los Picapiedras (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "26 de febrero (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "5 Chupetes (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "5 Chupetes Ciudad Jard\u00edn (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "5 Chupetes Guadalhorce (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "5 Chupetes Sim\u00f3n Bol\u00edvar (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "\u00c1baco (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Abec\u00e9 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Abuela Puri (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Acuarela (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Acuarela 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Adelfa (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Alameda (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Alegr\u00eda de la Huerta (Colegio P\u00fablico)", "Almudena Grandes (Colegio P\u00fablico)", "Altabaca (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "\u00c1ngel Ganivet (Colegio P\u00fablico)", "Antonio Guti\u00e9rrez Mata (Colegio P\u00fablico)", "Antonio Machado (Colegio P\u00fablico)", "Anuma (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ardira (Colegio P\u00fablico)", "Arturo Reyes (Colegio P\u00fablico)", "Aula Futura (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Baby 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Babylletas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Babynatura (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Babynet II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Banapi (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Benito P\u00e9rez Gald\u00f3s (Colegio P\u00fablico)", "Bergam\u00edn (Colegio P\u00fablico)", "Bibitos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Blas Infante (Colegio P\u00fablico)", "Brinca (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Brinca 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Brinca 3 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Camino de San Rafael (Colegio P\u00fablico)", "Caracola Antonio Machado (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Carmen de Burgos (Colegio P\u00fablico)", "Casa de ni\u00f1os y ni\u00f1as - La Casita I (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Cerro Coronado (Colegio P\u00fablico)", "Churrete (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ciudad de Mobile (Colegio P\u00fablico)", "Ciudad de Popay\u00e1n (Colegio P\u00fablico)", "Clara Campoamor (Colegio P\u00fablico)", "Cocol\u00edn (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Colegio Infantil Claret (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Colores de M\u00e1laga (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Colorete (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Colorete II - San Jos\u00e9 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Constituci\u00f3n 1978 (Colegio P\u00fablico)", "Cristo de Mena (Colegio P\u00fablico)", "Cuco (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Cuco Teatinos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Cuentos y Cuentas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Doctor Fl\u00e9ming (Colegio P\u00fablico)", "Doctor G\u00e1lvez Moll (Colegio P\u00fablico)", "Domingo Lozano (Colegio P\u00fablico)", "Don Pablito 1 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Don Pablito II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Don Pablito III (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Don Pablito IV (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Don Pablito V (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Donnegal (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Duendecillos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Eduardo Oc\u00f3n (Colegio P\u00fablico)", "El Cole de Silvia (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Columpio de Crespi II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Globo Azul (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Osito Carlos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Palacio del Beb\u00e9 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Pr\u00edncipe E (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Pr\u00edncipe Pepe (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Rinconcito de Atalaya (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Tarajal (Colegio P\u00fablico)", "El Torcal (Colegio P\u00fablico)", "El Tr\u00e9bol (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Elvira Lindo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Fantas\u00eda (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Francisca Luque (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Francisco de Goya (Colegio P\u00fablico)", "Fuente Alegre (Colegio P\u00fablico)", "Gandhi (Colegio P\u00fablico)", "Garabato 1 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Garabato 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Garabato 3 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Garabato 4 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Garc\u00eda Lorca (Colegio P\u00fablico)", "Gibralfaro (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Gibraljaire (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Giner de los R\u00edos (Colegio P\u00fablico)", "Gloria Fuertes (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Green Tree (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Guadaljaire (Colegio P\u00fablico)", "Gugulandia (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Hans Christian Andersen (Colegio P\u00fablico)", "Hern\u00e1ndez Canovas (Colegio P\u00fablico)", "Hogarsol (Colegio P\u00fablico)", "Hola Don Pepito (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Instituci\u00f3n Miramar (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Intelhorce (Colegio P\u00fablico)", "J\u00e1bega (Colegio P\u00fablico)", "Jorge Guill\u00e9n (Colegio P\u00fablico)", "Jos\u00e9 Mar\u00eda Hinojosa (Colegio P\u00fablico)", "Jos\u00e9 Moreno Villa (Colegio P\u00fablico)", "Julio Caro Baroja (Colegio P\u00fablico)", "Kindergarten (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Biznaga (Colegio P\u00fablico)", "La Casita de Pepa (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Casita de Peque (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Casita II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Casita M\u00e1gica (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Casita M\u00e1gica II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Cometa Blanca (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Luci\u00e9rnaga (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Mariquita (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Palma (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "La Torreta (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Las Flores (Colegio P\u00fablico)", "Las Palmeras (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Lex Flavia Malacitana (Colegio P\u00fablico)", "Los 7 Enanitos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los \u00c1ngeles (Colegio P\u00fablico)", "Los Asperones (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Los Enanitos II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Enanitos III (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Guindos (Colegio P\u00fablico)", "Los Morales (Colegio P\u00fablico)", "Los Prados (Colegio P\u00fablico)", "Lucerito (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Luceritos de Plumaria (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Luis Braille (Colegio P\u00fablico)", "Luis Bu\u00f1uel (Colegio P\u00fablico)", "Luis de G\u00f3ngora (Colegio P\u00fablico)", "Maitena II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Maitena III (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mam\u00e1 Oca (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mam\u00e1 Oca II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Manolo Garvayo (Colegio P\u00fablico)", "Manuel Altolaguirre (Colegio P\u00fablico)", "Manuel de Falla (Colegio P\u00fablico)", "Mar\u00eda de la O (Colegio P\u00fablico)", "Mar\u00eda Eugenia (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mar\u00eda Zambrano (Colegio P\u00fablico)", "Martiricos (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Maypi (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mi Cole (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Miguel de Cervantes (Colegio P\u00fablico)", "Miguel Hern\u00e1ndez (Colegio P\u00fablico)", "Mil Sonrisas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mimositos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Miraflores de los \u00c1ngeles (Colegio P\u00fablico)", "Montessori I (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Montessori II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Montessori M\u00e1laga (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Montessori Puerto (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Montessori-Mediterr\u00e1neo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Nanny (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Nany (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Nazaret (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Neill (Colegio P\u00fablico)", "Nika (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Novaschool M\u00e1laga Centro (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ntra. Sra. de Gracia (Colegio P\u00fablico)", "Nuestra Se\u00f1ora de la Luz (Colegio P\u00fablico)", "Nuestra Se\u00f1ora de la Paz (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Olivitos de San Agust\u00edn (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pablo Neruda (Colegio P\u00fablico)", "Pablo Ruiz Picasso (Colegio P\u00fablico)", "Pahiti (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Palotes (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Parque Clavero (Colegio P\u00fablico)", "Pasitos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Patito Amarillo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Paulo Freire (Colegio P\u00fablico)", "Pedro Salinas (Colegio P\u00fablico)", "Pekes (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pekesur (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pemolo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pepola (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Peque\u00f1o Avi\u00f3n (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Peque\u00f1o Picasso (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Peque\u00f1o Picasso 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Peque\u00f1o Picasso 3 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Peque\u00f1os Pasitos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pingu (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pintor Denis Belgrano (Colegio P\u00fablico)", "Pintor F\u00e9lix Revello de Toro (Colegio P\u00fablico)", "Pipiolines (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pipiolines II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pipiolines III (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pipiolines IV (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Piruleta (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Piruleta II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Platero (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Portada Alta (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pr\u00e1cticas N-1 (Colegio P\u00fablico)", "Profesor Tierno Galv\u00e1n (Colegio P\u00fablico)", "Rafael Alberti (Colegio P\u00fablico)", "Ram\u00f3n del Valle Incl\u00e1n (Colegio P\u00fablico)", "Ram\u00f3n Simonet (Colegio P\u00fablico)", "Rayuela (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Rectora Adelaida de la Calle (Colegio P\u00fablico)", "Reyes Magos (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ricardo Le\u00f3n (Colegio P\u00fablico)", "Rosa de G\u00e1lvez (Colegio P\u00fablico)", "Sagrada Familia (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Salvador Allende (Colegio P\u00fablico)", "Salvador Rueda (Colegio P\u00fablico)", "San Ignacio Garden (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Jos\u00e9 (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Jos\u00e9 de Calasanz (Colegio P\u00fablico)", "San Juan de \u00c1vila (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Luis (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Pablo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Patricio (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Vicente de Pa\u00fal (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Santa Mar\u00eda Goretti (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Santa Paula (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Santa Rosa de Lima (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "Santa Teresa (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Santo \u00c1ngel (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Se\u00f1orita Pepi (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Severo Ochoa (Colegio P\u00fablico)", "Sim\u00f3n Bol\u00edvar (Colegio P\u00fablico)", "Solete II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Tartessos (Colegio P\u00fablico)", "The Green Ray Kinder (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Tiro de Pich\u00f3n (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Tito Jose (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Tito Jose II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Travesuras (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Vaporetto II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Vicente Aleixandre (Colegio P\u00fablico)", "Victoria Elena I (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Victoria Elena II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Victoria Kent (Colegio P\u00fablico)", "Villa Mar\u00eda (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Villa Mar\u00eda II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Virgen de Bel\u00e9n (Colegio P\u00fablico)", "Virgen Milagrosa (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Vivaldi (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Wake Up (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Alcorc\u00f3n (Madrid)": [" MONTESSORI II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ADIVINANZAS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "AGUSTIN DE ARG\u00dcELLES (Colegio P\u00fablico)", "ALCORCON 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ALICIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ALKOR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "AMANECER (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "AMOR DE DIOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ANDEL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ANDERSEN (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "APRENDE SEGURO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ARCO IRIS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "BELLAS VISTAS (Colegio P\u00fablico)", "BICHITOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "BLAS DE OTERO (Colegio P\u00fablico)", "BRITISH CORNER NURSERY SCHOOL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CAMPANILLA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "CARMEN CONDE (Colegio P\u00fablico)", "CASTILLOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CENTRO EDUCATIVO VILLA DE ALCORCON (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CENTRO INFANTIL COTTONS ENTRE ALGODONES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CHAVES NOGALES  (Colegio P\u00fablico)", "CLARA CAMPOAMOR (Colegio P\u00fablico)", "CLAUDIO SANCHEZ ALBORNOZ (Colegio P\u00fablico)", "COLEGIO JUAN PABLO II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLORINES MONTESSORI (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "DANIEL MARTIN (Colegio P\u00fablico)", "EL CORRO DE LA PATATA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL DUENDE JUGUETON (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL PARQUE DE YAKI Y NUKA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "FEDERICO GARCIA LORCA (Colegio P\u00fablico)", "FERNANDO DE LOS RIOS (Colegio P\u00fablico)", "FUENLLANA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "FUENTE DEL PALOMAR (Colegio P\u00fablico)", "FUNDACION HOSPITAL DE ALCORCON (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "GLORIA FUERTES (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "GUARDELANDIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ISABEL LA CATOLICA (Colegio P\u00fablico)", "JESUS VARELA (Colegio P\u00fablico)", "JOAQUIN COSTA (Colegio P\u00fablico)", "LA INMACULADA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA PRINCESA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LAS FLORES (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LITTLE KIDS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOCOS BAJITOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS CASTILLOS (Colegio P\u00fablico)", "LOS MOFLETES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS PING\u00dcINOS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LOS PINOS AYELEM (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS PINOS DE MAEVE (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "MAGO DE OZ (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "MARIA MONTESSORI I (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MIGUEL DE CERVANTES (Colegio P\u00fablico)", "MIGUEL HERNANDEZ (Colegio P\u00fablico)", "MIS HUELLAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NANAS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "NTRA. SRA. DE RIHONDO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NUESTRA SE\u00d1ORA DE LOS REMEDIOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PAPIS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PARQUE DE LISBOA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PARQUE DE LISBOA (Colegio P\u00fablico)", "PARROCO D. VICTORIANO (Colegio P\u00fablico)", "PASO A PASO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "POMPITAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PRIMEROS PASOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "RODARI (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "SAN JOSE DE VALDERAS (Colegio P\u00fablico)", "SANTIAGO RAMON Y CAJAL (Colegio P\u00fablico)", "SANTISIMA TRINIDAD (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTO DOMINGO (Colegio P\u00fablico)", "SEVERO OCHOA (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "SOL Y LUNA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "SUE\u00d1OS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "VICENTE ALEIXANDRE (Colegio P\u00fablico)", "VILLALKOR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "VIRGEN DEL REMEDIO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Torredelcampo (Ja\u00e9n)": ["\";\u00a1Qu\u00e9 grandes somos...!\"; (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Europa (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Juan Carlos I (Colegio P\u00fablico)", "La Ba\u00f1izuela (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Pr\u00edncipe Felipe (Colegio P\u00fablico)", "San Isidoro (Colegio P\u00fablico)", "San Miguel (Colegio P\u00fablico)"], "Almud\u00e9var (Huesca)": ["@S`CRI@S (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "SANTOS SAMPER SARASA (Colegio P\u00fablico)"], "La Palma d'Ebre (Tarragona)": ["1 d&apos;Abril - ZER Ebre (Colegio P\u00fablico)"], "Alcolea del R\u00edo (Sevilla)": ["1, 2, 3. (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Miguel de Cervantes (Colegio P\u00fablico)"], "La Mojonera (Almer\u00eda)": ["10 de Abril (Colegio P\u00fablico)", "\u00c1ngel Frigola (Colegio P\u00fablico)", "La Peque\u00f1a Esponja (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Colores (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Pedro Ap\u00f3stol (Colegio P\u00fablico)"], "Olesa de Montserrat (Barcelona)": ["113 Dansa (Centro privado)", "Creu de Saba (Colegio P\u00fablico)", "Daina Isard (Centro privado)", "Daniel Blanxart i Pedrals (Colegio P\u00fablico)", "Escol\u00e0pies Olesa de Montserrat (Centro privado)", "Josep Ferr\u00e0 i Esteva (Colegio P\u00fablico)", "La Baldufa (Colegio P\u00fablico)", "Mare de D\u00e9u de Montserrat (Colegio P\u00fablico)", "Municipal (Colegio P\u00fablico)", "Nut (Centro privado)", "Nut-Clossos (Centro privado)", "Povill (Centro privado)", "Puigvent\u00f3s (Colegio P\u00fablico)", "Roda Roda (Centro privado)", "Sant Bernat (Colegio P\u00fablico)", "Taitom (Colegio P\u00fablico)"], "Dos Hermanas (Sevilla)": ["19 de Abril (Colegio P\u00fablico)", "Ana Mar\u00eda Matute (Colegio P\u00fablico)", "Arco Norte (Colegio P\u00fablico)", "Bambi (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Carlos I (Colegio P\u00fablico)", "Cervantes (Colegio P\u00fablico)", "Chiquitines (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Consolaci\u00f3n (Colegio P\u00fablico)", "Cuca (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Donald (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Dumbo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Palmarillo (Colegio P\u00fablico)", "El Sol 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "\u00c9rase una vez (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Europa (Colegio P\u00fablico)", "Federico Garc\u00eda Lorca (Colegio P\u00fablico)", "Fern\u00e1n Caballero (Colegio P\u00fablico)", "Foquita Blanca (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Gloria Fuertes (Colegio P\u00fablico)", "Goofy (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Huerta de la Princesa (Colegio P\u00fablico)", "Ibarburu (Colegio P\u00fablico)", "Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez (Colegio P\u00fablico)", "La Buhardilla (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Buhardilla  II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Buhardilla III (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Cig\u00fce\u00f1a (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "La Ilusi\u00f3n (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Lunita (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Milagrosa (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "La Motilla (Colegio P\u00fablico)", "La Nube (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Oca (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Veleta (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Las Portadas (Colegio P\u00fablico)", "Los Montecillos (Colegio P\u00fablico)", "Luis Cernuda (Colegio P\u00fablico)", "Madre Paula Montalt (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Maestra Dolores Velasco (Colegio P\u00fablico)", "Maestro Enrique D\u00edaz Ferreras (Colegio P\u00fablico)", "Maestro Jos\u00e9 Varela (Colegio P\u00fablico)", "Mafalda-La Motilla (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mi Beb\u00e9 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mi Cole 2 H (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mi Cole 2 RM (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mi Mundo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mimos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mimos 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mis Pollitos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Monkey (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Montequinto (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Nenes (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ntra. Sra. del Amparo (Colegio P\u00fablico)", "Nuestra Se\u00f1ora de Valme (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Olivar de Quinto (Colegio P\u00fablico)", "Orippo (Colegio P\u00fablico)", "Pasitos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pasitos II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pat\u00edn La Isla (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pequelandia (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pequelandia 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Petete (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pinocho (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Platero (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pluto (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Poetas Andaluces (Colegio P\u00fablico)", "Rafael Alberti (Colegio P\u00fablico)", "San Fernando (Colegio P\u00fablico)", "San Sebasti\u00e1n (Colegio P\u00fablico)", "Santa Ana (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Simba (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Teo&apos;s School (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Turuleta (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Valme Coronada (Colegio P\u00fablico)", "Vicente Aleixandre (Colegio P\u00fablico)", "Winnie The Pooh (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Winnie The Pooh II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Barcelona (Barcelona)": ["19@ (Centro privado)", "22@ (Colegio P\u00fablico)", "30 Passos (Colegio P\u00fablico)", "9 GRAONS (Colegio P\u00fablico)", "A Tempo Sants (Centro privado)", "AA Eurofitness Edu (Centro privado)", "AAFE Olimpia (Centro privado)", "Abat Oliba-Loreto (Centro privado)", "Abat Oliba-Sp\u00ednola (Centro privado)", "Academia de Peluquer\u00eda Lourdes Gonz\u00e1lez (Centro privado)", "Accent (Centro privado)", "Acis (Centro privado)", "Acis-Artur Martorell (Centro privado)", "Acuarella Melcior (Centro privado)", "Acuarella Sant Fructu\u00f3s (Centro privado)", "Ada (Centro privado)", "Adela de Trenquelle\u00f3n (Centro privado)", "AF Centre d&apos;estudis (Centro privado)", "\u00c0gora (Colegio P\u00fablico)", "\u00c0gora (Centro privado)", "AIES (Centro privado)", "Aiguamarina (Colegio P\u00fablico)", "Ainna (Centro privado)", "Aites (Centro privado)", "Alexandre Gal\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "Alfa (Centro privado)", "Alfageme (Centro privado)", "Allegretto (Centro privado)", "Allegretto - Poblenou (Centro privado)", "Aloma (Centro privado)", "Amalia Navas Saenz (Centro privado)", "Amec (Centro privado)", "Amor de Dios (Centro privado)", "\u00c0ngels Garriga (Colegio P\u00fablico)", "Anglesola (Colegio P\u00fablico)", "Anna Gironella de Mundet (Colegio P\u00fablico)", "Anna Maleras (Centro privado)", "Annia (Centro privado)", "Antaviana (Colegio P\u00fablico)", "Antaviana (Colegio P\u00fablico)", "Antoni Balmanya (Colegio P\u00fablico)", "Antoni Brusi (Colegio P\u00fablico)", "Apolo X (Centro privado)", "Arc Iris (Colegio P\u00fablico)", "Arlequ\u00edn (Centro privado)", "Arrels (Centro privado)", "Artmusic (Centro privado)", "Aspace (Centro privado)", "Aspasim (Centro privado)", "Asunci\u00f3n de Nuestra Se\u00f1ora (Centro privado)", "Auditori (Colegio P\u00fablico)", "Augusta (Centro privado)", "Aula Escuela Europea (Centro privado)", "Aur\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Ausi\u00e0s March (Colegio P\u00fablico)", "Ausi\u00e0s March (Colegio P\u00fablico)", "Babet (Centro privado)", "Bac de Roda (Colegio P\u00fablico)", "Baixeras (Colegio P\u00fablico)", "Baldiri Reixac (Colegio P\u00fablico)", "Balmespi (Centro privado)", "Baloo (Colegio P\u00fablico)", "Bambi Roig (Centro privado)", "Barbabum (Centro privado)", "Barcelona (Colegio P\u00fablico)", "Barcelona Vitae Les Corts (Centro privado)", "Barcelona Vitae Sant Andreu (Centro privado)", "Barcelona Vitae Vall d&apos;Hebron (Centro privado)", "Barcelona-Congr\u00e9s (Colegio P\u00fablico)", "B\u00e0rkeno (Colegio P\u00fablico)", "Bar\u00f3 de Viver (Colegio P\u00fablico)", "Barri Bes\u00f2s (Colegio P\u00fablico)", "Barri G\u00f2tic (Colegio P\u00fablico)", "Barrufet (Colegio P\u00fablico)", "Barrufets (Colegio P\u00fablico)", "BCN Fusi\u00f3 (Centro privado)", "Begonia (Centro privado)", "Bellmunt (Colegio P\u00fablico)", "Bemen 3 (Centro privado)", "Berna (Centro privado)", "Bernat de Bo\u00efl (Colegio P\u00fablico)", "Bernat Metge (Colegio P\u00fablico)", "Bet\u00e0nia-Patmos (Centro privado)", "Bethel (Centro privado)", "Betlem (Centro privado)", "Blau (Centro privado)", "Blau Cel (Centro privado)", "Blauet (Centro privado)", "Bogatell (Colegio P\u00fablico)", "Bon Cam\u00ed (Centro privado)", "Bon Pastor (Centro privado)", "Bon-Sol (Centro privado)", "Bonanova (Colegio P\u00fablico)", "Bosc de Montju\u00efc (Colegio P\u00fablico)", "Brasil (Colegio P\u00fablico)", "Bressol del Nen Jes\u00fas (Centro privado)", "Brusi (Centro privado)", "Cad\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "Cal Maiol (Colegio P\u00fablico)", "Calder\u00f3n de la Barca (Colegio P\u00fablico)", "Calimero (Centro privado)", "Calimero d&apos;Horta (Centro privado)", "Cam\u00ed (Centro privado)", "Campus 25 (Centro privado)", "Campus de Formaci\u00f3 (Centro privado)", "Can Bacard\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "Can Bruixa (Colegio P\u00fablico)", "Can Canet (Colegio P\u00fablico)", "Can Clos (Colegio P\u00fablico)", "Can Fabra (Colegio P\u00fablico)", "Canig\u00f3 (Centro privado)", "Canig\u00f3 (Centro privado)", "Canig\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Canig\u00f3 (Centro privado)", "Cap i Cua (Centro privado)", "Carabassa (Colegio P\u00fablico)", "Cargol (Colegio P\u00fablico)", "Carles Riba (Centro privado)", "Carles Riba (Centro privado)", "Carlit (Colegio P\u00fablico)", "Carrilet (Centro privado)", "Casa del Roure (Centro privado)", "Casa Sagrada Fam\u00edlia (Centro privado)", "Casas (Colegio P\u00fablico)", "Cascavell (Colegio P\u00fablico)", "Casp (Centro privado)", "Castella (Colegio P\u00fablico)", "Castro  de la Pe\u00f1a (Centro privado)", "Cat Sports Formaci\u00f3 (Centro privado)", "Catalana de Montju\u00efc (Colegio P\u00fablico)", "Catal\u00f2nia (Colegio P\u00fablico)", "Cavall Bernat (Colegio P\u00fablico)", "Cazcarra (Centro privado)", "Ceir - Arco Arag\u00f3 (Centro privado)", "Ceir - Arco Villarroel (Centro privado)", "Cel-Blau (Centro privado)", "Cenafe (Centro privado)", "Centre Aut Grau Sup APD Art Floral de Catalunya (Centro privado)", "Centre Aut Grau Sup.APD Groc (Centro privado)", "Centre Autor. de Grau Mitja i Super. d&apos;APD Elisava (Centro privado)", "Centre Catal\u00e0 Comercial (Centro privado)", "Centre d&apos;Estudis Catalunya (Centro privado)", "Centre d&apos;Estudis Polit\u00e8cnics (Centro privado)", "Centre de Teatre de Barcelona - CTB (Centro privado)", "Centre Educatiu Projecte (Centro privado)", "Cervantes (Colegio P\u00fablico)", "CET10 - Centre de Formaci\u00f3 (Centro privado)", "CETT (Centro privado)", "CETUC (Centro privado)", "CEV, Centre de Comunicaci\u00f3, Imatge i So (Centro privado)", "CFIT,Centre de Formaci\u00f3 i Investigacions Tecnol\u00f2g. (Centro privado)", "Chiqui La Vila (Centro privado)", "Cintra (Centro privado)", "Ciutat Comtal (Colegio P\u00fablico)", "Ciutat de Mallorca (Colegio P\u00fablico)", "Ciutat Meridiana (Colegio P\u00fablico)", "Claret (Centro privado)", "Closa (Centro privado)", "CMT (Centro privado)", "Coco Comin (Centro privado)", "Collaso i Gil (Colegio P\u00fablico)", "Coll\u00e8ge Ferdinand de Lesseps (Centro privado)", "Collserola (Colegio P\u00fablico)", "Collserola (Colegio P\u00fablico)", "Colomer (Centro privado)", "Comercial Catal\u00e0 (Centro privado)", "Concepci\u00f3 Arenal (Colegio P\u00fablico)", "Concepci\u00f3n Arenal (Colegio P\u00fablico)", "Concha Espina (Colegio P\u00fablico)", "Congr\u00e9s (Centro privado)", "Congr\u00e9s-Indians (Colegio P\u00fablico)", "Consell de Cent (Colegio P\u00fablico)", "Cop\u00e9rnico (Centro privado)", "Cor de Maria-Sabastida (Centro privado)", "Coraz\u00f3n de Jesus (Centro privado)", "Costa i Llobera (Colegio P\u00fablico)", "Coves d&apos;en Cimany (Colegio P\u00fablico)", "Crist\u00f2fol Colom (Colegio P\u00fablico)", "Cuc (Centro privado)", "David Campos (Centro privado)", "de Barcelona (Centro privado)", "De Bosc de Montju\u00efc (Colegio P\u00fablico)", "de Gr\u00e0cia (Centro privado)", "de l&apos;Institut del Teatre (Colegio P\u00fablico)", "de l&apos;Orfe\u00f3 Gracienc (Centro privado)", "de la Concepci\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "de les Aig\u00fces (Colegio P\u00fablico)", "de N\u00e0utica de Barcelona (Colegio P\u00fablico)", "Decroly (Centro privado)", "del Guinard\u00f3 (Centro privado)", "del Mar (Colegio P\u00fablico)", "del Palau (Centro privado)", "dels Encants (Colegio P\u00fablico)", "Diaula (Centro privado)", "Didac (Centro privado)", "Diesi (Centro privado)", "Dintell (Centro privado)", "Diputaci\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Disney (Centro privado)", "DM\u00fasica, Espais de Formaci\u00f3 (Centro privado)", "Doctor Ferran i Clua (Colegio P\u00fablico)", "Dolors Monserd\u00e0-Santapau (Colegio P\u00fablico)", "Dominiques Barcelona (Centro privado)", "Donald (Centro privado)", "Donald (Centro privado)", "Dovella (Colegio P\u00fablico)", "Dr. Puigvert (Colegio P\u00fablico)", "Drac M\u00e0gic (Centro privado)", "Drac Xic (Centro privado)", "Dracs (Centro privado)", "Drassanes (Colegio P\u00fablico)", "Duran i Bas (Colegio P\u00fablico)", "Eduard Marquina (Colegio P\u00fablico)", "Eixample Cl\u00ednic (Centro privado)", "El Bressol del Poblenou (Colegio P\u00fablico)", "El Cam\u00ed Feli\u00e7 Les Corts (Centro privado)", "El Cam\u00ed Feli\u00e7 Sant Gervasi (Centro privado)", "El Cam\u00ed Feli\u00e7 Tur\u00f3 Parc (Centro privado)", "El Caminet del Bes\u00f2s (Colegio P\u00fablico)", "El Carmel (Colegio P\u00fablico)", "El Cau (Centro privado)", "El Cigronet (Centro privado)", "El Cotxet (Colegio P\u00fablico)", "El Cuquet (Centro privado)", "El Gall i la Gallina (Centro privado)", "El Gat Negre (Colegio P\u00fablico)", "El Llapis (Centro privado)", "El Llimoner I (Centro privado)", "El Mar (Colegio P\u00fablico)", "El M\u00f3n dels Nens (Centro privado)", "El Nier\u00f3 (Centro privado)", "El Palomar (Colegio P\u00fablico)", "El Parc (Centro privado)", "El Parc de la Pegaso (Colegio P\u00fablico)", "El Petit Pr\u00edncep Blau (Centro privado)", "El Petit Rossinyol (Centro privado)", "El Petit Santa Maria (Centro privado)", "El Pollet de la Llar (Centro privado)", "El Polvor\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "El Pomer (Centro privado)", "El Putxet (Colegio P\u00fablico)", "El Sagrer (Colegio P\u00fablico)", "El Sol (Centro privado)", "El Til\u00b7ler (Colegio P\u00fablico)", "El Timbal, Centre de formaci\u00f3 i creaci\u00f3 esc\u00e8nica (Centro privado)", "El Timbalet (Centro privado)", "El Torrent (Colegio P\u00fablico)", "El Tramvia Blau (Colegio P\u00fablico)", "El Tren (Colegio P\u00fablico)", "El Tren de Fort Pienc (Colegio P\u00fablico)", "El Tren Groc (Centro privado)", "El Tricicle (Centro privado)", "El Tur\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "El Vaixell (Centro privado)", "El Vent (Colegio P\u00fablico)", "El Vuit (Colegio P\u00fablico)", "El Xalet de la Paperera (Colegio P\u00fablico)", "Elisenda de Montcada (Colegio P\u00fablico)", "Els Arcs (Centro privado)", "Els Gegants (Centro privado)", "Els Horts (Colegio P\u00fablico)", "Els Llorers (Colegio P\u00fablico)", "Els Patufets (Centro privado)", "Els Pins (Colegio P\u00fablico)", "Els Porxos (Colegio P\u00fablico)", "Els Tres Tombs (Colegio P\u00fablico)", "Els Xiprers (Colegio P\u00fablico)", "Els Xumets de la V\u00edbria (Centro privado)", "Emili Juncadella (Colegio P\u00fablico)", "Emperador Carles (Colegio P\u00fablico)", "Encants (Colegio P\u00fablico)", "Enric Granados (Colegio P\u00fablico)", "Enten\u00e7a (Colegio P\u00fablico)", "ENTI-CF (Centro privado)", "E\u00f2lia (Centro privado)", "Ernest Lluch (Colegio P\u00fablico)", "Esclat (Centro privado)", "Esclop (Centro privado)", "Escola d&apos;adults ACIDH (Centro privado)", "Escola d&apos;aprenents SEAT (Centro privado)", "Escola d&apos;Hoteleria i Turisme de Barcelona (Colegio P\u00fablico)", "Escola del Treball (Colegio P\u00fablico)", "Escola Pia Balmes (Centro privado)", "Escola Pia de Nostra Senyora (Centro privado)", "Escola Pia de Sarri\u00e0-Calassan\u00e7 (Centro privado)", "Escola Pia Sant Antoni (Centro privado)", "Escola Pia-Luz Casanova (Centro privado)", "Escola Superior de Disseny IED (Centro privado)", "Escola Superior de Disseny LCI Barcelona (Centro privado)", "Escol\u00e0pies Ll\u00faria-Barcelona (Centro privado)", "Escol\u00e0pies Sant Mart\u00ed - Barcelona (Centro privado)", "Escuela Suiza (Centro privado)", "ESDAP - Catalunya (Colegio P\u00fablico)", "ESEI International Business School Barcelona (Centro privado)", "Eserp (Centro privado)", "Esquitx (Colegio P\u00fablico)", "Estel-Guinard\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Estimia-El Niu (Centro privado)", "Estudis Financers (Centro privado)", "Estudis Losada-Escola de Teatre Barcelona (Centro privado)", "Eul\u00e0lia Blasi (Centro privado)", "Eul\u00e0lia Bota (Colegio P\u00fablico)", "Euroaula (Centro privado)", "Farr\u00e9 (Centro privado)", "F\u00e0sia-Eixample (Centro privado)", "F\u00e0sia-Sarri\u00e0 (Centro privado)", "FEDAC-Amilcar (Centro privado)", "FEDAC-Horta (Centro privado)", "FEDAC-Sant Andreu (Centro privado)", "Ferran Sunyer (Colegio P\u00fablico)", "Ferran Tallada (Colegio P\u00fablico)", "Ferrer i Gu\u00e0rdia (Colegio P\u00fablico)", "FERT (Centro privado)", "Flor de Neu (Centro privado)", "Flors de Maig (Centro privado)", "Flos i Calcat (Colegio P\u00fablico)", "Fluvi\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "Folch i Camarasa (Colegio P\u00fablico)", "Font d&apos;en Fargas (Colegio P\u00fablico)", "Forestier (Colegio P\u00fablico)", "Forma&apos;t (Centro privado)", "FORMAPRACTIC (Centro privado)", "Formapractic (Centro privado)", "Formatic Barna (Centro privado)", "Fort Pienc (Colegio P\u00fablico)", "Fort Pius (Colegio P\u00fablico)", "Francesc Maci\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "Francisco de Goya (Colegio P\u00fablico)", "Frederic Mistral-T\u00e8cnic Eul\u00e0lia (Centro privado)", "Front Mar\u00edtim (Colegio P\u00fablico)", "Fructu\u00f3s Gelabert (Colegio P\u00fablico)", "Fundaci\u00f3 de Restauraci\u00f3 i Hostalatge (Centro privado)", "Gaia (Colegio P\u00fablico)", "Galatea (Colegio P\u00fablico)", "Galileo Galilei (Colegio P\u00fablico)", "Garbi\u00f1e (Centro privado)", "Gaud\u00ed-Guinard\u00f3 (Centro privado)", "Gavina (Centro privado)", "Gayarre (Colegio P\u00fablico)", "Giravolt (Centro privado)", "Gr\u00e0cia (Colegio P\u00fablico)", "Gran\u00e9s (Centro privado)", "Granja-Escola Sina\u00ed (Centro privado)", "Grans Somnis (Centro privado)", "Gravi (Centro privado)", "Gremial d&apos;Electricitat i Fontaneria de Barcelona (Centro privado)", "Gr\u00e8vol (Centro privado)", "Grey (Centro privado)", "Grimm (Centro privado)", "Guimbarda (Centro privado)", "Guinard\u00f3 (Centro privado)", "Guinyol (Centro privado)", "Guinyolet (Centro privado)", "Guru (Centro privado)", "Gym\u00fasic (Centro privado)", "Herminia Espejo (Centro privado)", "Heura (Colegio P\u00fablico)", "I-Beth (Centro privado)", "Ic\u00e0ria (Colegio P\u00fablico)", "IFP (Centro privado)", "Ignasi Igl\u00e9sias (Colegio P\u00fablico)", "Immaculada Concepci\u00f3 (Centro privado)", "Immaculada Concepci\u00f3 Barcelona (Centro privado)", "Infanta Isabel d&apos;Arag\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Ingl\u00e9s (Centro privado)", "Inst. Pedagogia Terap\u00e8ut. Jeroni de Moragas (Centro privado)", "Instituci\u00f3 Cultural del C.I.C. (Centro privado)", "Institut del Teatre (Colegio P\u00fablico)", "Institut del Teatre (Colegio P\u00fablico)", "IPSE (Centro privado)", "IPSI (Centro privado)", "Isabel Porcar (Centro privado)", "ISC (Centro privado)", "Istituto Italiano Statale c.sc.el.e.sec. I e II gr (Centro privado)", "\u00cdtaca (Colegio P\u00fablico)", "Ites-Ciape (Centro privado)", "Jam Session (Centro privado)", "Jam Session (Centro privado)", "Jaume Balmes (Colegio P\u00fablico)", "Jaume I (Colegio P\u00fablico)", "Jesu\u00eftes Casp - Sagrat Cor de Jes\u00fas (Centro privado)", "Jesu\u00eftes Clot - El Clot (Centro privado)", "Jesu\u00eftes Gr\u00e0cia - Kostka (Centro privado)", "Jesu\u00cftes Poble Sec - Sant Pere Claver (Centro privado)", "Jesu\u00eftes Sant Gervasi - Infant Jes\u00fas (Centro privado)", "Jesu\u00eftes Sarri\u00e0 - Sant Ignasi (Centro privado)", "Jes\u00fas i Maria (Centro privado)", "Jes\u00fas Maria (Centro privado)", "Jes\u00fas Maria (Centro privado)", "Jes\u00fas Maria (Centro privado)", "Jes\u00fas, Maria i Josep (Centro privado)", "Joan Bosc\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "Joan Brossa (Colegio P\u00fablico)", "Joan Coromines (Colegio P\u00fablico)", "Joan d&apos;\u00c0ustria (Colegio P\u00fablico)", "Joan Fuster (Colegio P\u00fablico)", "Joan Llongueras (Centro privado)", "Joan Magri\u00f1a (Centro privado)", "Joan Mir\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Joan Pelegr\u00ed (Centro privado)", "Joan Roca 1953 (Centro privado)", "Joan Roca Guip\u00fazcoa (Centro privado)", "Joan Salvat i Papasseit (Colegio P\u00fablico)", "Joaquim Ruyra (Colegio P\u00fablico)", "John Talabot (Centro privado)", "Josep Comas i Sol\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "Josep Maria de Sagarra (Colegio P\u00fablico)", "Josep Maria Jujol (Colegio P\u00fablico)", "Josep Pla (Colegio P\u00fablico)", "Josep Pla (Colegio P\u00fablico)", "Josep Pons (Centro privado)", "Josep Serrat i Bonastre (Colegio P\u00fablico)", "Josep Tous (Centro privado)", "Juan Manuel Zafra (Colegio P\u00fablico)", "Juan Pedro Carrero (Centro privado)", "Kasperle (Centro privado)", "Kensington School (Centro privado)", "Kidsco (Centro privado)", "Kidsco Glorias (Centro privado)", "Kotska (Centro privado)", "Kuky&apos;s (Centro privado)", "L&apos;Acis (Centro privado)", "L&apos;Airet (Centro privado)", "L&apos;Airet (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Alba (Centro privado)", "L&apos;Alzina (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Arbo\u00e7 (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Arc de Sant Mart\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Arenal de Llevant (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Argimon (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Arquet (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Esclop-Passeig (Centro privado)", "L&apos;Esperan\u00e7a (Centro privado)", "L&apos;Esquirol (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Estel (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Horitz\u00f3 (Centro privado)", "L&apos;Hortet (Centro privado)", "L&apos;Ocell de Paper (Centro privado)", "L&apos;Ocell de Paper de Sant Mart\u00ed-II (Centro privado)", "L&apos;Oreneta (Colegio P\u00fablico)", "l&apos;Univers (Colegio P\u00fablico)", "La Baldufa (Centro privado)", "La Caixa (Colegio P\u00fablico)", "La Ciutat del Nad\u00f3 (Centro privado)", "La Farigola de Vallcarca (Colegio P\u00fablico)", "La Farigola del Clot (Colegio P\u00fablico)", "La Farinera (Colegio P\u00fablico)", "La Fassina (Colegio P\u00fablico)", "La Flor de Maig (Colegio P\u00fablico)", "La Fontana (Colegio P\u00fablico)", "La Gavina (Colegio P\u00fablico)", "La Gavina (Centro privado)", "La Ginesta (Colegio P\u00fablico)", "La Granota (Centro privado)", "La Guineueta (Colegio P\u00fablico)", "La Llacuna del Poblenou (Colegio P\u00fablico)", "La Lluna (Centro privado)", "La Mainada (Centro privado)", "La Maquinista (Colegio P\u00fablico)", "La Mar (Colegio P\u00fablico)", "La Mar Bella (Colegio P\u00fablico)", "La Mar Xica (Colegio P\u00fablico)", "La Muntanya (Colegio P\u00fablico)", "La Muntanyeta (Colegio P\u00fablico)", "La Nau (Centro privado)", "La Palmera (Colegio P\u00fablico)", "La Pau (Centro privado)", "La Pau (Colegio P\u00fablico)", "La Poma (Centro privado)", "La Quitxalla de Gr\u00e0cia (Centro privado)", "La Sagrera (Centro privado)", "La Salle Barceloneta (Centro privado)", "La Salle Bonanova (Centro privado)", "La Salle Bonanova (Centro privado)", "La Salle Comtal (Centro privado)", "La Salle Congr\u00e9s (Centro privado)", "La Salle Gr\u00e0cia (Centro privado)", "La Salle Horta (Centro privado)", "La Sedeta (Colegio P\u00fablico)", "La Sedeta (Colegio P\u00fablico)", "La Verneda de Sant Mart\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "Labour\u00e9 (Centro privado)", "Laia (Centro privado)", "Lav\u00ednia (Colegio P\u00fablico)", "LAZZIGAGS - Escola d&apos;arts esc\u00e8niques (Centro privado)", "Les Ac\u00e0cies (Colegio P\u00fablico)", "Les Corts (Colegio P\u00fablico)", "Les Corts (Centro privado)", "Les Corts (Colegio P\u00fablico)", "Les Petites Marietes (Centro privado)", "Les Quatre Torres (Colegio P\u00fablico)", "Lestonnac (Centro privado)", "Lexia (Centro privado)", "Liceu (Centro privado)", "Liceu (Centro privado)", "Liceu (Centro privado)", "Linus (Centro privado)", "Llar d&apos;Infants (Colegio P\u00fablico)", "Lle\u00f3 XIII (Centro privado)", "Lloret (Centro privado)", "Llu\u00eds Dom\u00e8nech i Montaner (Colegio P\u00fablico)", "Llu\u00eds Vives (Colegio P\u00fablico)", "Llu\u00eds Vives (Colegio P\u00fablico)", "Llu\u00efsa Cura (Colegio P\u00fablico)", "Londres (Colegio P\u00fablico)", "L\u00f3pez Vicu\u00f1a (Centro privado)", "Lua - Cascavell (Centro privado)", "Luthier (Centro privado)", "Lyce\u00e9 Fran\u00e7ais de Barcelone (Centro privado)", "Lys (Centro privado)", "Madre Teresa (Centro privado)", "Madres Concepcionistas de la Ense\u00f1anza (Centro privado)", "Mafalda (Centro privado)", "Magn\u00f2lia (Centro privado)", "Mag\u00f2ria (Centro privado)", "Mainada (Centro privado)", "Mallorca (Colegio P\u00fablico)", "Manigua (Colegio P\u00fablico)", "Manuel Carrasco i Formiguera (Colegio P\u00fablico)", "Mare Alfonsa Cav\u00edn (Centro privado)", "Mare de D\u00e9u de la Merc\u00e8 (Colegio P\u00fablico)", "Mare de D\u00e9u de la Soledat (Centro privado)", "Mare de D\u00e9u de Montserrat (Centro privado)", "Mare de D\u00e9u de Montserrat (Colegio P\u00fablico)", "Mare de D\u00e9u de N\u00faria (Centro privado)", "Mare de D\u00e9u del Coll (Centro privado)", "Mare de D\u00e9u del Roser (Centro privado)", "Mare de D\u00e9u del Roser Les Planes (Centro privado)", "Mare de D\u00e9u dels \u00c0ngels (Centro privado)", "Mare del Div\u00ed Pastor (Centro privado)", "Mare Nostrum (Colegio P\u00fablico)", "Maria Auxiliadora (Centro privado)", "Maria Espinalt (Colegio P\u00fablico)", "Maria Ravent\u00f3s (Centro privado)", "Maria Reina (Centro privado)", "Marillac (Centro privado)", "Marinada (Colegio P\u00fablico)", "Maristes Anna Ravell (Centro privado)", "Maristes La Immaculada (Centro privado)", "Maristes Sants - les Corts (Centro privado)", "Marshall (Centro privado)", "Mart\u00ed Pous (Colegio P\u00fablico)", "Mary Ward (Centro privado)", "Mas Casanovas (Colegio P\u00fablico)", "Maxime d&apos;Harroche (Centro privado)", "Mediterrani (Centro privado)", "Mediterr\u00e0nia (Colegio P\u00fablico)", "Men\u00e9ndez y Pelayo (Colegio P\u00fablico)", "Mercabarna (Centro privado)", "Merc\u00e8 Rodoreda (Colegio P\u00fablico)", "Mercedes Ribera (Centro privado)", "Mestre Enric Gibert i Camins (Colegio P\u00fablico)", "Mestre Morera (Colegio P\u00fablico)", "Mickey Mouse (Centro privado)", "Mil\u00e0 i Fontanals (Colegio P\u00fablico)", "Mil\u00e0 i Fontanals (Colegio P\u00fablico)", "Milton (Centro privado)", "Milton-2 (Centro privado)", "Mimos (Centro privado)", "Miquel Bleach (Colegio P\u00fablico)", "Miquel Gri\u00f1\u00f3 (Centro privado)", "Miquel Tarradell (Colegio P\u00fablico)", "Miralletes (Colegio P\u00fablico)", "Mireia (Centro privado)", "Mir\u00f3 (Centro privado)", "Mitjans Audiovisuals (Colegio P\u00fablico)", "Mois\u00e8s Broggi (Colegio P\u00fablico)", "Mol\u00ed de Finestrelles (Colegio P\u00fablico)", "Molina (Centro privado)", "Molina Blau (Centro privado)", "Monlau (Centro privado)", "Mont T\u00e0ber (Colegio P\u00fablico)", "Montju\u00efc (Colegio P\u00fablico)", "Montseny (Colegio P\u00fablico)", "Montseny-Poblenou (Centro privado)", "Montserrat (Colegio P\u00fablico)", "Montserrat (Centro privado)", "Montserrat (Centro privado)", "Montserrat (Colegio P\u00fablico)", "Montserrat (Centro privado)", "Montserrat Roig (Colegio P\u00fablico)", "Moss\u00e8n Jacint Verdaguer (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Alb\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Aq\u00fceducte (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Aurora (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Camp de l&apos;Arpa (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Can Caralleu (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Can Drag\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Can Fargues (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Can Novell (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Can Ponsic (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Can\u00f2drom (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Casa dels Nens (Colegio P\u00fablico)", "municipal Cobi (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Colometa (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Barcelona (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Diagonal Mar (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Dolors Canals (Colegio P\u00fablico)", "municipal El Clot de la Mel (Colegio P\u00fablico)", "municipal El Fil (Colegio P\u00fablico)", "municipal El Gronxador (Colegio P\u00fablico)", "Municipal El Petit Pr\u00edncep (Colegio P\u00fablico)", "Municipal El Roure (Colegio P\u00fablico)", "Municipal El Timbal (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Els Patufets de Navas (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Encants (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Enxaneta (Colegio P\u00fablico)", "municipal Guinb\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "municipal Ic\u00e0ria (Colegio P\u00fablico)", "Municipal J\u00fapiter (Colegio P\u00fablico)", "Municipal L&apos;Alian\u00e7a (Colegio P\u00fablico)", "Municipal L&apos;Arbret de l&apos;Eixample (Colegio P\u00fablico)", "Municipal L&apos;Estaci\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "municipal L&apos;Harmonia (Colegio P\u00fablico)", "Municipal La Filadora (Colegio P\u00fablico)", "municipal La Puput (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Margall\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Marina (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Nou Barris (Colegio P\u00fablico)", "municipal Petit Univers (Colegio P\u00fablico)", "municipal Pla de Fornells (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Puigmal (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Sant Andreu - Mestre Pich Santasusana (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Tres Turons (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Vil\u00b7la Joana (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Xiroi (Colegio P\u00fablico)", "Nab\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "Nad\u00eds (Centro privado)", "Narc\u00eds Monturiol (Colegio P\u00fablico)", "Narc\u00eds Monturiol (Colegio P\u00fablico)", "Nausica (Centro privado)", "Nemomarlin Passeig Maragall (Centro privado)", "Nemomarlin Tur\u00f3 Park (Centro privado)", "Nen D\u00e9u (Centro privado)", "Nenes i Nens (Colegio P\u00fablico)", "Nexe (Centro privado)", "Nic (Colegio P\u00fablico)", "Ninets (Centro privado)", "Nins (Centro privado)", "Nins-Nena Cases (Centro privado)", "Ninu (Centro privado)", "Niu (Centro privado)", "Niu (Centro privado)", "Niu d&apos;Infants (Colegio P\u00fablico)", "Niu de les Corts-II (Centro privado)", "Nostra Senyora (Centro privado)", "Nostra Senyora de Lurdes (Centro privado)", "Nostra Senyora de Lurdes (Centro privado)", "Nostra Senyora del Carme (Centro privado)", "Nou Patufet (Centro privado)", "Ntra. Sra. de Montserrat (Centro privado)", "Nyec (Centro privado)", "Oak House British School (Centro privado)", "Obert de Catalunya (Colegio P\u00fablico)", "Octavio Paz (Colegio P\u00fablico)", "Oikia (Centro privado)", "Omicron (Centro privado)", "Orfila 2 (Centro privado)", "Orfila-3 (Centro privado)", "Oriol Martorell (Colegio P\u00fablico)", "Orlandai (Colegio P\u00fablico)", "Oscus (Centro privado)", "Pablo R. Picasso (Colegio P\u00fablico)", "Padre Dami\u00e1n Sagrados Corazones (Centro privado)", "Paideia (Centro privado)", "Palau de Mar (Colegio P\u00fablico)", "Palcam (Centro privado)", "Palma de Mallorca (Colegio P\u00fablico)", "Pam i Pipa (Centro privado)", "Pandy de Sant Marc (Centro privado)", "Parc de la Ciutadella (Colegio P\u00fablico)", "Parc del Guinard\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Pare Manyanet (Centro privado)", "Pare Poveda (Colegio P\u00fablico)", "Pas a Pas del Guinard\u00f3 (Centro privado)", "Patronat Dom\u00e8nech (Colegio P\u00fablico)", "Pau (Colegio P\u00fablico)", "Pau Casals (Colegio P\u00fablico)", "Pau Casals-Gr\u00e0cia (Colegio P\u00fablico)", "Pau Claris (Colegio P\u00fablico)", "Pau Romeva (Colegio P\u00fablico)", "Pau Vila (Colegio P\u00fablico)", "Paup\u00ed (Centro privado)", "Pausa (Centro privado)", "Pedralbes (Centro privado)", "Pedralbes (Colegio P\u00fablico)", "Pegaso (Colegio P\u00fablico)", "Peggy (Centro privado)", "Pere Calafell (Centro privado)", "Pere IV (Colegio P\u00fablico)", "Pere Vila (Colegio P\u00fablico)", "P\u00e9rez Iborra (Centro privado)", "Peter Pan (Centro privado)", "Peter Pan (Centro privado)", "Petit Aloma (Centro privado)", "PETIT K\u00cdNDER (Centro privado)", "Petit Laia (Centro privado)", "Petit Lys (Centro privado)", "Petit M\u00f3n (Centro privado)", "Petit M\u00f3n de Les Corts (Centro privado)", "Petit Sant Marc (Centro privado)", "Petit Virolai (Centro privado)", "Petits (Centro privado)", "Petits Infants (Centro privado)", "Petits L&apos;Heura (Centro privado)", "Piaget (Centro privado)", "Picafort (Centro privado)", "Pinocho (Centro privado)", "Piolets (Centro privado)", "Pit-Roig (Colegio P\u00fablico)", "Poble-sec (Colegio P\u00fablico)", "Poblenou (Colegio P\u00fablico)", "Poblenou (Colegio P\u00fablico)", "Poeta Foix (Colegio P\u00fablico)", "Poeta Maragall (Colegio P\u00fablico)", "Pompeu Fabra (Colegio P\u00fablico)", "Pont del Drag\u00f3 (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "Portal Nou (Colegio P\u00fablico)", "Pr\u00e0ctiques (Colegio P\u00fablico)", "Prat (Centro privado)", "Prim (Colegio P\u00fablico)", "Pr\u00edncep de Viana (Colegio P\u00fablico)", "Pr\u00ednceps 23 d&apos;Abril (Centro privado)", "Princesa Margarita (Centro privado)", "Proa (Centro privado)", "Prosperitat (Colegio P\u00fablico)", "Proven\u00e7als (Colegio P\u00fablico)", "Providencia del Coraz\u00f3n de Jes\u00fas (Centro privado)", "Pumbi (Centro privado)", "Pumby (Centro privado)", "Quatre Cantons (Colegio P\u00fablico)", "Quitxalla (Centro privado)", "Ralet (Colegio P\u00fablico)", "Rambla Prim (Colegio P\u00fablico)", "Rambleta del Clot (Colegio P\u00fablico)", "Ramon Berenguer III (Colegio P\u00fablico)", "Ramon Casas (Colegio P\u00fablico)", "Ramon Llull (Colegio P\u00fablico)", "Ramon Llull (Centro privado)", "Ramon y Cajal (Centro privado)", "Ram\u00f3n y Cajal (Colegio P\u00fablico)", "Ratol\u00ed (Centro privado)", "Ratolinet (Centro privado)", "Regina (Centro privado)", "Regina Carmeli (Centro privado)", "Reial Monestir de Santa Isabel (Centro privado)", "Reina Elisenda (Centro privado)", "Reina Violant-Comas i Sol\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "Rel (Centro privado)", "Rialla (Centro privado)", "Rialles (Centro privado)", "Rius i Taulet (Colegio P\u00fablico)", "Roca (Centro privado)", "Roger de Flor (Colegio P\u00fablico)", "Roger de Ll\u00faria (Centro privado)", "Roig Tesalia (Centro privado)", "Romany (Centro privado)", "Roset\u00f3 (Centro privado)", "Rosita Mauri (Centro privado)", "Rub\u00e9n Dar\u00edo (Colegio P\u00fablico)", "Rubi\u00f3 i Tudur\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "Sadako (Centro privado)", "Sagrada Fam\u00edlia (Centro privado)", "Sagrada Fam\u00edlia (Centro privado)", "Sagrada Fam\u00edlia (Colegio P\u00fablico)", "Sagrada Fam\u00edlia (Centro privado)", "Sagrada Fam\u00edlia-Horta (Centro privado)", "Sagrado Coraz\u00f3n (Centro privado)", "Sagrado Coraz\u00f3n (Centro privado)", "Sagrat Cor (Centro privado)", "Sagrat Cor Bes\u00f2s (Centro privado)", "Sagrat Cor-Diputaci\u00f3 (Centro privado)", "Sagrat Cor-Esclaves (Centro privado)", "Sagrat Cor-Sarri\u00e0 (Centro privado)", "Sagrera Sant Andreu (Colegio P\u00fablico)", "Salesi\u00e0 de Sant Josep (Centro privado)", "Salesians Sant \u00c0ngel (Centro privado)", "Salvador Espriu (Colegio P\u00fablico)", "Salvador Segu\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "San Agust\u00edn (Centro privado)", "San Francisco (Centro privado)", "San Nicol\u00e1s (Centro privado)", "San Rafael (Centro privado)", "Sant Agust\u00ed (Centro privado)", "Sant Andreu (Colegio P\u00fablico)", "Sant Antoni M. Claret (Centro privado)", "Sant Felip Neri (Centro privado)", "Sant Ferran (Centro privado)", "Sant Francesc (Centro privado)", "Sant Francesc d&apos;Ass\u00eds (Centro privado)", "Sant Francesc Xavier (Centro privado)", "Sant Gabriel (Centro privado)", "Sant Gen\u00eds (Colegio P\u00fablico)", "Sant Gen\u00eds dels Agudells (Centro privado)", "Sant Gervasi (Centro privado)", "Sant Gregori (Centro privado)", "Sant Ignasi-Angl\u00ed (Centro privado)", "Sant Joan Baptista (Centro privado)", "Sant Joan Bosco (Centro privado)", "Sant Joan de D\u00e9u (Centro privado)", "SANT JOAN DE DEU-HOSP.S.J.DE DEU (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "Sant Joan de la Creu (Colegio P\u00fablico)", "Sant Jordi (Colegio P\u00fablico)", "Sant Josep (Centro privado)", "Sant Josep (Centro privado)", "Sant Josep Oriol (Centro privado)", "Sant Josep Oriol (Colegio P\u00fablico)", "Sant Josep-Teresianes (Centro privado)", "Sant Llu\u00eds (Centro privado)", "Sant Marc (Centro privado)", "Sant Marc de Sarri\u00e0 (Centro privado)", "Sant Mart\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "Sant Medir (Colegio P\u00fablico)", "Sant Medir (Centro privado)", "Sant Miquel (Centro privado)", "Sant Pau (Centro privado)", "Sant Rafael (Centro privado)", "Sant Ramon Nonat (Centro privado)", "Sant Ramon Nonat-Sagrat Cor (Centro privado)", "Sant Vicen\u00e7 de Pa\u00fcl (Centro privado)", "Santa Anna-Eixample (Centro privado)", "Santa Clara (Centro privado)", "Santa Claus (Centro privado)", "Santa Dorotea (Centro privado)", "Santa Elena (Centro privado)", "Santa Elena II (Centro privado)", "Santa Maria dels Ap\u00f2stols (Centro privado)", "Santa Teresa - Ganduxer (Centro privado)", "Santa Teresa de Jes\u00fas (Centro privado)", "Santa Teresa de Lisieux (Centro privado)", "Santapau-Pifma (Centro privado)", "Santiago Rusi\u00f1ol (Colegio P\u00fablico)", "Sant\u00edsima Trinidad (Centro privado)", "Sant\u00edssima Trinitat (Centro privado)", "Sants Innocents (Centro privado)", "Sants-Sant Raimon de Penyafort (Colegio P\u00fablico)", "Scuola Materna Privata Italiana Maria Montessori (Centro privado)", "Seat (Colegio P\u00fablico)", "Serralada II (Centro privado)", "Sil (Centro privado)", "Sol Solet (Centro privado)", "Solc (Centro privado)", "Solc Nou (Centro privado)", "Solcar (Centro privado)", "Sonnyec (Centro privado)", "Sope\u00f1a Barcelona (Centro privado)", "Spin (Centro privado)", "Splai (Colegio P\u00fablico)", "Splait (Centro privado)", "St. George School the British School of Catalunya (Centro privado)", "St. Peter&apos;s School (Centro privado)", "Stucom (Centro privado)", "Studio Isadora (Centro privado)", "S\u00fanion (Centro privado)", "Tabalet (Centro privado)", "T\u00e0ber (Colegio P\u00fablico)", "Tabor (Colegio P\u00fablico)", "Tagore (Centro privado)", "Taiga (Centro privado)", "Tarantel\u00b7la (Centro privado)", "Tatano (Centro privado)", "Taviana (Centro privado)", "Taxonera (Colegio P\u00fablico)", "Tecnol\u00f2gic de Barcelona (Colegio P\u00fablico)", "Teddy (Centro privado)", "Teixidores de Gr\u00e0cia (Colegio P\u00fablico)", "Ter Vint (Centro privado)", "Teresa P\u00e0mies (Colegio P\u00fablico)", "Thau (Centro privado)", "The Benjamin Franklin International School (Centro privado)", "Thuya (Centro privado)", "Tibi (Centro privado)", "Tibidabo (Colegio P\u00fablico)", "Tic-Tac (Centro privado)", "Tic-Tac Gran Via (Centro privado)", "Timbaler del Bruc (Colegio P\u00fablico)", "Tint\u00edn (Centro privado)", "Tirol (Centro privado)", "Tirol (Centro privado)", "Titelles (Centro privado)", "Tom\u00e0s Moro (Colegio P\u00fablico)", "Torrent d&apos;en Melis (Colegio P\u00fablico)", "Torrent de Can Carabassa (Colegio P\u00fablico)", "Tramvia Blau (Centro privado)", "Trencapins (Centro privado)", "Tres Pins (Colegio P\u00fablico)", "Tresfonts (Colegio P\u00fablico)", "Trinitat Nova (Colegio P\u00fablico)", "Trinitat Nova (Colegio P\u00fablico)", "Trinitat Vella (Colegio P\u00fablico)", "Tris-Tras (Colegio P\u00fablico)", "Tur\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Tur\u00f3 Blau (Colegio P\u00fablico)", "Tur\u00f3 de Roquetes (Colegio P\u00fablico)", "Tur\u00f3 del Cargol (Colegio P\u00fablico)", "Turpark (Centro privado)", "Tuset (Centro privado)", "UNI-TEC (Centro privado)", "Urgell (Centro privado)", "Vall d&apos;Hebron (Colegio P\u00fablico)", "Valldaura (Centro privado)", "Valldaura (Colegio P\u00fablico)", "Valldemossa (Colegio P\u00fablico)", "Vedruna \u00c0ngels Barcelona (Centro privado)", "Vedruna Gr\u00e0cia Barcelona (Centro privado)", "Vedruna Immaculada Barcelona (Centro privado)", "Verdaguer (Colegio P\u00fablico)", "Verns (Centro privado)", "V\u00edctor Catal\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "Vida Montserrat (Centro privado)", "Vila de Gr\u00e0cia (Colegio P\u00fablico)", "Vila Ol\u00edmpica (Colegio P\u00fablico)", "Viladomat (Colegio P\u00fablico)", "Villar (Centro privado)", "Virolai (Centro privado)", "Virt\u00e8lia (Centro privado)", "Voramar (Centro privado)", "Waldorf Steiner (Centro privado)", "Xalesta (Centro privado)", "Xarlot (Colegio P\u00fablico)", "Xenius (Centro privado)", "Xerric-Xerrac (Centro privado)", "Xip-Xap (Centro privado)", "Xirinacs (Colegio P\u00fablico)", "Xiulet (Centro privado)", "Xumets (Centro privado)", "XXV Olimp\u00edada (Colegio P\u00fablico)", "Yisbell (Centro privado)", "ZAL (Centro privado)", "Zurich (Centro privado)"], "L'Aldea (Tarragona)": ["21 d&apos;Abril (Colegio P\u00fablico)", "Maria Garc\u00eda i Cabanes (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de l&apos;Aldea Bressol del Delta (Colegio P\u00fablico)"], "Rub\u00ed (Barcelona)": ["25 de Setembre (Colegio P\u00fablico)", "Balmes (Centro privado)", "Barrufets (Centro privado)", "Ca n&apos;Alzamora (Colegio P\u00fablico)", "Ca n&apos;Oriol (Colegio P\u00fablico)", "del Bosc (Colegio P\u00fablico)", "Duc de Montblanc (Colegio P\u00fablico)", "El Tren O&apos;Neill (Centro privado)", "J.V. Foix (Colegio P\u00fablico)", "Joan Maragall (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Elefant Blau (Centro privado)", "L&apos;Estatut (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Ixent (Centro privado)", "La Bruna (Colegio P\u00fablico)", "La Lluna (Colegio P\u00fablico)", "La Maduixa (Centro privado)", "La Serreta (Colegio P\u00fablico)", "Mare de D\u00e9u de Montserrat (Centro privado)", "Maristes Rub\u00ed (Centro privado)", "Montessori (Colegio P\u00fablico)", "Moss\u00e8n Cinto Verdaguer (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Rub\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "Pau Casals (Colegio P\u00fablico)", "Polit\u00e9cnico (Centro privado)", "Ramon Llull (Colegio P\u00fablico)", "Regina Carmeli (Centro privado)", "Ribas (Centro privado)", "Rivo Rubeo (Colegio P\u00fablico)", "Schola (Colegio P\u00fablico)", "Snoopy (Centro privado)", "Sol Solet (Colegio P\u00fablico)", "Tagarot (Centro privado)", "Teresa Altet (Colegio P\u00fablico)", "Teresa Altet (Colegio P\u00fablico)", "Torre de la Llebre (Colegio P\u00fablico)", "Torrent dels Alous (Colegio P\u00fablico)"], "M\u00f3ra la Nova (Tarragona)": ["3 d&apos;Abril (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de M\u00f3ra la Nova El Comellar (Colegio P\u00fablico)"], "Cantillana (Sevilla)": ["4 Estaciones (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Dodot-Dodot (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Esperanza (Colegio P\u00fablico)", "Los Pitufos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ntra. Sra. de la Soledad (Colegio P\u00fablico)", "Pio&apos;s School (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Raquel (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Raquel 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "C\u00f3rdoba (C\u00f3rdoba)": ["5 Chupetes C\u00f3rdoba (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Abderram\u00e1n (Colegio P\u00fablico)", "Acuarelas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Al-\u00c1ndalus (Colegio P\u00fablico)", "Albolafia (Colegio P\u00fablico)", "Alcalde Jim\u00e9nez Ruiz (Colegio P\u00fablico)", "Alcalde Pedro Barbudo (Colegio P\u00fablico)", "Alfonso Churruca (Colegio P\u00fablico)", "Algafequi (Colegio P\u00fablico)", "Aljoxani (Colegio P\u00fablico)", "Andaluc\u00eda (Colegio P\u00fablico)", "Antonio Gala (Colegio P\u00fablico)", "Arco Iris (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Averroes (Colegio P\u00fablico)", "Azahara (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Babis (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Burbujas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Caballeros de Santiago (Colegio P\u00fablico)", "Center Baby (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Chiquitines (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Chiquitines Guay (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Chocolate (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Chuitos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Chupetes (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Chupetines la Arruzafa (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ciudad Jard\u00edn (Colegio P\u00fablico)", "Col\u00f3n (Colegio P\u00fablico)", "Colorines (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Concepci\u00f3n Arenal (Colegio P\u00fablico)", "Condesa de las Quemadas (Colegio P\u00fablico)", "Cronista Rey D\u00edaz (Colegio P\u00fablico)", "Cruz de Ju\u00e1rez (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Cuenta Cuentos I (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Cuenta Cuentos II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Cuenta Cuentos III (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "DO RE MI (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Do\u00f1a Berenguela (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Dumbi (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Dumbi II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Duque de Rivas (Colegio P\u00fablico)", "Eduardo Lucena (Colegio P\u00fablico)", "Educare Eduquere (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Arenal (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Bosque (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Bosque Encantado (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Cuco (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Duende Travieso (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Jard\u00edn de las Hadas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Jardincito (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Jardincito II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Naranjo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Patito Color\u00edn (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Puzzle (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Puzzle II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Tren (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Trenecito (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Vial (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Elefantil (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Enr\u00edquez Barrios (Colegio P\u00fablico)", "\u00c9rase una vez I (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "\u00c9rase una vez II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Erase una vez III (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Espinete (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Europa (Colegio P\u00fablico)", "Fantas\u00eda (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Federico Garc\u00eda Lorca (Colegio P\u00fablico)", "Fern\u00e1n P\u00e9rez de Oliva (Colegio P\u00fablico)", "Flori (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Fray Albino (Colegio P\u00fablico)", "Fred S. Keller (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Garabatos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Garabatos 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Gente Menuda (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Globaluna (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Gloria Fuertes (Colegio P\u00fablico)", "Goofy (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Happy Children 1 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Happy Children 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Happy Days (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Hern\u00e1n Ruiz (Colegio P\u00fablico)", "Isla Fantas\u00eda (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Jardinalba (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Jardylandia (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Jer\u00f3nimo Luis Cabrera (Colegio P\u00fablico)", "Jes\u00fas Divino Obrero (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Jes\u00fas Ledesma (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Jes\u00fas Salvador (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Jos\u00e9 de la Torre y del Cerro (Colegio P\u00fablico)", "Juan de Mena (Colegio P\u00fablico)", "Juan Rufo (Colegio P\u00fablico)", "Jugando en Azahara (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Kekos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Kid&apos;s Garden (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Aduana (Colegio P\u00fablico)", "La Alegr\u00eda (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Casa del \u00c1rbol (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Cometa (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Cometa II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Sierra (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Victoria (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Little Dreamers (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "L\u00f3pez Di\u00e9guez (Colegio P\u00fablico)", "Los Azahares (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Califas (Colegio P\u00fablico)", "Los Compis (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Coquitos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Girasoles (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Reyes (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Los Soletes (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Lucano (Colegio P\u00fablico)", "Luna Lunera (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mam\u00e1 Osa (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Manolo \u00c1lvaro (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Manolo Alvaro I (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Manolo \u00c1lvaro II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Margaritas (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Mar\u00eda Auxiliadora (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mediterr\u00e1neo (Colegio P\u00fablico)", "Melod\u00edas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mi Casita (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mi Cole (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mi Granja (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mi Granja II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mi Granja III (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mickey (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mimos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mimos II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Miraflores (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Miralbaida (Colegio P\u00fablico)", "Mirasierra (Colegio P\u00fablico)", "Mis peque\u00f1os mu\u00f1ecos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mis Primeros Pasitos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Montessori Dream (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mundo de Peques (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Nore\u00f1a (Colegio P\u00fablico)", "Ntra. Sra. de Linares (Colegio P\u00fablico)", "Nubes de Algod\u00f3n (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Nuestra Se\u00f1ora de la Piedad (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Nuestra Se\u00f1ora de la Soledad (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Nuestra Se\u00f1ora del Rosario (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Obispo Osio (Colegio P\u00fablico)", "Pablo Garc\u00eda Baena (Colegio P\u00fablico)", "Parque de Fidiana (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Parque Figueroa (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Parvulario F\u00e1tima (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pasitos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pedagogo Garc\u00eda Navarro (Colegio P\u00fablico)", "Peter Pan (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Pinocho (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Piratas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Piratas II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Piruletas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Playschool (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pompitas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Rat\u00f3n P\u00e9rez (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Salvador Vinuesa (Colegio P\u00fablico)", "San Cayetano (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Cayetano II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Fernando (Colegio P\u00fablico)", "San Jos\u00e9 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Jos\u00e9 (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Juan de la Cruz (Colegio P\u00fablico)", "San Lorenzo (Colegio P\u00fablico)", "San Rafael (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Vicente Ferrer (Colegio P\u00fablico)", "Santa Victoria 1 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Santos M\u00e1rtires (Colegio P\u00fablico)", "Santuario (Colegio P\u00fablico)", "Santuario (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Snoopy (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Sonrisas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Sunnyside (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Supli (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Supli Levante (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Supli Levante II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Teddy (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "The English Garden Preschool (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Tirso de Molina (Colegio P\u00fablico)", "Tom Sawyer (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Torre Malmuerta (Colegio P\u00fablico)", "Tr\u00e9boles (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Turru\u00f1uelos (Colegio P\u00fablico)", "Tutu\u00e1 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Virgen de la Esperanza (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "Virgen de la Fuensanta (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Vista Alegre (Colegio P\u00fablico)", "Zaida (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Sevilla (Sevilla)": ["5\u00aa Avenida (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Adelfa (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Adriano (Colegio P\u00fablico)", "Adriano del Valle (Colegio P\u00fablico)", "Al-\u00c1ndalus (Colegio P\u00fablico)", "Alfares (Colegio P\u00fablico)", "Allkids (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Almotamid (Colegio P\u00fablico)", "Altos Colegios Macarena (Colegio P\u00fablico)", "Andaluc\u00eda (Colegio P\u00fablico)", "Andaluna (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "\u00c1ngel de la Guarda (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "\u00c1ngel Ganivet (Colegio P\u00fablico)", "An\u00edbal Gonz\u00e1lez (Colegio P\u00fablico)", "Arbolito (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Arbolito 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Arco e Iris (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Arco Iris (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Arco Iris (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Arco Iris de los Pr\u00edncipes (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Argote de Molina (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Arias Montano (Colegio P\u00fablico)", "Arrayanes (Colegio P\u00fablico)", "Arteduca Santa Clara (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Azahares (Colegio P\u00fablico)", "Babyluna (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Baltasar de Alc\u00e1zar (Colegio P\u00fablico)", "Bambi y Flor (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Bamb\u00fa (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Bicho (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Bicho II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Bicho III (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Blas Infante (Colegio P\u00fablico)", "Bolitas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Borbolla (Colegio P\u00fablico)", "Buenavista (Colegio P\u00fablico)", "Calvo Sotelo (Colegio P\u00fablico)", "Camil\u00edn (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Campanilla (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Canguro (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Capit\u00e1n General Julio Coloma Gallegos (Colegio P\u00fablico)", "Caracol (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Caramelo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Cardol (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Carlos V (Colegio P\u00fablico)", "Carmen Ben\u00edtez (Colegio P\u00fablico)", "Chicle Le\u00f3n XIII (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ciempi\u00e9s (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Cocoliso (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Color\u00edn Colorado (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Colorines (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Colors (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Con-Sentidos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Concepci\u00f3n de Estevarena (Colegio P\u00fablico)", "Concilio (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Creatividad (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Crist\u00f3bal Col\u00f3n (Colegio P\u00fablico)", "Cruz del Campo (Colegio P\u00fablico)", "Cuatro Pecas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Cuentacuentos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Cuentacuentos II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Delf\u00edn (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Directora Mercedes Sanrom\u00e1 (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "Disney (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Don Chupete (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Don Miki (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Educa (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Educa Smile (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Edumundi School (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Edumundi School II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El castillo m\u00e1gico (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Duendecillo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Gusanito (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Lazarillo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Manantial (Colegio P\u00fablico)", "El Nido de la Palmera (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Nido de los Perdigones (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El nido del paraguas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Osito Azul (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Osito Azul I (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Osito Azul II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Patio (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Patio P\u00edo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Peque\u00f1o Pr\u00edncipe (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Pisot\u00f3n (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Pueblo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Sabio 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Tren de Chocolate (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El tren de chocolate 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Tri\u00e1ngulo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Trianito (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "\u00c9lite College (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Emilio Prados (Colegio P\u00fablico)", "\u00c9rase una vez... (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Escritor Alfonso Grosso (Colegio P\u00fablico)", "Espa\u00f1a (Colegio P\u00fablico)", "Estrella Polar (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "F\u00e1bula (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Federico Garc\u00eda Lorca (Colegio P\u00fablico)", "Fern\u00e1n Caballero (Colegio P\u00fablico)", "Fernando Villal\u00f3n (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Fray Bartolom\u00e9 de las Casas (Colegio P\u00fablico)", "Fresa (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Fresa 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Fresa Triana (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Full Moon (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Futuritos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Garabatos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Gente Menuda (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Gente Menuda 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Gente Menuda 3 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Gente Menuda 4 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Gloria Fuertes (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Hada Madrina (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Hermanos Machado (Colegio P\u00fablico)", "H\u00edspalis (Colegio P\u00fablico)", "Huerta de Santa Marina (Colegio P\u00fablico)", "Huerta del Carmen (Colegio P\u00fablico)", "Ignacio S\u00e1nchez Mej\u00edas (Colegio P\u00fablico)", "Inmaculado Coraz\u00f3n de Mar\u00eda (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Isbilya (Colegio P\u00fablico)", "Jacarand\u00e1 (Colegio P\u00fablico)", "Jard\u00edn M\u00e1gico (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Jardines del Valle (Colegio P\u00fablico)", "Joaqu\u00edn Turina (Colegio P\u00fablico)", "Jorge Juan y Antonio Ulloa (Colegio P\u00fablico)", "Jos\u00e9 Mar\u00eda del Campo (Colegio P\u00fablico)", "Jos\u00e9 Sebasti\u00e1n y Bandar\u00e1n (Colegio P\u00fablico)", "Juan de la Cueva (Colegio P\u00fablico)", "Juan de Mairena (Colegio P\u00fablico)", "Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez (Colegio P\u00fablico)", "Juan Sebasti\u00e1n Elcano (Colegio P\u00fablico)", "Juan XXIII (Colegio P\u00fablico)", "Julio C\u00e9sar (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Karavac (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "KID&apos;S GARDEN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Kindergarden Jardil\u00edn (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Kindergarden Jardil\u00edn 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Kirikou (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Alegr\u00eda (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Candelaria (Colegio P\u00fablico)", "La Cartuja (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La casa de los ni\u00f1os (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La casa del ni\u00f1o (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Casa del Panda IX (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Casita (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Casita de Chocolate (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Casita II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Estrella (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Gallina Caponata (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Granjita (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Guarde del \u00c1rbol (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Jirafa (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Lechera (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Locomotora (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Ludopeque (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La M\u00eda (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Providencia (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Raza (Colegio P\u00fablico)", "La Sonrisa de un Ni\u00f1o (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA, LA, LA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Las 4 Estaciones II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Las \u00c1guilas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Las Due\u00f1as (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Las Flores (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Las G\u00f3ndolas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Las Margaritas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Las Margaritas de la Salle (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Limoncho (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Lope de Rueda (Colegio P\u00fablico)", "Lora Tamayo (Colegio P\u00fablico)", "Loritos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Angelitos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Arcos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Colorines (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Diminutos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Diminutos 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Girasoles (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Increibles (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Peques (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Pirujos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Pitufos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Pr\u00edncipes (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Pr\u00edncipes II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Lucero (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Luna Lunera (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Maestra Isabel \u00c1lvarez (Colegio P\u00fablico)", "Maestro Jos\u00e9 Fuentes (Colegio P\u00fablico)", "Mam\u00e1 Canguro II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Manuel Altolaguirre (Colegio P\u00fablico)", "Manuel Canela (Colegio P\u00fablico)", "Manuel Gim\u00e9nez Fern\u00e1ndez (Colegio P\u00fablico)", "Manuel Siurot (Colegio P\u00fablico)", "Mari Carmen (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mar\u00eda Auxiliadora (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mar\u00eda Inmaculada (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Mar\u00eda Zambrano (Colegio P\u00fablico)", "Mariana de Pineda (Colegio P\u00fablico)", "Marie Curie (Colegio P\u00fablico)", "Marta Mateu (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mart\u00edn de Gainza (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Mary Poppins (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mary Poppins 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Men\u00e9ndez Pidal (Colegio P\u00fablico)", "Menudo Mundo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mi Casita (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mi Cole Nervi\u00f3n (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mi peque\u00f1a casa (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mi Peque\u00f1a Casa II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mi Tata (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mickey &amp; Minnie (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mickey y Minnie, Nervi\u00f3n (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Miguel Hern\u00e1ndez (Colegio P\u00fablico)", "Mil Sonrisas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Miniclub Pumuky (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mis Sue\u00f1os (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mis Sue\u00f1os 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mundo M\u00e1gico (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Nemomarlin Torneo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ni\u00f1o Jes\u00fas (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ntra. Sra. de la Paz (Colegio P\u00fablico)", "Ntra. Sra. del \u00c1guila (Colegio P\u00fablico)", "Nuestra Se\u00f1ora de la Candelaria (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Nuestra Se\u00f1ora de Nazaret (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Nul\u00fa (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Nul\u00fa 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Oliver (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ortiz de Z\u00fa\u00f1iga (Colegio P\u00fablico)", "Pablo de Olavide (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Pablo Ruiz Picasso (Colegio P\u00fablico)", "Pablo VI (Colegio P\u00fablico)", "Pajaroto (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pasitos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pat\u00edn (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pat\u00edn Macarena (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pat\u00edn Royal - San Antonio (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pato Donald (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pato Donald II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Paulo Orosio (Colegio P\u00fablico)", "Paz y Amistad (Colegio P\u00fablico)", "Pececitos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pedro Garfias (Colegio P\u00fablico)", "Peque\u00f1ecos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Peque\u00f1o Reino (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Peque\u00f1os artistas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Peter Pan (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Petit (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Petits 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pino Flores (Colegio P\u00fablico)", "Pino Montano (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pino Montano Norte (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pinocho y su Amigo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "P\u00edo XII (Colegio P\u00fablico)", "Piol\u00edn (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pionino (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Piruleta (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Planeta Azul (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pompitas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Potitos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Potitos 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pr\u00e1cticas (Colegio P\u00fablico)", "Princesa (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Princesa del Olimpo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pr\u00edncipe de Asturias (Colegio P\u00fablico)", "Puppy&apos;s (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Rat\u00f3n P\u00e9rez (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Rat\u00f3n P\u00e9rez 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Rico Cejudo (Colegio P\u00fablico)", "Rub\u00e9n Dar\u00edo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Sagrada Familia (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Carlos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Cayetano (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Felipe Neri (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Gil (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Ignacio de Loyola (Colegio P\u00fablico)", "San Isidoro (Colegio P\u00fablico)", "San Jacinto (Colegio P\u00fablico)", "San Jer\u00f3nimo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Jos\u00e9 de Calasanz (Colegio P\u00fablico)", "San Jos\u00e9 de la Monta\u00f1a (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Jos\u00e9 de Palmete (Colegio P\u00fablico)", "San Jos\u00e9 Obrero (Colegio P\u00fablico)", "San Juan de Ribera (Colegio P\u00fablico)", "San Pablo (Colegio P\u00fablico)", "San Vicente de Pa\u00fal (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Santa Catalina (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Santa Clara (Colegio P\u00fablico)", "Santa Luisa de Marillac (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Santa Mar\u00eda de los \u00c1ngeles (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Sant\u00edsima Trinidad (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Schola Snoopy (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Sensory Skills Santa Clara (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Smile Recaredo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Smile Ronda Hist\u00f3rica (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Snoopy (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Snoopy 6 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Snoopy 8 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Snoopy II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Snoopysol (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Sol-Este (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Soletes (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Solyluna (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Sor \u00c1ngela de la Cruz (Colegio P\u00fablico)", "Sue\u00f1os (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Sunny School (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Supli Sevilla (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Tambor (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Tartessos (Colegio P\u00fablico)", "Teodosio (Colegio P\u00fablico)", "The Playroom (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Tico Tico (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Tierno Galv\u00e1n (Colegio P\u00fablico)", "Toribio de Velasco (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Torreblanca (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Torretriana (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Triana (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Un-Dos-Tres (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Vald\u00e9s Leal (Colegio P\u00fablico)", "Valeriano B\u00e9cquer (Colegio P\u00fablico)", "Valle de la ternura (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Vara del Rey (Colegio P\u00fablico)", "V\u00e9lez de Guevara (Colegio P\u00fablico)", "Victoria D\u00edez (Colegio P\u00fablico)", "Villa Mariana (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Virgen de la Estrella (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Virgen de los Reyes (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Virgen del Refugio (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Virgen Macarena (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "Winnie The Pooh 4 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Wonder Garden (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Wonderland (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Yurumi (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Zaketines (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Zurbar\u00e1n (Colegio P\u00fablico)"], "Las Cabezas de San Juan (Sevilla)": ["7 Colores (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Children Bilingual School (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Chupete (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "La Algodonera (Colegio P\u00fablico)", "Luis Valladares (Colegio P\u00fablico)", "Maestro Juan Mar\u00edn de Vargas (Colegio P\u00fablico)", "San Juan Bautista (Colegio P\u00fablico)", "Su m\u00e1gico mundo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Ja\u00e9n (Ja\u00e9n)": ["7 Lunas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Agust\u00edn Serrano de Haro (Colegio P\u00fablico)", "Alcal\u00e1 Venceslada (Colegio P\u00fablico)", "Alfonso Sancho (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Alfredo Cazab\u00e1n (Colegio P\u00fablico)", "Almad\u00e9n (Colegio P\u00fablico)", "Antonio Prieto (Colegio P\u00fablico)", "Apolo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Arco Iris Bulevar (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Arco-Iris (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Babies (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Babies 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Babies Bulevar (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Baloo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "C\u00e1ndido Nogales (Colegio P\u00fablico)", "Carmelitas Kids (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Carmen Murillo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Cervantes (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Colorines (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Didac (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Olivo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "El Valle (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Enanitos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Europa (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Gloria Fuertes (Colegio P\u00fablico)", "Guadalquivir (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Guadalquivir-Bulevar (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Heidi (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Heidi 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Jes\u00fas-Mar\u00eda (Colegio P\u00fablico)", "Kanguros (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Mecedora (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Las Fuentezuelas (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Liliput (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Escuderos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Remedios (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Los Trigales (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Mar\u00eda Zambrano (Colegio P\u00fablico)", "Mart\u00edn Noguera (Colegio P\u00fablico)", "Mi casita con jard\u00edn (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mi casita con jard\u00edn II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MI jard\u00edn 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mu\u00f1oz Garnica (Colegio P\u00fablico)", "Nanos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Navas de Tolosa (Colegio P\u00fablico)", "Ntra. Sra. de la Capilla (Colegio P\u00fablico)", "P\u00e1rvulos School (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pat\u00edn Azahar (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pecosete (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pedro Exp\u00f3sito (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Peques (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Primeros Pasos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Rapuncel (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ruiz Jim\u00e9nez (Colegio P\u00fablico)", "San Jos\u00e9 de Calasanz (Colegio P\u00fablico)", "Santa Capilla de San Andr\u00e9s (Colegio P\u00fablico)", "Santa Catalina (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Santa Catalina (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Santo Domingo (Colegio P\u00fablico)", "Santo Tom\u00e1s (Colegio P\u00fablico)", "Sonrisas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Universidad de Ja\u00e9n (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Vilafant (Girona)": ["7 pometes (Colegio P\u00fablico)", "de Vilafant (Colegio P\u00fablico)", "Les M\u00e8lies (Colegio P\u00fablico)", "Mare de D\u00e9u del Mont (Colegio P\u00fablico)", "Sol i Vent (Colegio P\u00fablico)"], "Aznalc\u00f3llar (Sevilla)": ["8 de Marzo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Cruz Blanca (Colegio P\u00fablico)", "Hermanas de Betania (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Las Erillas (Colegio P\u00fablico)", "Zawiya (Colegio P\u00fablico)"], "Castell de Ferro (Granada)": ["8 de Marzo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Virgen del Carmen (Colegio P\u00fablico)"], "Campillos (M\u00e1laga)": ["8 Lagunas (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Manzano Jim\u00e9nez (Colegio P\u00fablico)"], "Aldea del Fresno (Madrid)": ["A CHUP\u00c9 (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "NTRA. SRA. DE FATIMA (Colegio P\u00fablico)"], "Soto del Real (Madrid)": ["A GATAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CHOZAS DE LA SIERRA (Colegio P\u00fablico)", "EL PILAR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "GLORIA FUERTES (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "SOLETES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "VIRGEN DEL ROSARIO (Colegio P\u00fablico)"], "Madrid (Madrid)": ["A LA PAR-NI\u00d1O JESUS DEL REMEDIO (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "A.E.I.O.U. (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ABC GO NURSERIES JULIAN CAMARILLO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ACUARELA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ADELA ABRINES CASTA\u00d1OS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ADEMO (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "ADOLFO SUAREZ (Colegio P\u00fablico)", "AENILCE (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "AFUERA III A (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "AFUERA III B (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "AGARIMO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "AGORA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "AGRUPACION ESCOLAR EUROPA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "AGUA DULCE (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "AGUSTIN RODRIGUEZ SAHAGUN (Colegio P\u00fablico)", "AGUSTINA DIEZ (Colegio P\u00fablico)", "AGUSTINIANO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "AIRBUS-ASTRIUM BARAJAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ALAMEDA DE OSUNA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ALARIA ARAVACA NURSEY SCHOOL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ALARIA BERNABEU NURSERY SCHOOL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ALARIA NUEVOS MINISTERIOS NURSERY SCHOOL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ALARIA SERRANO NURSEY SCHOOL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ALBAICIN (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "ALBENIZ 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ALBERTO ALCOCER (Colegio P\u00fablico)", "ALCAL\u00c1 540 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ALCALDE DE MOSTOLES (Colegio P\u00fablico)", "ALEGRE KOALA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ALENTA (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "ALEPH (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "ALFAR (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "ALFONSO X (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "ALFONSO X EL SABIO (Colegio P\u00fablico)", "ALFREDO DI STEFANO (Colegio P\u00fablico)", "ALFREDO LOPEZ (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ALHAMBRA (Colegio P\u00fablico)", "ALICIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ALICIA II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ALLEGRA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ALTAIR (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "ALTAIR, COLEGIO INTERNACIONAL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ALVARO DE BAZAN (Colegio P\u00fablico)", "AMADEO VIVES (Colegio P\u00fablico)", "AMADEO VIVES (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "AMADOR DE LOS RIOS (Colegio P\u00fablico)", "AMANECER (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "AMOR DE DIOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "AMOR MISERICORDIOSO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "AMOROS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "AMOS ACERO (Colegio P\u00fablico)", "ANA DE AUSTRIA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "ANDAL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ANDAL ALAMEDA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ANDAL I (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ANDAL II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ANGEL NIETO (Colegio P\u00fablico)", "ANGELITOS DE NEREY (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ANTONIO DE NEBRIJA (Colegio P\u00fablico)", "ANTONIO FONTAN (Colegio P\u00fablico)", "ANTONIO MACHADO (Colegio P\u00fablico)", "ANTONIO MERCERO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "ANTONIO MORENO ROSALES (Colegio P\u00fablico)", "ANTONIO VICENTE MOSQUETE-C.RECURSOS ED. (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "ARAGON (Colegio P\u00fablico)", "ARAVACA (Colegio P\u00fablico)", "ARAYA (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "ARCADIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ARCANGEL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ARCANGEL RAFAEL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ARCE (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "ARCIPRESTE DE HITA (Colegio P\u00fablico)", "ARCO IRIS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ARCO IRIS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "ARIENBABY (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ARIES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ARLEQUIN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ARMONIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ARQUITECTO GAUDI (Colegio P\u00fablico)", "ARTURO SORIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ASTURIAS (Colegio P\u00fablico)", "ASUNCION CUESTABLANCA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ASUNCION-VALLECAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ATENPACE (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "AUCAVI (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "AULA SEGRE 3 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "AUSIAS MARCH (Colegio P\u00fablico)", "AZORIN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "AZORIN (Colegio P\u00fablico)", "B. B. VIP (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "B.R.A. INSTITUCION ORGAZ (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "B87836219 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "BABILIN II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "BALOO ARGANZUELA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "BAMBI (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "BAMBI Y TAMBOR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "BAMBINOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "BAMBIS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "BAMBY (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "B\u00c4RBEL INHELDER (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "BARCELONA (Colegio P\u00fablico)", "BARCOS DE PAPEL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "BEATA FILIPINA-FUND.FELICIANA VIERTOLA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "BEATA MARIA ANA DE JESUS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "BENJAMINES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "BERNADETTE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "BETARIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "BICHEJOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "BICHEJOS-SANCHINARRO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "BIENAVENTURADA VIRGEN MARIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "BLANCA DE CASTILLA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "BLANCANITOS 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "BLAS DE LEZO (Colegio P\u00fablico)", "BLAS DE OTERO (Colegio P\u00fablico)", "BLISS NURSERY SCHOOL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "BOLBORETA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "BOLIVIA (Colegio P\u00fablico)", "BORJA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "BRA-INSTITUCION (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "BRAVO MURILLO (Colegio P\u00fablico)", "BRAVO MURILLO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "BREOGAN (Colegio P\u00fablico)", "BRISTOL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "BROTMADRID (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "BUEN BEBE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "BUEN CONSEJO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "BUENAFUENTE (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "BULARAS INIA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "C.R.E. ANTONIO VICENTE MOSQUETE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CADI, CENTRO DE ATENCION Y DESARROLLO INFANTIL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CALASANCIO NUESTRA SE\u00d1ORA DE LAS ESCUELAS PIAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CALASANZ (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CALDERON DE LA BARCA (Colegio P\u00fablico)", "CAMBRILS (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "CAMILO JOSE CELA (Colegio P\u00fablico)", "CAMPANILLA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "CAMPUS FP ATOCHA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CAN-TA-CHIMUTRI (SOL Y LUNA) (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CANGURITO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CAPERUCITA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CAPITAN CORTES (Colegio P\u00fablico)", "CARACOL 2000 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CARACOLA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CARANA VALDEMARIN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CARDENAL HERRERA ORIA (Colegio P\u00fablico)", "CARDENAL SPINOLA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CARLOS SAINZ DE LOS TERREROS (Colegio P\u00fablico)", "CARLOS V (Colegio P\u00fablico)", "CARMEN CABEZUELO (Colegio P\u00fablico)", "CARMEN FERNANDEZ MIRANDA - FSDM (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CARMEN FERNANDEZ-MIRANDA - FSDM (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "CARMEN LAFORET (Colegio P\u00fablico)", "CARRICOCHE (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "CARRUSEL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CASA DE LA VIRGEN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CASA DEL NI\u00d1O (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CASCABEL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CASITA MARAVILLAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CASITA MARAVILLAS BABY (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CASITA MARAVILLAS NEBULOSAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CATALINA LABOURE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CENIT (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CENTRAL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CENTRO BOBATH ESPA\u00d1A (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "CENTRO CULTURAL ELFO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CENTRO CULTURAL PALOMERAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CENTRO CULTURAL SALMANTINO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CENTRO DE EDUCACION INFANTIL DEL MINISTERIO DE DEFENSA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "CENTRO DE EDUCACION INFANTIL DEL MINISTERIO DE FOMENTO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "CENTRO DE ESTUDIOS CASTILLA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CENTRO DE PRIMER CICLO DE EDUCACION INFANTIL DE LA UNIVERSIDAD COMPLUTENSE (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "CENTRO EDUCATIVO PONCE DE LEON (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "CENTRO EDUCATIVO PONCE DE LEON (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CENTRO INTEGRADO DE ENSE\u00d1ANZAS REGLADAS A DISTANCIA (Centro P\u00fablico de Ense\u00f1anza a Distancia)", "CENTRO NUEVO DE PEDAGOGIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "CERVANTES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CERVANTES (Colegio P\u00fablico)", "CERVANTES BABY (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CHAMBERI (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CHAMBERINES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CHAVALITOS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "CHIQUI (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CHIQUI MORATALAZ (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CHIQUI TIN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CHIQUI TIN ALCANTARA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CHIQUI TIN EMBAJADORES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CHIQUI TIN PINAR DE CHAMARTIN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CHIQUIKID (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CHULAPOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CHULY (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CHUPETINES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CIELO AZUL (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "CINCO ESTRELLAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CINCO LOBITOS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "CISEN (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "CIUDAD DE BADAJOZ (Colegio P\u00fablico)", "CIUDAD DE CORDOBA (Colegio P\u00fablico)", "CIUDAD DE GUADALAJARA (Colegio P\u00fablico)", "CIUDAD DE JAEN (Colegio P\u00fablico)", "CIUDAD DE LOS ANGELES (Colegio P\u00fablico)", "CIUDAD DE LOS MUCHACHOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CIUDAD DE ROMA (Colegio P\u00fablico)", "CIUDAD DE VALENCIA (Colegio P\u00fablico)", "CIUDAD DE ZARAGOZA (Colegio P\u00fablico)", "CIUDAD JARDIN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CIUDAD PEGASO (Colegio P\u00fablico)", "CLARET (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CLAUDIO MOYANO (Colegio P\u00fablico)", "COCO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COCOLANKIDS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COCORICO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO ABACO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO ADDIS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO ARENALES CARABANCHEL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO ARTICA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO CEU SAN PABLO DE CLAUDIO COELLO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO CEU SAN PABLO EN SANCHINARRO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO DE JESUS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO DIOCESANO CRISTO DE LA GUIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO DIOCESANO MARIA INMACULADA - JOAQUIN TURINA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO DIOCESANO MARIA INMACULADA - LUIS RUIZ (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO DIOCESANO MARIA INMACULADA - MOGAMBO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO ESCUELAS SANTISIMO SACRAMENTO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO ESTUDIANTES LAS TABLAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO GAUDEM (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "COLEGIO GAUDEM (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO HIGHLANDS EL ENCINAR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO INGENIO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO INSTITUCION DEL DIVINO MAESTRO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO INTERNACIONAL ARTURO SORIA NURSERY SCHOOL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO INTERNACIONAL J.H. NEWMAN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO INTERNACIONAL NICOLI (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO LA MILAGROSA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO LA SALLE SAN RAFAEL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO MADRID (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO MADRID CHAMARTIN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO MADRID PINAR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO NUESTRA SE\u00d1ORA DE LORETO FESD (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO NUEVO EQUIPO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO REGGIO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO SAN FRANCISCO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO SAN PEDRO APOSTOL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO SANTA MARIA DEL CAMINO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO SENARA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO STELLA MARIS LA GAVIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO TORREVILANO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO VALDEFUENTES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO VILLAMADRID (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO VIRGEN DE MIRASIERRA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLORIN COLORADO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "COLORINES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLORS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COMENDADORAS DE SANTIAGO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COMPLEJO ESCOLAR PRINCIPE FELIPE (Colegio P\u00fablico)", "COMUNIDAD INFANTIL DE VILLAVERDE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CONCEPCION ARENAL (Colegio P\u00fablico)", "CONCHA ESPINA (Colegio P\u00fablico)", "CONDE DE ELDA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CONDE DE ROMANONES (Colegio P\u00fablico)", "CONGRESO DE LOS DIPUTADOS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "CONSEJO SUP.INVESTIGACIONES CIENTIFICAS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "CONTUMAMI-LA VAGUADA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CORAZON DE MARIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CORAZON INMACULADO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CORPUS CHRISTI (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CORTES DE CADIZ (Colegio P\u00fablico)", "COSQUILLAS II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COSTA RICA (Colegio P\u00fablico)", "CREATIVA LA GAVIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CRI-CRI (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CRISTO REY (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CRISTO REY (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CRISTOBAL COLON (Colegio P\u00fablico)", "CUARTEL GENERAL DEL EJERCITO DEL AIRE (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "CUATRO PECAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CUATRO PECAS EL CARMEN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CUBA (Colegio P\u00fablico)", "CUCHITOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CUCO&apos;S HOME (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CUCUTRAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CUCUTRAS II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CUENTACUENTOS 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CUMBRE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CUMBRE-OXFORD (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CUNA DE JESUS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "DALLINGTON INFANTS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "DAMASO ALONSO (Colegio P\u00fablico)", "DANIEL VAZQUEZ DIAZ (Colegio P\u00fablico)", "DANIEL VAZQUEZ DIAZ (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "DARIO ESTUDIO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "DE OCA A OCA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "DE PEQUES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "DE PRACTICAS ASUNCION RINCON (Colegio P\u00fablico)", "DECROLY (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "DELPHOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "DENENES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "DIAZ BALAGUER (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "DINA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "DINA CONDADO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "DINA CONDADO-2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "DIONISIA PLAZA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "DIONISIO RIDRUEJO (Colegio P\u00fablico)", "DIVENTIUM (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "DIVERTIA ESCUELA INFANTIL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "DIVINA PASTORA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "DIVINA PASTORA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "DIVINO CORAZON (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "DIVINO MAESTRO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "DOCTOR CONDE ARRUGA (Colegio P\u00fablico)", "DOCTOR FEDERICO RUBIO (Colegio P\u00fablico)", "DOCTOR SEVERO OCHOA (Colegio P\u00fablico)", "DOCTOR TOLOSA LATOUR (Colegio P\u00fablico)", "DOMO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "DON MELITON II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "DON MELITON IV (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "DON MELITON V (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "DONDE ESTAN LAS LLAVES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "DO\u00d1A FRANCISQUITA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "DOSPARQUES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "DUENDECILLOS LET&apos;S PLAY (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EDITH STEIN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EDUARDO ROJO (Colegio P\u00fablico)", "EDUCANDO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EDUCANDO II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EDUCANDO JUNTOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EDUCANDO PITUFOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EDUCAVIDA ES-COOL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EDUKA, ESCUELA INFANTIL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EDUQA LAS TABLAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EDUQA VALDEBEBAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EE.UU. DE AMERICA-HUARTE DE SAN JUAN (Colegio P\u00fablico)", "EL ABETO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL ALBA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL ARRULLO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL ARRULLO 5 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL ARRULLO I (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL ARRULLO II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL ARRULLO VI (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL AVE MARIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL BARBERILLO DE LAVAPIES (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL BATEO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL BEBE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL BELEN (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL BOSQUE (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL BOSQUE ENCANTADO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL CAMINO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL CARMELO TERESIANO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL CARMEN (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL CASERIO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL CHOVO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL CID (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL COLE DE CELIA Y PEPE (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "EL DESPERTAR (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "EL DESVAN II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL DUENDE (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL DUENDE AZUL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL DUENDE TRAVIESO II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL ENCINAR (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL ESPINILLO (Colegio P\u00fablico)", "EL ESPINILLO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL FRESNO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL GIRASOL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL GRECO (Colegio P\u00fablico)", "EL IGLOO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL JARDIN DE LARIN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL JARDIN DE LARIN PLAYA DE ARO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL JARDIN DE LOS GENIOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL JARDIN DEL OESTE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL LIRON (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL MADRO\u00d1AL (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL MADRO\u00d1O (Colegio P\u00fablico)", "EL MAMUT (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL MANANTIAL (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL MONIN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL MUNDO DE MOZART (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL MUNDO DE MOZART II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL NIDO DEL BUHO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL OLIVAR (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL OSITO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL OSITO 2  (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL OSITO DE LUIS DE LARRAINZA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL OSITO DE PAPEL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL PARQUE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL PARQUE DE LA PIOVERA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL PEQUE\u00d1O SOL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL PILAR (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL PINAR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL PORVENIR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL PRADO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL PRINCIPE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL QUIJOTE (Colegio P\u00fablico)", "EL REINO DEL REV\u00c9S (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL REY DE LA CASA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL ROCIO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL SE\u00d1OR DON GATO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL SITIO DE TU RECREO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL SOL (Colegio P\u00fablico)", "EL SOL (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL SUR (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL TREBOL (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL TREBOL MAGICO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL TREN DE ARGANDA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL TREN DE LA FRESA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL TREN DE LOS NI\u00d1OS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL TREN DE LOS NI\u00d1OS II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL VALLE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL VALLE (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL VALLE II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL VALLE III (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL VIAJE DE NEU (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ELENA FORTUN (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "ELLALUNA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EMILIA PARDO BAZAN (Colegio P\u00fablico)", "ENRIQUETA AYMER (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ERMITA DEL SANTO (Colegio P\u00fablico)", "ESCOLANDIA II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ESCUELA DE EDUCACION INFANTIL DEL COMPLEJO CUZCO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "ESCUELA IDEO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ESCUELA INFANTIL BILING\u00dcE  SUS PEQUE\u00d1OS PASOS-ARTURO SORIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ESCUELA INFANTIL BRAINS MADRID (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ESCUELA INFANTIL DEL CUERPO NACIONAL DE POLICIA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "ESCUELA INFANTIL DELEGACION DE ECONOMIA Y HACIENDA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "ESCUELAS AGUIRRE (Colegio P\u00fablico)", "ESCUELAS BOSQUE (Colegio P\u00fablico)", "ESCUELAS DE SAN ANTON (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "ESPERANZA (Colegio P\u00fablico)", "ESPIRITU SANTO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ESPIRITU SANTO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ESTUDIO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ESTUDIO 3 (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "EUGENIO MARIA DE HOSTOS (Colegio P\u00fablico)", "EXTREMADURA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "FANTASIA II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "FELIPE II (Colegio P\u00fablico)", "FEM SCHOOL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "FERNANDEZ MORATIN (Colegio P\u00fablico)", "FERNANDO EL CATOLICO (Colegio P\u00fablico)", "FERNANDO EL CATOLICO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "FILOSOFO SENECA (Colegio P\u00fablico)", "FOMENTO-FUNDACION (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "FONTARRON (Colegio P\u00fablico)", "FRANCISCO ARRANZ (Colegio P\u00fablico)", "FRANCISCO DE GOYA (Colegio P\u00fablico)", "FRANCISCO DE LUIS (Colegio P\u00fablico)", "FRANCISCO DE QUEVEDO (Colegio P\u00fablico)", "FRANCISCO DEL POZO (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "FRANCISCO FATOU (Colegio P\u00fablico)", "FRANCISCO RUANO (Colegio P\u00fablico)", "FRAY JUNIPERO SERRA (Colegio P\u00fablico)", "FRAY LUIS DE LEON (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "FRAY PEDRO PONCE DE LEON (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "FUENTELARREYNA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "FUNDACION CALDEIRO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "FUNDACION G\u00d6TZE (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "FUNDACION GOYENECHE (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "FUNDACION SANTAMARCA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "GABRIELA MISTRAL (Colegio P\u00fablico)", "GAIA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "GAMO DIANA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "GANDHI (Colegio P\u00fablico)", "GARABATOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "GARABATOS Y OCHO PATOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "GARABATOS Y OCHO PATOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "GARABATOS Y OCHO PATOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "GARABATOS Y OCHO PATOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "GARCIA MORENTE (Colegio P\u00fablico)", "GARCILASO DE LA VEGA (Colegio P\u00fablico)", "GEMINIS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "GEPPETTO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "GIGANTES Y CABEZUDOS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "GINER DE LOS RIOS (Colegio P\u00fablico)", "GINER DE LOS RIOS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "GLOBAL COLLEGE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "GLOBITOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "GLOBOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "GLORIA FUERTES (Colegio P\u00fablico)", "GONZALO DE BERCEO (Colegio P\u00fablico)", "GONZALO FERNANDEZ DE CORDOBA (Colegio P\u00fablico)", "GOOFY (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "GRAN VIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "GRAZALEMA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "GREENLEAVES MONTESSORI (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "GRUMETE MADRID (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "GSD  LAS SUERTES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "GSD  VALLECAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "GSD MORATALAZ (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "GUARDERIA MORENO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "GUARDERIA NIDO LA CIG\u00dcE\u00d1A (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "GUARDERIA PLUTO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "GUARDIA REAL (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "GUARDILLA INFANTIL (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "GUINDALERA (Colegio P\u00fablico)", "GUI\u00d1OL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "GUSTAVO ADOLFO BECQUER (Colegio P\u00fablico)", "GUZMAN EL BUENO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "HAITI (Colegio P\u00fablico)", "HALO BABY (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "HERMANOS PINZON (Colegio P\u00fablico)", "HERNAN CORTES (Colegio P\u00fablico)", "HIEDRA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "HISPANO ALEMAN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "HOLA BICHO BOLA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "HOLA CARACOLA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "HONDURAS (Colegio P\u00fablico)", "HORTALEZA (Colegio P\u00fablico)", "HOSPITAL INFANTIL SAN RAFAEL (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "HUERFANOS DE LA ARMADA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "IGNACIO ZULOAGA (Colegio P\u00fablico)", "IMAGEN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "INFANCIA Y EMPRESA KIDSCO AZCA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "INFANTA ELENA (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "INFANTA LEONOR (Colegio P\u00fablico)", "INFANTA MARIA TERESA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "INFANTIL PEQUES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "INIZIA DISTRITO C (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "INMACULADA CONCEPCION (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "INMACULADA CONCEPCION (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "INSTITUCION PROFESIONAL SALESIANA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "INSTITUTO SAN JOSE (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "INTERNACIONAL ARAVACA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "INTERNACIONAL NUEVO CENTRO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "INTERNACIONAL VALDEMARIN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "INTERNATIONAL MONTESSORI KINDERGARTEN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "IRIS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ISAAC ALBENIZ (Colegio P\u00fablico)", "ISAAC PERAL (Colegio P\u00fablico)", "ISABEL LA CATOLICA (Colegio P\u00fablico)", "ISABEL ZENDAL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ISM PRESCHOOL, S.L (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "JAIME BALMES (Colegio P\u00fablico)", "JAIME VERA (Colegio P\u00fablico)", "JAIZKIBEL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "JARDIIMAR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "JARDIN DE LAS DELICIAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "JARDIN INFANTIL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "JARDIN KINDERLAND (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "JARDIN KINDERLAND (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "JAVIER DE MIGUEL (Colegio P\u00fablico)", "JAVIER GARCIA PITA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "JESUS DIVINO OBRERO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "JESUS MAESTRO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "JESUS MARIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "JESUS MARIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "JESUS MARIA-NTRA. SRA. CARIDAD DEL COBRE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "JESUS NI\u00d1O (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "JESUSITO DE MI VIDA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "JOAN MIRO (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "JOAQUIN COSTA (Colegio P\u00fablico)", "JOAQUIN DICENTA (Colegio P\u00fablico)", "JOAQUIN TURINA (Colegio P\u00fablico)", "JORGE GUILLEN (Colegio P\u00fablico)", "JORGE MANRIQUE (Colegio P\u00fablico)", "JOSE BERGAMIN (Colegio P\u00fablico)", "JOSE CALVO SOTELO (Colegio P\u00fablico)", "JOSE DE ECHEGARAY (Colegio P\u00fablico)", "JOSE MARIA DE PEREDA (Colegio P\u00fablico)", "JOSE ORTEGA Y GASSET (Colegio P\u00fablico)", "JOSEP TARRADELLAS (Colegio P\u00fablico)", "JOVELLANOS (Colegio P\u00fablico)", "JOYFE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "JUAN DE LA CIERVA (Colegio P\u00fablico)", "JUAN DE VALDES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "JUAN GRIS (Colegio P\u00fablico)", "JUAN RAMON JIMENEZ (Colegio P\u00fablico)", "JUAN SEBASTIAN ELCANO (Colegio P\u00fablico)", "JUAN ZARAGUETA (Colegio P\u00fablico)", "JUGUETONES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "JULIAN BESTEIRO (Colegio P\u00fablico)", "JULIAN MARIAS (Colegio P\u00fablico)", "JUNCOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "KIDS RETIRO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "KIKA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "KIND FOR KIDS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "KINDER MY GARDEN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "KINDERGARTEN LA SALLE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA ABEJA MAYA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA ALAMEDA (Colegio P\u00fablico)", "LA ALDEA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA ALEGRIA DE LA HUERTA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA ALMUDENA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA ANUNCIATA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA ARDILLA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA BOLA DE CRISTAL (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA BRISA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA CARACOLA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA CASA DE LOS HERMANITOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA CASA DEL RIO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA CASA ZIPIZAPE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA CASITA DE KIKA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA CASITA DE LOS PITUFOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA CASITA DE LOS PITUFOS II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA CHULAPONA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA CIG\u00dcE\u00d1A (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA COLINA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA COMETA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA CORNISA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA CORTE DEL FARAON (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA CUNCUNA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA DEHESA DEL PRINCIPE (Colegio P\u00fablico)", "LA DEL MANOJO DE ROSAS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA DEL SOTO DEL PARRAL (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA ESTRELLA INFANTIL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA ESTRELLA INFANTIL III (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA GRAN VIA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA GUARDE I (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA GUARDE III (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA INMACULADA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA INMACULADA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA INMACULADA-MARILLAC (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA ISLA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA JARA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA JIRAFA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA JIRAFA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA LATINA (Colegio P\u00fablico)", "LA LOCOMOTORA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA LUNA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA LUNA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA MELONERA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA MERCED (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA MILAGROSA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA NATIVIDAD (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA OLIVA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA PALOMA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA PALOMA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA PATRIA CHICA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA PLAZUELA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA PRADERA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA PRESENTACION DE NTRA.SRA. (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA PURISIMA (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "LA PURISIMA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA QUINTA (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "LA REVOLTOSA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA RIOJA (Colegio P\u00fablico)", "LA ROSA DEL AZAFRAN (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA SALLE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA SALLE-LA PALOMA-FUNDACION LARA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA SALLE-SAGRADO CORAZON (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA VERBENA DE LA PALOMA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA VIRGEN NI\u00d1A (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LALY (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LAPICES DE COLORES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LAPIZITOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LAS ACACIAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LAS AMAPOLAS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LAS AZALEAS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LAS GAVIOTAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LAS LEANDRAS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LAS MARAVILLAS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LAS MERCEDES (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LAS NACIONES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LAS NUBES (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LAS PLEYADES (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LAS ROSAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LAS TABLAS VALVERDE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LAS VI\u00d1AS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LAZARO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LEGADO CRESPO (Colegio P\u00fablico)", "LEO KANNER (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "LEOPOLDO ALAS (Colegio P\u00fablico)", "LEOPOLDO CALVO-SOTELO (Colegio P\u00fablico)", "LEPANTO (Colegio P\u00fablico)", "LETRAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LICEO CONSUL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LICEO IBERICO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LICEO MADARIAGA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LICEO OROQUIETA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LICEO ROSALES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LICEO SOROLLA B (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LICEO VERSALLES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LITTLE ARTISTS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LITTLE CLOVERS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LITTLE FEM (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LITTLE FROGS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LITTLE JUNGLE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LITTLE PLANET (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LITTLE WITCH (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOPE DE VEGA (Colegio P\u00fablico)", "LOPE DE VEGA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LOPEZ VICU\u00d1A (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LORENZO LUZURIAGA (Colegio P\u00fablico)", "LOS ALAMOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "LOS ALMENDROS (Colegio P\u00fablico)", "LOS ANGELES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS ANGELES (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LOS ANGELOTES DEL SIGLO XXI (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS COMPA\u00d1EROS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LOS CUCOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS DELFINES (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LOS GAVILANES (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LOS GIRASOLES (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LOS GORRIONES (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LOS JUNCOS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LOS LAPAZARES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS MADRO\u00d1OS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS NANOS CHIFLADOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS NIDOS DE MANOTERAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS NOGALES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS OLMOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS PEKES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS PEQUES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS PINOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS PINOS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LOS PITUFOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS PITUFOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS RENACUAJOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS RETO\u00d1OS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS ROBLES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS ROSALES (Colegio P\u00fablico)", "LOS SOBRINOS DEL CAPITAN GRANT (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LOS SOLECITOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS SOLETES PROYECTOS INFANTILES, S.L. II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS TILOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS TITERES (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LOURDES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOYOLA DE PALACIO (Colegio P\u00fablico)", "LUIS BELLO (Colegio P\u00fablico)", "LUIS BELLO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LUIS CERNUDA (Colegio P\u00fablico)", "LUIS DE GONGORA (Colegio P\u00fablico)", "LUIS FEITO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LUISA FERNANDA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LUISMAPETONGA-PELUCHES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LUNA DE PAPEL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LUNA LUNERA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LUNALU (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LUZ CASANOVA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LUZ CASANOVA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LUZ CASANOVA EMBAJADORES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LYSMON CLARA DEL REY (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MADIBA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MADRE DE DIOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MADRE MARIA RAFAELA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MADRES CONCEPCIONISTAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MADRES MERCEDARIAS DE D. JUAN DE ALARCON (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MADRID-SUR (Colegio P\u00fablico)", "MAESTRO PADILLA (Colegio P\u00fablico)", "MAFALDA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MAGOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MAMA QUECA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MAMA QUECA II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MAMATINA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MANUEL BARTOLOME COSSIO (Colegio P\u00fablico)", "MANUEL DE FALLA (Colegio P\u00fablico)", "MANUEL NU\u00d1EZ DE ARENAS (Colegio P\u00fablico)", "MANUEL SAINZ DE VICU\u00d1A (Colegio P\u00fablico)", "MANUEL SIUROT (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "MARCELO USERA (Colegio P\u00fablico)", "MARGAL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MARGARET THATCHER (Colegio P\u00fablico)", "MARGOT (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MARIA AUXILIADORA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MARIA AUXILIADORA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MARIA CORREDENTORA (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "MARIA CRISTINA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MARIA DE VILLOTA (Colegio P\u00fablico)", "MARIA INMACULADA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MARIA INMACULADA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MARIA INMACULADA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MARIA MOLINER (Colegio P\u00fablico)", "MARIA REINA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MARIA REINA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MARIA REINA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MARIA SORIANO (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "MARIA VIRGEN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MARIANO JOSE DE LARRA (Colegio P\u00fablico)", "MARIN AMAT (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MARQUES DE MARCENADO (Colegio P\u00fablico)", "MARQUES DE SUANZES (Colegio P\u00fablico)", "MARTINEZ MONTA\u00d1ES (Colegio P\u00fablico)", "MASCERO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MATER AMABILIS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MATER CLEMENTISSIMA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MATER INMACULATA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MATER PURISSIMA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MATER SALVATORIS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MEJICO (Colegio P\u00fablico)", "MENAGAR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MENDEZ NUNEZ (Colegio P\u00fablico)", "MENENDEZ PIDAL (Colegio P\u00fablico)", "MENENDEZ Y PELAYO (Colegio P\u00fablico)", "MENESIANO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MERLIN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MESETA DE ORCASITAS (Colegio P\u00fablico)", "MESONERO ROMANOS (Colegio P\u00fablico)", "MI CASITA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MI COLE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MI ESTRELLA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MI JARDIN DEL NORTE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MI PRIMER COLE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MI PRIMER COLE 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MI PRIMER COLE 3 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MI PRIMER COLE 4 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MICOS, MI PRIMER COLE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MIGUEL BLASCO VILATELA (Colegio P\u00fablico)", "MIGUEL DE UNAMUNO (Colegio P\u00fablico)", "MIGUEL SERVET (Colegio P\u00fablico)", "MINERVA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MINICLUB (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MINIMOS Y DIMINUTOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MINISCHOOL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MINISTERIO DE EMPLEO Y SEGURIDAD SOCIAL (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "MIRASIERRA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MIRASIERRA (Colegio P\u00fablico)", "MIRASOL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MIS BEBES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MIS PRIMEROS PASITOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MOLINOS DE VIENTO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "MONSE\u00d1OR ALVES BRAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MONTE DE EL PARDO (Colegio P\u00fablico)", "MONTEALTO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MONTEMAR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MONTESSORI VILLAGE PIOVERA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MONTPELLIER (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MONTSERRAT (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MS KIDS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MUNDO MAGICO DE LUISMAPETONGA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MU\u00d1ECOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MU\u00d1EQUITO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MY LITTLE PEAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MY LITTLE PLANET NURSERY SCHOOL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NANOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NANOS DOCTOR VALLEJO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NANOS LERIDA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NATIVIDAD DE NUESTRA SE\u00d1ORA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NAVAS DE TOLOSA (Colegio P\u00fablico)", "NAYER KIDS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NAZARET (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NAZARET (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NAZARET (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NAZARET-OPORTO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NEBRIJA-ROSALES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NEMOMARLIN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NEMOMARLIN ARAVACA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NEMOMARLIN ARGANZUELA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NEMOMARLIN BARAJAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NEMOMARLIN BUTARQUE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NEMOMARLIN CARABANCHEL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NEMOMARLIN CIUDAD JARDIN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NEMOMARLIN CONDE DE ORGAZ (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NEMOMARLIN CUATRO CAMINOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NEMOMARLIN GUINDALERA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NEMOMARLIN LAS TABLAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NEMOMARLIN MONTECARMELO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NEMOMARLIN PASEO DE LA HABANA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NEMOMARLIN PINTOR ROSALES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NEMOMARLIN RETIRO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NEMOMARLIN SANCHINARRO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NEMOMARLIN SUANZES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NEMOMARLIN VALDEBEBAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NENUFAR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NERVION (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NEUE SONNENSCHULE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NORTE JOVEN FUENCARRAL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NTRA. SRA. DE FATIMA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NTRA. SRA. DE FATIMA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NTRA. SRA. DE GRACIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NTRA. SRA. DE LA ALMUDENA (Colegio P\u00fablico)", "NTRA. SRA. DE LA CONCEPCION (Colegio P\u00fablico)", "NTRA. SRA. DE LA CONSOLACION (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NTRA. SRA. DE LA ENCARNACION (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NTRA. SRA. DE LA ESTRELLA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NTRA. SRA. DE LA FUENCISLA (Colegio P\u00fablico)", "NTRA. SRA. DE LA FUENCISLA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "NTRA. SRA. DE LA LUZ (Colegio P\u00fablico)", "NTRA. SRA. DE LA MERCED (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NTRA. SRA. DE LA MERCED (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NTRA. SRA. DE LA PALOMA (Colegio P\u00fablico)", "NTRA. SRA. DE LA PAZ (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NTRA. SRA. DE LA PROVIDENCIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NTRA. SRA. DE LA PROVIDENCIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NTRA. SRA. DE LA VEGA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NTRA. SRA. DE LAS DELICIAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NTRA. SRA. DE LAS ESCUELAS PIAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NTRA. SRA. DE LAS ESCUELAS PIAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NTRA. SRA. DE LAS MARAVILLAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NTRA. SRA. DE LAS NIEVES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NTRA. SRA. DE LAS VICTORIAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "NTRA. SRA. DE LAS VICTORIAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NTRA. SRA. DE LAS VICTORIAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NTRA. SRA. DE LORETO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NTRA. SRA. DE LOS ANGELES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NTRA. SRA. DE LOS DOLORES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NTRA. SRA. DE LOS DOLORES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NTRA. SRA. DE MORATALAZ (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NTRA. SRA. DEL BUEN CONSEJO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NTRA. SRA. DEL BUEN CONSEJO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NTRA. SRA. DEL CAMINO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NTRA. SRA. DEL CARMEN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NTRA. SRA. DEL LUCERO (Colegio P\u00fablico)", "NTRA. SRA. DEL PILAR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NTRA. SRA. DEL PILAR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NTRA. SRA. DEL PILAR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NTRA. SRA. DEL RECUERDO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NTRA. SRA. DEL ROSARIO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NTRA. SRA. DEL SAGRADO CORAZON (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NTRA. SRA. SANTA MARIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NTRA.SRA.DE LA MERCED (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NUBBE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NUBES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NUBES II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NUESTRA SE\u00d1ORA DE LAS NIEVES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NUEVA CASTILLA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NUEVA VIDA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NUEVO CASCABEL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NUEVO LICEO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NUEVO VELAZQUEZ (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NUMEN (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "NURIA ESPERT (Colegio P\u00fablico)", "\u00d1ECOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "OBISPO PERELLO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "OBRA SO.N.S.MONTSERRAT-S.SIMON Y S.JUDAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "OKAPI (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "OLAVIDE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ORI-ORI (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "OSA MENOR  (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "OSOBUCO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "OSOBUCO II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "OZITO PANDA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PABLO PICASSO (Colegio P\u00fablico)", "PABLO VI (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PADRE COLOMA (Colegio P\u00fablico)", "PADRE MARIANA (Colegio P\u00fablico)", "PADRE PIQUER (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PADRE POVEDA (Colegio P\u00fablico)", "PALACIO VALDES (Colegio P\u00fablico)", "PALMAS PALMITAS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "PALOMERAS BAJAS (Colegio P\u00fablico)", "PARAISO SAGRADOS CORAZONES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PARQUE ALUCHE (Colegio P\u00fablico)", "PARQUE CONDE DE ORGAZ (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PARQUE DE HORTALEZA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "PARQUE EUGENIA DE MONTIJO (Colegio P\u00fablico)", "PASAMONTE (Colegio P\u00fablico)", "PASITOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PASO A PASO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PATRIARCA OBISPO EIJO GARAY (Colegio P\u00fablico)", "PATROCINIO DE MARIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PATROCINIO DE SAN JOSE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PATUCO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PATUCO 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PAUTA (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "PEDAGOGIA WALDORF DE ARAVACA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PEDRO DUQUE (Colegio P\u00fablico)", "PEKES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PELOCHO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PENSAMIIENTO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "PEPITO GRILLO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PEQUE&apos;S SCHOOL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PEQUEANDO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PEQUEMUN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PEQUE\u00d1A GAIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PEQUE\u00d1ECOS PARQUE NORTE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PEQUE\u00d1ILANDIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PEQUE\u00d1INES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PEQUE\u00d1INES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PEQUE\u00d1O KOALA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PEQUE\u00d1O/A COMPA\u00d1ERO/A (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PEQUE\u00d1OS AMIGOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PEQUE\u00d1OS BICHITOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PEQUE\u00d1OS GIGANTES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PEQUES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PEQUES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PERIPATOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "PERU (Colegio P\u00fablico)", "PETIRROJO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "PI I MARGALL (Colegio P\u00fablico)", "PICOLOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PIECITOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PINAR DE SAN JOSE (Colegio P\u00fablico)", "PINAR DEL REY (Colegio P\u00fablico)", "PINOCHO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PINTOR ROSALES (Colegio P\u00fablico)", "PIO BAROJA (Colegio P\u00fablico)", "PIO XII (Colegio P\u00fablico)", "PIPO&apos;S (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PIPO&apos;S (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PIPOLANDIA 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PIPPO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PIRUETAS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "PIZCAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PLACIDO DOMINGO (Colegio P\u00fablico)", "PLANETA ENANO NI\u00d1O JESUS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "POETA GLORIA FUERTES (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "POMPAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PORTUGAL (Colegio P\u00fablico)", "POZO DEL TIO RAIMUNDO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "PRADOLONGO (Colegio P\u00fablico)", "PRADOLONGO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "PRESCHOOL FEM (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PRIMERO DE MAYO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PRIMEROS PASOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PRINCESA SOFIA (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "PRINCIPE DE ASTURIAS (Colegio P\u00fablico)", "PROJARDIN ALUCHE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PROJARDIN BRUSELAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PROJARDIN DELICIAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PROJARDIN MADRID-2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PROJARDIN PINAR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PROJARDIN RETIRO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PROJARDIN VALDEBEBAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PROJARDIN VENTAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PUERTA DEL ANGEL (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "PUERTO RICO (Colegio P\u00fablico)", "PUREZA DE MARIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PURISIMA CONCEPCION (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "QUITA Y PON (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "RABINDRANAH TAGORE (Colegio P\u00fablico)", "RAFAELA YBARRA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "RAIMUNDO LULIO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "RAMIRO DE MAEZTU (Colegio P\u00fablico)", "RAMON GOMEZ DE LA SERNA (Colegio P\u00fablico)", "RAMON MARIA DEL VALLE INCLAN (Colegio P\u00fablico)", "RAMON PEREZ DE AYALA (Colegio P\u00fablico)", "RAMON Y CAJAL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "RAMON Y CAJAL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "RAYUELA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "REAL ARMADA (Colegio P\u00fablico)", "REAL COLEGIO NTRA. SRA. DE LORETO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "REAL COLEGIO SANTA ISABEL-LA ASUNCION (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "REGGIO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "REGGIO EXPLORA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "REGIMIENTO INMEMORIAL DEL REY (Colegio P\u00fablico)", "REINA DE LOS ANGELES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "REINA VICTORIA  (Colegio P\u00fablico)", "REINADO DEL CORAZON DE JESUS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "REPUBLICA DE CHILE (Colegio P\u00fablico)", "REPUBLICA DE COLOMBIA (Colegio P\u00fablico)", "REPUBLICA DE ECUADOR (Colegio P\u00fablico)", "REPUBLICA DE EL SALVADOR (Colegio P\u00fablico)", "REPUBLICA DE PANAMA N\u00ba 1 (Colegio P\u00fablico)", "REPUBLICA DE VENEZUELA (Colegio P\u00fablico)", "REPUBLICA DEL BRASIL (Colegio P\u00fablico)", "REPUBLICA DEL BRASIL (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "REPUBLICA DEL PARAGUAY (Colegio P\u00fablico)", "REPUBLICA DEL URUGUAY (Colegio P\u00fablico)", "REPUBLICA DOMINICANA (Colegio P\u00fablico)", "RETAMAR (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "RETIRO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ROCIO DURCAL (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "ROCIO JURADO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "ROGER DE FLOR (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "ROSA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "ROSA LUXEMBURGO (Colegio P\u00fablico)", "ROSALIA RENDU (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "RUFINO BLANCO (Colegio P\u00fablico)", "RUIZ JIMENEZ (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "SABINA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "SAGRADA FAMILIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAGRADA FAMILIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAGRADA FAMILIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAGRADA FAMILIA DE URGEL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAGRADO CORAZON (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAGRADO CORAZON (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAGRADO CORAZON (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAGRADO CORAZON (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAGRADO CORAZON (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAGRADO CORAZON (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAGRADO CORAZON DE JESUS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAGRADO CORAZON DE JESUS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAGRADO CORAZON DE JESUS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAGRADO CORAZON DE JESUS (Centro Regional de Ense\u00f1anzas Integradas)", "SAGRADOS CORAZONES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAGRADOS CORAZONES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAGRADOS CORAZONES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAGUNTO (Colegio P\u00fablico)", "SALESIANOS ATOCHA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN AGUSTIN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN ALBERTO MAGNO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN ALFONSO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN ALONSO DE OROZCO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN ANTONIO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN BENITO (Colegio P\u00fablico)", "SAN BERNARDO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN BUENAVENTURA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN CARLOS (Colegio P\u00fablico)", "SAN CRISTOBAL (Colegio P\u00fablico)", "SAN EUGENIO Y SAN ISIDRO (Colegio P\u00fablico)", "SAN EULOGIO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN FERMIN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN FERMIN (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "SAN FRANCISCO DE ASIS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN GABRIEL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN GABRIEL ARCANGEL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN IGNACIO DE LOYOLA (Colegio P\u00fablico)", "SAN ILDEFONSO (Colegio P\u00fablico)", "SAN ISIDORO (Colegio P\u00fablico)", "SAN JAIME APOSTOL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN JAVIER (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN JORGE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN JOSE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN JOSE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN JOSE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN JOSE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN JOSE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN JOSE DE BEGO\u00d1A (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN JOSE DE CLUNY (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN JOSE DEL PARQUE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN JOSE-LUCERO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN JUAN BAUTISTA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN JUAN BAUTISTA (Colegio P\u00fablico)", "SAN JUAN BOSCO (Colegio P\u00fablico)", "SAN JUAN DE LA CRUZ (Colegio P\u00fablico)", "SAN JUAN GARCIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN LUIS-FELCA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN MARTIN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN MIGUEL (Colegio P\u00fablico)", "SAN MIGUEL (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "SAN MIGUEL ARCANGEL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN MIGUEL II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN PABLO (Colegio P\u00fablico)", "SAN PATRICIO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN PEDRO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN RAFAEL ARCANGEL-SANTA LUISA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN RAMON Y SAN ANTONIO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN ROQUE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN ROQUE (Colegio P\u00fablico)", "SAN SATURIO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN SIMON Y SAN JUDAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN VIATOR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN VICENTE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN VICENTE DE PAUL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN VICTOR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANCALO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANDY (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA ANA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA ANA Y SAN RAFAEL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA BARBARA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA BEATRIZ DE SILVA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA BERNARDITA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA CATALINA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA CATALINA DE SENA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA CLAUS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA CRUZ (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA ELENA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA ELIZABETH (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA EUGENIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA FRANCISCA JAVIER CABRINI (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA GEMA GALGANI (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA ISABEL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA JOAQUINA DE VEDRUNA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA LUISA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA MARIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA MARIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA MARIA (Colegio P\u00fablico)", "SANTA MARIA DE LA HISPANIDAD (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA MARIA DE LOS APOSTOLES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA MARIA DE LOS PINOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA MARIA DE LOS ROSALES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA MARIA DEL BOSQUE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA MARIA DEL CARMEN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA MARIA DEL PILAR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA MARIA DEL VALLE CEP (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA MARIA DEL YERMO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA MARIA LA BLANCA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA MARIA MICAELA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA MONICA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA RAFAELA MARIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA RITA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA ROSA DE LIMA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA ROSALIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA SUSANA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA TERESA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "SANTANDER ESPA\u00d1A (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTISIMO SACRAMENTO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTO ANGEL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTO ANGEL DE LA GUARDA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTO ANGEL DE LA GUARDA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTO DOMINGO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTO DOMINGO (Colegio P\u00fablico)", "SANTO DOMINGO SAVIO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SEK-SANTA ISABEL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SEMIN.MENOR ARZ.LA INMACULADA Y S.DAMASO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SHANTALA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "SIERRA DE FILABRES ES-COOL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SIGLO XXI (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SMILES BILINGUAL NURSEY SCHOOL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SOL SOLITO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "SOLMIKI II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ST. ALICE\u00bfS NURSERY (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ST. ALICE&apos;S NURSERY GALILEO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "STELLA MARIS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "STELLA MARIS COLLEGE &amp; PREP SCHOOL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SUECIA GARDEN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SUNNY BABY (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SUPER KIDS DAYCARE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SURIKATA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "T.E.M.S. (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "TABATA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "TAJAMAR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "TANIA JARDIN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "TANUCA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "TAO (CENTRO DE PEDAGOGIA TERAPEUTICA) (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "TARABILLA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "TEDDY (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "TEO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "TEO BRETON (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "TIERRA LALA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "TIMON (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "TINY TOTS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "TIRSO DE MOLINA (Colegio P\u00fablico)", "TOBOGAN II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "TODO NI\u00d1OS NURSERY (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "TODO NI\u00d1OS NURSERY SERRANO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "TODO PARA LA INFANCIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "TOMAS BRETON (Colegio P\u00fablico)", "TOPOCHITOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "TOPOCHITOS II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "TOSCANA GARDEN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "TRABENCO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "TRAPITOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "TRASTES CENTROS DE EDUCACION INFANTIL LAS TABLAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "TRAZOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "TREBOL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "TRES OLIVOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "TRILEMA AVENIDA AMERICA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "TRILEMA SAFA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "UP! KIDS SCHOOL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "VALDEBEBITOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "VALDEBERNARDO (Colegio P\u00fablico)", "VALDECAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "VALDELUZ (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "VALLE DE ORO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "VALLECAS (E.E.) (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "VALLEHERMOSO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "VASCO NU\u00d1EZ DE BALBOA (Colegio P\u00fablico)", "VAZQUEZ DE MELLA (Colegio P\u00fablico)", "VEDRUNA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "VEDRUNA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "VEO-VEO  (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "VERBO ENCARNADO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "VICALVARO (Colegio P\u00fablico)", "VICKIE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "VIDA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "VIRGEN DE ATOCHA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "VIRGEN DE BEGO\u00d1A (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "VIRGEN DEL CERRO (Colegio P\u00fablico)", "VIRGEN DEL CORTIJO (Colegio P\u00fablico)", "VIRGEN DEL PARQUE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "VIRGEN DEL PILAR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "VIRGEN MILAGROSA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "VOX (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "WILLOUGHBY COLLEGE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "WINSTON CHURCHILL (Colegio P\u00fablico)", "WISDOM SCHOOL MADRID (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "WOODY (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "YAKI (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ZALEO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "ZAZUAR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ZAZUAR I (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ZAZUAR II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ZAZUAR III (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ZOFIO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Peralta de Alcofea (Huesca)": ["A REDOLADA (Colegio Rural )", "DE PERALTA DE ALCOFEA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Alomartes (Granada)": ["A.B612 (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ntra. Sra. de los Dolores (Colegio P\u00fablico)"], "Arganda (Madrid)": ["A.P.S.A. (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "ALTERNIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ANDARINES II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ANTONIO MACHADO (Colegio P\u00fablico)", "ARGANDA DEL REY (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "BENITO PEREZ GALDOS (Colegio P\u00fablico)", "CARRETAS (Colegio P\u00fablico)", "CHUPETES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL VALLE S.L.L. (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "FEDERICO GARCIA LORCA (Colegio P\u00fablico)", "GLORIA FUERTES (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LEON FELIPE (Colegio P\u00fablico)", "MALVAR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MI PEQUE\u00d1O MUNDO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MIGUEL HERNANDEZ (Colegio P\u00fablico)", "MUNICIPAL DE ARGANDA DEL REY (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "NTRA. SRA. DE LA MILAGROSA (Colegio P\u00fablico)", "PEZ GLOBO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PINCELADAS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "ROSALIA DE CASTRO (Colegio P\u00fablico)", "SAN JUAN BAUTISTA (Colegio P\u00fablico)", "TESOROS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "VIRGEN DE LA SOLEDAD (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Algeciras (C\u00e1diz)": ["A&apos;TETE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Adalides (Colegio P\u00fablico)", "Alfonso XI (Colegio P\u00fablico)", "Andaluc\u00eda (Colegio P\u00fablico)", "Blanca de los R\u00edos (Colegio P\u00fablico)", "Caetaria (Colegio P\u00fablico)", "Campo de Gibraltar (Colegio P\u00fablico)", "Clara Campoamor (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "El Faro (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "El Patio de mi Casa (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Reino de Nana (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Entremares (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "General Casta\u00f1os (Colegio P\u00fablico)", "Gloria Fuertes (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Juan Sebasti\u00e1n Elcano (Colegio P\u00fablico)", "La Yedra (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Alcornocales (Colegio P\u00fablico)", "Los Arcos (Colegio P\u00fablico)", "Los Guardianes (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Navegantes (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Los Pastores (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Manuel Tinoco S\u00e1nchez (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Mediterr\u00e1neo Don Luis Unciti Esparza (Colegio P\u00fablico)", "Ntra. Sra. de Europa (Colegio P\u00fablico)", "Nuestra Se\u00f1ora del Cobre (Colegio P\u00fablico)", "Parque del Estrecho (Colegio P\u00fablico)", "Pasitos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Puerta del Mar (Colegio P\u00fablico)", "San Bernardo (Colegio P\u00fablico)", "San Garc\u00eda (Colegio P\u00fablico)", "Santa Teresa de Jes\u00fas (Colegio P\u00fablico)", "Tartessos (Colegio P\u00fablico)", "Virgen de la Esperanza (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "Virgen del Mar (Colegio P\u00fablico)", "Virgen del Pilar (Colegio P\u00fablico)", "Virgen Milagrosa (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Binaced (Huesca)": ["ABABOL (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL TR\u00c9BOL (Colegio Rural )"], "Torrej\u00f3n de la Calzada (Madrid)": ["ABAD Y HARIJA (Colegio P\u00fablico)", "CASTILLA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PETIRROJO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "SAN JOSE (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Joan de les Abadesses (Girona)": ["Abadessa Emma (Centro privado)", "El Mol\u00ed Petit (Colegio P\u00fablico)", "Mestre Andreu (Colegio P\u00fablico)"], "Albolote (Granada)": ["Abad\u00eda (Colegio P\u00fablico)", "Chacolines Albolote (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Parque (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Entre Cuentos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Francisco Lucilo de Carvajal (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Galop\u00edn (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Loma Verde (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Patosos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "T\u00ednar (Colegio P\u00fablico)"], "Benaocaz (C\u00e1diz)": ["Abardela (Colegio P\u00fablico)"], "Terrassa (Barcelona)": ["Abat Marcet (Colegio P\u00fablico)", "Agust\u00ed Bartra (Colegio P\u00fablico)", "Airina (Centro privado)", "Andersen (Centro privado)", "Anna Vilamany\u00e0 (Centro privado)", "Antoni Ubach i Soler (Colegio P\u00fablico)", "Atl\u00e8tic Terrassa Hockey Club (Centro privado)", "Aur\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Bambi (Centro privado)", "Bisbat d&apos;Egara (Colegio P\u00fablico)", "Can Jofresa (Colegio P\u00fablico)", "Can Roca (Colegio P\u00fablico)", "Cavall Bernat (Colegio P\u00fablico)", "Cavall Blau (Centro privado)", "CEM (Centro privado)", "Centre de la Imatge i Tecnologia Multim\u00e8dia, CITM (Centro privado)", "Cingle (Centro privado)", "Coloraines (Colegio P\u00fablico)", "Crespinell (Centro privado)", "Cultura Pr\u00e0ctica (Centro privado)", "de Terrassa (Colegio P\u00fablico)", "de Terrassa (Colegio P\u00fablico)", "de Terrassa (Colegio P\u00fablico)", "Delta (Centro privado)", "Edgar (Centro privado)", "Egara (Colegio P\u00fablico)", "Egara (Centro privado)", "Egara (Colegio P\u00fablico)", "Eina (Centro privado)", "El Cargol (Centro privado)", "El Cim (Centro privado)", "El Jardinet (Centro privado)", "El Petit Arc de Sant Mart\u00ed (Centro privado)", "El Petit Pr\u00edncep (Centro privado)", "El Pi (Colegio P\u00fablico)", "El Trenet (Centro privado)", "El Vall\u00e8s (Colegio P\u00fablico)", "El Vapor (Colegio P\u00fablico)", "Enxaneta (Colegio P\u00fablico)", "Escola Pia de Terrassa (Centro privado)", "Esp\u00edgol (Colegio P\u00fablico)", "F\u00e0tima (Colegio P\u00fablico)", "Font de l&apos;Alba (Colegio P\u00fablico)", "Fran\u00e7a (Colegio P\u00fablico)", "Francesc Aldea i P\u00e9rez (Colegio P\u00fablico)", "Fundaci\u00f3 Fiac (Centro privado)", "Giravolt (Colegio P\u00fablico)", "Goya (Centro privado)", "Gresol (Centro privado)", "Gr\u00e8vol (Centro privado)", "Grimm (Centro privado)", "Investigador Blanxart (Colegio P\u00fablico)", "Isaac Peral (Colegio P\u00fablico)", "Jaume Cabr\u00e9 (Colegio P\u00fablico)", "Joan Marqu\u00e8s i Casals (Colegio P\u00fablico)", "Joan XXIII (Colegio P\u00fablico)", "Joaquima de Vedruna Terrassa (Centro privado)", "Josep Ventall\u00f3 i Vintr\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Avet (Centro privado)", "L&apos;Elefant (Centro privado)", "L&apos;Esquitx (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Heura (Centro privado)", "L&apos;Oreneta (Colegio P\u00fablico)", "La Casona (Colegio P\u00fablico)", "La Ginesta (Colegio P\u00fablico)", "La Llar (Colegio P\u00fablico)", "La Lluna (Centro privado)", "La Nova Electra (Colegio P\u00fablico)", "La Roda (Colegio P\u00fablico)", "Lanaspa-Giralt (Colegio P\u00fablico)", "Les Aimerigues (Colegio P\u00fablico)", "Les Arenes (Colegio P\u00fablico)", "Lumen (Centro privado)", "Mainada (Centro privado)", "Mare de D\u00e9u de Montserrat (Colegio P\u00fablico)", "Mare de D\u00e9u del Carme (Centro privado)", "Maria Auxiliadora (Centro privado)", "Mari\u00e0 Gal\u00ed Guix (Colegio P\u00fablico)", "Mart\u00ed (Centro privado)", "Mois\u00e8s (Colegio P\u00fablico)", "Mont Perdut (Colegio P\u00fablico)", "Montserrat Roig (Colegio P\u00fablico)", "Municipal (Colegio P\u00fablico)", "Nicolau Cop\u00e8rnic (Colegio P\u00fablico)", "N\u00faria (Colegio P\u00fablico)", "Patufet (Colegio P\u00fablico)", "Pau Vila i Dinar\u00e8s (Colegio P\u00fablico)", "Peggy Nens (Centro privado)", "Pere Viver (Colegio P\u00fablico)", "Pere Viver i Aymerich (Colegio P\u00fablico)", "Petit Estel - La Nova (Centro privado)", "Petit M\u00f3n (Centro privado)", "Plan\u00e7ons (Centro privado)", "Ponent (Colegio P\u00fablico)", "Quitxalla (Centro privado)", "Ramon Pont (Centro privado)", "Ram\u00f3n y Cajal (Colegio P\u00fablico)", "Roc Alabern (Colegio P\u00fablico)", "Roser Capdevila (Colegio P\u00fablico)", "Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas (Centro privado)", "Sala i Badrinas (Colegio P\u00fablico)", "Salvador Vinyals i Gal\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "Sant Dom\u00e8nec Savio (Centro privado)", "Sant Josep (Centro privado)", "Sant Ll\u00e0tzer (Centro privado)", "Sant Lloren\u00e7 del Munt (Colegio P\u00fablico)", "Santa Eul\u00e0lia (Colegio P\u00fablico)", "Santa Teresa de Jes\u00fas (Centro privado)", "Segle XX (Centro privado)", "Segona Llar (Centro privado)", "Serra de l&apos;Obac (Colegio P\u00fablico)", "Snoopy (Centro privado)", "Solana (Centro privado)", "Soleia (Colegio P\u00fablico)", "Som Petits (Centro privado)", "Somriures (Colegio P\u00fablico)", "Sorribes (Centro privado)", "Sorribes (Centro privado)", "Tabalet (Colegio P\u00fablico)", "Tecnos (Centro privado)", "Torre del Palau (Colegio P\u00fablico)", "Vallparad\u00eds (Colegio P\u00fablico)", "Vedruna Vall Terrassa (Centro privado)", "Virolai (Centro privado)", "Vitae Terrassa (Centro privado)"], "Cornell\u00e0 de Llobregat (Barcelona)": ["Abat Oliba (Colegio P\u00fablico)", "Alexandre Gal\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "Anselm Clav\u00e9 (Colegio P\u00fablico)", "Antoni Gaud\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "Arc de Sant Mart\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "Bet\u00e0nia (Centro privado)", "Cel Blau (Colegio P\u00fablico)", "Edelweis (Colegio P\u00fablico)", "El Pilar (Centro privado)", "Els Pins (Colegio P\u00fablico)", "Esteve Terradas i Illa (Colegio P\u00fablico)", "Francesc Maci\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "Fundaci\u00f3 Obicex (Centro privado)", "Ignasi Igl\u00e9sias (Colegio P\u00fablico)", "Joan Mir\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Areny (Colegio P\u00fablico)", "La Baldufa (Colegio P\u00fablico)", "La Rosa dels Vents (Colegio P\u00fablico)", "La Trepa (Colegio P\u00fablico)", "Linda Vista (Colegio P\u00fablico)", "Maria Aur\u00e8lia Capmany (Colegio P\u00fablico)", "Martinet (Colegio P\u00fablico)", "Mediterr\u00e0nia (Colegio P\u00fablico)", "Miquel Mart\u00ed i Pol (Colegio P\u00fablico)", "Montserrat (Colegio P\u00fablico)", "Moss\u00e8n Jacint Verdaguer (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Roser Cabanas (Colegio P\u00fablico)", "Nens i Nenes (Centro privado)", "Neus Catal\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "Sagrada Fam\u00edlia (Centro privado)", "Sant Antoni Maria Claret (Centro privado)", "Sant Ildefons (Colegio P\u00fablico)", "Sant Miquel (Colegio P\u00fablico)", "Santa Eul\u00e0lia (Centro privado)", "Suris (Colegio P\u00fablico)", "Torre de la Miranda (Colegio P\u00fablico)", "Torre la Miranda (Colegio P\u00fablico)", "Virolai (Colegio P\u00fablico)"], "Ripoll (Girona)": ["Abat Oliba (Colegio P\u00fablico)", "Comarcal del Ripoll\u00e8s (Colegio P\u00fablico)", "Daina (Centro privado)", "de Ripoll (Colegio P\u00fablico)", "Doctor Ramon Suri\u00f1ach (Colegio P\u00fablico)", "El Petit Avet (Centro privado)", "Joan Maragall (Colegio P\u00fablico)", "Mare de D\u00e9u de N\u00faria (Colegio P\u00fablico)", "Ripoll\u00e8s (Colegio P\u00fablico)", "Salesians Ripoll (Centro privado)", "Tom\u00e0s Raguer (Colegio P\u00fablico)", "Treball del Ripoll\u00e8s (Centro privado)", "Vedruna Ripoll (Centro privado)"], "Sant Hip\u00f2lit de Voltreg\u00e0 (Barcelona)": ["Abat Oliba (Colegio P\u00fablico)", "Mare Teresa Gallifa (Centro privado)", "Municipal de Sant Hip\u00f2lit de Voltreg\u00e0 (Colegio P\u00fablico)"], "Puiggr\u00f2s (Lleida)": ["Abat Ruera - ZER Pedrera (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Escoleta (Colegio P\u00fablico)"], "Torremolinos (M\u00e1laga)": ["ABC (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Albaida (Colegio P\u00fablico)", "Atenea (Colegio P\u00fablico)", "Baby Torremolinos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Benyamina (Colegio P\u00fablico)", "Ciudad Palma de Mallorca (Colegio P\u00fablico)", "El Pinillo (Colegio P\u00fablico)", "La Abuela Rosa (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Casa Azul del Pinillo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Casita M\u00e1gica 3 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Paz (Colegio P\u00fablico)", "Los Diminutos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Madre Maravillas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mar Argentea (Colegio P\u00fablico)", "Meri Popins (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Minene (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mis Mu\u00f1ecos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mis Peque\u00f1ines-Virgen de Lourdes (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Nuestra Se\u00f1ora del Carmen (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Playamar (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Miguel (Colegio P\u00fablico)"], "Adra (Almer\u00eda)": ["Abdera (Colegio P\u00fablico)", "Chispas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Hab\u00eda una vez (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Casita de Fresa (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mar Azul (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Mare Nostrum (Colegio P\u00fablico)", "Mi Primer Cole (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mundo M\u00e1gico (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pedro Mena (Colegio P\u00fablico)", "San Fernando (Colegio P\u00fablico)", "San Nicol\u00e1s (Colegio P\u00fablico)"], "La Selva del Camp (Tarragona)": ["Abel Ferrater (Colegio P\u00fablico)", "Gil Cristi\u00e0 i Arb\u00f3s (Colegio P\u00fablico)", "Joan Puig i Ferreter (Colegio P\u00fablico)", "La Rasa (Colegio P\u00fablico)", "Municipal (Colegio P\u00fablico)", "Municipal (Colegio P\u00fablico)", "Sant Rafael (Centro privado)"], "Legan\u00e9s (Madrid)": ["ABEN HAZAM (Colegio P\u00fablico)", "ALFONSO X EL SABIO (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "ANDRES SEGOVIA (Colegio P\u00fablico)", "ANGEL GONZALEZ (Colegio P\u00fablico)", "ANTANES SCHOOL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ANTONIO MACHADO (Colegio P\u00fablico)", "ARLEQUIN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "AVENTURAS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "BURBUJAS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "CALDERON DE LA BARCA (Colegio P\u00fablico)", "CARMEN CONDE (Colegio P\u00fablico)", "CHIQUI TIN LEGAN\u00c9S (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CIUDADESCUELA MUCHACHOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CONCEPCION ARENAL (Colegio P\u00fablico)", "CONSTITUCION DE 1812 (Colegio P\u00fablico)", "DULCINEA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL BOSQUE DE LOS COLORINES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL CUCO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL ROMANCERO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL SALVADOR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL SOL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "FANTASIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "FANTASIA II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "FEDERICO GARCIA LORCA (Colegio P\u00fablico)", "FORTUNA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "FRANCISCO DE QUEVEDO (Colegio P\u00fablico)", "GABRIELA MORREALE (Colegio P\u00fablico)", "GERARDO DIEGO (Colegio P\u00fablico)", "GINER DE LOS RIOS (Colegio P\u00fablico)", "GONZALO DE BERCEO (Colegio P\u00fablico)", "JACINTO BENAVENTE (Colegio P\u00fablico)", "JEROMIN (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "JOAN MIRO (Colegio P\u00fablico)", "JOSE MARIA DE PEREDA (Colegio P\u00fablico)", "JUAN DE AUSTRIA (Colegio P\u00fablico)", "KOALA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA COMBA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA INMACULADA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA NORIA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LAS FLORES DE LA FORTUNA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LEGAMAR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LEON FELIPE (Colegio P\u00fablico)", "LEPANTO (Colegio P\u00fablico)", "LICEO SAN PABLO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOPE DE VEGA (Colegio P\u00fablico)", "LOPE DE VEGA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LOS PING\u00dcINETES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS PINOS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LUIS DE GONGORA (Colegio P\u00fablico)", "MANUEL VAZQUEZ MONTALBAN (Colegio P\u00fablico)", "MARQUES DE LEGANES (Colegio P\u00fablico)", "MI CASITA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MIGUEL DE CERVANTES (Colegio P\u00fablico)", "MIGUEL DELIBES (Colegio P\u00fablico)", "MIGUEL HERNANDEZ (Colegio P\u00fablico)", "MONIGOTES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NANITAS 0-3 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ORTEGA Y GASSET (Colegio P\u00fablico)", "PANDORA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "PARDO BAZAN (Colegio P\u00fablico)", "PATITOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PEQUE\u00d1INES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PEQUE\u00d1O PRINCIPE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PEQUESOL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PEQUESUR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PEREZ GALDOS (Colegio P\u00fablico)", "PINOCHO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PIO BAROJA (Colegio P\u00fablico)", "PLANETA ENANO SEVERO OCHOA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PRIMEROS PASOS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "PRINCIPITO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "RINCON INFANTIL (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "RISITAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ROSA CARAMELO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "SAVELA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SONRISAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "TRABENCO (Colegio P\u00fablico)", "VALLE INCLAN (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "VICTOR PRADERA (Colegio P\u00fablico)"], "Granada (Granada)": ["Abencerrajes (Colegio P\u00fablico)", "Alcazaba (Colegio P\u00fablico)", "Aldeas Infantiles SOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Almanj\u00e1yar (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Amanecer (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Andaluc\u00eda (Colegio P\u00fablico)", "Andr\u00e9s Segovia (Colegio P\u00fablico)", "Arrayanes (Colegio P\u00fablico)", "Asunci\u00f3n Linares (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Babyschool Granada (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Bola de Oro (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Bub\u00fa (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Caracoles (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Centro de Atenci\u00f3n Familiar (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Centro Infantil Abierto \";Luden\"; (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Chiquitines (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Churretes (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Colorines (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Cristo de la Yedra (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "El Pr\u00edncipe (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Elena Mart\u00edn Vivaldi (Colegio P\u00fablico)", "Eugenia de Montijo (Colegio P\u00fablico)", "Fuentenueva (Colegio P\u00fablico)", "Gallego Bur\u00edn (Colegio P\u00fablico)", "Garabatos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Garabatos de Arabial (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Garc\u00eda Lorca (Colegio P\u00fablico)", "Generalife (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Genil (Colegio P\u00fablico)", "G\u00f3mez Moreno (Colegio P\u00fablico)", "Inmaculada del Triunfo (Colegio P\u00fablico)", "Jard\u00edn de la Reina (Colegio P\u00fablico)", "Jos\u00e9 Hurtado (Colegio P\u00fablico)", "Juan Latino (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez (Colegio P\u00fablico)", "La Cartuja (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Casa de Oikodoro (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Guarde (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Las Perlas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los \u00c1ngeles (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los C\u00e1rmenes (Colegio P\u00fablico)", "Los Mondragones (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Luis Rosales (Colegio P\u00fablico)", "Luna Lunera (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mami (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mar de \u00c1gata (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mar\u00eda Inmaculada (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mar\u00eda Zambrano (Colegio P\u00fablico)", "Mi Mu\u00f1eco (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Miguel Hern\u00e1ndez (Colegio P\u00fablico)", "Mofletes (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Parque de las Infantas (Colegio P\u00fablico)", "Parque Nueva Granada (Colegio P\u00fablico)", "Pasito a Pasito (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pizarr\u00edn (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Platero (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Portal de Bel\u00e9n (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Profesor Tierno Galv\u00e1n (Colegio P\u00fablico)", "Reyes Cat\u00f3licos (Colegio P\u00fablico)", "Sagrada Familia (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Francisco Javier (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Jos\u00e9 (Colegio P\u00fablico)", "San Juan de Dios (Colegio P\u00fablico)", "Sancho Panza (Colegio P\u00fablico)", "Santa Juliana (Colegio P\u00fablico)", "Santo Domingo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Sierra Elvira (Colegio P\u00fablico)", "Sierra Nevada (Colegio P\u00fablico)", "Snoopy (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Vicente Aleixandre (Colegio P\u00fablico)", "Victoria Eugenia (Colegio P\u00fablico)", "Virgen de las Nieves (Colegio P\u00fablico)", "Virgen de Loreto (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Virgen de Montserrat (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Virgen del Carmen (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Virgen del Pilar (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Virgen Inmaculada (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Virgen Madre (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Alcal\u00e1 de Henares (Madrid)": ["ABETITOS AND CHILDREN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ALICIA DE LARROCHA (Colegio P\u00fablico)", "ANTONIO DE NEBRIJA (Colegio P\u00fablico)", "ANTONIO MACHADO (Colegio P\u00fablico)", "ANTONIO MINGOTE (Colegio P\u00fablico)", "ARCO IRIS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "ASOCIADOS KYM (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "BEATRIZ GALINDO (Colegio P\u00fablico)", "CALASANZ (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CARDENAL CISNEROS (Colegio P\u00fablico)", "CARRUSEL (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "CERVANTES (Colegio P\u00fablico)", "CIUDAD DEL AIRE (Colegio P\u00fablico)", "COLEGIO ALBORADA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLORINES HENARES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CRISTOBAL COLON (Colegio P\u00fablico)", "CUENTOS DE COLORES DE ALCAL\u00c1 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "DAOIZ Y VELARDE (Colegio P\u00fablico)", "DOCTORA DE ALCALA (Colegio P\u00fablico)", "DON MELITON (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "DULCINEA (Colegio P\u00fablico)", "EDUCA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL GLOBO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL PARQUE DEL ENSANCHE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EMPERADOR FERNANDO (Colegio P\u00fablico)", "ERNEST HEMINGWAY (Colegio P\u00fablico)", "ESCUELAS PIAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ESCUELAS PIAS PROFESIONALES-ALCALA DE HENARES (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "ESPARTALES (Colegio P\u00fablico)", "FANTASY SCHOOL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "FRANCISCO DE QUEVEDO (Colegio P\u00fablico)", "GALATEA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "GARABATOS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "GARCIA LORCA (Colegio P\u00fablico)", "GSD ALCALA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "INFANTA CATALINA (Colegio P\u00fablico)", "IPLACEA (Colegio P\u00fablico)", "JUAN DE AUSTRIA (Colegio P\u00fablico)", "JUNCAL (Colegio P\u00fablico)", "LA COMETA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA ESCUELITA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA FLAUTA MAGICA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA GARENA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA GARENA (Colegio P\u00fablico)", "LA GRAN FAMILIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LEO LEO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOPE DE VEGA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS CUENTOS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LOS GARABATOS DE MONTESSORI (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS MOLINOS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LUIS VIVES (Colegio P\u00fablico)", "MANUEL AZA\u00d1A (Colegio P\u00fablico)", "MARCO POLO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MI CASITA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MI COLE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MIGUEL HERNANDEZ (Colegio P\u00fablico)", "MINERVA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MONTESSORI VILLAGE ALCALA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MOZART (Colegio P\u00fablico)", "NTRA. SRA. DEL VAL (Colegio P\u00fablico)", "PABLO NERUDA (Colegio P\u00fablico)", "PABLO PICASSO (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "PANDA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PARQUE BABY ALCALA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PRAVIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PUERTA DE MADRID (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "REINA CRISTINA III (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "REYES CATOLICOS (Colegio P\u00fablico)", "SAGRADO CORAZON DE JESUS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN FELIPE NERI (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN GABRIEL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN IGNACIO DE LOYOLA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN JOAQUIN Y SANTA ANA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN LUIS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN MARINO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA MARIA DE LA PROVIDENCIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTOS NI\u00d1OS (Colegio P\u00fablico)", "TUCAN (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "VILLANENETES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Gines (Sevilla)": ["Abgena (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "\u00c1ngel Campano Florido (Colegio P\u00fablico)", "Carmen Iturbide Gurruchaga (Colegio P\u00fablico)", "Educastle (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Angelito (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Parque (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Recreo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Las Carmelas (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Maestro Antonio Reyes Lara (Colegio P\u00fablico)", "Ntra. Sra. de Bel\u00e9n (Colegio P\u00fablico)", "Paidos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pinocho (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Abla (Almer\u00eda)": ["Abla (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Joaqu\u00edn Tena Sicilia (Colegio P\u00fablico)"], "El Viso (C\u00f3rdoba)": ["Abuela Santa Ana I (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "La Inmaculada (Colegio P\u00fablico)"], "Langreo/Llangr\u00e9u (Asturias)": ["ACADEMIA MERCANTIL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "C.E.E. \";Juan Luis Iglesias Prada\"; (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "C.E.I. \";Patronato San Jos\u00e9\"; (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "C.P. \";Benedicto Bembibre Torre\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Benjam\u00edn Mateo\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Clara Campoamor\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Eulalia \u00c1lvarez Lorenzo\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Gervasio Ramos\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Jos\u00e9 Bernardo\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";La Llamiella\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Pl\u00e1cido Beltr\u00e1n\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Regino Men\u00e9ndez Antu\u00f1a\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Turiellos\"; (Colegio P\u00fablico)", "Centro Integrado de F.P. de Comunicaci\u00f3n, Imagen y Sonido (Colegio P\u00fablico)", "Col. \";La Salle\"; (Centro privado)", "Col. \";Nuestra Se\u00f1ora del Rosario\"; (Centro privado)", "Colegio \";Beata Imelda-Santo Tom\u00e1s\"; (Colegio P\u00fablico)", "E.E.I. \";Garabatos\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "E.E.I. \";Parque Nuevo\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "E.E.I. \";Pin\u00edn\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "E.E.I. \";Rapacinos\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "E.E.I. \";Travesures\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Fuengirola (M\u00e1laga)": ["Acapulco (Colegio P\u00fablico)", "Andaluc\u00eda (Colegio P\u00fablico)", "Azahar (Colegio P\u00fablico)", "Baby Suel (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Bubu (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Tejar (Colegio P\u00fablico)", "\u00c9rase una vez... (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "L de Luna (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Guarda (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La nube azul (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Las Nueve Lunas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Las Vi\u00f1as (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Los Boliches (Colegio P\u00fablico)", "Los Delfines (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Ni\u00f1os (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Miguel de Cervantes (Colegio P\u00fablico)", "Nuestra Se\u00f1ora de la Blanca (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pablo Ruiz Picasso (Colegio P\u00fablico)", "San Cayetano (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Santa Amalia (Colegio P\u00fablico)", "Sohail (Colegio P\u00fablico)", "Solete (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Syalis (Colegio P\u00fablico)", "Torreblanca (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Valdelecr\u00edn (Colegio P\u00fablico)", "Villa Mar\u00eda III (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Virgen del Carmen (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Parets del Vall\u00e8s (Barcelona)": ["Acesco (Centro privado)", "El Cirerer (Colegio P\u00fablico)", "El Gargot (Colegio P\u00fablico)", "Els Petits Gegants (Centro privado)", "La Cuna (Colegio P\u00fablico)", "La S\u00ednia (Colegio P\u00fablico)", "Llu\u00eds Piquer (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Parets del Vall\u00e8s (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Pau Vila (Colegio P\u00fablico)", "Nostra Senyora de Montserrat (Centro privado)", "Pompeu Fabra (Colegio P\u00fablico)", "Torre de Malla (Colegio P\u00fablico)", "Vila Parietes (Colegio P\u00fablico)", "Xana (Centro privado)"], "Boadilla del Monte (Madrid)": ["ACHALAY (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "AGORA (Colegio P\u00fablico)", "ALBENIZ V (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CASVI-BOADILLA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CIUDAD FINANCIERA SCH (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CIUDAD INFANTIL MIRABAL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO HELADE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO HIGHLANDS LOS FRESNOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO QUERCUS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "FEDERICO GARC\u00cdA LORCA (Colegio P\u00fablico)", "JOSE BERGAMIN GUTIERREZ (Colegio P\u00fablico)", "LITTLE LIONS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS PITUS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MIMO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MIRABAL INTERNATIONAL SCHOOL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MONTESSORI VILLAGE BOADILLA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MUCHOS PEQUES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NEMOMARLIN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PEQUE\u00d1OS SUE\u00d1OS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PRINCIPE DON FELIPE (Colegio P\u00fablico)", "ROMANILLOS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "SAN MIGUEL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN MIGUEL II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN PABLO-CEU (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "T\u00c1KARA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "TERESA BERGANZA (Colegio P\u00fablico)", "TINTINABULUM (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "TRAVESURAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "TRINITY COLLEGE BOADILLA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "VIRGEN DE EUROPA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Balaguer (Lleida)": ["Acser (Centro privado)", "Almat\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "\u00c0ngel Guimer\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "Ciutat de Balaguer (Colegio P\u00fablico)", "de Balaguer (Colegio P\u00fablico)", "El Patufet (Colegio P\u00fablico)", "Escola Pia de Balaguer (Centro privado)", "Gaspar de Portol\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Estel (Centro privado)", "La Noguera (Colegio P\u00fablico)", "Mont-roig (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Balaguer (Colegio P\u00fablico)", "Tic-Tac (Centro privado)", "Vedruna Balaguer (Centro privado)"], "Carmona (Sevilla)": ["Acuarela (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Amapola (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Beato Juan Grande (Colegio P\u00fablico)", "Cervantes (Colegio P\u00fablico)", "Do Re Mi (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Almendral (Colegio P\u00fablico)", "El Real (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Luna Lunera (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mamy Kanguro (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mi Lucero (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mimitos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ni\u00f1o Jes\u00fas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pedro I (Colegio P\u00fablico)", "Planetas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Blas (Colegio P\u00fablico)"], "\u00c9cija (Sevilla)": ["Acuarela (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Astigi (Colegio P\u00fablico)", "Blas Infante (Colegio P\u00fablico)", "Calvo Sotelo (Colegio P\u00fablico)", "Campanilla (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Valle (Colegio P\u00fablico)", "El Vaporcito (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Garabato II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Girasol (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "La Campi\u00f1a (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Escuelita (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Las Torres de Colores (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los \u00c1rboles (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Miguel de Cervantes (Colegio P\u00fablico)", "Pedro Garfias (Colegio P\u00fablico)", "Piruetas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Agust\u00edn (Colegio P\u00fablico)", "Virgen Milagrosa (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Getafe (Madrid)": ["ACUARELA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "AIRBUS GETAFE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ALANOA MONTESSORI&apos;S HOUSE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ANA MARIA MATUTE (Colegio P\u00fablico)", "ARTE (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "AUCAVI SUR (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "BEBINES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CAMPUS FP GETAFE ESCUELA DE NEGOCIOS Y TECNOLOG\u00cdAS DE LA COMUNICACI\u00d3N (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CANCIONERO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "CASA DE LOS NI\u00d1OS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "CASAL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CASCANUECES (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "CASIOPEA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "CIUDAD DE GETAFE (Colegio P\u00fablico)", "CIUDAD DE MADRID (Colegio P\u00fablico)", "COLEGIO EUROPEO ARISTOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLORINES (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "CONCEPCION ARENAL (Colegio P\u00fablico)", "DAOIZ Y VELARDE (Colegio P\u00fablico)", "DENENES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "DIVINA PASTORA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "DOCTOR SEVERO OCHOA (Colegio P\u00fablico)", "EL BERCIAL (Colegio P\u00fablico)", "EL DUENDE (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL GRECO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL PAIS DE LAS MARAVILLAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL PARQUE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL PRADO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EMPERADOR CARLOS V (Colegio P\u00fablico)", "ENRIQUE TIERNO GALVAN (Colegio P\u00fablico)", "FERNANDO DE LOS RIOS (Colegio P\u00fablico)", "FRANCISCO DE QUEVEDO (Colegio P\u00fablico)", "GABRIEL GARCIA MARQUEZ (Colegio P\u00fablico)", "GLORIA  FUERTES (Colegio P\u00fablico)", "HEIDI GARABATOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "HEIDI GARABATOS II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "HEIDI GARABATOS LOS MOLINOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "JESUS NAZARENO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "JORGE GUILLEN (Colegio P\u00fablico)", "JULIAN BESTEIRO (Colegio P\u00fablico)", "JULIO CORTAZAR (Colegio P\u00fablico)", "KAKELITA REGGIO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA ALHONDIGA (Colegio P\u00fablico)", "LA CASITA DE NOA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA INMACULADA-PADRES ESCOLAPIOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA LUNA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LALINES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LICEO JUAN DE LA CIERVA I (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS ANGELES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LULA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MAFALDA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "MANUEL NU\u00d1EZ DE ARENAS (Colegio P\u00fablico)", "MARIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MARIA BLANCHARD (Colegio P\u00fablico)", "MARIANA PINEDA (Colegio P\u00fablico)", "MARLO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MARTA MATA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "MENGUAL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MI COLE-CEDEN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MIGUEL DE CERVANTES (Colegio P\u00fablico)", "MIGUEL HERNANDEZ (Colegio P\u00fablico)", "NACER BUENAVISTA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NACER CENTRO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NEMOMARLIN GETAFE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NIMU (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NTRA. SRA. DE LA ESPERANZA (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "ORTIZ ECHAGUE (Colegio P\u00fablico)", "PINCELES Y ACUARELAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ROSALIA DE CASTRO (Colegio P\u00fablico)", "SAGRADO CORAZON (Colegio P\u00fablico)", "SAN JOSE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN JOSE DE CALASANZ (Colegio P\u00fablico)", "SAN SEBASTIAN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA MADRE MARAVILLAS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "SANTA MARGARITA MARIA ALACOQUE (Colegio P\u00fablico)", "SANTA TERESA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTIAGO RAMON Y CAJAL (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "SAPO SAPITO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SESE\u00d1A Y BENAVENTE (Colegio P\u00fablico)", "VICENTE FERRER (Colegio P\u00fablico)"], "Lebrija (Sevilla)": ["Acuarela (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Arco Iris (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Blas Infante (Colegio P\u00fablico)", "Colorines (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Cristo Rey (Colegio P\u00fablico)", "El Recreo (Colegio P\u00fablico)", "Elio Antonio de Nebrija (Colegio P\u00fablico)", "Garabatos (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ignacio Halc\u00f3n (Colegio P\u00fablico)", "Infantil Lebrija (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Jos\u00e9 Cortines Pacheco (Colegio P\u00fablico)", "Josefa Gavala (Colegio P\u00fablico)", "La Cometa (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Nebrixa (Colegio P\u00fablico)", "Territorio Infantil (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Territorio Infantil II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "San Fernando de Henares (Madrid)": ["ACUARELA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "BICHINES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CHULIN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CIUDADES UNIDAS (Colegio P\u00fablico)", "EL JARAMA (Colegio P\u00fablico)", "EL OLIVAR (Colegio P\u00fablico)", "EL PARQUE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL TAMBOR (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL VALLE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ENRIQUE TIERNO GALVAN (Colegio P\u00fablico)", "GUERNICA (Colegio P\u00fablico)", "HUERTA CHICA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "JARAMITA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "MIGUEL HERNANDEZ (Colegio P\u00fablico)", "MUNDO MAGICO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "POLICHINELA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "VILLAR PALASI (Colegio P\u00fablico)"], "San Mart\u00edn del Tesorillo (C\u00e1diz)": ["Acuarela (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Jos\u00e9 Luis S\u00e1nchez (Colegio P\u00fablico)"], "Torrej\u00f3n de Ardoz (Madrid)": ["ACUARELA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ALAS DE PAPEL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ALBA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ANDRES SEGOVIA (Colegio P\u00fablico)", "ANTONIO MACHADO (Colegio P\u00fablico)", "BAMB\u00da (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "BASE AEREA DE TORREJON (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "BEETHOVEN (Colegio P\u00fablico)", "CASCANUECES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CLAVE DE SOLES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO CAMINO REAL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CUBO PALA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL BUEN GOBERNADOR (Colegio P\u00fablico)", "EL GATO CON BOTAS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL PARQUE MAGICO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ESCUELA INFANTIL HOSPITAL DE TORREJON (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "GABRIEL Y GALAN (Colegio P\u00fablico)", "GINER DE LOS RIOS (Colegio P\u00fablico)", "GUIRELI II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "HUMANITAS BILINGUAL SCHOOL TORREJON (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "J.A.B.Y. (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "JAIME VERA (Colegio P\u00fablico)", "JOAQUIN BLUME (Colegio P\u00fablico)", "JUAN RAMON JIMENEZ (Colegio P\u00fablico)", "JUAN SIN MIEDO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA CA\u00d1ADA DE ARDOZ (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA CASA DE LOS DUENDES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA CASITA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA CIGARRA Y LA HORMIGA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA GAVIOTA (Colegio P\u00fablico)", "LA ZARZUELA (Colegio P\u00fablico)", "LAPICEROS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LAPICEROS II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LORETO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LOS ALMENDROS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS DELFINES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS DELFINES II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LUNA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LUNA LUNERA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MARIONETAS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "MI GRAN SONRISA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MIGUEL DE CERVANTES (Colegio P\u00fablico)", "MIGUEL HERNANDEZ (Colegio P\u00fablico)", "NEMOMARLIN TORREJ\u00d3N DE ARDOZ (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PEQUE\u00d1AS PROMESAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PEQUE\u00d1ECES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PEQUE\u00d1ECES 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PINOCHO (Colegio P\u00fablico)", "PIRULETAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PUZZLE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "RAMON CARANDE (Colegio P\u00fablico)", "RAMON Y CAJAL (Colegio P\u00fablico)", "ROCKING KIDS ENGLISH NURSEY SCHOOL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN JUAN BOSCO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN JUAN EVANGELISTA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SEIS DE DICIEMBRE (Colegio P\u00fablico)", "SEVERO OCHOA (Colegio P\u00fablico)", "UNO DE MAYO (Colegio P\u00fablico)", "VICENTE ALEIXANDRE (Colegio P\u00fablico)", "VIRGEN DE LORETO ASTOR (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)"], "Villanueva Mes\u00eda (Granada)": ["Acuarela (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Alamedas del Genil (Colegio P\u00fablico)"], "Campohermoso (Almer\u00eda)": ["Acuarelas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Campohermoso (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Concordia (Colegio P\u00fablico)", "La Libertad (Colegio P\u00fablico)", "Mofly (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Peque\u00f1ilandia (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Matar\u00f3 (Barcelona)": ["Acuarella Matar\u00f3 (Centro privado)", "Alexandre Satorras (Colegio P\u00fablico)", "Anca (Centro privado)", "\u00c0ngela Bransuela (Colegio P\u00fablico)", "\u00c0ngela Bransuela (Colegio P\u00fablico)", "Angeleta Ferrer (Colegio P\u00fablico)", "Antonio Machado (Colegio P\u00fablico)", "Anxaneta (Colegio P\u00fablico)", "Balmes (Centro privado)", "Cam\u00ed del Cros (Colegio P\u00fablico)", "Cam\u00ed del Mig (Colegio P\u00fablico)", "Cenafe Matar\u00f3 (Centro privado)", "Cerdanyola (Colegio P\u00fablico)", "Cirera (Colegio P\u00fablico)", "Col\u00b7legi Salesi\u00e0 (Centro privado)", "Cor de Maria (Centro privado)", "Dami\u00e0 Campeny (Colegio P\u00fablico)", "Divina Provid\u00e8ncia (Centro privado)", "D\u00fania (Centro privado)", "El Carrer\u00f3 (Centro privado)", "El Mallol (Centro privado)", "El Petit Pr\u00edncep (Centro privado)", "El Tur\u00f3 (Centro privado)", "El Xumet (Centro privado)", "Elna (Colegio P\u00fablico)", "Els Garrofers (Colegio P\u00fablico)", "Els Menuts (Colegio P\u00fablico)", "Escola Pia de Matar\u00f3 (Centro privado)", "Freta (Centro privado)", "Gem (Centro privado)", "Gemma Bartra Serra (Centro privado)", "Germanes Bertomeu (Colegio P\u00fablico)", "Joan Coromines (Colegio P\u00fablico)", "Josep Manuel Peram\u00e0s (Colegio P\u00fablico)", "Josep Montserrat (Colegio P\u00fablico)", "Josep Puig i Cadafalch (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Arbo\u00e7 (Centro privado)", "La Caseta (Centro privado)", "La Fada (Centro privado)", "La LL\u00e0ntia (Colegio P\u00fablico)", "La Ll\u00e0ntia (Colegio P\u00fablico)", "La Riereta (Colegio P\u00fablico)", "Laia l&apos;Arquera (Colegio P\u00fablico)", "Les Aig\u00fces (Colegio P\u00fablico)", "Les Cinc S\u00e9nies (Colegio P\u00fablico)", "Les Figueretes (Colegio P\u00fablico)", "Liceu Matar\u00f3 (Centro privado)", "Mar Mediterr\u00e0nia (Colegio P\u00fablico)", "Mare de D\u00e9u de Lourdes (Centro privado)", "Maria-Merc\u00e8 Mar\u00e7al (Colegio P\u00fablico)", "Maristes Valldemia (Centro privado)", "Marta Mata (Colegio P\u00fablico)", "Meritxell (Centro privado)", "Miquel Biada (Colegio P\u00fablico)", "Montserrat Sol\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Matar\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Petit Somni (Centro privado)", "Picarol (Centro privado)", "Rocafonda (Colegio P\u00fablico)", "Rocafonda (Colegio P\u00fablico)", "Sagrat Cor de Jes\u00fas (Centro privado)", "Sant Antoni de P\u00e0dua (Centro privado)", "Sant Jordi (Centro privado)", "Sant Josep (Centro privado)", "Snoopy (Centro privado)", "Sol-Ixent (Centro privado)", "Tabalet (Colegio P\u00fablico)", "Thos i Codina (Colegio P\u00fablico)", "Tom\u00e0s Vi\u00f1as (Colegio P\u00fablico)", "Torre Llauder (Colegio P\u00fablico)", "Triangle (Centro privado)", "Vista Alegre (Colegio P\u00fablico)"], "Valls (Tarragona)": ["Adagi (Centro privado)", "Baltasar Seg\u00fa (Colegio P\u00fablico)", "Claret (Centro privado)", "Cor de Maria (Centro privado)", "Eladi Homs (Colegio P\u00fablico)", "Enxaneta (Colegio P\u00fablico)", "Eugeni d&apos;Ors (Colegio P\u00fablico)", "Jaume Huguet (Colegio P\u00fablico)", "Mare de D\u00e9u de la Candela (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Els Tabalets (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Robert Gerhard (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Xiquets i Xiquetes (Colegio P\u00fablico)", "Narc\u00eds Oller (Colegio P\u00fablico)", "Pas (Centro privado)", "Quitxalla (Colegio P\u00fablico)", "Serra de Miramar (Colegio P\u00fablico)", "Vedruna Valls (Centro privado)"], "Almer\u00eda (Almer\u00eda)": ["Adela D\u00edaz (Colegio P\u00fablico)", "Alfredo Molina Mart\u00edn (Colegio P\u00fablico)", "Almadrabillas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "\u00c1ngel Suqu\u00eda (Colegio P\u00fablico)", "Arco Iris (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Aros (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Arrecife (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ave Mar\u00eda del Diezmo (Colegio P\u00fablico)", "Ave Mar\u00eda del Quemadero (Colegio P\u00fablico)", "Aventura (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Aviones de Papel (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Baby School (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Bambi (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "C.Apoyo.I.Sordos Rosa Rela\u00f1o (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "Caracol (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Casa de ni\u00f1os y ni\u00f1as de la Fuentecica (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Chiquimar (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Colonia Araceli (Colegio P\u00fablico)", "Colorincolorao (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Delicias (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Don Miky Alcalde Mu\u00f1oz (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Down Almer\u00eda (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Dumbo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Educamar (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Arca de No\u00e9 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Jard\u00edn de Cuc\u00fa (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Puche (Colegio P\u00fablico)", "Emma (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Espejo del Mar (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Estrella del Mar (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Europa (Colegio P\u00fablico)", "Fantasy (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Francisco de Goya (Colegio P\u00fablico)", "Freinet (Colegio P\u00fablico)", "Gaud\u00ed (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Giner de los R\u00edos (Colegio P\u00fablico)", "Gin\u00e9s Morata (Colegio P\u00fablico)", "Globitos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Indalo (Colegio P\u00fablico)", "In\u00e9s Rela\u00f1o (Colegio P\u00fablico)", "Jard\u00edn de Infancia Montessori (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Jardines de la Pipa (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Jes\u00fas Redentor (Colegio P\u00fablico)", "Josefina Baro Soler (Colegio P\u00fablico)", "Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez (Colegio P\u00fablico)", "Kinder Garden (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Alcazaba (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "La Bola Azul (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Casa M\u00e1gica (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Casita de la Vega (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Chanca (Colegio P\u00fablico)", "La Esmeralda (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "La Nube (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Oca (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Pipa (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La T\u00e9rmica (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Las Burbujas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Las G\u00f3ndolas Centro (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Las G\u00f3ndolas I (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Las G\u00f3ndolas III (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Lilliput (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Little Monkeys (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Lope de Vega (Colegio P\u00fablico)", "Los Almendros (Colegio P\u00fablico)", "Los Almendros (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Los Cinco Lobitos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Franciscanos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los L\u00e1pices (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los L\u00e1pices 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Llanos de la Ca\u00f1ada (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Los Millares (Colegio P\u00fablico)", "Luis Siret (Colegio P\u00fablico)", "Madre de la Luz (Colegio P\u00fablico)", "Maestro Padilla (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Mar de Albor\u00e1n (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Mar Mediterr\u00e1neo (Colegio P\u00fablico)", "Mediterr\u00e1neo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Mi Primer Cole (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mickey-Park (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mil Colores (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Montessori La Goleta (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Nubes de Colores (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Nueva Almer\u00eda (Colegio P\u00fablico)", "Padre M\u00e9ndez (Colegio P\u00fablico)", "Pasitos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pequemar (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Peque\u00f1a Luc\u00eda (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Peques (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pezque\u00f1ines (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Piruletas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Provincial Princesa Sof\u00eda (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "Rafael Alberti (Colegio P\u00fablico)", "Rayuela (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Risas y Sue\u00f1os (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Fernando (Colegio P\u00fablico)", "San Gabriel (Colegio P\u00fablico)", "San Luis (Colegio P\u00fablico)", "San Pablo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Valent\u00edn (Colegio P\u00fablico)", "Santa Isabel (Colegio P\u00fablico)", "Santo \u00c1ngel de la Guarda (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Superdiver (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Torre de los \u00c1ngeles (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Trampol\u00edn (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Villa Jard\u00edn (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Villa Jard\u00edn II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Villa Pequesue\u00f1os (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Villablanca (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Virgen de Bel\u00e9n (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Virgen del Carmen (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Virgen del Loreto (Colegio P\u00fablico)", "Virgen del Mar (Colegio P\u00fablico)", "Volteretas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Guadix (Granada)": ["Adelantado Pedro Mendoza (Colegio P\u00fablico)", "La Alcazaba (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Medina Olmos (Colegio P\u00fablico)", "Pinocho (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ruiz del Peral (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ruiz del Peral (Colegio P\u00fablico)", "San Miguel (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Santa Dorotea (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Cabezas Rubias (Huelva)": ["Ader\u00e1n 1 (Colegio Rural )", "Mi primer Cole (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "El Granado (Huelva)": ["Ader\u00e1n 2 (Colegio Rural )"], "San Silvestre de Guzm\u00e1n (Huelva)": ["Ader\u00e1n 3 (Colegio Rural )"], "Fuenteheridos (Huelva)": ["Adersa 1 (Colegio Rural )"], "Los Marines (Huelva)": ["Adersa 2 (Colegio Rural )"], "Ca\u00f1averal de Le\u00f3n (Huelva)": ["Adersa 4 (Colegio Rural )"], "Granada de R\u00edo-La Tinto (Huelva)": ["Adersa 6 (Colegio Rural )"], "Villaverde del R\u00edo (Sevilla)": ["Adetea (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Alpesa (Colegio P\u00fablico)", "Color\u00edn Colorado (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mi primer Cole (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ntra. Sra. de Aguas Santas (Colegio P\u00fablico)", "Sol y Luna (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Vera (Almer\u00eda)": ["Adib\u00fa (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "\u00c1ngel de Haro (Colegio P\u00fablico)", "Campanillas (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Los Cuatro Ca\u00f1os (Colegio P\u00fablico)", "Puppy&apos;s (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Reyes Cat\u00f3licos (Colegio P\u00fablico)"], "C\u00e1diz (C\u00e1diz)": ["Adolfo de Castro (Colegio P\u00fablico)", "Bah\u00eda Blanca (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Boliche (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Campo del Sur (Colegio P\u00fablico)", "Carlos III (Colegio P\u00fablico)", "Carola Ribed (Colegio P\u00fablico)", "Casa de Ni\u00f1os y Ni\u00f1as (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Doctora Josefina Fornell (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Do\u00f1a Popi (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Dora Reyes (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ferm\u00edn Salvochea (Colegio P\u00fablico)", "Gadir (Colegio P\u00fablico)", "Jos\u00e9 Celestino Mutis (Colegio P\u00fablico)", "Josefina Pascual (Colegio P\u00fablico)", "La Inmaculada (Colegio P\u00fablico)", "Los D\u00e1lmatas (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ma\u00edn (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mi Peque\u00f1a Lul\u00fa (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Parvulitos Villa Esther (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pekes (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Profesor Juan Carlos Arag\u00f3n (Colegio P\u00fablico)", "Profesor Tierno Galv\u00e1n (Colegio P\u00fablico)", "Reyes Cat\u00f3licos (Colegio P\u00fablico)", "San Felipe (Colegio P\u00fablico)", "San Mart\u00edn (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Rafael (Colegio P\u00fablico)", "Santa Mar\u00eda (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Santa Teresa (Colegio P\u00fablico)", "Villa Magdalena (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Virgen de la Palma (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Virgen de la Paz (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Virgen del Rosario (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Zona Franca (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Calonge (Girona)": ["Adri\u00e0 Sard\u00f3 (Centro privado)", "Ginjoler (Colegio P\u00fablico)", "La Palmera (Colegio P\u00fablico)", "Pere Rossell\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Puig Cargol (Colegio P\u00fablico)"], "Zaragoza (Zaragoza)": ["ADVENTISTA RIGEL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "AGUST\u00cdN GERIC\u00d3 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "AGUSTINA DE ARAG\u00d3N (Colegio P\u00fablico)", "ALBORADA (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "ANA MAR\u00cdA NAVALES (Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ANA MAYAYO (Colegio P\u00fablico)", "ANDARINES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ANDR\u00c9S MANJ\u00d3N (Colegio P\u00fablico)", "ANGEL RIVI\u00c8RE (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "ANTONIO BELTR\u00c1N MART\u00cdNEZ (Colegio P\u00fablico)", "ARCO IRIS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ARCOSUR (Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ARQUERITOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ATADES, CENTRO DE EDUCACI\u00d3N ESPECIAL SAN MART\u00cdN DE PORRES (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "BAJO ARAG\u00d3N (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "BAL\u00da (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "BARQUITOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "BASILIO PARA\u00cdSO (Colegio P\u00fablico)", "BOLANDRINA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "BOSQUE TERNURA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "BOSQUE TERNURA 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "BRIOLETAS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "BRIT\u00c1NICO DE ARAG\u00d3N (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CALASANCIO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CALASANZ (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CALIXTO ARI\u00d1O-HILARIO VAL (Colegio P\u00fablico)", "C\u00c1NDIDO DOMINGO (Colegio P\u00fablico)", "CANT\u00cdN Y GAMBOA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CANTINELA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CARDENAL XAVIERRE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CATALINA DE ARAG\u00d3N (Colegio P\u00fablico)", "C\u00c9SAR AUGUSTO (Colegio P\u00fablico)", "CES\u00c1REO ALIERTA (Colegio P\u00fablico)", "CHICOTES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CHIP Y CHOP (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CHIQUILINES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CHIQUITINES II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CIUDAD DE ZARAGOZA (Colegio P\u00fablico)", "COLEGIO MONTESSORI (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COMPA\u00d1\u00cdA DE MAR\u00cdA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CORTES DE ARAG\u00d3N (Colegio P\u00fablico)", "CRISTO REY (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CU CU-TAS TAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "DADA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "DE LA DELEGACI\u00d3N ESPECIAL DE ECONOM\u00cdA Y HACIENDA DE ARAG\u00d3N (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "DIVINA PASTORA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "DOCTOR AZ\u00daA (Colegio P\u00fablico)", "DOMINGO MIRAL (Colegio P\u00fablico)", "DON BOSCO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "DUENDECILLOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EDUCANDO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL AND\u00c9N (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL ARKA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL BARQUITO DE PAPEL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL BOSQUE (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL BUEN PASTOR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL CARMEN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL ESPARTIDERO (Colegio P\u00fablico)", "EL MANZANO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL NIDO DE PATRICIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL PILAR-MARISTAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL SALVADOR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL TREN (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL TREN CHU-CHU (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EMILIO MORENO CALVETE (Colegio P\u00fablico)", "\u00c9RASE UNA VEZ (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ESCOLAN\u00cdA INFANTES DEL PILAR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ESCOLAPIAS SANTA ENGRACIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ESCUELAS P\u00cdAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EUGENIO L\u00d3PEZ Y L\u00d3PEZ (Colegio P\u00fablico)", "FERNANDO EL CAT\u00d3LICO (Colegio P\u00fablico)", "FUNDACI\u00d3N EL REFUGIO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "GASC\u00d3N Y MAR\u00cdN (Colegio P\u00fablico)", "GLORIA ARENILLAS (Colegio P\u00fablico)", "GUILLERMO FAT\u00c1S (Colegio P\u00fablico)", "HEIDI (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "HERMANOS MARX (Colegio P\u00fablico)", "HIJAS DE SAN JOS\u00c9 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "HILARI\u00d3N GIMENO (Colegio P\u00fablico)", "HISPANIDAD (Colegio P\u00fablico)", "INMACULADA CONCEPCI\u00d3N (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "IR CRECIENDO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ISABELINOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "JEAN PIAGET (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "JER\u00d3NIMO BLANCAS Y TOM\u00c1S (Colegio P\u00fablico)", "JER\u00d3NIMO ZURITA Y CASTRO (Colegio P\u00fablico)", "JES\u00daS REPARADOR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "JOAQU\u00cdN COSTA (Colegio P\u00fablico)", "JOS\u00c9 ANTONIO LABORDETA SUB\u00cdAS (Colegio P\u00fablico)", "JOS\u00c9 CAM\u00d3N AZNAR (Colegio P\u00fablico)", "JOS\u00c9 MAR\u00cdA MIR (Colegio P\u00fablico)", "JOSEFA AMAR Y BORB\u00d3N (Colegio P\u00fablico)", "JUAN DE LANUZA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "JUAN XXIII (Colegio P\u00fablico)", "JUEGO Y APRENDO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "JULI\u00c1N NIETO TAPIA (Colegio P\u00fablico)", "JULI\u00c1N SANZ IB\u00c1\u00d1EZ (Colegio P\u00fablico)", "JULIO VERNE (Colegio P\u00fablico)", "KID&apos;S GARDEN ACTUR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "KID&apos;S GARDEN REYES DE ARAG\u00d3N (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA ALMOZARA (Colegio P\u00fablico)", "LA ANUNCIATA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA CONCEPCI\u00d3N (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA ESTRELLA (Colegio P\u00fablico)", "LA JOTA (Colegio P\u00fablico)", "LA JOTA 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA MILAGROSA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA PAZ (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA PIRA\u00d1A (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA PUR\u00cdSIMA PARA NI\u00d1OS SORDOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "LA PUR\u00cdSIMA Y SAN ANTONIO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA SALLE FRANCISCANAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA SALLE FRANCISCANAS GRAN V\u00cdA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA SALLE MONTEMOL\u00cdN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA VIRGEN NI\u00d1A (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LAS FUENTES (Colegio P\u00fablico)", "LAS TORRES DE MONTECANAL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LENGUATRAPO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LICEO EUROPA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LICEO EUROPA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LITTLE LANUZA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS IBONES (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LOS VIENTOS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LUCIEN BRIET (Colegio P\u00fablico)", "LUIS VIVES (Colegio P\u00fablico)", "LUNA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MADRE DE DIOS DE BEGO\u00d1A (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MADRE MAR\u00cdA ROSA MOLAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MARCOS FRECH\u00cdN (Colegio P\u00fablico)", "MARGARITA SALAS (Colegio P\u00fablico)", "MAR\u00cdA AUXILIADORA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MAR\u00cdA INMACULADA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MAR\u00cdA MOLINER (Colegio P\u00fablico)", "MAR\u00cdA URREA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "MAR\u00cdA ZAMBRANO (Colegio P\u00fablico)", "MAR\u00cdA-SORIANO (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "MARIE CURIE (Colegio P\u00fablico)", "MI COLE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MIRAFLORES (Colegio P\u00fablico)", "MONIGOTES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MONSALUD (Colegio P\u00fablico)", "MONTEARAG\u00d3N (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MONTECANAL (Colegio P\u00fablico)", "MONTESSORI KIDS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NANYLAND HISPANIDAD (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NANYLAND PARQUE VENECIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NEMOMARLIN PASEO DE SAGASTA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NENETES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NTRA. SRA. DE LA MERCED (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NTRA. SRA. DE LOS DOLORES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NTRA. SRA. DEL CARMEN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NTRA. SRA. DEL CARMEN Y SAN JOS\u00c9 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NUESTRA SE\u00d1ORA DE LA PAZ (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NUESTRA SE\u00d1ORA DE LORETO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "NUN\u00da BEB\u00c9 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NUVOLA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "OBRA DIOCESANA SANTO DOMINGO DE SILOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PADRE ENRIQUE DE OSS\u00d3 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PARQUE BRUIL (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "PARQUE GOYA (Colegio P\u00fablico)", "PARQUE VENECIA (Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PATINETE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PELUCHE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PEQUE\u00d1OS MAESTROS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PEQUE\u00d1OS MAESTROS AZUCARERA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PEQUE\u00d1OS VENECIANOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PIRINEOS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "PLANETA IMAGINARIO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "POMPILIANO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PUERTA DE SANCHO (Colegio P\u00fablico)", "RAMIRO SOL\u00c1NS (Colegio P\u00fablico)", "RAM\u00d3N S\u00c1INZ DE VARANDA (Colegio P\u00fablico)", "RECARTE Y ORNAT (Colegio P\u00fablico)", "REINO MENUDO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "RINC\u00d3N DE GOYA (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "R\u00cdO EBRO (Colegio P\u00fablico)", "R\u00cdO SENA (Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ROMAREDA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ROSALES DEL CANAL (Colegio P\u00fablico)", "SAGRADA FAMILIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAGRADO CORAZ\u00d3N (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAGRADO CORAZ\u00d3N DE JES\u00daS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAGRADO CORAZ\u00d3N-MONCAYO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SALESIANO NTRA. SRA.DEL PILAR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SALTARINES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN AGUST\u00cdN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN ALBERTO MAGNO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN ANTONIO (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "SAN ANTONIO DE PADUA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN BRAULIO (Colegio P\u00fablico)", "SAN GERM\u00c1N (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "SAN JORGE (Colegio P\u00fablico)", "SAN JOS\u00c9 DE CALASANZ (Colegio P\u00fablico)", "SAN VALERO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN VICENTE DE PA\u00daL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANSUE\u00d1A (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA ANA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA MAGDALENA SOF\u00cdA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA MAR\u00cdA DEL PILAR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA MAR\u00cdA REINA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA ROSA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTO DOMINGO (Colegio P\u00fablico)", "SIERVAS DE LOS POBRES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SMALL WORLD (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SOLEDAD PU\u00c9RTOLAS (Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "TENER\u00cdAS (Colegio P\u00fablico)", "TERESIANO DEL PILAR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "TIC TAC (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "T\u00cdO JORGE (Colegio P\u00fablico)", "TOM\u00c1S ALVIRA (Colegio P\u00fablico)", "TORRE RAMONA (Colegio P\u00fablico)", "VADORREY-LES ALL\u00c9ES (Colegio P\u00fablico)", "VALDESPARTERA (Colegio P\u00fablico)", "VALDESPARTERA III (Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "VILLA CRUZ (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "VILLACAMPA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "VIRGEN DE GUADALUPE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ZAGALINES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ZALFONADA (Colegio P\u00fablico)", "ZARAGOZA SUR (Colegio P\u00fablico)", "ZARAPEQUES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "El Carpio (C\u00f3rdoba)": ["AEMA Mi Primer Cole (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ilusi\u00f3n (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ram\u00f3n y Cajal (Colegio P\u00fablico)"], "La Rinconada (Sevilla)": ["Aer\u00f3polis (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Gloria Fuertes (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Guadalquivir (Colegio P\u00fablico)", "Imagine (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Uni\u00f3n (Colegio P\u00fablico)", "Los Azahares (Colegio P\u00fablico)", "Pipo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Isona (Lleida)": ["Aeso - ZER Pallars Juss\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "d&apos;Isona i Conca Dell\u00e0 (Colegio P\u00fablico)"], "Corbera de Llobregat (Barcelona)": ["Agatha (Centro privado)", "Can Margarit (Colegio P\u00fablico)", "Cau de la Guineu (Colegio P\u00fablico)", "de Corbera de Llobregat (Colegio P\u00fablico)", "El Carrilet (Centro privado)", "El Corb (Colegio P\u00fablico)", "El Petit Corb (Colegio P\u00fablico)", "Jaume Balmes (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Llu\u00eds Soler i Ametller (Colegio P\u00fablico)", "Puig d&apos;Agulles (Colegio P\u00fablico)", "Tic Tac (Centro privado)"], "Sitges (Barcelona)": ["Agn\u00e8s de Sitges (Colegio P\u00fablico)", "British School Barcelona (Centro privado)", "Dolors Vilalta Lacruz (Centro privado)", "El Cercolet (Colegio P\u00fablico)", "Escaan (Centro privado)", "Escola Pia de Sitges (Centro privado)", "Esteve Barrachina (Colegio P\u00fablico)", "Joan Ramon Benapr\u00e8s (Colegio P\u00fablico)", "La Moixiganga (Colegio P\u00fablico)", "Maria Oss\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Miquel Utrillo (Colegio P\u00fablico)", "Montserrat Almirall (Colegio P\u00fablico)", "Vinyet (Colegio P\u00fablico)"], "Brunete (Madrid)": ["AGORA (Colegio P\u00fablico)", "BABYLUNA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "BATALLA DE BRUNETE (Colegio P\u00fablico)", "GORI (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PIMPON (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "PRADO ALTO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Burguillos (Sevilla)": ["\u00c1gora (Colegio P\u00fablico)", "Burguillos (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Jackie y Nuca (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Manuel Medina (Colegio P\u00fablico)", "Polo&apos; s School (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Palomares del R\u00edo (Sevilla)": ["\u00c1gora (Colegio P\u00fablico)", "La Estrella del Mar (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Reg\u00fcela (Colegio P\u00fablico)", "Los Diminutos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Petete (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ponys (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ponys I (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Sim\u00f3n Verde 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "S\u00faper Mini H\u00e9roes (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "T\u00edteres (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Vicente Aleixandre (Colegio P\u00fablico)"], "Valsequillo (C\u00f3rdoba)": ["\u00c1gora (Colegio Rural )"], "Girona (Girona)": ["\u00c0gora (Colegio P\u00fablico)", "Annexa - Joan Puigbert (Colegio P\u00fablico)", "Aurea (Centro privado)", "Balandrau (Colegio P\u00fablico)", "Bell-lloc del Pla (Centro privado)", "Carles Rahola i Llorens (Colegio P\u00fablico)", "Carme Auguet (Colegio P\u00fablico)", "Cassi\u00e0 Costal (Colegio P\u00fablico)", "Castells i Cavallers (Centro privado)", "Cel Blau (Centro privado)", "CIFOG-EGE (Centro privado)", "de la Devesa (Colegio P\u00fablico)", "del Giron\u00e8s (Colegio P\u00fablico)", "Doctor Masmitj\u00e0 (Centro privado)", "Domeny (Colegio P\u00fablico)", "Eiximenis (Colegio P\u00fablico)", "El Bosc de la Pabordia (Colegio P\u00fablico)", "El Cavall Fort (Colegio P\u00fablico)", "El Pont (Colegio P\u00fablico)", "El Tarl\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "El Tren (Colegio P\u00fablico)", "Els Infants (Centro privado)", "Ermessenda de Girona (Colegio P\u00fablico)", "Escola d&apos;arts Esc\u00e8niques Fama Girona (Centro privado)", "Escola d&apos;Hostaleria i Turisme de Girona (Colegio P\u00fablico)", "Escola T\u00e8cnica Girona (Centro privado)", "ETG (Centro privado)", "FEDAC - Sant Narc\u00eds (Centro privado)", "Font de l&apos;Abella (Colegio P\u00fablico)", "Garb\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "Institut Gaud\u00ed de la Construcci\u00f3 (Centro privado)", "Isaac Alb\u00e9niz (Colegio P\u00fablico)", "Jaume Balmes (Centro privado)", "Jaume Vicens Vives (Colegio P\u00fablico)", "Joan Bruguera (Colegio P\u00fablico)", "Josep Dalmau i Carles (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Esquirol (Centro privado)", "L&apos;Estel (Centro privado)", "L&apos;Olivera (Colegio P\u00fablico)", "La Baldufa (Colegio P\u00fablico)", "La Salle (Centro privado)", "M. Mercedes Ribera (Centro privado)", "Maribel Bover i Vi\u00f1als (Centro privado)", "Maristes Girona (Centro privado)", "Maristes La Caseta dels Infants (Centro privado)", "Marta Mata (Colegio P\u00fablico)", "Migdia (Colegio P\u00fablico)", "Monis (Centro privado)", "Montessori-Palau (Centro privado)", "Montfalgars (Colegio P\u00fablico)", "Montilivi (Colegio P\u00fablico)", "Montju\u00efc (Colegio P\u00fablico)", "Montju\u00efc (Centro privado)", "Municipal de Girona (Colegio P\u00fablico)", "Narc\u00eds Xifra i Masmitj\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "Ninots (Centro privado)", "Palau (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "Pandara (Centro privado)", "Pauta, Centre Psicopedag\u00f2gic (Centro privado)", "Pericot (Colegio P\u00fablico)", "Petit Pr\u00edncep (Centro privado)", "Petit Regne (Centro privado)", "Pla de Girona (Colegio P\u00fablico)", "Querub\u00ed (Centro privado)", "Ralet-Ralet (Centro privado)", "Sant Ramon Nonat (Colegio P\u00fablico)", "Santa Eug\u00e8nia (Colegio P\u00fablico)", "Santa Eug\u00e8nia (Colegio P\u00fablico)", "Santiago Sobrequ\u00e9s i Vidal (Colegio P\u00fablico)", "Sol Solet-2 (Centro privado)", "Teypi 2 (Centro privado)", "Vedruna Girona (Centro privado)", "Verd (Colegio P\u00fablico)", "Vitae Girona (Centro privado)"], "Sant Cugat del Vall\u00e8s (Barcelona)": ["\u00c0gora (Centro privado)", "Aneff (Centro privado)", "Angeleta Ferrer i Sensat (Colegio P\u00fablico)", "Arnau Cadell (Colegio P\u00fablico)", "Aula de So (Centro privado)", "Aven\u00e7 (Centro privado)", "Cavall Fort (Colegio P\u00fablico)", "Centre d&apos;Alt Rendiment Esportiu (Colegio P\u00fablico)", "Ciutat d&apos;Alba (Colegio P\u00fablico)", "Colegio Japon\u00e9s de Barcelona (Colegio P\u00fablico)", "Collserola (Colegio P\u00fablico)", "Crea Nova, Creativitat i Innovaci\u00f3 (Centro privado)", "De Zero a Tres (Centro privado)", "El Cam\u00ed Feli\u00e7 Sant Cugat (Centro privado)", "El Mirasolet (Centro privado)", "El Mol\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "El Segon Mirasolet (Centro privado)", "El Tricicle (Colegio P\u00fablico)", "Esart (Centro privado)", "Europa (Centro privado)", "FP Sant Cugat del Vall\u00e8s (Colegio P\u00fablico)", "Gargot (Colegio P\u00fablico)", "Gerbert d&apos;Orlhac (Colegio P\u00fablico)", "Guixota (Centro privado)", "Joan Maragall (Colegio P\u00fablico)", "Joaquima Pla i Farreras (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Alba (Centro privado)", "L&apos;Olivera (Colegio P\u00fablico)", "La Mirada (Colegio P\u00fablico)", "Leonardo da Vinci (Colegio P\u00fablico)", "Les Tortugues (Centro privado)", "Les Tortuguetes (Centro privado)", "Little Ducky (Centro privado)", "Magn\u00f2lia (Centro privado)", "Mainada (Centro privado)", "Mare de D\u00e9u de Montserrat (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Vict\u00f2ria dels \u00c0ngels (Colegio P\u00fablico)", "Nemomarlin Sant Cugat (Centro privado)", "Patufet (Centro privado)", "Petit Mil\u00fa (Centro privado)", "Pi d&apos;en Xandri (Colegio P\u00fablico)", "Pins del Vall\u00e8s (Colegio P\u00fablico)", "Pipo (Centro privado)", "Polit\u00e8cnic (Centro privado)", "Pureza de Mar\u00eda (Centro privado)", "Quitxalla (Centro privado)", "Sant Cugat ESN (Centro privado)", "Santa Isabel (Centro privado)", "Sefard\u00ed Hatikva (Centro privado)", "Sol Solet (Centro privado)", "Somriures de Sant Cugat (Centro privado)", "Thau (Centro privado)", "Tretzevents (Centro privado)", "Tur\u00f3 de Can Mates (Colegio P\u00fablico)", "Viar\u00f3 (Centro privado)"], "Villaviciosa de Od\u00f3n (Madrid)": ["\u00c1GORA INTERNATIONAL SCHOOL MADRID (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO ALCALA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "GANDHI (Colegio P\u00fablico)", "HERMANOS GARCIA NOBLEJAS (Colegio P\u00fablico)", "JUAN FARIAS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LAS YEDRAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LAURA GARCIA NOBLEJAS Y BRUNET (Colegio P\u00fablico)", "MARIA LUISA GEFAELL (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "MICOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PARQUE ODON (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PARQUE ODON II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PAX-CASVI (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Sant Esteve Sesrovires (Barcelona)": ["\u00c0gora-Masia Bach (Centro privado)", "Artur Martorell (Colegio P\u00fablico)", "El Picarol (Colegio P\u00fablico)", "La Ginesta (Colegio P\u00fablico)", "La Roureda (Colegio P\u00fablico)", "Montserrat Colomer (Colegio P\u00fablico)", "Vinya del Sastret (Colegio P\u00fablico)"], "Fonollosa (Barcelona)": ["Agrupaci\u00f3 Sant Jordi (Colegio P\u00fablico)", "Rexics (Colegio P\u00fablico)"], "Granollers (Barcelona)": ["\u00c1gueda Murillo (Centro privado)", "Amics de la Uni\u00f3 (Centro privado)", "Antoni Cumella (Colegio P\u00fablico)", "Ars\u00e8nic (Centro privado)", "Art-9 (Centro privado)", "Carles Vallbona (Colegio P\u00fablico)", "Celest\u00ed Bellera (Colegio P\u00fablico)", "Centre d&apos;Estudis Margaret (Centro privado)", "Cervet\u00f3 (Centro privado)", "de Granollers (Colegio P\u00fablico)", "Educem (Centro privado)", "Educem II (Centro privado)", "El M\u00f3n M\u00e0gic (Centro privado)", "El Petit Pr\u00edncep (Centro privado)", "Els Barrufets (Centro privado)", "Els Rossinyols (Centro privado)", "Escola del Treball (Colegio P\u00fablico)", "Escola Pia de Granollers (Centro privado)", "Estudi Imatge (Centro privado)", "F\u00e0tima (Colegio P\u00fablico)", "Ferrer i Gu\u00e0rdia (Colegio P\u00fablico)", "Granullarius (Colegio P\u00fablico)", "Jard\u00ed (Centro privado)", "Joan Solans (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Alzina (Centro privado)", "L&apos;Estel (Centro privado)", "La Cabana (Centro privado)", "Lledoner (Colegio P\u00fablico)", "Mare de D\u00e9u de F\u00e0tima (Centro privado)", "Maria Anna Mogas (Centro privado)", "Marta Estrada (Colegio P\u00fablico)", "Mestres Monta\u00f1a (Colegio P\u00fablico)", "Montserrat Montero (Colegio P\u00fablico)", "Municipal El Teler (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Giravoltes (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Josep M. Ruera (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Salvador Llobet (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Tortuga (Colegio P\u00fablico)", "Parc Estudi (Centro privado)", "Patufet (Centro privado)", "Pau Vila (Colegio P\u00fablico)", "Pereanton (Colegio P\u00fablico)", "Pinotxo (Centro privado)", "Ponent (Colegio P\u00fablico)", "Salvador Espriu (Colegio P\u00fablico)", "Tatanet (Centro privado)", "Teknos U Granollers (Centro privado)", "Tur\u00f3 de Can Gili (Colegio P\u00fablico)", "Vall\u00e8s Oriental (Colegio P\u00fablico)", "Xerric-Xerrac (Centro privado)"], "Amposta (Tarragona)": ["Agust\u00ed Barber\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "Consol Ferr\u00e9 (Colegio P\u00fablico)", "d&apos;Amposta (Colegio P\u00fablico)", "d&apos;Amposta (Colegio P\u00fablico)", "de Tecnificaci\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Esardi (Colegio P\u00fablico)", "Hiberus (Centro privado)", "Jacqueline Biosca (Centro privado)", "L&apos;\u00c0ngel (Centro privado)", "La Gruneta (Colegio P\u00fablico)", "La Lira Ampostina (Centro privado)", "La Lira Ampostina (Centro privado)", "La Sequieta (Colegio P\u00fablico)", "La Uni\u00f3 Filharm\u00f2nica (Centro privado)", "Mestre Agust\u00ed Barber\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "Miquel Granell (Colegio P\u00fablico)", "Montsi\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "Ramon Berenguer IV (Colegio P\u00fablico)", "Sagrat Cor (Centro privado)", "Soriano Montagut (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Gregori (Girona)": ["Agust\u00ed Gifre (Colegio P\u00fablico)", "Els Escarlets (Colegio P\u00fablico)", "Joan Riu (Centro privado)", "Vall de Ll\u00e9mena (Colegio P\u00fablico)"], "Puente Genil (C\u00f3rdoba)": ["Agust\u00edn Rodr\u00edguez (Colegio P\u00fablico)", "\u00c1ngel de la Guarda (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Castillo de Anzur (Colegio P\u00fablico)", "Dulce Nombre (Colegio P\u00fablico)", "Jos\u00e9 Mar\u00eda Pem\u00e1n (Colegio P\u00fablico)", "La Divina Providencia (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Maestro Enrique Asensi (Colegio P\u00fablico)", "Mafalda (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Miragenil (Colegio P\u00fablico)", "Proyecto Educa (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Santiago Ram\u00f3n y Cajal (Colegio P\u00fablico)"], "Nav\u00e8s (Lleida)": ["Aiguadora - ZER El Solson\u00e8s (Colegio P\u00fablico)"], "Aiguaviva (Girona)": ["Aiguaviva (Colegio P\u00fablico)", "Vilademany (Colegio P\u00fablico)"], "Mollet del Vall\u00e8s (Barcelona)": ["Aiguaviva (Colegio P\u00fablico)", "Anselm Clav\u00e9 (Centro privado)", "Can Besora (Colegio P\u00fablico)", "Can Vila (Colegio P\u00fablico)", "Col\u00b7legis Nous (Colegio P\u00fablico)", "de Mollet del Vall\u00e8s (Colegio P\u00fablico)", "del Bosc (Colegio P\u00fablico)", "El Niu-2 (Centro privado)", "El Petit Moll de Can Paci\u00e0 (Centro privado)", "Els Pinetons (Colegio P\u00fablico)", "Federico Garc\u00eda Lorca (Colegio P\u00fablico)", "Gallecs (Colegio P\u00fablico)", "Guirigall (Centro privado)", "Institut de Seguretat P\u00fablica de Catalunya (Colegio P\u00fablico)", "Joan Abell\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Joan Salvat Papasseit (Colegio P\u00fablico)", "La Filadora (Colegio P\u00fablico)", "La Xarranca (Colegio P\u00fablico)", "Lestonnac (Centro privado)", "Mollet (Centro privado)", "Montseny (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Mollet del Vall\u00e8s (Colegio P\u00fablico)", "Nicol\u00e1s Longaron (Colegio P\u00fablico)", "Nou Cam\u00ed (Centro privado)", "Quitxalla (Centro privado)", "Sant Gervasi (Centro privado)", "Sant Jordi (Colegio P\u00fablico)", "Sant Vicen\u00e7 (Colegio P\u00fablico)", "Sol i Lluna (Centro privado)", "Vicen\u00e7 Plantada (Colegio P\u00fablico)"], "Valdemoro (Madrid)": ["AILANTOS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "BAOBAB (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "CARACOL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CHIQUI TIN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO DE NUESTRA SE\u00d1ORA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO NOBELIS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO VALLE DEL MIRO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CONTANDO HASTA DIEZ (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CRECER (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CRISTO DE LA SALUD (Colegio P\u00fablico)", "DIEGO MU\u00d1OZ-TORRERO (Colegio P\u00fablico)", "D\u00d1A. LEONOR DEL \u00c1LAMO (Colegio P\u00fablico)", "DOS HERMANAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EDUCA SONRIS@ (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL ROBLE (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL TRENECITO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "FRAY PEDRO DE AGUADO (Colegio P\u00fablico)", "FUENTE DE LA VILLA (Colegio P\u00fablico)", "HELICON (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "JACARANDA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "KCHETAS DE COLORES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LAGOMAR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LE PETIT ITAF (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS OLIVOS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LOS PARAISOS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "MAESTRO ROMAN BAILLO (Colegio P\u00fablico)", "MAMA ESTOY BIEN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MAMA ESTOY BIEN II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MARQUES DE VALLEJO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MES PETITS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MI BICHITO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NTRA. SRA. DEL ROSARIO (Colegio P\u00fablico)", "PEDRO ANTONIO DE ALARC\u00d3N (Colegio P\u00fablico)", "PEDRO LOPEZ DE LERENA (Colegio P\u00fablico)", "PEQUE\u00d1AJOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAMER CALASANZ (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN JOSE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "VICENTE ALEIXANDRE (Colegio P\u00fablico)"], "Santa Coloma de Cervell\u00f3 (Barcelona)": ["Akua (Centro privado)", "Montpedr\u00f3s (Colegio P\u00fablico)", "Montpedr\u00f3s (Colegio P\u00fablico)", "Pla de les Vinyes (Colegio P\u00fablico)", "Rojas Feliu (Colegio P\u00fablico)"], "Jerez de la Frontera (C\u00e1diz)": ["Al \u00c1ndalus (Colegio P\u00fablico)", "Alfonso X El Sabio (Colegio P\u00fablico)", "Andr\u00e9s de Ribera (Colegio P\u00fablico)", "Antonio Machado (Colegio P\u00fablico)", "Arana Beato (Colegio P\u00fablico)", "Baby Ilusiones (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Bamb\u00fa (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Blanca Paloma (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Blas Infante (Colegio P\u00fablico)", "Ciudad de Jerez (Colegio P\u00fablico)", "Colorines (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Cuartillo (Colegio P\u00fablico)", "Diminutos&apos; House (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Educa (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Golfillo 1 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Golfillo 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Membrillar (Colegio P\u00fablico)", "El Nido (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Pastorcito Divino (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Recreo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Retiro (Colegio P\u00fablico)", "El Salvador (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Sonajero (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Elio Antonio de Nebrija (Colegio P\u00fablico)", "Federico Garc\u00eda Lorca (Colegio P\u00fablico)", "Federico Mayo (Colegio P\u00fablico)", "Gloria Fuertes (Colegio P\u00fablico)", "Grazalema (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Isabel La Cat\u00f3lica (Colegio P\u00fablico)", "Juventud (Colegio P\u00fablico)", "La Alcazaba (Colegio P\u00fablico)", "La Ardilla Pilla (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Granja (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Marquesa (Colegio P\u00fablico)", "La Tortuga (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Uni\u00f3n (Colegio P\u00fablico)", "Las Granjas (Colegio P\u00fablico)", "Lolita (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Lomopardo (Colegio P\u00fablico)", "Luis Vives (Colegio P\u00fablico)", "Luna de Caramelo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Manuel de Falla (Colegio P\u00fablico)", "Marina (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Miguel de Cervantes (Colegio P\u00fablico)", "Montealegre (Colegio P\u00fablico)", "Montealto (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Montealto II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mundo Nuevo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ntra. Sra. de la Merced (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "Ntra. Sra. de la Paz (Colegio P\u00fablico)", "Peque\u00f1o Pony (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Peque\u00f1os pasitos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "P\u00edo XII (Colegio P\u00fablico)", "Pipos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pita-Pita (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Poeta Carlos \u00c1lvarez (Colegio P\u00fablico)", "Primavera (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Rocinante (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Sagrada Familia (Colegio P\u00fablico)", "San Carlos (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Jos\u00e9 Obrero (Colegio P\u00fablico)", "San Juan de Dios (Colegio P\u00fablico)", "San Vicente de Pa\u00fal (Colegio P\u00fablico)", "Sol y Luna Escuela Infantil Jerez (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Sordos (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "Tartessos (Colegio P\u00fablico)", "Torresoto (Colegio P\u00fablico)", "Vallesequillo (Colegio P\u00fablico)", "Veo Veo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Virgen del Valle (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Almu\u00f1\u00e9car (Granada)": ["Al-\u00c1ndalus (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Arcos de Torrecuevas (Colegio P\u00fablico)", "La Carrera (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "La Noria (Colegio P\u00fablico)", "La Santa Cruz (Colegio P\u00fablico)", "Los Marinos (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Reina Sof\u00eda (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "R\u00edo Verde (Colegio P\u00fablico)", "San Miguel (Colegio P\u00fablico)", "Torrecuevas (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Travesuras (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Virgen de la Antigua (Colegio P\u00fablico)"], "Chiclana de la Frontera (C\u00e1diz)": ["Al-\u00c1ndalus (Colegio P\u00fablico)", "Alameda (Colegio P\u00fablico)", "Alborada (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Aldea del Coto (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "\u00c1ngel de la Guarda (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Badulaque (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Bichitos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Bocoy (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Caramelos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Churumbel (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Cuenta Cuentos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Dumbo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Almendral (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Arbolito (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Castillo (Colegio P\u00fablico)", "El Mayorazgo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Mayorazgo (Colegio P\u00fablico)", "El Parque de Chiclana (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Principito (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Principito de Santa Ana (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Recreo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Trovador (Colegio P\u00fablico)", "Fantas\u00eda (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Federico Garc\u00eda Lorca (Colegio P\u00fablico)", "Giner de los R\u00edos (Colegio P\u00fablico)", "Huerta del Rosario (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Isabel la Cat\u00f3lica (Colegio P\u00fablico)", "Jos\u00e9 de la Vega Barrios (Colegio P\u00fablico)", "La Atl\u00e1ntida (Colegio P\u00fablico)", "La Barrosa (Colegio P\u00fablico)", "La Eureka (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Las Albinas (Colegio P\u00fablico)", "Los Amiguitos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Maestra Carmen Sedofeito (Colegio P\u00fablico)", "Marionetas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Masbeb\u00e9s (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ntra. Sra. de los Remedios (Colegio P\u00fablico)", "Profesor Tierno Galv\u00e1n (Colegio P\u00fablico)", "Sancti Petri (Colegio P\u00fablico)", "Serafina Andrades (Colegio P\u00fablico)"], "San Pedro Alc\u00e1ntara (M\u00e1laga)": ["Al-\u00c1ndalus (Colegio P\u00fablico)", "Campanita (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Colem\u00edo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Colorines (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Educare (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Recreo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Fuente Nueva (Colegio P\u00fablico)", "Fuentenueva (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Happy School (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Linda Vista (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Little Hands (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mar\u00eda Teresa Le\u00f3n (Colegio P\u00fablico)", "Miguel Hern\u00e1ndez (Colegio P\u00fablico)", "Nueva Colonia (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Pasitos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pekeklasse (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Pedro de Alc\u00e1ntara (Colegio P\u00fablico)"], "Utrera (Sevilla)": ["Al-\u00c1ndalus (Colegio P\u00fablico)", "Alfonso de Orleans (Colegio P\u00fablico)", "Campo Verde (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Caracola (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Coca de la Pi\u00f1era (Colegio P\u00fablico)", "El Castillo de mi Beb\u00e9 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Castillo de mi Beb\u00e9 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Pastorcito (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Federico Garc\u00eda Lorca (Colegio P\u00fablico)", "La Fontanilla (Colegio P\u00fablico)", "La Fuente (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "La Ludopeque Vistalegre (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Luna (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Lupa (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Maestro Juan Antonio Velasco (Colegio P\u00fablico)", "Mar\u00eda Montessori (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ntra. Sra. de las Marismas (Colegio P\u00fablico)", "Nuestra Se\u00f1ora del Carmen (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Pequelandia (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Profesor Tierno Galv\u00e1n (Colegio P\u00fablico)", "Rodrigo Caro (Colegio P\u00fablico)", "Seraf\u00edn y Joaqu\u00edn \u00c1lvarez Quintero (Colegio P\u00fablico)"], "Dehesas de Guadix (Granada)": ["Al-Dehecun (Colegio Rural )"], "Lucena (C\u00f3rdoba)": ["Al-Yussana (Colegio P\u00fablico)", "Antonio Machado (Colegio P\u00fablico)", "Bambino (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Barahona de Soto (Colegio P\u00fablico)", "Burbujitas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Canguro (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Prado (Colegio P\u00fablico)", "El Sonajero (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Heidi (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Estrella (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "La Pur\u00edsima (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Las Abejitas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Las Soledades (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ludop\u00edn (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mi Solete (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ntra. Sra. de Araceli (Colegio P\u00fablico)", "Ntra. Sra. del Carmen (Colegio P\u00fablico)", "Parvulitos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Jos\u00e9 de Calasanz (Colegio P\u00fablico)", "Virgen del Valle (Colegio P\u00fablico)"], "La Zubia (Granada)": ["Al-Zawiya (Colegio P\u00fablico)", "Educo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Enrique Tierno Galv\u00e1n (Colegio P\u00fablico)", "Isabel la Cat\u00f3lica (Colegio P\u00fablico)", "Paredillas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pekosos Nature (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Teo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Alalpardo (Madrid)": ["ALALPARDO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "BAJO EL MAR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO ARULA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "RAMON LINACERO (Colegio P\u00fablico)"], "Alameda (M\u00e1laga)": ["Alameda (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Francisco de As\u00eds (Colegio P\u00fablico)"], "Marchena (Sevilla)": ["Alameda (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Alondra (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Jard\u00edn de Recreo Rayos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Juan XXIII (Colegio P\u00fablico)", "Maestra \u00c1ngeles Cuesta (Colegio P\u00fablico)", "Ntra. Sra. de las Mercedes (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Nuestro Padre Jes\u00fas Nazareno (Colegio P\u00fablico)", "Padre Marchena (Colegio P\u00fablico)", "Pinocho (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pompitas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Santa Mar\u00eda del Rosario (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Pozuelo de Alarc\u00f3n (Madrid)": ["ALARCON (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "AQUINAS INTERNATIONAL SCHOOL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ARLEQUIN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ASUNCION DE NTRA. SRA. (Colegio P\u00fablico)", "COL. BRITANICO DE MADRID EN SOMOSAGUAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO NUESTRA SE\u00d1ORA DE SCHOENSTATT (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLORINES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "DIVINO MAESTRO (Colegio P\u00fablico)", "EL JARDIN DE PIQUIO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL PARQUE DE POZUELO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ESCUELAS PIAS DE SAN FERNANDO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EVEREST (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "GAZAPITOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "GIL GAYARRE (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "HOGAR DEL BUEN CONSEJO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "INFANTA ELENA (Colegio P\u00fablico)", "INSTITUTO VERITAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "K.S. (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "KIDUU (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA CABA\u00d1A M\u00c1GICA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA ENCINA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LAS ACACIAS (Colegio P\u00fablico)", "LAS TRAVESURAS DE MARIETA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LICEO SOROLLA C (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOMAS II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS ALAMOS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LOS ANGELES (Colegio P\u00fablico)", "LOS MADRO\u00d1OS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LOS POTRITOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MI CASITA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MI PEQUE\u00d1A GRANJA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PAIDES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PECAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PEQUE\u00d1ECES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PICAPINOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PINAR PRADOS DE TORREJON (Colegio P\u00fablico)", "PIQUIO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PLI&apos;S PLA&apos;S (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PRINCIPES DE ASTURIAS (Colegio P\u00fablico)", "PROJARDIN POZUELO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "RETAMAR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "RTVE PRADO DEL REY (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN CARLOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "SAN JOSE DE CLUNY (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN JOSE OBRERO (Colegio P\u00fablico)", "SAN LUIS DE LOS FRANCESES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "TEDDYS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Palomares (Almer\u00eda)": ["Alarc\u00f3n Fern\u00e1ndez de Arellano (Colegio P\u00fablico)", "Palomares (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Fuentidue\u00f1a de Tajo (Madrid)": ["ALARILLA (Colegio P\u00fablico)", "LA BALLENITA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Chapiner\u00eda (Madrid)": ["ALAVIDA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTO ANGEL DE LA GUARDA (Colegio P\u00fablico)", "SOL Y LUNA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Corbins (Lleida)": ["Alba (Colegio P\u00fablico)", "municipal de Corbins (Colegio P\u00fablico)", "Sol Ixent (Colegio P\u00fablico)"], "Reus (Tarragona)": ["Alba (Colegio P\u00fablico)", "Arce (Centro privado)", "Artis (Centro privado)", "Aula (Centro privado)", "Babi (Centro privado)", "Baix Camp (Colegio P\u00fablico)", "C\u00e8lia Artiga (Colegio P\u00fablico)", "Ciutat de Reus (Colegio P\u00fablico)", "Col.Fran\u00e7ais inter. de Reus - Marguerite Yourcenar (Centro privado)", "Creu Roja (Centro privado)", "d&apos;Horticultura i Jardineria (Colegio P\u00fablico)", "de Reus (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "de Reus (Colegio P\u00fablico)", "de Reus (Colegio P\u00fablico)", "de Reus (Colegio P\u00fablico)", "del Centre de Lectura de Reus (Centro privado)", "Doctor Alberich i Casas (Colegio P\u00fablico)", "Eduard Toda i G\u00fcell (Colegio P\u00fablico)", "El Barrufet (Colegio P\u00fablico)", "El Lligabosc (Colegio P\u00fablico)", "El Marfull (Colegio P\u00fablico)", "El Margall\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Els Ganxets (Colegio P\u00fablico)", "Els Petits Somriures (Centro privado)", "Gabriel Ferrater i Soler (Colegio P\u00fablico)", "Gaud\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "General Prim (Colegio P\u00fablico)", "Instituci\u00f3 Tarragona (Centro privado)", "Isabel Besora (Colegio P\u00fablico)", "Joan Rebull (Colegio P\u00fablico)", "Josep Tapir\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Avet (Centro privado)", "L&apos;Estel (Centro privado)", "L&apos;Olivera (Colegio P\u00fablico)", "La Ginesta (Colegio P\u00fablico)", "La Granja (Centro privado)", "La Lluna a Cullerades (Centro privado)", "La Papallona (Centro privado)", "La Presentaci\u00f3 (Centro privado)", "La Salle (Centro privado)", "La Sargantana (Centro privado)", "La Vitxeta (Colegio P\u00fablico)", "Llu\u00eds Dom\u00e8nech i Montaner (Colegio P\u00fablico)", "Mafalda (Centro privado)", "Mafalda II (Centro privado)", "Maria Cortina (Centro privado)", "Mari\u00e0 Fortuny (Colegio P\u00fablico)", "Maria Rosa Molas (Centro privado)", "Miseric\u00f2rdia (Colegio P\u00fablico)", "Montsant (Centro privado)", "Montsant (Colegio P\u00fablico)", "Montsant (Colegio P\u00fablico)", "Mowgli (Colegio P\u00fablico)", "Ntra. Sra. del Mar (Centro privado)", "Nuria Diez (Centro privado)", "Pare Manyanet (Centro privado)", "Pedra Estela (Centro privado)", "Pi del Burgar (Colegio P\u00fablico)", "Pompeu Fabra (Colegio P\u00fablico)", "Prat de la Riba (Colegio P\u00fablico)", "Puigcerver (Centro privado)", "Rosa Sensat (Colegio P\u00fablico)", "Roseta Mauri (Colegio P\u00fablico)", "Rubi\u00f3 i Ors (Colegio P\u00fablico)", "Salvador Vilaseca (Colegio P\u00fablico)", "Sant Bernat Calv\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Sant Josep (Centro privado)", "Sant Pau (Centro privado)", "Secrets (Centro privado)", "Teresa Miquel i P\u00e0mies (Colegio P\u00fablico)", "Vailets (Centro privado)", "Verdaguer (Centro privado)"], "Sant Fost de Campsentelles (Barcelona)": ["Alba del Vall\u00e8s (Colegio P\u00fablico)", "El Roure (Colegio P\u00fablico)", "Joaquim Abril (Colegio P\u00fablico)", "Municipal El Petit Roure (Colegio P\u00fablico)"], "Montcada Centre (Barcelona)": ["Alba formaci\u00f3n, consultor\u00eda y proyectos (Centro privado)", "Cam\u00ed del Bosc (Colegio P\u00fablico)", "Can Casamada (Colegio P\u00fablico)", "Disney-Montcada (Centro privado)", "El Tur\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "El Viver (Colegio P\u00fablico)", "Eva Nieto (Centro privado)", "FEDAC-Montcada (Centro privado)", "Font Freda (Colegio P\u00fablico)", "Font Freda (Colegio P\u00fablico)", "Ginesta (Centro privado)", "La Ferreria (Colegio P\u00fablico)", "La Ribera (Colegio P\u00fablico)", "La Salle Montcada (Centro privado)", "Mitja Costa (Colegio P\u00fablico)", "Mitja Costa (Colegio P\u00fablico)", "Montserrat Mir\u00f3 i Vila (Colegio P\u00fablico)", "Reixac (Colegio P\u00fablico)"], "Huesca (Huesca)": ["ALBADA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ALCORAZ (Colegio P\u00fablico)", "CLUB MINNIE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL PARQUE (Colegio P\u00fablico)", "JUAN XXIII (Colegio P\u00fablico)", "KID&apos;S GARDEN HUESCA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LAS OCAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LAS PAJARITAS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "PARCH\u00cdS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PASITO A PASO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PEDRO J. RUBIO (Colegio P\u00fablico)", "P\u00cdO XII (Colegio P\u00fablico)", "PIRINEOS-PYR\u00c9N\u00c9ES (Colegio P\u00fablico)", "SAN BERNARDO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN JORGE (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "SAN JOS\u00c9 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN VIATOR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN VICENTE (Colegio P\u00fablico)", "SANCHO RAM\u00cdREZ (Colegio P\u00fablico)", "SANTA ANA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA ROSA-ALTOARAG\u00d3N (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ZIMBEL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "El Viso del Alcor (Sevilla)": ["Albaic\u00edn (Colegio P\u00fablico)", "Alcalde Le\u00f3n R\u00edos (Colegio P\u00fablico)", "Cinco Lobitos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Disney Los Alcores (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Sardin\u00e9 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Garabatos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Gil L\u00f3pez (Colegio P\u00fablico)", "Infanta Leonor (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Juan Carlos I (Colegio P\u00fablico)", "La Alunada (Colegio P\u00fablico)", "Piruetas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Sanl\u00facar de Barrameda (C\u00e1diz)": ["Albaic\u00edn (Colegio P\u00fablico)", "Arcoiris (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Bambi (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Blas Infante (Colegio P\u00fablico)", "El Almendral (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "El Picacho (Colegio P\u00fablico)", "El Pino (Colegio P\u00fablico)", "\u00c9rase una vez... (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "FERNANDO DE MAGALLANES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Globos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Guadalquivir (Colegio P\u00fablico)", "Guadalquivir (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "La Cajita de Pandora (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Dehesilla (Colegio P\u00fablico)", "Maestra Rafaela Z\u00e1rate (Colegio P\u00fablico)", "Maestro Jos\u00e9 Sabio (Colegio P\u00fablico)", "Mi Primer Cole (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mickey (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Princesa Sof\u00eda (Colegio P\u00fablico)", "Quinta de la Paz (Colegio P\u00fablico)", "Virgen de la Caridad (Colegio P\u00fablico)", "Vista Alegre (Colegio P\u00fablico)"], "Fuenlabrada (Madrid)": ["ALBANTA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ALHUCEMA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ALTAMIRA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ANDRES MANJON (Colegio P\u00fablico)", "ANTONIO MACHADO (Colegio P\u00fablico)", "ARCIPRESTE DE HITA (Colegio P\u00fablico)", "ARLEQUIN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ASTROS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "AULA 3 (Colegio P\u00fablico)", "BELGICA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "BENITO PEREZ GALDOS (Colegio P\u00fablico)", "BLANCANIEVES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CARLOS CANO (Colegio P\u00fablico)", "CENTRO DE EDUCACION INFANTIL DEL HOSPITAL DE FUENLABRADA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CENTRO EDUCATIVO LA AMISTAD (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CERVANTES (Colegio P\u00fablico)", "CLARA CAMPOAMOR (Colegio P\u00fablico)", "COLORES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "DON MIKI (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "DULCE CHACON (Colegio P\u00fablico)", "EL ABETO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL BONSAI (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL COCHERITO LER\u00c9 (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL ESCONDITE (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL LAGO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL MOLINO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL NARANJO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL SACAPUNTAS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL TRIGAL (Colegio P\u00fablico)", "ENRIQUE TIERNO GALVAN (Colegio P\u00fablico)", "FRANCISCO DE GOYA (Colegio P\u00fablico)", "FRANCISCO DE QUEVEDO (Colegio P\u00fablico)", "FREGACEDOS (Colegio P\u00fablico)", "FUENLABRADA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "GALLIPATOS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "GENIOS EN PA\u00d1ALES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "GINER DE LOS RIOS (Colegio P\u00fablico)", "GREEN PEACE (Colegio P\u00fablico)", "HAKUNA MATATA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "JOHN LENNON (Colegio P\u00fablico)", "JUAN DE LA CIERVA (Colegio P\u00fablico)", "JUAN XXIII (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "KHALIL GIBRAN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA ALAMEDA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA CA\u00d1ADA (Colegio P\u00fablico)", "LA CASITA DE CARAMELO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA CASITA DE CARAMELO-CALLE HUMANES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA GATITA CURIOSA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA LINTERNA MAGICA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA MIMOSA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA PI\u00d1ATA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LAS CIG\u00dcE\u00d1AS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LEON FELIPE (Colegio P\u00fablico)", "LOPE DE VEGA (Colegio P\u00fablico)", "LORANCA (Colegio P\u00fablico)", "LOS GORRIONES (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LOS MINIONS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS NARANJOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS PEQUES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MADRIGAL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MAESTRA TRINIDAD GARCIA (Colegio P\u00fablico)", "MAMA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MANUEL BARTOLOME COSSIO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MANUEL DE FALLA (Colegio P\u00fablico)", "MANUELA MALASA\u00d1A (Colegio P\u00fablico)", "MIGUEL HERNANDEZ (Colegio P\u00fablico)", "MONCAYO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MUNDO CHIQUININOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "N.I.L.E. (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PABLO NERUDA (Colegio P\u00fablico)", "PABLO PICASSO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "PELUCHES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PLANETA ENANO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PLATERO Y YO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "POETISA CELIA VI\u00d1AS (Colegio P\u00fablico)", "RAYUELA (Colegio P\u00fablico)", "ROSALIA DE CASTRO (Colegio P\u00fablico)", "SALVADOR DALI (Colegio P\u00fablico)", "SAN ESTEBAN (Colegio P\u00fablico)", "SANTIAGO RAMON Y CAJAL (Colegio P\u00fablico)", "SOR JUANA INES DE LA CRUZ (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "VALLE DE ORDESA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "VELAZQUEZ (Colegio P\u00fablico)", "VICENTE BLASCO IBA\u00d1EZ (Colegio P\u00fablico)", "VICTOR JARA (Colegio P\u00fablico)", "VIRGEN DE LA VEGA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "YVONNE BLACKE (Colegio P\u00fablico)"], "El Bosque (C\u00e1diz)": ["Albarrac\u00edn (Colegio P\u00fablico)", "El Bosque (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Arroyomolinos (Madrid)": ["ALBENIZ III (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ALBENIZ VI (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "AVERROES (Colegio P\u00fablico)", "CAMPANILLA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "CHIRIBITAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO ARENALES ARROYOMOLINOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO PASTEUR ARROYOMOLINOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL TORREON (Colegio P\u00fablico)", "FRANCISCO DE ORELLANA (Colegio P\u00fablico)", "GARABATOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "KINDER SCHOOL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LAS CASTA\u00d1ERAS (Colegio P\u00fablico)", "LEGAZPI (Colegio P\u00fablico)", "LOS CASTILLOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LUNA LUNERA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "MI TATA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PEQUE\u00d1ECOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Belver de Cinca (Huesca)": ["ALBEOS (Colegio Rural )", "DE BELVER DE CINCA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Sena (Huesca)": ["ALBERTO GALINDO (Colegio P\u00fablico)", "DE SENA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Arbeca (Lleida)": ["Albirka (Colegio P\u00fablico)", "Sant Jaume (Colegio P\u00fablico)"], "Alfacar (Granada)": ["Alborada (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Alfaguarilla (Colegio P\u00fablico)", "Las Encinas (Colegio P\u00fablico)"], "La Alquer\u00eda (Almer\u00eda)": ["Alboraida (Colegio P\u00fablico)"], "Albox (Almer\u00eda)": ["Albox (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Medio Almanzora II (Colegio Rural )", "Vel\u00e1zquez (Colegio P\u00fablico)", "Virgen del Saliente (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Virgen del Saliente (Colegio P\u00fablico)"], "Albu\u00f1uelas (Granada)": ["Albu\u00f1uelas (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ram\u00f3n y Cajal (Colegio P\u00fablico)"], "Ot\u00edvar (Granada)": ["Alcalde Caridad (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Valle Verde (Colegio Rural )"], "M\u00f3stoles (Madrid)": ["ALCALDE DE MOSTOLES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ALFONSO R. CASTELAO (Colegio P\u00fablico)", "ALONSO CANO (Colegio P\u00fablico)", "ANDRES SEGOVIA (Colegio P\u00fablico)", "ANDRES TORREJON (Colegio P\u00fablico)", "ANTONIO HERNANDEZ (Colegio P\u00fablico)", "ANTUSANA (Colegio P\u00fablico)", "ANTUSANA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "AURORA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "BALMES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "BEATO SIMON DE ROJAS (Colegio P\u00fablico)", "BENITO PEREZ GALDOS (Colegio P\u00fablico)", "BLAS DE OTERO (Colegio P\u00fablico)", "CALEIDOSCOPIO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "CELSO EMILIO FERREIRO (Colegio P\u00fablico)", "CIUDAD DE ROMA (Colegio P\u00fablico)", "COLEGIO VILLAEUROPA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLORES (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "DALMATAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EDOA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EDOA II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL COLUMPIO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL DUENDE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL GLOBO CELESTE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL JUGLAR (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL PEQUE\u00d1O SAUCE (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL SOTO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "ESCUELA IINFANTIL HOSPITAL UNIVERSITARIO REY JUAN CARLOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "FABULAS Y LEYENDAS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "FEDERICO GARCIA LORCA (Colegio P\u00fablico)", "GABRIEL CELAYA (Colegio P\u00fablico)", "GARABATO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "JOAN MIRO (Colegio P\u00fablico)", "JOAN MIRO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "JORGE GUILLEN (Colegio P\u00fablico)", "JUAN OCA\u00d1A (Colegio P\u00fablico)", "JUAN PEREZ VILLAAMIL (Colegio P\u00fablico)", "JULIAN BESTEIRO (Colegio P\u00fablico)", "LA INMACULADA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LAS CUMBRES (Colegio P\u00fablico)", "LEON FELIPE (Colegio P\u00fablico)", "LEONARDO DA VINCI (Colegio P\u00fablico)", "LICEO VILLA FONTANA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LUIS ALVAREZ LENCERO (Colegio P\u00fablico)", "MARGARITA XIRGU (Colegio P\u00fablico)", "MARIA MONTESSORI (Colegio P\u00fablico)", "MARUJA MALLO (Colegio P\u00fablico)", "MI PEQUE\u00d1O TONENO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MIGUEL DE UNAMUNO (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "MIGUEL DELIBES (Colegio P\u00fablico)", "MIS GARABATOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NEMOMARLIN MOSTOLES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NENE&apos;S (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NTRA. SRA. DEL CARMEN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NUEVA BAMBI (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "OSA MAYOR (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "OSO BABY II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "OSOBABY (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PABLO SARASATE (Colegio P\u00fablico)", "PABLO SOROZABAL (Colegio P\u00fablico)", "PARQUE COIMBRA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "PEQUE\u00d1O PRINCIPE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PIO BAROJA (Colegio P\u00fablico)", "PRINCIPE ASTURIAS (Colegio P\u00fablico)", "RAFAEL ALBERTI (Colegio P\u00fablico)", "RIO BIDASOA (Colegio P\u00fablico)", "ROSALIA DE CASTRO (Colegio P\u00fablico)", "SALZILLO-VALLE INCLAN (Colegio P\u00fablico)", "SEVERO OCHOA (Colegio P\u00fablico)", "SOLO PEQUES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SUE\u00d1OS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "VICENTE ALEIXANDRE (Colegio P\u00fablico)", "VILLA DE MOSTOLES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "VILLAAMIL (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "San Juan del Puerto (Huelva)": ["Alcalde J.J.Rebollo (Colegio P\u00fablico)", "Gloria Fuertes (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Los Palitos (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Marismas del Tinto (Colegio P\u00fablico)"], "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra (Sevilla)": ["Alcalde Joaqu\u00edn Garc\u00eda (Colegio P\u00fablico)", "\u00c1ngeles Mart\u00edn Mateo (Colegio P\u00fablico)", "Antonio Machado (Colegio P\u00fablico)", "Antonio Rodr\u00edguez Almod\u00f3var (Colegio P\u00fablico)", "Azahar (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Blas Infante (Colegio P\u00fablico)", "Cervantes (Colegio P\u00fablico)", "Colorines (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Concepci\u00f3n V\u00e1zquez (Colegio P\u00fablico)", "Don Peke (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Duendes (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Acebuche (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "El Columpio Oromana (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Madro\u00f1o (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "El Principito (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El tren de los ni\u00f1os (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Federico Garc\u00eda Lorca (Colegio P\u00fablico)", "Hermelinda N\u00fa\u00f1ez (Colegio P\u00fablico)", "Jos\u00e9 Ram\u00f3n (Colegio P\u00fablico)", "La Aldea de los Pitufos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Cercadillos (Colegio P\u00fablico)", "Los Olivos (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Los Pinos (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Mam\u00e1 Canguro (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Manuel Alonso (Colegio P\u00fablico)", "Miau (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mini..Yo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mis Bebitos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Nube de Papel (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Oromana (Colegio P\u00fablico)", "Pedro Guti\u00e9rrez (Colegio P\u00fablico)", "Pin P\u00f3n (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pin Pon 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Poeta Rafael Alberti (Colegio P\u00fablico)", "Puerta de Alcal\u00e1 (Colegio P\u00fablico)", "Reina Fabiola (Colegio P\u00fablico)", "San Mateo (Colegio P\u00fablico)", "Silos (Colegio P\u00fablico)", "Snoopy-Alcal\u00e1 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Veo Veo Guada\u00edra (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Zacat\u00edn (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Vi\u00f1uela (M\u00e1laga)": ["Alcalde Juan Garc\u00eda (Colegio Rural )"], "Navas de San Juan (Ja\u00e9n)": ["Alcalde Parrilla de Lara (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Virgen de la Estrella (Colegio P\u00fablico)"], "Alcauc\u00edn (M\u00e1laga)": ["Alcauc\u00edn (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Alejandro Garc\u00eda Garrido (Colegio P\u00fablico)"], "Alcolea (Almer\u00eda)": ["Alcolea (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Alcolea-Fond\u00f3n (Colegio Rural )"], "Periana (M\u00e1laga)": ["Aldea de Mondr\u00f3n (Colegio P\u00fablico)", "La Casita (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Isidro (Colegio P\u00fablico)"], "Alcobendas (Madrid)": ["ALDEAFUENTE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ALDOVEA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ANTONIO MACHADO (Colegio P\u00fablico)", "ARCO IRIS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ARETEIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "B.R.A.-INSTITUCION (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "BACHILLER ALONSO LOPEZ (Colegio P\u00fablico)", "BAMBU (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "BASE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "BIENAVENTURADA VIRGEN MARIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CASCABELES (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "CASTILLA (Colegio P\u00fablico)", "CENTRO IBN GABIROL COLEGIO ESTRELLA TOLEDANO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CHIQUI TIN ALCOBENDAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO CUMBRES-HIGHLANDS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "DAOIZ Y VELARDE (Colegio P\u00fablico)", "EDUQA LA MORALEJA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL ALBOROTO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL CUQUILLO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL TALLER DE LOS SUE\u00d1OS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EMILIO CASADO (Colegio P\u00fablico)", "ESCUELA INFANTIL BRAINS MADRID (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "FEDERICO GARCIA LORCA (Colegio P\u00fablico)", "FUENTELUCHA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "GABRIEL Y GALAN (Colegio P\u00fablico)", "GARABATO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "GENTE PEQUE\u00d1A (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "GREENWICH SCHOOL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "JUAN XXIII (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "KIDDY LANE SCHOOL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA CASITA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA CHOPERA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA COMBA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA ESCUELITA DEL ENCINAR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LICEO EUROPEO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS SAUCES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LUIS BU\u00d1UEL (Colegio P\u00fablico)", "MANOPLAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MARIA TERESA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MIGUEL HERNANDEZ (Colegio P\u00fablico)", "MIRAFLORES (Colegio P\u00fablico)", "MIS SUE\u00d1OS MAGICOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MONTESSORI VILLAGE LA MORALEJA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NEMOMARLIN ALCOBENDAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PADRE MANYANET (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PARAPEQUES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PARQUE DE CATALU\u00d1A (Colegio P\u00fablico)", "P\u00cdO P\u00cdO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "PROFESOR TIERNO GALVAN (Colegio P\u00fablico)", "SAN ANTONIO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN PATRICIO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN PATRICIO DEL SOTO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN PEDRO APOSTOL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA ISABEL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SEIS DE DICIEMBRE (Colegio P\u00fablico)", "SUS PEQUE\u00d1OS PASOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "TITO GUSANITO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "VALDELAPARRA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "VALDEPALITOS (Colegio P\u00fablico)", "VIRGEN DE NURIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)"], "San Lorenzo de el Escorial (Madrid)": ["ALDEAS INFANTILES S.O.S. DE ESPA\u00d1A (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ANTONIORROBLES (Colegio P\u00fablico)", "EL NIDO DE SAN LORENZO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA INMACULADA CONCEPCION (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MONTE ABANTOS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "REAL COLEGIO ALFONSO XII (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN LORENZO (Colegio P\u00fablico)", "SAN MIGUEL III (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA MARIA DE LEUCA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "TREBOL (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Villamayor de G\u00e1llego (Zaragoza)": ["ALDEAS INFANTILES SOS DE ESPA\u00d1A (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS PUEYOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "MARIANO CASTILLO (Colegio P\u00fablico)"], "Tres Cantos (Madrid)": ["ALDEBARAN (Colegio P\u00fablico)", "ANETACHU (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ANTONIO OSUNA (Colegio P\u00fablico)", "BARUKIDS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CANTINELA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "CANTITOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CARMEN HERNANDEZ GUARCH (Colegio P\u00fablico)", "CARMEN IGLESIAS (Colegio P\u00fablico)", "CIUDAD DE COLUMBIA (Colegio P\u00fablico)", "CIUDAD DE NEJAPA (Colegio P\u00fablico)", "EL OLIVO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL ROMERAL (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "GABRIEL GARCIA MARQUEZ (Colegio P\u00fablico)", "HIPOPOTAMO BLAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "HUMANITAS BILINGUAL SCHOOL TRES CANTOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "INTERNACIONAL PINOSIERRA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "JUGAR Y SENTIR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "KIDDY CORNER DAY SCHOOL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "KING&apos;S COLLEGE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA  CHARCA MAGICA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA CASITA DE LA ABUELA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA CASITA DEL DUQUE (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA FORESTA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA OCA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA OCA LOCA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA TATA  (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LITTLE KINGS NURSERY (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS DIABLILLOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MIGUEL DE CERVANTES (Colegio P\u00fablico)", "MONTESSORI TRES CANTOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NEMOMARLIN TRES CANTOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NTRA. SRA. DE LA MERCED (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PEQUE\u00d1OS SUE\u00d1OS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "TIERNO GALVAN (Colegio P\u00fablico)", "TOY&apos;S GARDEN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "TRES CANTOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "TRES COLORES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "TU JARDIN CON ENANITOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Cass\u00e0 de la Selva (Girona)": ["Aldric (Colegio P\u00fablico)", "de Cass\u00e0 de la Selva (Colegio P\u00fablico)", "La Salle de Cass\u00e0 (Centro privado)", "Liceu Pere Mercader (Centro privado)", "Municipal Pere Mercader (Colegio P\u00fablico)", "Puig d&apos;Arques (Colegio P\u00fablico)", "Taps (Colegio P\u00fablico)"], "L'Hospitalet de Llobregat (Barcelona)": ["Alegre (Centro privado)", "Alpes (Centro privado)", "Apel\u00b7les Mestres (Colegio P\u00fablico)", "Ausi\u00e0s March (Colegio P\u00fablico)", "Avantis (Centro privado)", "Azor\u00edn (Centro privado)", "Balaguer (Centro privado)", "Bellvitge (Colegio P\u00fablico)", "Bellvitge (Colegio P\u00fablico)", "Bellvitge (Colegio P\u00fablico)", "Bernat Desclot (Colegio P\u00fablico)", "Bernat Metge (Colegio P\u00fablico)", "Bisbe Berenguer (Colegio P\u00fablico)", "Busquets i Punset (Colegio P\u00fablico)", "Can Vilumara (Colegio P\u00fablico)", "Canig\u00f3 (Centro privado)", "Casa dels Arbres (Colegio P\u00fablico)", "Casal dels \u00c0ngels (Centro privado)", "Charlie Rivel (Colegio P\u00fablico)", "Cultura (Centro privado)", "Ding Dong (Centro privado)", "Dolmen (Centro privado)", "Eduard Fontser\u00e8 (Colegio P\u00fablico)", "El Cargolet (Centro privado)", "El Guirigall (Centro privado)", "El Guirigall de Sauri (Centro privado)", "El Passeig (Colegio P\u00fablico)", "El Primer Pas (Centro privado)", "El Repartidor (Centro privado)", "El Tren (Colegio P\u00fablico)", "Els Joglars (Centro privado)", "Ernest Lluch (Colegio P\u00fablico)", "Eugeni d&apos;Ors (Colegio P\u00fablico)", "Europa (Colegio P\u00fablico)", "Euses Formaci\u00f3 (Centro privado)", "Fax (Centro privado)", "Frederic Mistral (Colegio P\u00fablico)", "Garabatos (Centro privado)", "Gornal (Colegio P\u00fablico)", "Gornal (Colegio P\u00fablico)", "Haro (Centro privado)", "Jaume Balmes (Centro privado)", "Jaume Botey (Colegio P\u00fablico)", "Joan Maragall (Colegio P\u00fablico)", "Joan XXIII (Centro privado)", "Joaquim Ruyra (Colegio P\u00fablico)", "Josep Jan\u00e9s (Colegio P\u00fablico)", "Josep Maria Folch i Torres (Colegio P\u00fablico)", "Josep Serra i Abella (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Escor\u00e7a (Centro privado)", "L&apos;Espiga (Centro privado)", "L&apos;Estel Blau (Centro privado)", "L&apos;Estel- Can Bori (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Estrella (Centro privado)", "La Carpa (Colegio P\u00fablico)", "La Casa de la Muntanya (Colegio P\u00fablico)", "La Casa de les Flors (Colegio P\u00fablico)", "La Casa del Mol\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "La Casa del Parc (Colegio P\u00fablico)", "La Casa dels Contes (Colegio P\u00fablico)", "La Florida (Colegio P\u00fablico)", "La Florida (Centro privado)", "La Gua-Gua (Centro privado)", "La Marina (Colegio P\u00fablico)", "La Pau II (Centro privado)", "Les Palmeres (Centro privado)", "Llobregat (Colegio P\u00fablico)", "Lola Anglada (Colegio P\u00fablico)", "Los Angeles (Centro privado)", "M\u00e0gic (Centro privado)", "Margarida Xirgu (Colegio P\u00fablico)", "M\u00e0rius Torres (Colegio P\u00fablico)", "Men\u00e9ndez Pidal (Colegio P\u00fablico)", "Merc\u00e8 Rodoreda (Colegio P\u00fablico)", "Milagros Consarnau (Colegio P\u00fablico)", "Miquel Servet (Centro privado)", "Montessori (Centro privado)", "Norai (Centro privado)", "Nova Fortuny (Centro privado)", "Pablo Neruda (Colegio P\u00fablico)", "Paco Candel (Colegio P\u00fablico)", "Paf, El Drac M\u00e0gic (Centro privado)", "Pare Enric d&apos;Oss\u00f3 (Centro privado)", "Patufet (Centro privado)", "Patufet Sant Jordi-Francesc Batall\u00e9 i Ara (Colegio P\u00fablico)", "Pau Casals (Centro privado)", "Pau Casals (Colegio P\u00fablico)", "Pau Sans (Colegio P\u00fablico)", "Pau Vila (Colegio P\u00fablico)", "Pedraforca (Colegio P\u00fablico)", "Pep Ventura (Colegio P\u00fablico)", "Pere Lliscart (Colegio P\u00fablico)", "Pere Lliscart (Colegio P\u00fablico)", "Perrault (Centro privado)", "Pineda (Centro privado)", "Pinocho (Centro privado)", "Pompeu Fabra (Colegio P\u00fablico)", "Prat de la Manta (Colegio P\u00fablico)", "Proven\u00e7ana (Colegio P\u00fablico)", "Proven\u00e7ana (Colegio P\u00fablico)", "Puig i Gairalt (Colegio P\u00fablico)", "Ramon Muntaner (Colegio P\u00fablico)", "Rubi\u00f3 i Ors (Colegio P\u00fablico)", "Saltir\u00f3 (Centro privado)", "San Jaime (Centro privado)", "Sanfeliu (Colegio P\u00fablico)", "Sanfeliu (Centro privado)", "Sant Gervasi (Centro privado)", "Sant Jaume de la FEP (Centro privado)", "Sant Josep - El Pi (Colegio P\u00fablico)", "Sant Josep Obrer (Centro privado)", "Sant Ramon (Colegio P\u00fablico)", "Santa Eul\u00e0lia (Colegio P\u00fablico)", "Santa Marta (Centro privado)", "Santiago Ramon y Cajal (Colegio P\u00fablico)", "Tecla Sala (Centro privado)", "Torras i Bages (Colegio P\u00fablico)", "Utmar (Centro privado)", "Viky (Centro privado)", "Xaloc (Centro privado)"], "Las Rozas de Madrid (Madrid)": ["ALEGRIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ASERR\u00cdN ASERR\u00c1N (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "BEBIN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "BRITISH SCHOOL LAS ROZAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CABAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CAPERUCITA ROJA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CENTRO EDUCATIVO PUNTA GALEA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CHIQUI TIN LAS ROZAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO EUROPEO DE MADRID (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLORES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CRIOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CRISTO REY (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EDUCAMUNDO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL CANTIZAL (Colegio P\u00fablico)", "ESCUELA LIBRE MICAEL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "FERNANDO DE LOS RIOS (Colegio P\u00fablico)", "FUNDACION COLEGIO BERRIZ (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "GSD LAS ROZAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "INSTITUCION EDUCATIVA LOGOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "JUAN RAMON JIMENEZ (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA CASITA DEL FAROL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA CIG\u00dcE\u00d1A MARIA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA ENCINA (Colegio P\u00fablico)", "LA MARAZUELA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA TORRE ROSA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LITTLE DUCK (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOGOS &apos;&apos;B&apos;&apos; (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS JARALES-MONTERROZAS (Colegio P\u00fablico)", "LOS OLIVOS (Colegio P\u00fablico)", "LOS PE\u00d1ASCALES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LULLABY (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MARIO VARGAS LLOSA (Colegio P\u00fablico)", "MENINOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MONTE ABANTOS (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "MONTERROZAS 06 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NEMOMARLIN LAS ROZAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ORVALLE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PARCHIS MONTESSORI SCHOOL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PEQUE\u00d1OS ASTRONAUTAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN MIGUEL (Colegio P\u00fablico)", "SANTA MARIA DE LAS ROZAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SIGLO XXI (Colegio P\u00fablico)", "VICENTE ALEIXANDRE (Colegio P\u00fablico)", "YELLOWSTONE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ZOLA-ROZAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "San Agust\u00edn del Guadalix (Madrid)": ["ALEGRIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "INFANTA LEONOR (Colegio P\u00fablico)", "MAMEN I (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MI CASITA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "TRINIDAD RUIZ (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "VIRGEN DE NAVALAZARZA (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Vicen\u00e7 Dels Horts (Barcelona)": ["Alegria (Colegio P\u00fablico)", "El Patito Feo 3 (Centro privado)", "Frederic Mompou (Colegio P\u00fablico)", "Gabriela Mistral (Colegio P\u00fablico)", "Iris (Centro privado)", "Joan Juncadella (Colegio P\u00fablico)", "La Gu\u00e0rdia (Colegio P\u00fablico)", "La Inmaculada (Centro privado)", "La Vinyala (Colegio P\u00fablico)", "Mafalda (Centro privado)", "Mare de D\u00e9u del Roc\u00edo (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Sant Vicen\u00e7 dels Horts (Colegio P\u00fablico)", "Patito Feo II (Centro privado)", "Patufet (Centro privado)", "Salesians Sant Vicen\u00e7 dels Horts (Centro privado)", "Sant Antoni (Colegio P\u00fablico)", "Sant Jordi (Colegio P\u00fablico)", "Sant Josep (Colegio P\u00fablico)", "Sant Vicen\u00e7 (Centro privado)"], "Guadalix de la Sierra (Madrid)": ["ALEJANDRO RUBIO (Colegio P\u00fablico)", "GUADALIX DE LA SIERRA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "RIO DE ALISOS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "TRASGOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Caspe (Zaragoza)": ["ALEJO LOR\u00c9N ALBAREDA (Colegio P\u00fablico)", "COMPROMISO DE CASPE (Colegio P\u00fablico)", "DE CASPE (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "SANTA ANA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Calaf (Barcelona)": ["Alexandre de Riquer (Colegio P\u00fablico)", "Alta Segarra (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Calaf (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Calaf \";la Boireta\"; (Colegio P\u00fablico)"], "Figueres (Girona)": ["Alexandre Deulofeu (Colegio P\u00fablico)", "Amistat (Colegio P\u00fablico)", "Anicet de Pag\u00e8s i de Puig (Colegio P\u00fablico)", "Bon Pastor (Colegio P\u00fablico)", "Carme Guasch i Darn\u00e9 (Colegio P\u00fablico)", "Cendrassos (Colegio P\u00fablico)", "Centre T\u00e8cnic d&apos;Automoci\u00f3 (Centro privado)", "CESI Alta Formaci\u00f3 (Centro privado)", "Cor de Maria (Centro privado)", "CTA (Centro privado)", "de Figueres (Colegio P\u00fablico)", "de Figueres (Colegio P\u00fablico)", "Els Pins (Colegio P\u00fablico)", "Escol\u00e0pies Figueres (Centro privado)", "Joaquim Cus\u00ed i Furtunet (Colegio P\u00fablico)", "Josep Pallach (Colegio P\u00fablico)", "Josep Pous i Pag\u00e8s (Colegio P\u00fablico)", "la Flauta M\u00e0gica (Centro privado)", "La Salle (Centro privado)", "Lilaina (Colegio P\u00fablico)", "M. \u00c0ngels Anglada (Colegio P\u00fablico)", "Marta Coll (Centro privado)", "Montessori-Palau (Centro privado)", "Narc\u00eds Monturiol (Centro privado)", "Narc\u00eds Monturiol (Colegio P\u00fablico)", "Olivar Gran (Colegio P\u00fablico)", "Parc de les Aig\u00fces (Colegio P\u00fablico)", "Ramon Muntaner (Colegio P\u00fablico)", "Salvador Dal\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "Sant Pau (Colegio P\u00fablico)", "Sol Solet (Centro privado)", "Xuclamel (Colegio P\u00fablico)"], "Badalona (Barcelona)": ["Alexandre Gal\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "ANEFF Badalona (Centro privado)", "Antoni Botey (Colegio P\u00fablico)", "Arco Iris (Centro privado)", "Arrels-Blanquerna (Centro privado)", "Arrels-Esperan\u00e7a (Centro privado)", "Artur Martorell (Colegio P\u00fablico)", "Babar (Centro privado)", "Babus (Centro privado)", "Badalona Port (Colegio P\u00fablico)", "Badalona VII (Colegio P\u00fablico)", "Badalon\u00e8s (Centro privado)", "Badiu (Centro privado)", "Baetulo (Colegio P\u00fablico)", "Baldiri Reixac (Colegio P\u00fablico)", "Baldomer Sol\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "Baldomer Sol\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "Bambi (Centro privado)", "Barres i Ones (Colegio P\u00fablico)", "Bet\u00falia (Centro privado)", "Boix (Centro privado)", "Bufal\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "Cultural (Centro privado)", "Cultural (Centro privado)", "Cultural Fluvi\u00e0 (Centro privado)", "de Badalona (Colegio P\u00fablico)", "El Patufet (Centro privado)", "El Petit Gegant (Centro privado)", "El Taronger del Vailet (Centro privado)", "Els Barrufets (Centro privado)", "Els Petits (Centro privado)", "Enric Borr\u00e0s (Colegio P\u00fablico)", "Escola Llevant (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "Eugeni d&apos;Ors (Colegio P\u00fablico)", "Feliu i Vegu\u00e9s (Colegio P\u00fablico)", "Folch i Torres (Colegio P\u00fablico)", "Garb\u00ed Pere Verg\u00e9s (Centro privado)", "Gitanjali (Colegio P\u00fablico)", "Isaac Alb\u00e9niz (Colegio P\u00fablico)", "\u00cdtaca (Colegio P\u00fablico)", "Jes\u00fas Maria (Centro privado)", "Joan Coret (Colegio P\u00fablico)", "Joan Llongueras (Colegio P\u00fablico)", "Joan Maragall (Centro privado)", "Joan Mir\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Josep Boada (Colegio P\u00fablico)", "Josep Carner (Colegio P\u00fablico)", "J\u00falia Minguell (Colegio P\u00fablico)", "Jungfrau (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Assaig (Centro privado)", "L&apos;Escoleta de Badalona (Centro privado)", "L&apos;Estel (Centro privado)", "La Llauna (Colegio P\u00fablico)", "La Pineda (Colegio P\u00fablico)", "La Riera (Colegio P\u00fablico)", "Laiet\u00e0nia (Centro privado)", "Les Ci\u00e8ncies (Colegio P\u00fablico)", "Lestonnac (Centro privado)", "Llefi\u00e0 (Centro privado)", "Llibertat (Colegio P\u00fablico)", "Llorens i Artigas (Colegio P\u00fablico)", "Lola Anglada (Colegio P\u00fablico)", "L\u00f3pez Torrej\u00f3n (Centro privado)", "Mainada (Centro privado)", "Mare de D\u00e9u de l&apos;Assumpci\u00f3 (Centro privado)", "Mare de D\u00e9u de la Salut (Centro privado)", "Mare de D\u00e9u del Pilar (Colegio P\u00fablico)", "Maregassa (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "Margarida Xirgu (Colegio P\u00fablico)", "Maria Ward (Centro privado)", "Marisa Yudes (Centro privado)", "Maristes Champagnat (Centro privado)", "Merc\u00e8 Rodoreda (Colegio P\u00fablico)", "Miguel Hern\u00e1ndez (Colegio P\u00fablico)", "Minguella (Centro privado)", "Montigal\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "Montserrat (Centro privado)", "Municipal (Colegio P\u00fablico)", "Nen Jes\u00fas de Praga (Centro privado)", "Nero Nas (Colegio P\u00fablico)", "Nino-Nero (Centro privado)", "Nins (Centro privado)", "Nona (Centro privado)", "Pam i Pipa (Colegio P\u00fablico)", "Patimpetons (Centro privado)", "Pau Casals (Colegio P\u00fablico)", "Pau Gargallo (Colegio P\u00fablico)", "Pau Picasso (Colegio P\u00fablico)", "Pere de Tera (Colegio P\u00fablico)", "Perruqueria i Est\u00e8tica Badalona (Centro privado)", "Petit Cultural (Centro privado)", "Petit Nen Jes\u00fas de Praga (Centro privado)", "Petits Genis (Centro privado)", "Picarol (Centro privado)", "Pinotxo (Colegio P\u00fablico)", "Planas i Casals (Colegio P\u00fablico)", "Pompeu Fabra (Colegio P\u00fablico)", "Progr\u00e9s (Colegio P\u00fablico)", "Rafael Alberti (Colegio P\u00fablico)", "Rafael Alberti (Colegio P\u00fablico)", "Rafael Casanova (Colegio P\u00fablico)", "Ralet ralet (Colegio P\u00fablico)", "Ramiro de Maeztu (Centro privado)", "Rialles (Centro privado)", "Salvador Espriu (Colegio P\u00fablico)", "Sant Andreu (Centro privado)", "Sant Dom\u00e8nec Savio (Centro privado)", "Sant Jordi (Colegio P\u00fablico)", "Sant Jordi (Colegio P\u00fablico)", "Sant\u00edssima Trinitat (Centro privado)", "Snoopy (Centro privado)", "Sol Solet (Centro privado)", "Solets (Centro privado)", "Stil (Centro privado)", "Tabalet (Centro privado)", "Tam-Tam (Centro privado)", "Uni dori (Colegio P\u00fablico)", "Valonsadero (Centro privado)", "Vent\u00f3s i Mir (Colegio P\u00fablico)", "Ventura Gassol (Colegio P\u00fablico)", "Virolet (Colegio P\u00fablico)", "Walt Disney (Centro privado)"], "Les Roquetes (Barcelona)": ["Alexandre Gal\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "Els Tres Pins (Colegio P\u00fablico)", "Les Roquetes (Colegio P\u00fablico)", "Mediterr\u00e0nia (Colegio P\u00fablico)", "Santa Eul\u00e0lia (Colegio P\u00fablico)", "Xaloc (Colegio P\u00fablico)"], "La Rambla (C\u00f3rdoba)": ["Alfar (Colegio P\u00fablico)", "La Rambla (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Maestro Romualdo Aguayo L\u00f3pez (Colegio P\u00fablico)"], "Huesa (Ja\u00e9n)": ["Alf\u00e9rez Segura (Colegio P\u00fablico)", "Los Ca\u00f1os (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Fi\u00f1ana (Almer\u00eda)": ["Alfi\u00f1ame (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Color\u00edn Colorete (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Sebasti\u00e1n (Colegio P\u00fablico)"], "T\u00e0rrega (Lleida)": ["Alfons Costafreda (Colegio P\u00fablico)", "\u00c0ngel Guimer\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "de T\u00e0rrega (Colegio P\u00fablico)", "El Niu (Colegio P\u00fablico)", "Escola de Sobrestants (Colegio P\u00fablico)", "Escola Pia de T\u00e0rrega (Centro privado)", "Jacint Verdaguer (Colegio P\u00fablico)", "La Pau (Colegio P\u00fablico)", "Les Astes (Centro privado)", "Manuel de Pedrolo (Colegio P\u00fablico)", "Maria-Merc\u00e8 Mar\u00e7al (Colegio P\u00fablico)", "Municipal (Colegio P\u00fablico)", "Sant Eloi (Centro privado)", "Santa Maria del Alba (Centro privado)", "Vedruna T\u00e0rrega (Centro privado)"], "Puigcerd\u00e0 (Girona)": ["Alfons I (Colegio P\u00fablico)", "Llums del Nord (Colegio P\u00fablico)", "Municipal (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Issi Fabra (Colegio P\u00fablico)", "Pere Borrell (Colegio P\u00fablico)", "Vedruna Puigcerd\u00e0 (Centro privado)"], "Estaci\u00f3n Linares-Baeza (Ja\u00e9n)": ["Alfonso Garc\u00eda Chamorro (Colegio P\u00fablico)"], "Tauste (Zaragoza)": ["ALFONSO I EL BATALLADOR (Colegio P\u00fablico)", "DE TAUSTE (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Arcos de la Frontera (C\u00e1diz)": ["Alfonso X El Sabio (Colegio P\u00fablico)", "Campoameno (Colegio P\u00fablico)", "Coleguarde (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Campo de las Galletas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Santiscal (Colegio P\u00fablico)", "Las Galletitas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Maestro Juan Apresa (Colegio P\u00fablico)", "Milagros Berenguer (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ntra. Sra. de las Nieves (Colegio P\u00fablico)", "Peque Aventuras (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Riofr\u00edo (Colegio P\u00fablico)", "San Francisco (Colegio P\u00fablico)", "San Miguel (Colegio P\u00fablico)", "Vicenta Tar\u00edn (Colegio P\u00fablico)", "Virgen de la Nieves (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Puig-Reig (Barcelona)": ["Alfred Mata (Colegio P\u00fablico)", "de Puig-reig (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Estel (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Puig-reig (Colegio P\u00fablico)", "Sant Mart\u00ed (Centro privado)"], "T\u00e9rmens (Lleida)": ["Alfred Potrony (Colegio P\u00fablico)", "Lo Carrilet (Colegio P\u00fablico)"], "Pe\u00f1arroya-Pueblonuevo (C\u00f3rdoba)": ["Alfredo Gil (Colegio P\u00fablico)", "Aurelio S\u00e1nchez (Colegio P\u00fablico)", "El Cerro (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "El Minero (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Eladio Le\u00f3n (Colegio P\u00fablico)", "San Jos\u00e9 de Calasanz (Colegio P\u00fablico)"], "Coslada (Madrid)": ["ALFREDO LANDA (Colegio P\u00fablico)", "ANTON PIRULERO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "ANTONI TAPIES (Colegio P\u00fablico)", "BLAS DE OTERO (Colegio P\u00fablico)", "CHARLIE RIVEL (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "CHIQUI TIN COSLADA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COCHOLATE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COMENZAR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "DIAMELA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "DOROTEO HERNANDEZ (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL OLIVO (Colegio P\u00fablico)", "FELIX RODRIGUEZ DE LA FUENTE (Colegio P\u00fablico)", "GONZALO DE BERCEO (Colegio P\u00fablico)", "GUADARRAMA (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "GUARDER\u00cdA MONIGOTES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA CA\u00d1ADA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA RAMPA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA RANA FROGGY (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS DUENDES OCEANO ATLANTICO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MAMA JUANITA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MENENDEZ PIDAL (Colegio P\u00fablico)", "PABLO NERUDA (Colegio P\u00fablico)", "PEGASITO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PEQUE\u00d1ECOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ROSA PARK (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "ROSALIA DE CASTRO (Colegio P\u00fablico)", "SAN ESTEBAN (Colegio P\u00fablico)", "SAN PABLO (Colegio P\u00fablico)", "SENECA (Colegio P\u00fablico)", "TORRES QUEVEDO (Colegio P\u00fablico)", "VILLALAR (Colegio P\u00fablico)", "VIRGEN DEL HENAR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "WILLIAM SHAKESPEARE (Colegio P\u00fablico)"], "Remolinos (Zaragoza)": ["ALFREDO MUI\u00d1OS (Colegio P\u00fablico)"], "Cretas (Teruel)": ["ALGARS (Colegio Rural )", "SAGALETS (AULA DE CRETAS) (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Alhaur\u00edn de la Torre (M\u00e1laga)": ["Algazara (Colegio P\u00fablico)", "\u00c1ngel de la Guarda (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Buddies (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Clara Campoamor (Colegio P\u00fablico)", "EL Columpio de Crespi (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Pupitre (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Rinconcito de Ana (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Sal\u00f3n de los Peques (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Isaac Peral (Colegio P\u00fablico)", "Los Manantiales (Colegio P\u00fablico)", "Maruja Mallo (Colegio P\u00fablico)", "Novainfancia (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Petete (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Retamar (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Juan (Colegio P\u00fablico)", "San Sebasti\u00e1n (Colegio P\u00fablico)", "San Sebasti\u00e1n (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Virgen del Rosario (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Zambrana (Colegio P\u00fablico)"], "Villablanca (Huelva)": ["Algod\u00f3n de Az\u00facar (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Casita de Chocolate (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Roque (Colegio P\u00fablico)"], "Alhaur\u00edn el Grande (M\u00e1laga)": ["Alhaur\u00edn el Grande (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Carmen Ar\u00e9valo (Colegio P\u00fablico)", "Chicavilla (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Dulces (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Chorro (Colegio P\u00fablico)", "Emilia Olivares (Colegio P\u00fablico)", "F\u00e9lix Plaza Ramos (Colegio P\u00fablico)", "Jorge Guill\u00e9n (Colegio P\u00fablico)", "La Casita del Gnomo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pablo Ruiz Picasso (Colegio P\u00fablico)", "Salvador Gonz\u00e1lez Cantos (Colegio P\u00fablico)", "Villafranco (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Lucainena de las Torres (Almer\u00eda)": ["Alhfil (Colegio Rural )"], "Alic\u00fan (Almer\u00eda)": ["Alic\u00fan-Hu\u00e9cija (Colegio P\u00fablico)"], "La Fresneda (Teruel)": ["ALIFARA (Colegio Rural )", "SAGALETS (AULA DE LA FRESNEDA) (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Cardona (Barcelona)": ["Aliret (Colegio P\u00fablico)", "Patrocini (Colegio P\u00fablico)", "Sant Ramon (Colegio P\u00fablico)", "Vedruna Cardona (Centro privado)"], "Tomares (Sevilla)": ["Aljamar (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El B\u00faho de Altamira (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Carmen (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "El Nido (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez (Colegio P\u00fablico)", "Kids a Boo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Cometa (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Las Almenas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Nemo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Pulgarcito (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "S.A.R. Infanta Leonor (Colegio P\u00fablico)", "Santa Eufemia-Pulgarcito (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Tomares (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Tom\u00e1s de Ybarra (Colegio P\u00fablico)", "Travesuras (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Veo-Veo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Virgen de los Dolores (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Espartinas (Sevilla)": ["Aljarafe CPM (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Almenar (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Cerro Alto (Colegio P\u00fablico)", "Cocoliso (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Duende (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Jard\u00edn (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Espartinas (Colegio P\u00fablico)", "Fantas\u00eda (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Hotel Infantil Ni\u00f1o Jes\u00fas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Maestra Natalia Alban\u00e9s (Colegio P\u00fablico)", "Mar\u00eda del Carmen Guti\u00e9rrez (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Pequelandia (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Supermamy (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Jimena de la Frontera (C\u00e1diz)": ["Aljibe (Colegio P\u00fablico)", "El Osito (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Pitufos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ntra. Sra. Reina de los \u00c1ngeles (Colegio P\u00fablico)"], "Villarreal de Huerva (Zaragoza)": ["ALMADA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "FERNANDO EL CAT\u00d3LICO (Colegio P\u00fablico)"], "Jubrique (M\u00e1laga)": ["Almazara (Colegio Rural )"], "Baena (C\u00f3rdoba)": ["Almedina (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El  Tiovivo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Juan Alfonso de Baena (Colegio P\u00fablico)", "La Serran\u00eda (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Los Peques (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Valverde y Perales (Colegio P\u00fablico)", "Virrey del Pino (Colegio P\u00fablico)"], "Zahora (C\u00e1diz)": ["Almenara (Colegio Rural )"], "Mairena del Aljarafe (Sevilla)": ["Almendral (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Barco de Papel (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Biling\u00fce La Cometa (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Bob Esponja (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Chicle (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ciudad Expo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Colorines (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Olivo (Colegio P\u00fablico)", "El Sol 3 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Francisco Giner de los R\u00edos (Colegio P\u00fablico)", "Guadalquivir (Colegio P\u00fablico)", "La Casita de Chocolate (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Lepanto (Colegio P\u00fablico)", "Los Almendros (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Diminiutos 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Diminutos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Pr\u00edncipes (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Rosales (Colegio P\u00fablico)", "Los Tres Cerditos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Malala (Colegio P\u00fablico)", "Mickey Campos de San Juan (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Miguel Hern\u00e1ndez (Colegio P\u00fablico)", "Mimaditos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pat, el Cartero (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Payasetes III (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Petits (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pisa-Wendy (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pompitas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Santa Teresa (Colegio P\u00fablico)", "Virgen de Bel\u00e9n (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "El Parador de las Hortichuelas (Almer\u00eda)": ["Almeragua (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Francisco Villaespesa (Colegio P\u00fablico)", "Hogar Montessori (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Las Amapolas (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Lunares (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Ensenada San Miguel (Almer\u00eda)": ["Almerimar (Colegio P\u00fablico)", "Burbujas de Colores (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Castillo de Arena (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Sayalonga (M\u00e1laga)": ["Almijara (Colegio Rural )", "Sayalonga (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Antequera (M\u00e1laga)": ["Alminares (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Atalaya (Colegio Rural )", "Don Chupete (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Bosque (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Bosque II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Fuente Mora (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Infante Don Fernando (Colegio P\u00fablico)", "La Vera Cruz (Colegio P\u00fablico)", "Le\u00f3n Motta (Colegio P\u00fablico)", "Minene (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ni\u00f1o Jes\u00fas y Virgen Milagrosa (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Pequemundo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Reina Sof\u00eda (Colegio P\u00fablico)", "Romero Robledo (Colegio P\u00fablico)", "San Francisco (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Juan (Colegio P\u00fablico)", "San Juan (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Sant\u00edsima Trinidad (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Veracruz (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "San Fernando (C\u00e1diz)": ["Almirante Laulhe (Colegio P\u00fablico)", "Arco Iris (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Arquitecto Leoz (Colegio P\u00fablico)", "Blas Infante (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Camposoto (Colegio P\u00fablico)", "Caser\u00eda de Ossio (Colegio P\u00fablico)", "Cecilio Pujaz\u00f3n (Colegio P\u00fablico)", "Disneylandia (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Don Peluso (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El \u00e1ngel de mi guarda (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Desv\u00e1n (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Duende (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Jard\u00edn (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Parque (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Parque Centro (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Parque de Camposoto (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Erytheia (Colegio P\u00fablico)", "Fantas\u00eda (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Garabatos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Grumete-San Fernando (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Jen (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Juan D\u00edaz de Sol\u00eds (Colegio P\u00fablico)", "Juan Sebasti\u00e1n Elcano (Colegio P\u00fablico)", "La Ardila (Colegio P\u00fablico)", "La Cometa (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Constituci\u00f3n (Colegio P\u00fablico)", "La Marea (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "La Pradera (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Sirenita (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Las Cortes (Colegio P\u00fablico)", "Los Esteros (Colegio P\u00fablico)", "Manuel de Falla (Colegio P\u00fablico)", "Padre Jos\u00e9 Casal Carrillo (Colegio P\u00fablico)", "Puente Zuazo (Colegio P\u00fablico)", "Quintanilla (Colegio P\u00fablico)", "Raimundo Rivero (Colegio P\u00fablico)", "Reina de la Paz (Colegio P\u00fablico)", "San Ignacio (Colegio P\u00fablico)", "Servando Cam\u00fa\u00f1ez (Colegio P\u00fablico)", "Vicente Tofi\u00f1o (Colegio P\u00fablico)"], "San Jos\u00e9 de la Rinconada (Sevilla)": ["Almonazar (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Blanca de los R\u00edos (Colegio P\u00fablico)", "Burbujas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Burbujas 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Cosquillitas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Cucu Tras (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Tren (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Fantas\u00eda (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "J\u00fapiter (Colegio P\u00fablico)", "La Paz (Colegio P\u00fablico)", "Las 4 Estaciones (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Maestro Antonio Rodr\u00edguez Jim\u00e9nez (Colegio P\u00fablico)", "Maestro Pepe Gonz\u00e1lez (Colegio P\u00fablico)", "Ntra. Sra. del Patrocinio (Colegio P\u00fablico)", "Santa Cruz (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Pineda de Mar (Barcelona)": ["Aloc (Colegio P\u00fablico)", "Antoni Doltra (Colegio P\u00fablico)", "Bressol de Mar (Colegio P\u00fablico)", "de Pineda de Mar (Colegio P\u00fablico)", "Euclides (Colegio P\u00fablico)", "FEDAC-Pineda (Centro privado)", "Horitz\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Jaume I (Colegio P\u00fablico)", "Joan Coromines (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Ess\u00e8ncia (Centro privado)", "L&apos;Oreneta (Centro privado)", "Marinada (Colegio P\u00fablico)", "Mediterr\u00e0nia (Colegio P\u00fablico)", "Montpalau (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Pineda de Mar (Colegio P\u00fablico)", "Poblenou (Colegio P\u00fablico)", "Sant Jordi (Colegio P\u00fablico)"], "Lepe (Huelva)": ["Alonso Barba (Colegio P\u00fablico)", "Andaluc\u00eda (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Arco Iris (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "C\u00e9sar Barrios (Colegio P\u00fablico)", "Color\u00edn (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Eduk (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Eduk Dos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Barquito Azul (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Arboleda (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "La Noria (Colegio P\u00fablico)", "Mequetrefe (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Nemo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Oria Casta\u00f1eda (Colegio P\u00fablico)", "Pintando la luna (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Primeros Pasos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "R\u00edo Piedras (Colegio P\u00fablico)", "Rodrigo P\u00e9rez de Acevedo (Colegio P\u00fablico)", "Virgen de la Bella (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Aguilar de la Frontera (C\u00f3rdoba)": ["Alonso de Aguilar (Colegio P\u00fablico)", "Carmen Romero (Colegio P\u00fablico)", "Do\u00f1a Mar\u00eda Coronel (Colegio P\u00fablico)", "Garabatos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Campi\u00f1a (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Pompitas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Alcal\u00e1 la Real (Ja\u00e9n)": ["Alonso de Alcal\u00e1 (Colegio P\u00fablico)", "El coto de los peques (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Olivo (Colegio Rural )", "Jos\u00e9 Garnica Salazar (Colegio P\u00fablico)", "La Mota (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Mart\u00ednez Monta\u00f1\u00e9s (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Nuestra Se\u00f1ora del Rosario (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Pablo VI-El Jard\u00edn (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "\u00c1lora (M\u00e1laga)": ["\u00c1lora (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Arco Iris (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Barriada el Puente (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "El Hacho (Colegio P\u00fablico)", "La Escuela de Petete \u00c1lora (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Llanos (Colegio P\u00fablico)", "Miguel de Cervantes (Colegio P\u00fablico)"], "Alozaina (M\u00e1laga)": ["Alozaina (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Arquitecto S\u00e1nchez Sep\u00falveda (Colegio P\u00fablico)"], "Alp (Girona)": ["Alpi (Colegio P\u00fablico)", "Bac de Cerdanya (Colegio P\u00fablico)"], "B\u00e9rchules (Granada)": ["Alpujarra (Colegio Rural )"], "Bay\u00e1rcal (Almer\u00eda)": ["Alpujarra Alta (Colegio Rural )"], "Torrelles de Foix (Barcelona)": ["Alt Foix (Colegio P\u00fablico)", "Guerau de Peguera (Colegio P\u00fablico)"], "Vilafranca del Pened\u00e8s (Barcelona)": ["Alt Pened\u00e8s (Colegio P\u00fablico)", "Centre d&apos;Estudis Vilafranca Excellens (Centro privado)", "Cet-Pened\u00e8s (Centro privado)", "Crist\u00f2for Mestre (Colegio P\u00fablico)", "de l&apos;Alt Pened\u00e8s (Colegio P\u00fablico)", "Delta - Espiga (Centro privado)", "Dolors Piera (Colegio P\u00fablico)", "El N\u00favol (Centro privado)", "El Parquet (Colegio P\u00fablico)", "Estalella i Graells (Colegio P\u00fablico)", "Eugeni d&apos;Ors (Colegio P\u00fablico)", "Josep Balt\u00e0 i Elias (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Anxaneta (Colegio P\u00fablico)", "Lingo M\u00f3n (Centro privado)", "Lola Anglada (Colegio P\u00fablico)", "Mas i Perera (Colegio P\u00fablico)", "Mil\u00e0 i Fontanals (Colegio P\u00fablico)", "Montagut (Centro privado)", "Municipal Maria Dolors Calvet (Colegio P\u00fablico)", "Nou de Vilafranca del Pened\u00e8s (Colegio P\u00fablico)", "Pau Boada (Colegio P\u00fablico)", "Picarol-Foix (Centro privado)", "Sant Josep (Centro privado)", "Sant Ramon de Penyafort (Centro privado)", "Sol Solet (Colegio P\u00fablico)", "Vedruna Vilafranca del Pened\u00e8s (Centro privado)", "Virolet (Centro privado)"], "Benasque (Huesca)": ["ALTA RIBAGORZA (Colegio Rural )", "LA MAINADA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "VALLE DE BENASQUE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Armu\u00f1a de Almanzora (Almer\u00eda)": ["Alto Almanzora (Colegio Rural )"], "Broto (Huesca)": ["ALTO ARA (Colegio Rural )", "DE BROTO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Barbastro (Huesca)": ["ALTO ARAG\u00d3N (Colegio P\u00fablico)", "DE BARBASTRO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "ENCANTARIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA MERCED (Colegio P\u00fablico)", "PEDRO I (Colegio P\u00fablico)", "SAN JOS\u00c9 DE CALASANZ (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN VICENTE DE PA\u00daL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Biescas (Huesca)": ["ALTO G\u00c1LLEGO (Colegio Rural )", "DE BIESCAS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Parauta (M\u00e1laga)": ["Alto Genal (Colegio Rural )"], "Coto-Rios (Ja\u00e9n)": ["Alto Guadalquivir (Colegio Rural )"], "Cantavieja (Teruel)": ["ALTO MAESTRAZGO (Colegio Rural )", "DE CANTAVIEJA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Santiago de la Espada (Ja\u00e9n)": ["Alto Segura (Colegio Rural )"], "Viator (Almer\u00eda)": ["\u00c1lvarez de Sotomayor (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Joaqu\u00edn Visiedo (Colegio P\u00fablico)", "La Rayuela (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Viator (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Cuevas del Almanzora (Almer\u00eda)": ["\u00c1lvarez Sotomayor (Colegio P\u00fablico)", "Encarnaci\u00f3n Asensio Granados (Colegio P\u00fablico)", "Luis Siret (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ntra. Sra. del Carmen (Colegio P\u00fablico)"], "Fern\u00e1n-N\u00fa\u00f1ez (C\u00f3rdoba)": ["\u00c1lvaro Cecilia Moreno (Colegio P\u00fablico)", "Duque de Fern\u00e1n Nu\u00f1ez (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Fernando Miranda (Colegio P\u00fablico)", "Mi Primer Cole (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pompas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Fontcoberta (Girona)": ["Alzina Reclamadora (Colegio P\u00fablico)", "Els Plan\u00e7ons (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Feliu de Buixalleu (Girona)": ["Alzines Balladores (Colegio P\u00fablico)"], "Benamaurel (Granada)": ["Amancia Burgos (Colegio P\u00fablico)", "Virgen de la Cabeza (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Sant Boi de Llobregat (Barcelona)": ["Amat Verd\u00fa (Colegio P\u00fablico)", "Antoni Gaud\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "Antoni T\u00e0pies (Colegio P\u00fablico)", "Balmes I (Centro privado)", "Balmes II (Centro privado)", "Bambi (Colegio P\u00fablico)", "Barrufet (Colegio P\u00fablico)", "Benviure (Colegio P\u00fablico)", "Camps Blancs (Colegio P\u00fablico)", "Can Massallera (Colegio P\u00fablico)", "Casablanca (Colegio P\u00fablico)", "Ciutat Cooperativa (Colegio P\u00fablico)", "Daina (Centro privado)", "Garigots (Centro privado)", "\u00cdtaca (Colegio P\u00fablico)", "Joan Bardina (Centro privado)", "Joaquim Rubi\u00f3 i Ors (Colegio P\u00fablico)", "Josep Maria Ciurana (Colegio P\u00fablico)", "La Merc\u00e8 (Colegio P\u00fablico)", "La Mimosa (Centro privado)", "La Nova Noem\u00ed (Centro privado)", "La Susa (Colegio P\u00fablico)", "Llor (Centro privado)", "Lumen (Centro privado)", "Mare de D\u00e9u de la Immaculada (Colegio P\u00fablico)", "Mare de D\u00e9u dels Dolors (Centro privado)", "Marianao (Colegio P\u00fablico)", "Marianao (Colegio P\u00fablico)", "Mol\u00ed Nou (Centro privado)", "Montbaig (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Blai Net (Colegio P\u00fablico)", "municipal La Marta (Colegio P\u00fablico)", "Noemi (Centro privado)", "Parellada (Colegio P\u00fablico)", "Pedag\u00f2gium Cos (Centro privado)", "Picarol (Centro privado)", "Quitxalla (Centro privado)", "Rafael Casanova (Colegio P\u00fablico)", "Rafael Casanova (Colegio P\u00fablico)", "Sant Josep (Centro privado)", "Santo Tom\u00e1s (Centro privado)", "Tic-Tac (Centro privado)", "Vedruna Sant Boi (Centro privado)", "Vicente Ferrer (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Joan de Vilatorrada (Barcelona)": ["Ametllers (Colegio P\u00fablico)", "Barrufets (Colegio P\u00fablico)", "Cardener (Colegio P\u00fablico)", "Collbaix (Colegio P\u00fablico)", "El Xiulet (Colegio P\u00fablico)", "Joncadella (Colegio P\u00fablico)", "Municipal (Colegio P\u00fablico)", "Quercus (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Adri\u00e0 de Bes\u00f2s (Barcelona)": ["Amor de D\u00e9u (Centro privado)", "Arrels-Timbals (Centro privado)", "Bambi (Centro privado)", "Cascavell (Colegio P\u00fablico)", "Catalunya (Colegio P\u00fablico)", "El Garb\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "Fantasia (Centro privado)", "F\u00f2rum 2004 (Colegio P\u00fablico)", "Josep Miquel C\u00e9spedes (Colegio P\u00fablico)", "La Mina (Colegio P\u00fablico)", "Manuel Fern\u00e1ndez (Colegio P\u00fablico)", "Manuel V\u00e1zquez Montalb\u00e1n (Colegio P\u00fablico)", "Mediterr\u00e0nia (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Benet Bails (Colegio P\u00fablico)", "Ntra. Sra. de la Esperanza (Centro privado)", "Patufet (Centro privado)", "Picarol (Centro privado)", "Pla de Bes\u00f2s (Colegio P\u00fablico)", "Pompeu Fabra (Colegio P\u00fablico)", "Sant Gabriel (Centro privado)", "T\u00farbula (Centro privado)"], "Quintana (C\u00f3rdoba)": ["Ana de Charpentier (Colegio Rural )"], "El Cuervo de Sevilla (Sevilla)": ["Ana Josefa Mateos G\u00f3mez (Colegio P\u00fablico)", "Antonio Gala (Colegio P\u00fablico)", "El Pinar (Colegio P\u00fablico)", "Gloria Fuertes (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Territorio Infantil III (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Pilas (Sevilla)": ["Ana Rosa (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ana Rosa 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Beatriz de Cabrera (Colegio P\u00fablico)", "El Parque (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "El Parque 3 (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Luna (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Luna I (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Luna III (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mu\u00f1equitos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mu\u00f1equitos II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ntra. Sra. de Bel\u00e9n (Colegio P\u00fablico)", "Virgen del Roc\u00edo (Colegio P\u00fablico)"], "Montilla (C\u00f3rdoba)": ["Ana Xim\u00e9nez (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Beato Juan de \u00c1vila (Colegio P\u00fablico)", "Dumbo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Gran Capit\u00e1n (Colegio P\u00fablico)", "Las Vi\u00f1as (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Luna Lunera (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mi Cole (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Francisco Solano (Colegio P\u00fablico)", "San Jos\u00e9 (Colegio P\u00fablico)", "Tres Pasitos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Vicente Aleixandre (Colegio P\u00fablico)"], "Benal\u00faa (Granada)": ["Andaluc\u00eda (Colegio P\u00fablico)"], "Camas (Sevilla)": ["Andaluc\u00eda (Colegio P\u00fablico)", "Azalea (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Colorines (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Cuentacuentos I (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Don Mickey (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Carambolo (Colegio P\u00fablico)", "El Gatito Curioso (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Pequetr\u00e9n (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Sol (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "INSTITUTO DE ENSE\u00d1ANZA A DISTANCIA DE ANDALUC\u00cdA (Centro P\u00fablico de Ense\u00f1anza a Distancia)", "Juan Rodr\u00edguez Berrocal (Colegio P\u00fablico)", "La Colina (Colegio P\u00fablico)", "La Pa\u00f1oleta (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Luna (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Maestro Arturo Giner (Colegio P\u00fablico)", "Pat\u00edn Camas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pequemundo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Raimundo Lulio (Colegio P\u00fablico)", "Sapito (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Virgen de Guadalupe (Colegio P\u00fablico)", "Virgen del Roc\u00edo (Colegio P\u00fablico)"], "Ca\u00f1ada Rosal (Sevilla)": ["Andaluc\u00eda (Colegio P\u00fablico)", "Ca\u00f1ada Rosal (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Guillena (Sevilla)": ["Andaluc\u00eda (Colegio P\u00fablico)", "El Trenecito (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Guliena (Colegio P\u00fablico)", "Pach\u00edn (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "La L\u00ednea de la Concepci\u00f3n (C\u00e1diz)": ["Andaluc\u00eda (Colegio P\u00fablico)", "Buenos Aires (Colegio P\u00fablico)", "Carlos V (Colegio P\u00fablico)", "El Roc\u00edo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Gibraltar (Colegio P\u00fablico)", "Huerta Fava (Colegio P\u00fablico)", "Inmaculada Concepci\u00f3n (Colegio P\u00fablico)", "Isabel La Cat\u00f3lica (Colegio P\u00fablico)", "La Atunara (Colegio P\u00fablico)", "La Atunara (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Meblis (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ntra. Sra. de las Mercedes (Colegio P\u00fablico)", "Pablo Picasso (Colegio P\u00fablico)", "Pedro Sim\u00f3n Abril (Colegio P\u00fablico)", "San Felipe (Colegio P\u00fablico)", "Santa Ana (Colegio P\u00fablico)", "Santiago (Colegio P\u00fablico)", "Sant\u00edsima Trinidad (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Velada (Colegio P\u00fablico)", "Virgen de la Sierra (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Virgen del Amparo (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "Virgen Inmaculada (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Linares (Ja\u00e9n)": ["Andaluc\u00eda (Colegio P\u00fablico)", "Arco Iris (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Arrayanes (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Bigadoon (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Col\u00f3n (Colegio P\u00fablico)", "Colores 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El \u00c1rbol de Colores (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Jard\u00edn del Pr\u00edncipe (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Estaci\u00f3n de Almer\u00eda (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Europa (Colegio P\u00fablico)", "Francisco Ba\u00f1os (Colegio P\u00fablico)", "Gente Menuda (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "H\u00e9roes (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ja\u00e9n (Colegio P\u00fablico)", "La Paz (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Los Arrayanes (Colegio P\u00fablico)", "Los Tulipanes (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Marqueses de Linares (Colegio P\u00fablico)", "Meninos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Meninos II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ni\u00f1a Mar\u00eda (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Padre Poveda (Colegio P\u00fablico)", "Pemola (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pezque\u00f1itos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Sagrado Coraz\u00f3n (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Santa Ana (Colegio P\u00fablico)", "Santa Rosa (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Santa Teresa Doctora (Colegio P\u00fablico)", "Tetu\u00e1n (Colegio P\u00fablico)", "Virgen de Linarejos (Colegio P\u00fablico)"], "Posadas (C\u00f3rdoba)": ["Andaluc\u00eda (Colegio P\u00fablico)", "Antiguo Colegio Jes\u00fas (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ntra. Sra. de la Salud (Colegio P\u00fablico)", "Posadas (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "San Isidro de N\u00edjar (Almer\u00eda)": ["Andaluc\u00eda (Colegio P\u00fablico)", "Juan Sebasti\u00e1n Elcano (Colegio P\u00fablico)", "Las Gaviotas (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Isidro (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Santa Mar\u00eda del \u00c1guila (Almer\u00eda)": ["Andaluc\u00eda (Colegio P\u00fablico)", "Bambi (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Gente Menuda (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Jes\u00fas de Perceval (Colegio P\u00fablico)", "Los Diminutos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Santa Mar\u00eda del \u00c1guila (Colegio P\u00fablico)"], "V\u00e9lez-M\u00e1laga (M\u00e1laga)": ["Andaluc\u00eda (Colegio P\u00fablico)", "Augusto Santiago Bellido (Colegio P\u00fablico)", "Duendecitos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Romeral (Colegio P\u00fablico)", "Holamundo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Jos\u00e9 Luis Villar Palas\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "Juan Herrera Alcausa (Colegio P\u00fablico)", "La Axarqu\u00eda (Colegio P\u00fablico)", "La Cometa (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "La Estrella (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Fortaleza (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "La Gloria (Colegio P\u00fablico)", "Las Naciones (Colegio P\u00fablico)", "Los \u00c1ngeles (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Minene (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ntra. Sra. de los Remedios (Colegio P\u00fablico)", "Parquesol (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Parquesol II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Salpin (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Santa Mar\u00eda de la Villa (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Torrejaral (Colegio Rural )", "Vocales (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Alg\u00e1mitas (Sevilla)": ["Andaluc\u00eda Francisco Soria (Colegio P\u00fablico)", "El Pe\u00f1\u00f3n (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Higuera de la Sierra (Huelva)": ["Andaluna (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Maestro Rafael Carballar (Colegio P\u00fablico)"], "Rinc\u00f3n de la Victoria (M\u00e1laga)": ["Andaluna (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Carmen Mart\u00edn Gaite (Colegio P\u00fablico)", "Cotomar (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Don Caracol (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Bosque Encantado (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "El Jard\u00edn de A\u00f1oreta (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Pollito Ingl\u00e9s (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Rinc\u00f3n Infantil (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Arboleda (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Brujita (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Manuel Laza Palacio (Colegio P\u00fablico)", "Profesor Tierno Galv\u00e1n (Colegio P\u00fablico)", "Santa Marta (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "T\u00eda Tina (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "T\u00eda Tina 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Monflorite (Huesca)": ["ANDARINES (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Vic (Barcelona)": ["Andersen (Colegio P\u00fablico)", "Caputxins (Colegio P\u00fablico)", "Cucut (Centro privado)", "de la Serra de Sanferm (Colegio P\u00fablico)", "de Vic (Colegio P\u00fablico)", "de Vic (Colegio P\u00fablico)", "de Vic (Colegio P\u00fablico)", "Doctor Joaquim Salarich (Colegio P\u00fablico)", "Dominiques Vic (Centro privado)", "El Meu Jard\u00ed (Centro privado)", "El Seminari (Centro privado)", "FEDAC-Vic (Centro privado)", "Fundaci\u00f3 Mil.lenari (Centro privado)", "Guillem de Mont-rodon (Colegio P\u00fablico)", "Horta Vermella (Colegio P\u00fablico)", "Jaume Call\u00eds (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Estel (Centro privado)", "La Font (Centro privado)", "La Plana (Colegio P\u00fablico)", "La S\u00ednia (Colegio P\u00fablico)", "Laia Baulenas (Centro privado)", "Municipal de Vic (Colegio P\u00fablico)", "Perruqueria i Est\u00e8tica (Centro privado)", "Sagrat Cor de Jes\u00fas (Centro privado)", "Sant Miquel dels Sants (Centro privado)", "Sentfores (Colegio P\u00fablico)", "Sentfores (Centro privado)", "Tekn\u00f3s (Centro privado)", "Thais (Centro privado)", "Vedruna Escorial Vic (Centro privado)", "Vic-centre (Colegio P\u00fablico)"], "Paracuellos de Jarama (Madrid)": ["ANDREA CASAMAYOR (Colegio P\u00fablico)", "COLEGIO ANTAMIRA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO MIRAMADRID (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "GIRASOLES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LAS NAVAS DE TOLOSA (Colegio P\u00fablico)", "PASO A PASITO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "PRINCIPE (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "SANTIAGO APOSTOL (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "SOLETES (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "TIC TAC 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "TIC-TAC (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "TRASTES, C.E.I. PARACUELLOS DEL JARAMA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "VIRGEN DE LA RIBERA FUND. HNOS. (Colegio P\u00fablico)"], "Los Palacios y Villafranca (Sevilla)": ["Andr\u00e9s Bern\u00e1ldez (Colegio P\u00fablico)", "COLEGIO DE EDUCACI\u00d3N INFANTIL Y PRIMARIA DE Los Palacios y Villafranca (Colegio P\u00fablico)", "Cosquillitas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Cosquillitas 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Juan Hidalgo (Colegio P\u00fablico)", "Juan Jos\u00e9 Baquero (Colegio P\u00fablico)", "La Luna del Horcajo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "La Nana (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Mar\u00eda Auxiliadora (Colegio P\u00fablico)", "Miguel de Cervantes (Colegio P\u00fablico)", "Mis Pasitos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mis Primeros Garabatos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pablo Ruiz Picasso (Colegio P\u00fablico)", "Paid\u00f3s (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Palenque (Colegio P\u00fablico)", "Profesora Mar\u00eda Do\u00f1a (Colegio P\u00fablico)", "Tree (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Cabra (C\u00f3rdoba)": ["Andr\u00e9s de Cervantes (Colegio P\u00fablico)", "Arco Iris (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Arco Iris II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Canguros Nana (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Carmen de Burgos (Colegio P\u00fablico)", "El Genio (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Pa\u00eds de los Cuentos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Huertas Bajas (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Juan Valera (Colegio P\u00fablico)", "Ntra. Sra. de la Sierra (Colegio P\u00fablico)", "San Francisco (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Rodrigo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Algarinejo (Granada)": ["Andr\u00e9s Manj\u00f3n (Colegio P\u00fablico)", "El Trenecito (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Berja (Almer\u00eda)": ["Andr\u00e9s Manj\u00f3n (Colegio P\u00fablico)", "Arco Iris (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Barajas (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Celia Vi\u00f1as (Colegio P\u00fablico)", "El Principito (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Fabulino School (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Tesif\u00f3n (Colegio P\u00fablico)"], "Coria del R\u00edo (Sevilla)": ["Andr\u00e9s Mart\u00ednez de Le\u00f3n (Colegio P\u00fablico)", "Cerro de San Juan (Colegio P\u00fablico)", "Color\u00edn Colorado (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Jard\u00edn de los Sue\u00f1os (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Escuela de Colores (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Hip\u00f3lito Lobato (Colegio P\u00fablico)", "Josefa Navarro Zamora (Colegio P\u00fablico)", "La Rana (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Liliput (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Maestro Manuel G\u00f3mez (Colegio P\u00fablico)", "Mam\u00e1 Pata (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Nuestra Se\u00f1ora del Roc\u00edo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Pat\u00edn (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pequeart (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Teletubbies (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Vicente Neria Serrano (Colegio P\u00fablico)"], "San Juan de Mozarrifar (Zaragoza)": ["ANDR\u00c9S OLIV\u00c1N (Colegio P\u00fablico)"], "Ciempozuelos (Madrid)": ["ANDRES SEGOVIA (Colegio P\u00fablico)", "ARCO IRIS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CARACOL COL COL (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "COLORINES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ELOY SAAVEDRA (Colegio P\u00fablico)", "JARQUE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PIO PIO 4 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "VENTURA RODRIGUEZ (Colegio P\u00fablico)", "VIRGEN DEL CONSUELO (Colegio P\u00fablico)"], "\u00c0ger (Lleida)": ["Andreu Farran - ZER Montsec (Colegio P\u00fablico)"], "El Vendrell (Tarragona)": ["Andreu Nin (Colegio P\u00fablico)", "\u00c0ngel Guimer\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "\u00c0ngels Garriga (Colegio P\u00fablico)", "Baix Pened\u00e8s (Colegio P\u00fablico)", "El Botafoc (Colegio P\u00fablico)", "El Puig (Colegio P\u00fablico)", "Garb\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "Marta Mata (Colegio P\u00fablico)", "Mediterr\u00e0nia (Colegio P\u00fablico)", "Mestral (Colegio P\u00fablico)", "municipal de Ralet Ralet (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Pau Casals (Colegio P\u00fablico)", "Pau Casals (Colegio P\u00fablico)", "Sagrat Cor (Centro privado)", "Teresina Martorell (Colegio P\u00fablico)", "Teresina Martorell (Colegio P\u00fablico)"], "Daganzo de Arriba (Madrid)": ["ANGEL BERZAL FERNANDEZ (Colegio P\u00fablico)", "CARRUSEL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "DAGANZO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "MI PEQUE\u00d1O MUNDO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SALVADOR DE MADARIAGA (Colegio P\u00fablico)"], "Priego de C\u00f3rdoba (C\u00f3rdoba)": ["\u00c1ngel Carrillo (Colegio P\u00fablico)", "Bambi I (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Bambi II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Camacho Melendo (Colegio P\u00fablico)", "Crist\u00f3bal Luque Onieva (Colegio P\u00fablico)", "Las Caracolas (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Mini Cole (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Niceto Alcal\u00e1-Zamora y Torres (Colegio P\u00fablico)", "Nuestra Se\u00f1ora de la Aurora (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ti\u00f1osa (Colegio Rural )", "Virgen de la Cabeza (Colegio P\u00fablico)"], "Valdeavero (Madrid)": ["ANGEL CASTRO (Colegio P\u00fablico)"], "Tarragona (Tarragona)": ["\u00c0ngel de la Guarda (Centro privado)", "Antoni de Mart\u00ed i Franqu\u00e8s (Colegio P\u00fablico)", "Artemis (Centro privado)", "Artemis (Centro privado)", "Aula Magna (Centro privado)", "Bao Bab (Centro privado)", "Baobad-rosa (Centro privado)", "Bettatur (Centro privado)", "Bonavista (Colegio P\u00fablico)", "Cal\u00b7l\u00edpolis (Colegio P\u00fablico)", "Campclar (Colegio P\u00fablico)", "CASASFORMACI\u00d3N.ES (Centro privado)", "CEOP (Centro privado)", "C\u00e8sar August (Colegio P\u00fablico)", "C\u00e8sar August (Colegio P\u00fablico)", "Comte de Rius (Colegio P\u00fablico)", "de la Diputaci\u00f3 de Tarragona (Colegio P\u00fablico)", "de Ponent (Colegio P\u00fablico)", "de Pr\u00e0ctiques (Colegio P\u00fablico)", "de Tarragona (Colegio P\u00fablico)", "Dominiques Tarragona (Centro privado)", "Edelweis (Centro privado)", "El Bosquet (Centro privado)", "El Carme (Centro privado)", "El Miracle (Colegio P\u00fablico)", "El Miracle (Colegio P\u00fablico)", "El Niuet (Centro privado)", "El Serrallo (Colegio P\u00fablico)", "Espallargas (Centro privado)", "Estela (Centro privado)", "Francesc Vidal i Barraquer (Colegio P\u00fablico)", "Jaicar (Centro privado)", "Joan Roig (Centro privado)", "L&apos;Alba i La Cigonya (Centro privado)", "L&apos;Arrabassada (Colegio P\u00fablico)", "l&apos;Arrabassada (Colegio P\u00fablico)", "La Baldufa (Colegio P\u00fablico)", "La Muntanyeta (Centro privado)", "La Salle (Centro privado)", "Lestonnac-l&apos;Ensenyan\u00e7a (Centro privado)", "Marcel\u00b7l\u00ed Domingo (Colegio P\u00fablico)", "Mare de D\u00e9u del Carme (Centro privado)", "Mare Nostrum (Centro privado)", "Municipal (Colegio P\u00fablico)", "Novat\u00e8cnica (Centro privado)", "Pau Delcl\u00f2s (Colegio P\u00fablico)", "Pax (Colegio P\u00fablico)", "Pere Martell (Colegio P\u00fablico)", "Pons d&apos;Icart (Colegio P\u00fablico)", "Saavedra (Colegio P\u00fablico)", "San Rafael (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "Sant Pau Ap\u00f2stol (Centro privado)", "Sant Pere i Sant Pau (Colegio P\u00fablico)", "Sant Pere i Sant Pau (Colegio P\u00fablico)", "Sant Salvador (Colegio P\u00fablico)", "Santa Teresa de Jes\u00fas (Centro privado)", "Serrallo (Colegio P\u00fablico)", "Solc (Centro privado)", "Tarragona (Colegio P\u00fablico)", "Tarragona (Colegio P\u00fablico)", "Teresianes-Jaycar (Centro privado)", "Tic-Tac (Centro privado)", "Torreforta (Colegio P\u00fablico)", "Vedruna Sagrat Cor Tarragona (Centro privado)", "Xino-Xano Joan XXIII (Centro privado)", "Yo-Ni (Centro privado)"], "Cartuja Baja (Zaragoza)": ["\u00c1NGEL ESCORIAZA (Colegio P\u00fablico)", "LA CARTUJA BAJA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Pallej\u00e0 (Barcelona)": ["\u00c0ngel Guimer\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "Babiweb (Centro privado)", "de Pallej\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "Jacint Verdaguer (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Espurna (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Oreig (Centro privado)", "La Garalda (Colegio P\u00fablico)", "La Lluna (Centro privado)", "Les Rovires (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Andreu de la Barca (Barcelona)": ["\u00c0ngel Guimer\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "Can Salvi (Colegio P\u00fablico)", "Casa Estrada (Colegio P\u00fablico)", "Casa Pedemonte (Colegio P\u00fablico)", "de Sant Andreu (Colegio P\u00fablico)", "de Sant Andreu de la Barca (Colegio P\u00fablico)", "El Cavallet (Colegio P\u00fablico)", "El Palau (Colegio P\u00fablico)", "El Trenet (Colegio P\u00fablico)", "Joan Maragall (Colegio P\u00fablico)", "Jos\u00e9 Juan Ortiz (Colegio P\u00fablico)", "Josep Pla (Colegio P\u00fablico)", "Montserrat Roig (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Sant Andreu de la Barca (Colegio P\u00fablico)", "Nuestra Se\u00f1ora del Carmen (Centro privado)", "Vall de Palau (Colegio P\u00fablico)", "Virgen del Pilar (Centro privado)"], "Colmenar Viejo (Madrid)": ["ANGEL LEON (Colegio P\u00fablico)", "ANTONIO MACHADO (Colegio P\u00fablico)", "ARCO IRIS INFANTIL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CHULIN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO PE\u00d1ALVENTO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLMENAR VIEJO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "COLORIN COLORADO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLORINES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CORONEL MATE (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL ALMENDRO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "FEDERICO GARCIA LORCA (Colegio P\u00fablico)", "FUENTESANTA (Colegio P\u00fablico)", "GARABATOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "HEROES DEL 2 DE MAYO (Colegio P\u00fablico)", "LA CASITA VERDE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LAS CUATRO ESTACIONES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS ARCOS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LOS ENEBROS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LOS PUERTOS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LUNA LUNERA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MIGUEL HERNANDEZ (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "PECECITOS SANTA TERESA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN ANDRES (Colegio P\u00fablico)", "SOLEDAD SAINZ (Colegio P\u00fablico)", "TIRSO DE MOLINA (Colegio P\u00fablico)", "VIRGEN DE LOS REMEDIOS (Colegio P\u00fablico)", "ZURBARAN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Baeza (Ja\u00e9n)": ["\u00c1ngel L\u00f3pez Salazar (Colegio P\u00fablico)", "Antonio Machado (Colegio P\u00fablico)", "Leocadio Mar\u00edn (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Los Duendecillos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Juan de la Cruz (Colegio P\u00fablico)"], "Isla Cristina (Huelva)": ["\u00c1ngel P\u00e9rez (Colegio P\u00fablico)", "Clarines (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Castillo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Molino (Colegio P\u00fablico)", "La Gaviota (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Higuerita (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "La Marea (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Los Pitufos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mimo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ntra. Sra. del Carmen (Colegio P\u00fablico)", "Nuestra Se\u00f1ora del Rosario (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Platero (Colegio P\u00fablico)", "Reina Mar\u00eda Cristina (Colegio P\u00fablico)", "Sebasti\u00e1n Urbano V\u00e1zquez (Colegio P\u00fablico)"], "Medina-Sidonia (C\u00e1diz)": ["\u00c1ngel Ruiz Enciso (Colegio P\u00fablico)", "Antonio Machado (Colegio P\u00fablico)", "Doctor Thebussem (Colegio P\u00fablico)", "Educo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Caminillo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Nuestro Padre Jes\u00fas Nazareno (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Santiago El Mayor (Colegio P\u00fablico)"], "Sort (Lleida)": ["\u00c0ngel Seraf\u00ed i Casanovas (Colegio P\u00fablico)", "Els Malfargats (Colegio P\u00fablico)", "Hug Roger III (Colegio P\u00fablico)", "Itinerant del Pallars Sobir\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Sort (Colegio P\u00fablico)"], "Viladecans (Barcelona)": ["\u00c0ngela Roca (Colegio P\u00fablico)", "Can Palmer (Colegio P\u00fablico)", "de Sales (Colegio P\u00fablico)", "Doctor Trueta (Colegio P\u00fablico)", "El Ganxet II (Centro privado)", "El Garrofer (Colegio P\u00fablico)", "El Niu dels Petits (Centro privado)", "Enxaneta (Colegio P\u00fablico)", "Frandaser (Centro privado)", "Germans Amat i Targa (Colegio P\u00fablico)", "Goar (Centro privado)", "Josefina Castellv\u00ed i Piulachs (Colegio P\u00fablico)", "Josep Mestres i Busquets (Colegio P\u00fablico)", "Junior Viladecans (Centro privado)", "La Ginesta (Colegio P\u00fablico)", "La Marina (Colegio P\u00fablico)", "La Muntanyeta (Colegio P\u00fablico)", "La Pineda (Colegio P\u00fablico)", "Los Peque\u00f1os (Centro privado)", "Marta Mata (Colegio P\u00fablico)", "Mediterr\u00e0nia (Colegio P\u00fablico)", "Miquel Mart\u00ed i Pol (Colegio P\u00fablico)", "Miramar (Colegio P\u00fablico)", "Montserratina (Colegio P\u00fablico)", "Ol\u00edmpia (Colegio P\u00fablico)", "Pam i Pipa (Centro privado)", "Pau Casals (Colegio P\u00fablico)", "Petonets (Centro privado)", "Pi de l&apos;Snoopy (Centro privado)", "Sagrada Fam\u00edlia (Centro privado)", "Sant Gabriel (Centro privado)", "Santo Tom\u00e1s (Centro privado)", "Teide (Centro privado)", "Torre Roja (Colegio P\u00fablico)"], "Umbrete (Sevilla)": ["Angelitos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Arcu (Colegio P\u00fablico)", "Inspector Ruperto Escobar (Colegio P\u00fablico)", "Maestra Araceli de Silva (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Mam\u00e1 Sapito (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pipiolos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pr\u00edncipe Felipe (Colegio P\u00fablico)"], "Lloret de Mar (Girona)": ["\u00c0ngels Alemany i Boris (Colegio P\u00fablico)", "Els Pops (Colegio P\u00fablico)", "Esteve Carles (Colegio P\u00fablico)", "Immaculada Concepci\u00f3 (Centro privado)", "Lloret de Mar (Colegio P\u00fablico)", "Lola Anglada (Colegio P\u00fablico)", "Pere Torrent (Colegio P\u00fablico)", "Pompeu Fabra (Colegio P\u00fablico)", "Ramon Coll i Rod\u00e9s (Colegio P\u00fablico)", "Rocagrossa (Colegio P\u00fablico)", "Sant Quirze (Colegio P\u00fablico)"], "Mar\u00e7\u00e0 (Tarragona)": ["Anicet Villar - ZER Les Vinyes (Colegio P\u00fablico)"], "Castilleja de la Cuesta (Sevilla)": ["Anita (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Barriada de Nueva Sevilla (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Castilleja de la Cuesta (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Gloria Fuertes (Colegio P\u00fablico)", "Gominolas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Hern\u00e1n Cort\u00e9s (Colegio P\u00fablico)", "Juan XXIII (Colegio P\u00fablico)", "La Cometa Blanca (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Cometa Blanca II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Luis Cernuda (Colegio P\u00fablico)", "Mafalda (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pat\u00edn (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Yago School Nursery (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Igualada (Barcelona)": ["Anoia (Centro privado)", "Ateneu Igualad\u00ed (Centro privado)", "\u00c0uria (Centro privado)", "Badia i Margarit (Colegio P\u00fablico)", "d&apos;Igualada (Colegio P\u00fablico)", "del Consell Comarcal de l&apos;Anoia (Colegio P\u00fablico)", "Dolors Mart\u00ed i Badia (Colegio P\u00fablico)", "Emili Vall\u00e8s (Colegio P\u00fablico)", "Escola Pia d&apos;Igualada (Centro privado)", "Escol\u00e0pies Igualada (Centro privado)", "Gabriel Castella i Raich (Colegio P\u00fablico)", "Garc\u00eda i Fossas (Colegio P\u00fablico)", "i Expressi\u00f3 Dell&apos;Arte (Centro privado)", "Igualada (Centro privado)", "Jes\u00fas Maria (Centro privado)", "Joan Mercader (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Esp\u00edgol (Colegio P\u00fablico)", "La Lluna (Colegio P\u00fablico)", "La Rosella (Colegio P\u00fablico)", "Mare del Div\u00ed Pastor (Centro privado)", "Maristes Igualada (Centro privado)", "Mestre Joan Just i Bertran (Colegio P\u00fablico)", "Mil\u00e0 i Fontanals (Colegio P\u00fablico)", "Monalco (Centro privado)", "Mowgli (Centro privado)", "Municipal Mestre Joan Just i Bertran (Colegio P\u00fablico)", "Pare Ramon Castelltort i Miralda (Colegio P\u00fablico)", "Pere Vives i Vich (Colegio P\u00fablico)"], "Ripollet (Barcelona)": ["Anselm Clav\u00e9 (Colegio P\u00fablico)", "Can Mas (Colegio P\u00fablico)", "Dany (Centro privado)", "El Martinet (Colegio P\u00fablico)", "El Martinet (Colegio P\u00fablico)", "Els Pinetons (Colegio P\u00fablico)", "Els Pinetons (Colegio P\u00fablico)", "Enric Tatch\u00e9 i Pol (Colegio P\u00fablico)", "Escursell i Bartalot (Colegio P\u00fablico)", "FEDAC-Ripollet (Centro privado)", "Gass\u00f3 i Vidal (Colegio P\u00fablico)", "Josep Maria Ginesta (Colegio P\u00fablico)", "La Rodeta del Mol\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "La Verema (Colegio P\u00fablico)", "Les Rialles (Centro privado)", "Llu\u00eds Companys (Colegio P\u00fablico)", "Palau Ausit (Colegio P\u00fablico)", "San Juan de la Cruz (Centro privado)", "Sant Gabriel (Centro privado)", "Somnis (Centro privado)", "Tiana de la Riba (Colegio P\u00fablico)", "Xiquil\u00e0ndia Afores (Centro privado)"], "Almedinilla (C\u00f3rdoba)": ["Antaviana (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Rodr\u00edguez Vega (Colegio P\u00fablico)"], "Villanueva del Pardillo (Madrid)": ["ANTAVILLA SCHOOL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CARPE DIEM (Colegio P\u00fablico)", "COLEGIO VALLMONT (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ELFY KINDERGARTEN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "GADEA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "JAUJA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "KOKORO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MARGARITAS HAPPY SCHOOL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PEQUELANDIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "RAYUELA (Colegio P\u00fablico)", "SAN LUCAS (Colegio P\u00fablico)", "VIRGEN DEL SOTO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "VIRGEN DEL SOTO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Sant Hilari Sacalm (Girona)": ["Anton Busquets i Punset (Colegio P\u00fablico)", "Guilleries (Colegio P\u00fablico)", "Les Cent Fonts (Centro privado)", "Municipal La Baldufa (Colegio P\u00fablico)", "Sant Josep (Centro privado)"], "Calders (Barcelona)": ["Anton Busquets i Punset - ZER El Moian\u00e8s Ponent (Colegio P\u00fablico)", "El Tren Blau (Colegio P\u00fablico)"], "Villanueva de los Castillejos (Huelva)": ["Ant\u00f3n Pirulero (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Mat\u00edas (Colegio P\u00fablico)"], "Sevilla la Nueva (Madrid)": ["ANTON SEVILLANO (Colegio P\u00fablico)", "COLEGIO NOVA HISPALIS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "DUQUE DE RIVAS (Colegio P\u00fablico)", "JUANA LLANDRES (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "KINDER SCHOOL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA PAJARA PINTA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Sant Just Desvern (Barcelona)": ["Antoni Alguer\u00f3 (Centro privado)", "Canig\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Centre Pilot  Sant Just Desvern (Centro privado)", "de Sant Just Desvern (Colegio P\u00fablico)", "Els Verns (Centro privado)", "La Miranda (Centro privado)", "Madre Sacramento (Centro privado)", "Marrecs (Colegio P\u00fablico)", "Marta Roig (Centro privado)", "M\u00f3n Mon (Centro privado)", "Montseny (Colegio P\u00fablico)", "Montserrat (Colegio P\u00fablico)", "Nens Parc (Centro privado)", "Sant Just Desvern (Colegio P\u00fablico)"], "Mont-Roig del Camp (Tarragona)": ["Antoni Ballester (Colegio P\u00fablico)", "Mare de D\u00e9u de la Roca (Colegio P\u00fablico)", "Mare de D\u00e9u de la Roca (Colegio P\u00fablico)", "Petete (Colegio P\u00fablico)"], "Espolla (Girona)": ["Antoni Balmanya - ZER Requesens (Colegio P\u00fablico)"], "Buts\u00e8nit (Lleida)": ["Antoni Berg\u00f3s - ZER L&apos;Horta de Lleida (Colegio P\u00fablico)", "de Buts\u00e8nit - ZER El Si\u00f3 (Colegio P\u00fablico)"], "Castelldefels (Barcelona)": ["Antoni Gaud\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "Can Roca (Colegio P\u00fablico)", "Castelldefels School of Social Sciences (Centro privado)", "CETNES (Centro privado)", "Edumar (Colegio P\u00fablico)", "El Niu dels Somnis (Centro privado)", "Els Angelots (Centro privado)", "Els Petitons (Centro privado)", "Els Pins (Colegio P\u00fablico)", "Frangoal (Centro privado)", "Fundaci\u00f3 d&apos;Hostaleria de Castelldefels (Centro privado)", "Futbol Lab (Centro privado)", "Garigot (Colegio P\u00fablico)", "Il\u00b7lusions (Centro privado)", "Jacint Verdaguer (Colegio P\u00fablico)", "Josep Guinovart (Colegio P\u00fablico)", "Josep Llu\u00eds Sert (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Olivera (Centro privado)", "La casa dels infants de Ca n&apos;Aimeric (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "La Casa dels Infants de Can Vinader (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "La Casa dels Infants de la Muntanyeta (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "La Casa dels Infants Granvia Mar (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "La Ginesta (Centro privado)", "Les Marines (Colegio P\u00fablico)", "Llu\u00eds Vives (Colegio P\u00fablico)", "Margall\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Mediterr\u00e0nia (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Castelldefells (Colegio P\u00fablico)", "Pessigolles (Centro privado)", "Petit M\u00f3n-Felisa Bastida (Centro privado)", "Sant Ferran (Centro privado)", "The British School of Barcelona (Centro privado)", "Torre Barona (Colegio P\u00fablico)", "Val\u00e8ria Halin\u00e9 (Colegio P\u00fablico)"], "Santa Coloma de Gramenet (Barcelona)": ["Antoni Gaud\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "Ausi\u00e0s March (Colegio P\u00fablico)", "Ban\u00fas (Colegio P\u00fablico)", "Beethoven (Colegio P\u00fablico)", "Can Peixauet (Colegio P\u00fablico)", "Canguro (Centro privado)", "Catal\u00e0 Comercial (Centro privado)", "Cucafera (Centro privado)", "de Santa Coloma de Gramenet (Colegio P\u00fablico)", "Els Pins (Colegio P\u00fablico)", "FEDAC - Santa Coloma (Centro privado)", "Ferran de Sagarra (Colegio P\u00fablico)", "Fray Luis de Le\u00f3n (Colegio P\u00fablico)", "Fuster (Centro privado)", "Jaume Salvatella (Colegio P\u00fablico)", "Joan Salvat i Papasseit (Colegio P\u00fablico)", "Josep Sol i Rodr\u00edguez (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;\u00c0nec (Colegio P\u00fablico)", "La Bastida (Colegio P\u00fablico)", "La Cigonya (Colegio P\u00fablico)", "La Maduixa (Colegio P\u00fablico)", "Les Neus (Centro privado)", "Les Palmeres (Colegio P\u00fablico)", "Les Vinyes (Colegio P\u00fablico)", "Llu\u00eds Millet (Colegio P\u00fablico)", "Manent Rambla (Centro privado)", "Merc\u00e8 Rodoreda (Colegio P\u00fablico)", "Miguel de Unamuno (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Can Roig i Torres (Colegio P\u00fablico)", "Municipal l&apos;Esquirol (Colegio P\u00fablico)", "Num\u00e0ncia (Colegio P\u00fablico)", "Pallaresa (Colegio P\u00fablico)", "Pallaresa (Colegio P\u00fablico)", "Petit Argos (Centro privado)", "Petit Singuerl\u00edn (Centro privado)", "Pinocho (Centro privado)", "Primavera (Colegio P\u00fablico)", "Puig Castellar (Colegio P\u00fablico)", "Ramon Berenguer IV (Colegio P\u00fablico)", "Riera Alta (Colegio P\u00fablico)", "Rossell\u00f3 P\u00f2rcel (Colegio P\u00fablico)", "Sagrada Fam\u00edlia (Colegio P\u00fablico)", "Sant Just (Colegio P\u00fablico)", "Santa Coloma (Colegio P\u00fablico)", "Seimar (Centro privado)", "Serra de Marina (Colegio P\u00fablico)", "Singuerl\u00edn (Centro privado)", "Tanit (Colegio P\u00fablico)", "Terra Roja (Colegio P\u00fablico)", "Torre Balldovina (Colegio P\u00fablico)", "Torrent de les Bruixes (Colegio P\u00fablico)", "Virgen del Carmen (Centro privado)", "Wagner (Colegio P\u00fablico)"], "Santa Margarida de Montbui (Barcelona)": ["Antoni Gaud\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "Garc\u00eda Lorca (Colegio P\u00fablico)", "l&apos;Estel (Colegio P\u00fablico)", "Montbou (Colegio P\u00fablico)", "Montbui (Colegio P\u00fablico)", "Montxic (Colegio P\u00fablico)", "Santa Anna (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Quint\u00ed de Mediona (Barcelona)": ["Antoni Grau Minguell (Colegio P\u00fablico)", "El Cigronet (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Moss\u00e8n Pla (Colegio P\u00fablico)", "Sant Quint\u00ed de Mediona (Colegio P\u00fablico)"], "Benissanet (Tarragona)": ["Antoni Nat - ZER Benissanet-Miravet (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Benissanet (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Benissanet (Colegio P\u00fablico)"], "Manlleu (Barcelona)": ["Antoni Pous i Argila (Colegio P\u00fablico)", "Casals-Gr\u00e0cia (Centro privado)", "Colors (Colegio P\u00fablico)", "del Ter (Colegio P\u00fablico)", "Els Picarols (Colegio P\u00fablico)", "La Salle Manlleu (Centro privado)", "Mart\u00ed i Pol (Colegio P\u00fablico)", "Moss\u00e8n Punt\u00ed (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Municipal de Manlleu (Colegio P\u00fablico)", "Pompeu Fabra (Colegio P\u00fablico)", "Puig-Agut (Colegio P\u00fablico)", "Quatre Vents (Colegio P\u00fablico)", "Sol Solet (Centro privado)", "Tangram (Centro privado)", "Vedruna Manlleu (Centro privado)"], "Torredembarra (Tarragona)": ["Antoni Roig (Colegio P\u00fablico)", "Centre d&apos;Estudis Eq\u00fcestres Torredembarra (Centro privado)", "El Cirerer (Colegio P\u00fablico)", "Els Gegants de la Torre (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Antina (Colegio P\u00fablico)", "La Casa de les Fades (Centro privado)", "Mol\u00ed de Vent (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Torredembarra (Colegio P\u00fablico)", "Ramon de la Torre (Colegio P\u00fablico)", "Torredembarra (Colegio P\u00fablico)"], "Cervera (Lleida)": ["Antoni Torroja (Colegio P\u00fablico)", "Arrel (Colegio P\u00fablico)", "de Cervera (Colegio P\u00fablico)", "Jaume Balmes (Colegio P\u00fablico)", "La Baldufa (Centro privado)", "La Segarra (Colegio P\u00fablico)", "Les Savines (Colegio P\u00fablico)", "Moss\u00e8n Josep Arques (Colegio P\u00fablico)", "Municipal (Colegio P\u00fablico)"], "Pira (Tarragona)": ["Antoni Tous - ZER Conca de Barber\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "de Pira (Colegio P\u00fablico)"], "Falset (Tarragona)": ["Antoni Vilanova (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Esp\u00edgol (Colegio P\u00fablico)", "Priorat (Colegio P\u00fablico)"], "G\u00e9rgal (Almer\u00eda)": ["Antonia Artigas (Colegio P\u00fablico)"], "Taberno (Almer\u00eda)": ["Antonia Santaolalla (Colegio P\u00fablico)"], "Almacelles (Lleida)": ["Ant\u00f2nia Sim\u00f3 Arn\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Canig\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Vensi (Colegio P\u00fablico)"], "Cabrianes (Barcelona)": ["Ant\u00f2nia Soler (Centro privado)", "Els Pins - ZER Moian\u00e8s Ponent (Colegio P\u00fablico)"], "Trebujena (C\u00e1diz)": ["Antonio Briante Caro (Colegio P\u00fablico)", "Blas Infante (Colegio P\u00fablico)", "Virgen de Palomares (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "San Sebasti\u00e1n de los Reyes (Madrid)": ["ANTONIO BUERO VALLEJO (Colegio P\u00fablico)", "ANTONIO MACHADO (Colegio P\u00fablico)", "CASA MENUDA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CASCABEL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CHIQUILANDIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLORES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLORITOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL ARDAL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL DOUDOU (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL FARO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL PARQUE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ENRIQUE TIERNO GALVAN (Colegio P\u00fablico)", "FRANCISCO CARRILLO (Colegio P\u00fablico)", "FUENTE SANTA (Colegio P\u00fablico)", "ILUSIONES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "INFANTAS ELENA Y CRISTINA (Colegio P\u00fablico)", "LA COMBA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA GUARDERIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA LOCOMOTORA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LAGARTIJAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LAS CUMBRES (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LEON FELIPE (Colegio P\u00fablico)", "LLUVIA DE LETRAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS BUHOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS DUENDES DE ATIS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MENTA Y CHOCOLATE KIDS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MI COLE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MIGUEL DELIBES (Colegio P\u00fablico)", "MINIMUS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MU\u00d1ECOTES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NATUEDUCA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NEMOMARLIN SAN SEBASTIAN DE LOS REYES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NTRA. SRA. DE VALVANERA (Colegio P\u00fablico)", "PAYASETE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PIECITO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PRINCIPE FELIPE (Colegio P\u00fablico)", "SAN SEBASTIAN (Colegio P\u00fablico)", "SANSERITO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "SILVIO ABAD (Colegio P\u00fablico)", "SUE\u00d1OS DE PAPEL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "TEMPRANALES (Colegio P\u00fablico)", "TERESA DE CALCUTA (Colegio P\u00fablico)", "TRINITY COLLEGE SAN SEBASTIAN DE LOS REYES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "V CENTENARIO (Colegio P\u00fablico)", "VICENTE FERRER (Centro de Educaci\u00f3n Especial)"], "Palma del R\u00edo (C\u00f3rdoba)": ["Antonio Carmona Sosa (Colegio P\u00fablico)", "Baby Bee (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Churrete (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Parque (Colegio P\u00fablico)", "Ferrob\u00fas (Colegio P\u00fablico)", "Hermosines (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Hermosines II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Holy Babies (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mis Primeros Pasos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mis Principitos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Nuestra Se\u00f1ora de Bel\u00e9n (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Palma del R\u00edo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Sebasti\u00e1n (Colegio P\u00fablico)", "Santa Ana (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Vicente Nacarino (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Torre del Mar (M\u00e1laga)": ["Antonio Checa Mart\u00ednez (Colegio P\u00fablico)", "Blas Infante (Colegio P\u00fablico)", "Custodio Puga (Colegio P\u00fablico)", "\u00c9rase una vez (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mi guarde (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pekes (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pekes II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Tipi-Tape (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Tipi-Tape II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Vicente Aleixandre (Colegio P\u00fablico)", "Virgen del Carmen (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "La Puebla del R\u00edo (Sevilla)": ["Antonio Cuevas (Colegio P\u00fablico)", "Antonio Machado (Colegio P\u00fablico)", "Ben y Holly&apos;s (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Tren Chu Chu (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mocosetes (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pasitos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Rosal\u00eda de Castro (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Sebasti\u00e1n (Colegio P\u00fablico)"], "Rioja (Almer\u00eda)": ["Antonio Devalque (Colegio P\u00fablico)", "Gloria Fuertes (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "El Borge (M\u00e1laga)": ["Antonio Gala (Colegio P\u00fablico)", "El Borge (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Silillos (C\u00f3rdoba)": ["Antonio Gala (Colegio P\u00fablico)"], "Escucha (Teruel)": ["ANTONIO GARGALLO MOYA (Colegio P\u00fablico)"], "Motril (Granada)": ["Antonio Garvayo Dinelli (Colegio P\u00fablico)", "Cardenal Belluga (Colegio P\u00fablico)", "Francisco Mej\u00edas (Colegio P\u00fablico)", "Happy School (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Cig\u00fce\u00f1a (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los \u00c1lamos (Colegio P\u00fablico)", "Los Almendros (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Los Girasoles (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Lunera Tropical (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mariana Pineda (Colegio P\u00fablico)", "Pompitas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pr\u00edncipe Felipe (Colegio P\u00fablico)", "Reina Fabiola (Colegio P\u00fablico)", "R\u00edo Ebro (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Rosa L\u00f3pez Cervantes (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Antonio (Colegio P\u00fablico)", "Virgen de la Cabeza (Colegio P\u00fablico)"], "Mairena del Alcor (Sevilla)": ["Antonio Gonz\u00e1lez \u00c1lvarez (Colegio P\u00fablico)", "Aulamiga (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Cinco Lobitos 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Don Pepito (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Bosque M\u00e1gico (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Patriarca (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "El Tobog\u00e1n (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Huerta del Retiro (Colegio P\u00fablico)", "Isabel Esquivel (Colegio P\u00fablico)", "Isabel Rodr\u00edguez Navarro (Colegio P\u00fablico)", "Juan Caraballo Manfredi (Colegio P\u00fablico)", "La Abejita Traviesa 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mairena del Alcor (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Manuel Romero Arregui (Colegio P\u00fablico)", "Mis Primeros Pasos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Piol\u00edn (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Popiz (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Bartolom\u00e9 (Colegio P\u00fablico)"], "Aljaraque (Huelva)": ["Antonio Guerrero (Colegio P\u00fablico)", "La Fragua (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Pura Dom\u00ednguez (Colegio P\u00fablico)", "Tonucci (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Walt Disney II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Collado Villalba (Madrid)": ["ANTONIO MACHADO (Colegio P\u00fablico)", "ARCO IRIS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "BAMBI (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "BURBUJAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CALIMERO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "CANTOS ALTOS (Colegio P\u00fablico)", "CA\u00d1ADA REAL (Colegio P\u00fablico)", "CUENTACUENTOS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "DANIEL VAZQUEZ DIAZ (Colegio P\u00fablico)", "EL ENEBRAL (Colegio P\u00fablico)", "EL HADA TRAGA MANZANAS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL JARDIN ENCANTADO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL MUNDO DE LOS NI\u00d1OS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL PARQUE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ENEBRAL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA CASITA DE ALEJANDRA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA VACA FLORA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "MARIANO BENLLIURE (Colegio P\u00fablico)", "MIGUEL DE CERVANTES (Colegio P\u00fablico)", "MIGUEL DELIBES (Colegio P\u00fablico)", "NUBES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PE\u00d1ALARA (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "PEQUEGUAY (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PIPPIU (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PROFESOR DON ENRIQUE TIERNO GALVAN (Colegio P\u00fablico)", "ROSA CHACEL (Colegio P\u00fablico)", "SANTA MARIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTISIMA TRINIDAD (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "VIRGEN DE LA ALMUDENA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "VIRGEN DE LA ENCINA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Espera (C\u00e1diz)": ["Antonio Machado (Colegio P\u00fablico)", "Rafael Alberti (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Estepona (M\u00e1laga)": ["Antonio Machado (Colegio P\u00fablico)", "Calancha (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Cancelada (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Cancelada Childrensplace (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Childrensplace (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Mar (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "El Nido (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "El Trenecito (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Explora (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Federico Garc\u00eda Lorca (Colegio P\u00fablico)", "Gloria Fuertes (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Los Delfines DS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Pitufos (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Mar\u00eda Espinosa (Colegio P\u00fablico)", "Mar\u00eda Montes (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ntra. Sra. del Carmen (Colegio P\u00fablico)", "Pitufilandia (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ram\u00f3n Garc\u00eda (Colegio P\u00fablico)", "San Isidro (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Juan XXIII (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Lorenzo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Lorenzo Avenida Andaluc\u00eda (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Santo Tom\u00e1s de Aquino (Colegio P\u00fablico)", "Sierra Bermeja (Colegio P\u00fablico)", "Sim\u00f3n Fern\u00e1ndez (Colegio P\u00fablico)", "Valeriano L\u00f3pez (Colegio P\u00fablico)", "V\u00edctor de la Serna (Colegio P\u00fablico)", "Zagal (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Grazalema (C\u00e1diz)": ["Antonio Machado (Colegio P\u00fablico)", "La Amapola (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "J\u00f3dar (Ja\u00e9n)": ["Antonio Machado (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Doctor Fl\u00e9ming (Colegio P\u00fablico)", "El Parque (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Pradillo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Pradillo I (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Francisco Soriano Serrano (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "General Fresneda (Colegio P\u00fablico)", "Maestros Arroquia-Mart\u00ednez (Colegio P\u00fablico)", "Virgen de F\u00e1tima (Colegio P\u00fablico)"], "La Luisiana (Sevilla)": ["Antonio Machado (Colegio P\u00fablico)", "Director Manuel Somoza (Colegio P\u00fablico)", "Pepito Grillo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Platero (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Majadahonda (Madrid)": ["ANTONIO MACHADO (Colegio P\u00fablico)", "BENITO PEREZ GALDOS (Colegio P\u00fablico)", "CEPRI (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "COLEGIO ALEGRA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO CAUDE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO SAN JAIME (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL PAIS DE LAS MARAVILLAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL TEJAR (Colegio P\u00fablico)", "ENGAGE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "FEDERICO GARCIA LORCA (Colegio P\u00fablico)", "FRANCISCO DE QUEVEDO (Colegio P\u00fablico)", "JAUJA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA CASA DE LA PRADERA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA COMETA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA TARARA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LAS HUERTAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LAS REHITAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS ANGELITOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MARIA AUXILIADORA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NEMOMARLIN MAJADAHONDA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PROJARDIN DELTA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ROSALIA DE CASTRO (Colegio P\u00fablico)", "SAGRADO CORAZON REPARADORAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN PIO X (Colegio P\u00fablico)", "SANTA CATALINA (Colegio P\u00fablico)", "TACATACA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "TAL\u00cdN (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "TAMARAL (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "VIRGEN DE LOURDES (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)"], "Marbella (M\u00e1laga)": ["Antonio Machado (Colegio P\u00fablico)", "Coleta (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El \u00c1ngel (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Pinar (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Escuela Escuelita (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Federico Garc\u00eda Lorca (Colegio P\u00fablico)", "Happy School 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Hermanos Gil Mu\u00f1iz (Colegio P\u00fablico)", "Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez (Colegio P\u00fablico)", "La Caba\u00f1a (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Casita (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Meridiana (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Las Albarizas (Colegio P\u00fablico)", "Los Olivos (Colegio P\u00fablico)", "Mario Vargas LLosa (Colegio P\u00fablico)", "Miguel de Cervantes (Colegio P\u00fablico)", "Moonlighting (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Moonlighting 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Moonlighting 3 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Moonlighting 5 Valdeolletas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Moonlighting-Centro II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ntra. Sra. del Carmen (Colegio P\u00fablico)", "Padre Francisco Echamendi (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Patatina Baby School (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Peque\u00f1ines (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pinolivo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Platero (Colegio P\u00fablico)", "Rafael Fern\u00e1ndez-Mayoralas (Colegio P\u00fablico)", "Santa Teresa (Colegio P\u00fablico)", "Valdeolletas (Colegio P\u00fablico)", "Vicente Aleixandre (Colegio P\u00fablico)", "Xarblanca (Colegio P\u00fablico)"], "Mor\u00f3n de la Frontera (Sevilla)": ["Antonio Machado (Colegio P\u00fablico)", "El Castillo (Colegio P\u00fablico)", "El Llanete (Colegio P\u00fablico)", "El Olivo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Fernando Villal\u00f3n (Colegio P\u00fablico)", "La Chiquitina (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Cig\u00fce\u00f1a (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Las Ranitas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Grupos (Colegio P\u00fablico)", "Mar\u00eda Auxiliadora (Colegio P\u00fablico)", "Padre Manj\u00f3n (Colegio P\u00fablico)", "Pulgarcito (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Reina Sof\u00eda (Colegio P\u00fablico)", "Santa Ana (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Santo \u00c1ngel (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Parla (Madrid)": ["ANTONIO MACHADO (Colegio P\u00fablico)", "BLANCANIEVES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "BLAS DE LEZO (Colegio P\u00fablico)", "CASA NIDO PIES INQUIETOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CIUDAD DE MERIDA (Colegio P\u00fablico)", "CIUDAD DE PARLA (Colegio P\u00fablico)", "CLARA CAMPOAMOR (Colegio P\u00fablico)", "COLEGIO AQUILA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO JUAN PABLO II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "DULCES MIMOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EDEL&apos;WEISS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EDUCAR EDUCANDO I (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EDUCAR EDUCANDO III (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL BOSQUE (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL CUENTACUENTOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL JARDIN DE LOS GARABATOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL LIMONERO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL MANZANO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL NARANJO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "ESCUELA INFANTIL HOSPITAL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "GERARDO DIEGO (Colegio P\u00fablico)", "GINER DE LOS RIOS (Colegio P\u00fablico)", "JOSE HIERRO (Colegio P\u00fablico)", "JULIAN BESTEIRO (Colegio P\u00fablico)", "LA PALOMA (Colegio P\u00fablico)", "LOS ABETOS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LOS LAGOS (Colegio P\u00fablico)", "LUIS VIVES (Colegio P\u00fablico)", "MADRE TERESA DE CALCUTA (Colegio P\u00fablico)", "MAGERIT (Colegio P\u00fablico)", "MARIA MOLINER (Colegio P\u00fablico)", "MARIA MONTESSORI (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "MIGUEL DELIBES (Colegio P\u00fablico)", "MIGUEL HERNANDEZ (Colegio P\u00fablico)", "MIS PASITOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MOMO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "PABLO PICASSO (Colegio P\u00fablico)", "PIKABU (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PILOCHA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "PIRUETAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PITUCO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PITUCO II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ROSA LUXEMBURGO (Colegio P\u00fablico)", "ROSA MONTERO (Colegio P\u00fablico)", "SENECA (Colegio P\u00fablico)", "TORRENTE BALLESTER (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "TRIS-TRAS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "VIRGEN DEL CARMEN (Colegio P\u00fablico)", "ZARABANDA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Peal de Becerro (Ja\u00e9n)": ["Antonio Machado (Colegio P\u00fablico)", "Ntra. Sra. de la Encarnaci\u00f3n (Colegio P\u00fablico)", "Peal por la Paz (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Pedro Abad (C\u00f3rdoba)": ["Antonio Machado (Colegio P\u00fablico)", "Peque\u00f1ines (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Peque\u00f1ines II (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Solera (Ja\u00e9n)": ["Antonio Machado (Colegio P\u00fablico)"], "\u00dabeda (Ja\u00e9n)": ["Antonio Machado (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "Cielo Iris (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ciudad de \u00dabeda (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Garabatos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Imagina (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Juan Pasquau (Colegio P\u00fablico)", "Mar\u00eda Auxiliadora (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Nido (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Recreo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Recreo 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Recreo 3 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Sant\u00edsima Trinidad (Colegio P\u00fablico)", "Sebasti\u00e1n de C\u00f3rdoba (Colegio P\u00fablico)", "Virgen de Guadalupe (Colegio P\u00fablico)"], "Venta del Olivar (Zaragoza)": ["ANTONIO MACHADO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CONDES DE ARAG\u00d3N (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Casetas (Zaragoza)": ["ANTONIO MART\u00cdNEZ GARAY (Colegio P\u00fablico)", "EL DUENDE DEL BOSQUE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NUESTRA SE\u00d1ORA DE LA ROSA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "RICARDO MUR (Colegio P\u00fablico)", "SAN MIGUEL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Alcaudete (Ja\u00e9n)": ["Antonio Modesto Mata (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Juan Pedro (Colegio P\u00fablico)", "Rafael Aldehuela (Colegio P\u00fablico)", "Virgen de la Fuensanta (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Virgen del Carmen (Colegio P\u00fablico)"], "Las Casillas (Ja\u00e9n)": ["Antonio P\u00e9rez Cerezo (Colegio P\u00fablico)"], "Abrucena (Almer\u00eda)": ["Antonio Rela\u00f1o (Colegio P\u00fablico)"], "Olula del R\u00edo (Almer\u00eda)": ["Antonio Rela\u00f1o (Colegio P\u00fablico)", "Color\u00edn Colorado (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Olula del R\u00edo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Trina Rull (Colegio P\u00fablico)"], "Salteras (Sevilla)": ["Antonio Rodr\u00edguez Almod\u00f3var (Colegio P\u00fablico)", "Francisca P\u00e9rez Cerpa (Colegio P\u00fablico)", "Salteras (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Espiel (C\u00f3rdoba)": ["Antonio Valderrama (Colegio P\u00fablico)", "Espele\u00f1a (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Almog\u00eda (M\u00e1laga)": ["Antonio Vergara Mancera (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Miguel Hern\u00e1ndez (Colegio P\u00fablico)", "Padre Miguel S\u00e1nchez (Colegio P\u00fablico)"], "A\u00f1ora (C\u00f3rdoba)": ["A\u00f1ora (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ntra. Sra. de la Pe\u00f1a (Colegio P\u00fablico)"], "Benalm\u00e1dena (M\u00e1laga)": ["A\u00f1oreta de Benalm\u00e1dena (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Arco Iris (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Estrella de Mar (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Jacaranda (Colegio P\u00fablico)"], "Torrelodones (Madrid)": ["APAPACHOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO PE\u00d1ALAR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL ENCINAR (Colegio P\u00fablico)", "EL GLOBO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL JARDIN DE LAS HADAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL PATIO TORRELODONES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL TOMILLAR (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA LIBELULA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LAS ARDILLAS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LOS ANGELES (Colegio P\u00fablico)", "LOS SAUCES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MONTESSORI VILLAGE TORRELODONES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NTRA. SRA. DE LOURDES (Colegio P\u00fablico)", "SAN IGNACIO DE LOYOLA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "TETE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Piera (Barcelona)": ["Api\u00e0ria (Centro privado)", "Creix\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "Gall Mullat (Colegio P\u00fablico)", "Guinovarda (Colegio P\u00fablico)", "Herois del Bruc (Colegio P\u00fablico)", "La Baldufa (Centro privado)", "La Tortuga (Centro privado)", "Les Flandes (Colegio P\u00fablico)", "Maria Escol\u00e0 i Cases (Colegio P\u00fablico)", "Salvador Claramunt (Colegio P\u00fablico)"], "Colmenar de Oreja (Madrid)": ["APIS AURELIA (Colegio P\u00fablico)", "LA COLMENA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Aranjuez (Madrid)": ["APOSTOL SANTIAGO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ARCO IRIS ABASTOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ARCO IRIS MIRADOR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CARLOS III (Colegio P\u00fablico)", "EL REGAJAL (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "GARABATOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "JARDINES DE ARANJUEZ (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LOYOLA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MAESTRO RODRIGO (Colegio P\u00fablico)", "MIS PRIMEROS PASOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PRINCIPE DE ASTURIAS (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "SAGRADA FAMILIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN FERNANDO (Colegio P\u00fablico)", "SAN ISIDRO (Colegio P\u00fablico)", "SAN JOSE DE CALASANZ (Colegio P\u00fablico)", "SAN PASCUAL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA TERESA DE JESUS (Colegio P\u00fablico)", "VICENTE ALEIXANDRE (Colegio P\u00fablico)", "VICTORIA KAMHI (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "VIRGEN DEL PUERTO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Juneda (Lleida)": ["Apromi (Centro privado)", "L&apos;Escoleta (Colegio P\u00fablico)", "Manuel Ortiz i Castell\u00f3 (Colegio P\u00fablico)"], "Gualba (Barcelona)": ["Aqua Alba (Colegio P\u00fablico)", "La Cuca de Llum (Colegio P\u00fablico)"], "Encinarejo de C\u00f3rdoba (C\u00f3rdoba)": ["Araceli Bujalance Arcos (Colegio P\u00fablico)", "Cig\u00fce\u00f1a Blanca (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Alag\u00f3n (Zaragoza)": ["ARAG\u00d3N (Colegio P\u00fablico)", "DE ALAG\u00d3N (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "NTRA. SRA DEL CASTILLO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Monz\u00f3n (Huesca)": ["ARAG\u00d3N (Colegio P\u00fablico)", "CLARA CAMPOAMOR (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "JOAQU\u00cdN COSTA (Colegio P\u00fablico)", "LA ALEGR\u00cdA (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "MINTE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MONZ\u00d3N III (Colegio P\u00fablico)", "SANTA ANA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTO DOMINGO SAVIO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Gotor (Zaragoza)": ["ARANDA-ISUELA (Colegio Rural )"], "Valderrubio (Granada)": ["Arbol\u00e9 (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Juan Pablo I (Colegio P\u00fablico)"], "Tardienta (Huesca)": ["ARBOLEDA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "VIOLADA MONEGROS (Colegio Rural )"], "Teruel (Teruel)": ["ARBOLEDA (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "DE TERUEL (BARRIO ARRABAL) (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "DUMBO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ENSANCHE (Colegio P\u00fablico)", "GAG CU CU-TRAS TRAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "INFANTIL 0-3 LA PUR\u00cdSIMA MONTESSORI (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA FUENFRESCA (Colegio P\u00fablico)", "LA PUR\u00cdSIMA Y SANTOS M\u00c1RTIRES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA SALLE-SAN JOS\u00c9 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LAS ANEJAS (Colegio P\u00fablico)", "LAS VI\u00d1AS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MAFALDA-LAS VI\u00d1AS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MIGUEL VALL\u00c9S (Colegio P\u00fablico)", "PIERRES VEDEL (Colegio P\u00fablico)", "SNOOPY (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "VICTORIA D\u00cdEZ (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Llardecans (Lleida)": ["Arc d&apos;Ad\u00e0 - ZER L&apos;Oliver (Colegio P\u00fablico)", "de Llardecans (Colegio P\u00fablico)"], "Lleida (Lleida)": ["Arc Iris (Centro privado)", "Aremi (Centro privado)", "Bal\u00e0fia (Colegio P\u00fablico)", "Blanquerna (Centro privado)", "Camps Elisis (Colegio P\u00fablico)", "Caparrella (Colegio P\u00fablico)", "Castell dels Templers (Colegio P\u00fablico)", "Catalana de la Caparrella (Colegio P\u00fablico)", "Centre T\u00e8cnic Ilerdense (Centro privado)", "Cervantes (Colegio P\u00fablico)", "Ciutat Jard\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "Creu del Batlle - ZER L&apos;Horta de Lleida (Colegio P\u00fablico)", "Cuca de Llum (Centro privado)", "Cuca de Llum (Centro privado)", "d&apos;Hoteleria i Turisme (Colegio P\u00fablico)", "de l&apos;Orfe\u00f3 Lleidat\u00e0 (Centro privado)", "de Lleida (Colegio P\u00fablico)", "de Pr\u00e0ctiques I (Colegio P\u00fablico)", "del Sec\u00e0 de Sant Pere (Colegio P\u00fablico)", "Dumbo (Centro privado)", "El Caragolet (Centro privado)", "El Carme (Centro privado)", "El Gegant de Lleida (Centro privado)", "El Nuvolet (Centro privado)", "Enric Farreny (Colegio P\u00fablico)", "Enric Granados (Colegio P\u00fablico)", "Episcopal-Mare de D\u00e9u de l&apos;Acad\u00e8mia (Centro privado)", "Escola d&apos;Art Aula Municipal de Teatre (Colegio P\u00fablico)", "Escola del Treball (Colegio P\u00fablico)", "Escoles Especials de la Llar de Sant Josep (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "Esperan\u00e7a (Colegio P\u00fablico)", "Espiga (Colegio P\u00fablico)", "FEDAC-Lleida (Centro privado)", "Formemp (Centro privado)", "Francesco Tonucci (Colegio P\u00fablico)", "Frederic Godas (Colegio P\u00fablico)", "General d&apos;Estudis (Centro privado)", "Ginesta (Colegio P\u00fablico)", "Guind\u00e0vols (Colegio P\u00fablico)", "Ilerna (Centro privado)", "Instituci\u00f3 Lleida (Centro privado)", "Joan Maragall (Colegio P\u00fablico)", "Joan Or\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Joan XXIII (Colegio P\u00fablico)", "Joc de la Bola (Colegio P\u00fablico)", "Josep Lladonosa (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Avet (Centro privado)", "L&apos;Int\u00e8rpret (Centro privado)", "L&apos;Int\u00e8rpret (Centro privado)", "La Faldeta (Colegio P\u00fablico)", "La Mitjana (Colegio P\u00fablico)", "La Mitjana (Colegio P\u00fablico)", "Les Basses (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "Les Heures (Centro privado)", "Lestonnac-l&apos;Ensenyan\u00e7a (Centro privado)", "Mag\u00ed Morera i Gal\u00edcia (Colegio P\u00fablico)", "Magraners (Colegio P\u00fablico)", "Magraners (Colegio P\u00fablico)", "Manuel de Montsuar (Colegio P\u00fablico)", "Maria R\u00fabies (Colegio P\u00fablico)", "Maristes Montserrat (Centro privado)", "Marius Torres (Colegio P\u00fablico)", "Mart\u00ednez (Centro privado)", "Mater Salvatoris (Centro privado)", "Mifra (Centro privado)", "Mirasan (Centro privado)", "Municipal Albar\u00e9s (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Bal\u00e0fia (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Bordeta (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Cappont (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Lleida (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Ll\u00edvia (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Pardinyes (Colegio P\u00fablico)", "Municipal del Centre Hist\u00f2ric (Colegio P\u00fablico)", "Municipal El Rellotge (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Gargot (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Germans Grimm (Colegio P\u00fablico)", "Municipal La Mitjana (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Magraners (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Parc de Gardeny (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Raimat (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Ronda (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Suchs (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Vailet (Colegio P\u00fablico)", "Nala (Centro privado)", "Pa\u00efsos Catalans (Colegio P\u00fablico)", "Parc de l&apos;Aigua (Colegio P\u00fablico)", "Pardinyes (Colegio P\u00fablico)", "Peter Pan (Centro privado)", "Pinyana (Colegio P\u00fablico)", "Plan\u00e7\u00f3 (Centro privado)", "Pons Rosell\u00f3 (Centro privado)", "Pr\u00e0ctiques II (Colegio P\u00fablico)", "Pr\u00edncep de Viana (Colegio P\u00fablico)", "Riu Segre (Colegio P\u00fablico)", "Ronda (Colegio P\u00fablico)", "Sagrada Fam\u00edlia (Centro privado)", "Samuel Gili i Gaya (Colegio P\u00fablico)", "Sant Jaume (Centro privado)", "Sant Jordi (Colegio P\u00fablico)", "Sant Josep de Calassan\u00e7 (Colegio P\u00fablico)", "Santa Anna (Centro privado)", "Santa Maria de Gardeny (Colegio P\u00fablico)", "Terres de Ponent (Colegio P\u00fablico)", "TIC-TAC (Centro privado)", "Torre Queralt (Colegio P\u00fablico)", "Torrevicens (Colegio P\u00fablico)"], "Villanueva de la Ca\u00f1ada (Madrid)": ["ARCADIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CENTRO EDUCATIVO ZOLA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO INTERNACIONAL KOLBE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "GUAPOTU (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA VACA PELUDA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS ALAMOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS CEDROS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "MARIA MOLINER (Colegio P\u00fablico)", "PADRE GARRALDA (Colegio P\u00fablico)", "PAMBOLA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTIAGO APOSTOL (Colegio P\u00fablico)", "VILLANUEVA RENACUAJOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Roquetas de Mar (Almer\u00eda)": ["Arcilla (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Bajo el Mar (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Bajo el Mar 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Carrusel (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Mundo de Carlota (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Osito de la Casa Azul (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Juan de Orea (Colegio P\u00fablico)", "La Casita de Chocolate (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Guarde de Carmen (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Molina (Colegio P\u00fablico)", "La Romanilla (Colegio P\u00fablico)", "La Rosaleda (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Las Lomas (Colegio P\u00fablico)", "Las Lomas (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Las Salinas (Colegio P\u00fablico)", "Oyovaren (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pinocho (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Posidonia (Colegio P\u00fablico)", "Stella Maris-La Rambla (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Vi\u00f1et (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Virgen del Rosario (Colegio P\u00fablico)"], "El Molar (Madrid)": ["ARCO DE LA SIERRA (Colegio P\u00fablico)", "CON TUS MANITAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA CASITA DE MURIEL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NTRA. SRA. DEL REMOLINO (Colegio P\u00fablico)", "SANTA CECILIA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Aguadulce (Almer\u00eda)": ["Arco Iris (Colegio P\u00fablico)", "Blas Infante (Colegio P\u00fablico)", "Casa de Colores (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Mundo de Marina (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Rancho (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "F. Tonucci (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Francisco S\u00e1iz Sanz (Colegio P\u00fablico)", "Luna Lunera (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mi Mundo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Peque\u00f1o Tesoro (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Teler\u00edn (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Torrequebrada (Colegio P\u00fablico)", "Trinidad Mart\u00ednez (Colegio P\u00fablico)", "Villa \u00c1frica (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Virgilio Valdivia (Colegio P\u00fablico)"], "Algarrobo (M\u00e1laga)": ["Arco Iris (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Colorines (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Jos\u00e9 Gil L\u00f3pez (Colegio P\u00fablico)"], "Atarfe (Granada)": ["Arco Iris (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Atalaya (Colegio P\u00fablico)", "Chicolines II (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Clara Campoamor (Colegio P\u00fablico)", "Color\u00edn Colorao (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Doctor Jim\u00e9nez Rueda (Colegio P\u00fablico)", "Duendes (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Fernando de los R\u00edos (Colegio P\u00fablico)", "La Cometa (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Medina Elvira (Colegio P\u00fablico)"], "Baza (Granada)": ["Arco Iris (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ciudad de Baza (Colegio P\u00fablico)", "Dama de Baza (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Francisco de Velasco (Colegio P\u00fablico)", "Jabalc\u00f3n (Colegio P\u00fablico)", "Mediterr\u00e1neo Baza (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Peluche (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Jos\u00e9 de Calasanz (Colegio P\u00fablico)", "Santo \u00c1ngel (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Cari\u00f1ena (Zaragoza)": ["ARCO IRIS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "SANTO CRISTO DE SANTIAGO (Colegio P\u00fablico)"], "Churriana de la Vega (Granada)": ["Arco Iris (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Churriana de la Vega (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Escultor C\u00e9sar Molina Meg\u00edas (Colegio P\u00fablico)", "Mi gran cole (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Nursery School Baby Granada (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Roque (Colegio P\u00fablico)", "Virgen de la Cabeza (Colegio P\u00fablico)"], "Conchel (Huesca)": ["ARCO IRIS (Colegio Rural )"], "Huelma (Ja\u00e9n)": ["Arco Iris (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Virgen de la Fuensanta (Colegio P\u00fablico)"], "La Algaba (Sevilla)": ["Arco Iris (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Educaluna (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Gato Pirul\u00ed (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ESCUELA INFANTIL DE La Algaba (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Francisco Giner de los R\u00edos (Colegio P\u00fablico)", "La Pecera (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Ranita (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Duendes (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Maestra Josefa Carranza Torres (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Pipo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pur\u00edsima Concepci\u00f3n (Colegio P\u00fablico)", "Vicente Aleixandre (Colegio P\u00fablico)"], "La Mamola (Granada)": ["Arco Iris (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "S\u00e1nchez Mariscal (Colegio Rural )"], "Laroles (Granada)": ["Arco Iris (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Nevada (Colegio Rural )"], "Los Corrales (Sevilla)": ["Arco Iris (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Jos\u00e9 de Calasanz (Colegio P\u00fablico)"], "Marismillas (Sevilla)": ["Arco Iris (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Cerro Guada\u00f1a (Colegio P\u00fablico)"], "Santa Olalla del Cala (Huelva)": ["Arco Iris (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Valdaracete (Madrid)": ["ARCO IRIS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "C.R.A. LOS OLIVOS (Colegio P\u00fablico)"], "Valencina de la Concepci\u00f3n (Sevilla)": ["Arco Iris (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Algarrobillo (Colegio P\u00fablico)", "La Estrella (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Matarrubilla (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Pipiriga\u00f1a (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Fuente Palmera (C\u00f3rdoba)": ["Arco Iris 1 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Dumbo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Dumbo II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Federico Garc\u00eda Lorca (Colegio P\u00fablico)", "Juan Mar\u00eda Rodr\u00edguez Lloret (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Peque\u00f1os Locos (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Pur\u00edsima Concepci\u00f3n (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Cadrete (Zaragoza)": ["ARCO-IRIS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "CASTILLO QADRIT (Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Magall\u00f3n (Zaragoza)": ["ARCO-IRIS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA HUECHA (Colegio Rural )"], "Fuerte del Rey (Ja\u00e9n)": ["Arco-Iris Fuerte del Rey (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ntra. Sra. del Rosario (Colegio P\u00fablico)"], "La Puebla de Cazalla (Sevilla)": ["Arcoiris (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Fresa Puebla de Cazalla (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Inspectora Isabel \u00c1lvarez (Colegio P\u00fablico)", "San Jos\u00e9 (Colegio P\u00fablico)", "Santa Ana (Colegio P\u00fablico)", "Santa Mar\u00eda de Gracia (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Og\u00edjares (Granada)": ["Arcoiris (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Arlequ\u00edn (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Cascabel (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Solete (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Francisco Ayala (Colegio P\u00fablico)", "Gloria Fuertes (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Jean Piaget (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "Peque\u00f1os Reyes (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ram\u00f3n y Cajal (Colegio P\u00fablico)"], "Rute (C\u00f3rdoba)": ["Arcoiris (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Bambi (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Fuente del Moral (Colegio P\u00fablico)", "Los Pinos (Colegio P\u00fablico)", "Ruperto Fern\u00e1ndez Tenllado (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Feliu de Gu\u00edxols (Girona)": ["Ardenya (Colegio P\u00fablico)", "Cor de Maria (Centro privado)", "Cor de Maria - Sant Josep (Centro privado)", "de Sant Feliu de Gu\u00edxols (Colegio P\u00fablico)", "Els Patufets (Centro privado)", "Gaziel (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Estaci\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Mas Balmanya (Colegio P\u00fablico)", "Moss\u00e8n Baldiri Reixach (Colegio P\u00fablico)", "Municipal (Colegio P\u00fablico)", "Oreneta (Colegio P\u00fablico)", "Sant Elm (Colegio P\u00fablico)"], "La Laguna del Portil (Huelva)": ["Arenita (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Castilleja de Guzm\u00e1n (Sevilla)": ["Argantonio (Colegio P\u00fablico)", "Castilleja de Guzm\u00e1n (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Monteolivo (Colegio P\u00fablico)"], "Tharsis (Huelva)": ["Argantonio (Colegio P\u00fablico)", "La Pandorga (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Argentona (Barcelona)": ["Argenins (Centro privado)", "Bernat de Riudemeia (Colegio P\u00fablico)", "Cargol Treu Banya (Colegio P\u00fablico)", "d&apos;Argentona (Colegio P\u00fablico)", "El Bosquet (Colegio P\u00fablico)", "Les Fonts (Colegio P\u00fablico)", "Nova Argentona (Colegio P\u00fablico)", "Sant Miquel del Cros (Colegio P\u00fablico)"], "Ari\u00f1o (Teruel)": ["ARI\u00d1O-ALLOZA (Colegio Rural )"], "El Palau d'Anglesola (Lleida)": ["Arnau Berenguer (Colegio P\u00fablico)"], "El Pla de Sant Tirs (Lleida)": ["Arnau Mir - ZER Urgellet (Colegio P\u00fablico)", "de Ribera de l&apos;Urgellet (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Feliu de Llobregat (Barcelona)": ["Arquitecte Gaud\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "Bon Salvador (Centro privado)", "Centre Xamfr\u00e0-Taller Sant Miquel (Centro privado)", "El Tambor (Colegio P\u00fablico)", "F\u00e0bregas (Colegio P\u00fablico)", "Falguera (Colegio P\u00fablico)", "Ginesta (Colegio P\u00fablico)", "Giravolt (Centro privado)", "Josep Monmany Amat (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Avet (Centro privado)", "Mar i Cel (Centro privado)", "Mare de D\u00e9u de la Merc\u00e8 (Centro privado)", "Mart\u00ed Dot (Colegio P\u00fablico)", "Mestral (Centro privado)", "Miquel Mart\u00ed i Pol (Colegio P\u00fablico)", "Municipal (Colegio P\u00fablico)", "Nadal (Colegio P\u00fablico)", "Olorda (Colegio P\u00fablico)", "Patufet (Colegio P\u00fablico)", "Pau Vila (Colegio P\u00fablico)", "Petits Gegants (Centro privado)", "Pe\u00fccs (Centro privado)", "Salvador Espriu (Colegio P\u00fablico)", "Tramuntana (Centro privado)", "Virgen de la Salud (Centro privado)"], "Els Pallaresos (Tarragona)": ["Arquitecte Jujol (Colegio P\u00fablico)", "Can Petits (Centro privado)", "Els Pallaresos (Colegio P\u00fablico)", "Els Pallaresos (Colegio P\u00fablico)", "Els Tabalets (Centro privado)", "Sant Sebasti\u00e0 (Colegio P\u00fablico)"], "Cardedeu (Barcelona)": ["Arquitecte Manuel Raspall (Colegio P\u00fablico)", "Can Manent (Colegio P\u00fablico)", "Can Serra (Colegio P\u00fablico)", "Can Tur\u00f3 (Centro privado)", "El Petit Fil\u00f2sof (Centro privado)", "El Sui (Colegio P\u00fablico)", "els Daus (Colegio P\u00fablico)", "Germans Corbella (Colegio P\u00fablico)", "Les Aig\u00fces (Colegio P\u00fablico)", "Mil\u00b7lenari (Colegio P\u00fablico)", "Petits Artistes (Centro privado)", "Pla Marcell (Colegio P\u00fablico)", "Ramon Macip - Dolors Gran\u00e9s (Colegio P\u00fablico)", "Rase (Centro privado)", "Taller Ginebr\u00f3 (Centro privado)", "T\u00e0vit (Centro privado)", "Tipi&apos;s (Centro privado)"], "Puerto Real (C\u00e1diz)": ["Arquitecto Leoz (Colegio P\u00fablico)", "El Camale\u00f3n (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "El Cigarr\u00f3n (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "El Trocadero (Colegio P\u00fablico)", "Elvira Lindo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Juan XXIII (Colegio P\u00fablico)", "La Algaida (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Reggio (Colegio P\u00fablico)", "Reyes Cat\u00f3licos (Colegio P\u00fablico)", "Sol (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Triquitraque (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Els Monjos (Barcelona)": ["Arrels (Colegio P\u00fablico)", "Doctor Samaranch i Fina (Colegio P\u00fablico)", "El Foix (Colegio P\u00fablico)", "Xiroi (Colegio P\u00fablico)"], "Garriguella (Girona)": ["Arrels (Colegio P\u00fablico)", "Joaquim Gifr\u00e9 (Colegio P\u00fablico)"], "Els Alam\u00fas (Lleida)": ["Arrels - ZER l&apos;Horta de Lleida (Colegio P\u00fablico)", "Les Arreletes (Colegio P\u00fablico)"], "Solsona (Lleida)": ["Arrels I (Centro privado)", "Arrels II (Centro privado)", "El Vinyet (Colegio P\u00fablico)", "Francesc Ribalta (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Solsona (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Solsona (Colegio P\u00fablico)", "Parvum-Arrels (Centro privado)", "Setelsis (Colegio P\u00fablico)"], "Tarambana (Almer\u00eda)": ["Artero P\u00e9rez (Colegio P\u00fablico)"], "Cabra del Santo Cristo (Ja\u00e9n)": ["Arturo del Moral (Colegio P\u00fablico)", "Nazaret (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Almonacid de la Sierra (Zaragoza)": ["ARZOBISPO DOM\u00c9NECH (Colegio P\u00fablico)", "EL CASTILLO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "V\u00edznar (Granada)": ["Arzobispo Moscoso (Colegio P\u00fablico)"], "Villalbilla (Madrid)": ["ASOCIADOS KYM (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EDUCREA EL MIRADOR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "GREGORIO CANELLA (Colegio P\u00fablico)", "LOS ALMENDROS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "MARIONETAS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "MONTESSORI PE\u00d1AS ALBAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PE\u00d1AS ALBAS (Colegio P\u00fablico)", "PEQUEDAMA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SALVADOR DALI (Colegio P\u00fablico)"], "Premi\u00e0 de Mar (Barcelona)": ["Ass\u00eds (Centro privado)", "El Dof\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "El Pilar (Centro privado)", "Estudi Teresa Maria (Centro privado)", "L&apos;Escoleta de Premi\u00e0 (Centro privado)", "La Cucafera (Centro privado)", "La Li\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "La Salle (Centro privado)", "Liberi (Centro privado)", "Mar Nova (Colegio P\u00fablico)", "Montserrat (Colegio P\u00fablico)", "Municipal (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Premi\u00e0 de Mar (Colegio P\u00fablico)", "Piscis (Centro privado)", "Premi\u00e0 de Mar (Colegio P\u00fablico)", "Premi\u00e0 In (Centro privado)", "Sant Crist\u00f2fol (Colegio P\u00fablico)", "Sol Solet (Centro privado)", "Xivarri (Centro privado)"], "Cella (Teruel)": ["ASTR\u00d3NOMO ZARZOSO (Colegio P\u00fablico)", "SARGANTESA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "A\u00ednsa (Huesca)": ["ASUNCI\u00d3N PA\u00d1ART MONTANER (Colegio P\u00fablico)", "DE LA COMARCA DE SOBRARBE (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Almunia de San Juan (Huesca)": ["ATALIA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Sant Joan Desp\u00ed (Barcelona)": ["Ateneu Instructiu (Centro privado)", "El Brot (Centro privado)", "El Gegant del Pi (Colegio P\u00fablico)", "El Gegant del Pi II (Colegio P\u00fablico)", "El Timbal (Colegio P\u00fablico)", "Espai 3 (Colegio P\u00fablico)", "Francesc Ferrer i Gu\u00e0rdia (Colegio P\u00fablico)", "Gran Capit\u00e0 (Centro privado)", "ICARTH (Centro privado)", "Jaume Salvador i Pedrol (Colegio P\u00fablico)", "Joan Perich i Valls (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Estel (Centro privado)", "La Pomera (Colegio P\u00fablico)", "Les Orenetes (Centro privado)", "Pau Casals (Colegio P\u00fablico)", "Pinocho (Centro privado)", "Roser Capdevila (Colegio P\u00fablico)", "Sant Francesc d&apos;Ass\u00eds (Colegio P\u00fablico)", "Sol Solet (Colegio P\u00fablico)", "St. Patrick&apos;s International School (Centro privado)"], "Bormujos (Sevilla)": ["Atrapasue\u00f1os (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Caramelo II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CBS, The British School of Seville Pre-School (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Clara Campoamor (Colegio P\u00fablico)", "Disney 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Manantial (Colegio P\u00fablico)", "La Tribu (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Las Flores (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Las Vocales (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Padre Manj\u00f3n (Colegio P\u00fablico)", "Piruleta (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Juan de Dios (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Santo Domingo de Silos (Colegio P\u00fablico)", "Simba (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "St. Andrews Babies (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Superbaby (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Trapito (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Zaud\u00edn (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Cadalso de los Vidrios (Madrid)": ["ATRAPASUE\u00d1OS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EUGENIO MURO (Colegio P\u00fablico)"], "Oliana (Lleida)": ["Auben\u00e7 (Colegio P\u00fablico)", "d&apos;Oliana (Colegio P\u00fablico)", "Sant Jordi (Colegio P\u00fablico)"], "Calatayud (Zaragoza)": ["AUGUSTA B\u00cdLBILIS (Colegio P\u00fablico)", "BALTASAR GRACI\u00c1N (Colegio P\u00fablico)", "FRANCISCO DE GOYA (Colegio P\u00fablico)", "MARGARITA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "PEQUEAYUD (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SALVADOR MINGUIJ\u00d3N (Colegio P\u00fablico)", "SANTA ANA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SEGEDA (Centro de Educaci\u00f3n Especial)"], "Conil de la Frontera (C\u00e1diz)": ["Aupa (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Caballito de Mar I (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Caballito de Mar II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Conil de la Frontera (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Francisco Fern\u00e1ndez P\u00f3zar (Colegio P\u00fablico)", "Los Bateles (Colegio P\u00fablico)", "Men\u00e9ndez Pidal (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Tini (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Tom\u00e1s Iglesias P\u00e9rez (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Boi de Llu\u00e7an\u00e8s (Barcelona)": ["Aurora - ZER Alt Llu\u00e7an\u00e8s (Colegio P\u00fablico)", "El Cargol (Centro privado)", "Municipal El Cargol (Colegio P\u00fablico)"], "Gibrale\u00f3n (Huelva)": ["Aurora Moreno (Colegio P\u00fablico)", "Fuenteplata (Colegio P\u00fablico)", "Infanta Leonor (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Los Molinos (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Maestra Angustias Mart\u00edn (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Mi Casita (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Miguel de Cervantes (Colegio P\u00fablico)"], "Oviedo (Asturias)": ["AUSEVA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "C.E.E. \";Fundaci\u00f3n Padre Vinjoy\"; (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "C.E.I. \";Sagrado Coraz\u00f3n\"; (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "C.P. \";Baudilio Arce\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Buenavista I\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Buenavista II\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Carmen Ruiz-Tilve\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Dolores Medio\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Fozaneldi\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Germ\u00e1n Fern\u00e1ndez Ramos\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Gesta I-II\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Juan Rodr\u00edguez Mu\u00f1iz\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";La Corredoria\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";La Er\u00eda\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Lorenzo Novo Mier\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Maestro Jaime Borr\u00e1s\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Pablo Miaja\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Parque Infantil\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Poeta \u00c1ngel Gonz\u00e1lez\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";San L\u00e1zaro-Escuelas Blancas\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";San Pedro de los Arcos\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Veneranda Manzano\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Ventanielles\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Villafr\u00eda de Otero\"; (Colegio P\u00fablico)", "Centro de Educaci\u00f3n Infantil \";Ovida\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Centro F.P. Espec\u00edfica \";Asenor\"; (Centro privado)", "Col. \";Amor de Dios\"; (Centro privado)", "Col. \";Auseva\"; (Centro privado)", "Col. \";Dulce Nombre de Jes\u00fas\"; (Centro privado)", "Col. \";Fundaci\u00f3n Masaveu\"; (Centro privado)", "Col. \";La Inmaculada\"; (Centro privado)", "Col. \";La Milagrosa\"; (Centro privado)", "Col. \";Loyola\"; (Centro privado)", "Col. \";Nazaret\"; (Centro privado)", "Col. \";Sagrada Familia\"; (Centro privado)", "Col. \";San Ignacio\"; (Centro privado)", "Col. \";Santa Mar\u00eda del Naranco\"; (Centro privado)", "Col. \";Santa Teresa de Jes\u00fas\"; (Centro privado)", "Col. \";Santo \u00c1ngel de la Guarda\"; (Centro privado)", "Col. \";Santo Domingo de Guzm\u00e1n\"; (Centro privado)", "COL.NTRA.SRA.DE LUJAN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "E.E.I. \";Dolores Medio\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "E.E.I. \";Jard\u00edn de Infancia La Carisa\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "E.E.I. \";La Corredoria\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "E.E.I. \";La Florida\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "E.E.I. \";Mar\u00eda Balb\u00edn\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "E.E.I. \";Montenu\u00f1o\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "E.E.I. \";Rub\u00edn\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Alboloduy (Almer\u00eda)": ["Azahar (Colegio Rural )", "La Chimenea de las Hadas (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Prado del Rey (C\u00e1diz)": ["Azahar (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Pablo de Olavide (Colegio P\u00fablico)", "Pinsapo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Jos\u00e9 (Colegio P\u00fablico)"], "Total\u00e1n (M\u00e1laga)": ["Azahar (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Virgen del Rosario (Colegio P\u00fablico)"], "Villarrubia (C\u00f3rdoba)": ["Azahara (Colegio P\u00fablico)", "El Arbolito (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Paz (Colegio P\u00fablico)", "Virgen del Carmen (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Torres (Ja\u00e9n)": ["Aznait\u00edn (Colegio P\u00fablico)", "Rafael Escuredo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Rota (C\u00e1diz)": ["Azor\u00edn (Colegio P\u00fablico)", "Blancanieves (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Grumete (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "La Tortuga (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Laguna del Moral (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Los Pr\u00edncipes (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Luis Ponce de Le\u00f3n (Colegio P\u00fablico)", "Madre de Dios (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Maestro Eduardo Lobillo (Colegio P\u00fablico)", "Mi casita (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pedro Antonio de Alarc\u00f3n (Colegio P\u00fablico)", "Peter Pan (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Picobarro (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Jos\u00e9 de Calasanz (Colegio P\u00fablico)"], "Villarrasa (Huelva)": ["Azor\u00edn (Colegio P\u00fablico)", "Peter Pan 2 (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Bonares (Huelva)": ["Babel (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Lora Tamayo (Colegio P\u00fablico)", "Mafalda (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "El Puerto de Santa Mar\u00eda (C\u00e1diz)": ["Baby Land (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Castillo de Do\u00f1a Blanca (Colegio P\u00fablico)", "Centro Biling\u00fce (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Costa Oeste (Colegio P\u00fablico)", "Crist\u00f3bal Col\u00f3n (Colegio P\u00fablico)", "Ducklings (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Cole (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Juncal (Colegio P\u00fablico)", "El Vaporcito (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Jos\u00e9 Luis Poullet (Colegio P\u00fablico)", "La Caracola (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "La Casa Azul (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Florida (Colegio P\u00fablico)", "La Gaviota (Colegio P\u00fablico)", "La Guarde (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La luna (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Las Dunas (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Las Nieves (Colegio P\u00fablico)", "Los Patitos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Maju (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mam\u00e1 Oca (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Marqu\u00e9s de Santa Cruz (Colegio P\u00fablico)", "Menesteo (Colegio P\u00fablico)", "Mi Vaporcito Azul (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pinar Hondo (Colegio P\u00fablico)", "Pinocho (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas (Colegio P\u00fablico)", "Santa Mar\u00eda de los \u00c1ngeles (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Seric\u00edcola (Colegio P\u00fablico)", "Sirenita (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Valdelagrana (Colegio P\u00fablico)", "Virgen de la Caridad (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "El Bercial (Madrid)": ["BABY LUNA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Gabia Grande (Granada)": ["Baby&apos;s (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Chacolines (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Torre\u00f3n (Colegio P\u00fablico)", "La Biznaga (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Ermita (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Mimos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ntra. Sra. de las Nieves (Colegio P\u00fablico)", "Nube de Algod\u00f3n (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Hu\u00e9rcal de Almer\u00eda (Almer\u00eda)": ["Baby&apos;s (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Buenavista (Colegio P\u00fablico)", "Clara Campoamor (Colegio P\u00fablico)", "Dumbo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Parque (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Guarde (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Jarilla (Colegio P\u00fablico)", "La Pi\u00f1ata (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Patitos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Pinos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Veintiocho de Febrero (Colegio P\u00fablico)", "Villa In\u00e9s (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Los Santos de la Humosa (Madrid)": ["BABYSANTOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "BAOBAB (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LOS SANTOS (Colegio P\u00fablico)"], "Ca\u00f1ete de las Torres (C\u00f3rdoba)": ["Babysol (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ram\u00f3n Hern\u00e1ndez Mart\u00ednez (Colegio P\u00fablico)"], "Galapagar (Madrid)": ["BABYSTAR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CARLOS RUIZ (Colegio P\u00fablico)", "CASCARON (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "DON PIMPON (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "ESCUELA ARTABAN (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "ESCUELA ARTABAN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "GONDOMAR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "JACINTO BENAVENTE (Colegio P\u00fablico)", "LA NAVATA (Colegio P\u00fablico)", "LAS HADAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MANANTIAL (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "PARQUE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN GREGORIO (Colegio P\u00fablico)", "VERACRUZ (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Santisteban del Puerto (Ja\u00e9n)": ["Bachiller P\u00e9rez de Moya (Colegio P\u00fablico)", "Simba (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Poliny\u00e0 (Barcelona)": ["Badabadoc (Colegio P\u00fablico)", "Ginesta (Colegio P\u00fablico)", "Moixaines (Centro privado)", "Pere Calders (Colegio P\u00fablico)", "Poliny\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "Poliny\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "Roser Capdevila (Colegio P\u00fablico)"], "Barbate (C\u00e1diz)": ["Baessipo (Colegio P\u00fablico)", "Bah\u00eda de Barbate (Colegio P\u00fablico)", "Estrella del Mar (Colegio P\u00fablico)", "Francisco Giner de los R\u00edos (Colegio P\u00fablico)", "Juan XXIII (Colegio P\u00fablico)", "La Miga (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Trai\u00f1a (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Maestra \u00c1urea L\u00f3pez (Colegio P\u00fablico)"], "Manresa (Barcelona)": ["Bages (Colegio P\u00fablico)", "Bressolvent (Colegio P\u00fablico)", "Cal Gravat (Colegio P\u00fablico)", "Christabel (Centro privado)", "de Manresa (Colegio P\u00fablico)", "de Manresa (Colegio P\u00fablico)", "El Petit Cargolet (Centro privado)", "El Solet (Colegio P\u00fablico)", "El Sonall (Centro privado)", "Escola d&apos;Arts Esc\u00e8niques Aula de Manresa (Centro privado)", "FEDAC-Manresa (Centro privado)", "Guillem Cat\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "\u00cdtaca (Colegio P\u00fablico)", "Joviat (Centro privado)", "L&apos;Ave Maria (Centro privado)", "L&apos;Espill (Centro privado)", "L&apos;Espurna (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Estel (Colegio P\u00fablico)", "La Baldufa (Centro privado)", "La Font (Colegio P\u00fablico)", "La Ginesta (Colegio P\u00fablico)", "La Llum (Colegio P\u00fablico)", "La Lluna (Colegio P\u00fablico)", "La Renaixen\u00e7a (Colegio P\u00fablico)", "La Salle (Centro privado)", "La S\u00e8quia (Colegio P\u00fablico)", "Lacet\u00e0nia (Colegio P\u00fablico)", "Les Bases (Colegio P\u00fablico)", "Llu\u00eds de Peguera (Colegio P\u00fablico)", "Manresa Sis (Colegio P\u00fablico)", "Mare de D\u00e9u del Pilar (Centro privado)", "Municipal de Manresa (Colegio P\u00fablico)", "Muntanya del Drac (Colegio P\u00fablico)", "Oms i de Prat (Centro privado)", "Pare Algu\u00e9 (Colegio P\u00fablico)", "Petit Pr\u00edncep (Colegio P\u00fablico)", "Picarol (Colegio P\u00fablico)", "Pius Font i Quer (Colegio P\u00fablico)", "Puigberenguer (Colegio P\u00fablico)", "Roser (Centro privado)", "Sant Ignasi (Colegio P\u00fablico)", "SANT JOAN DE DEU (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "Serra i H\u00fanter (Colegio P\u00fablico)", "Valldaura (Colegio P\u00fablico)", "Vedruna Manresa (Centro privado)"], "Borras (Barcelona)": ["Bages Sud (Colegio P\u00fablico)", "Colors (Colegio P\u00fablico)", "Jaume Balmes (Colegio P\u00fablico)"], "Bail\u00e9n (Ja\u00e9n)": ["Bail\u00e9n (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Diecinueve de Julio (Colegio P\u00fablico)", "El Castillo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Garabatos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "General Casta\u00f1os (Colegio P\u00fablico)", "Historiador Jes\u00fas de Haro (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Los Pitufos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ntra. Sra. de Zocueca (Colegio P\u00fablico)", "Pedro Corchado (Colegio P\u00fablico)", "Pequitas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Vilanova i la Geltr\u00fa (Barcelona)": ["Baix a mar (Colegio P\u00fablico)", "Canig\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Cosset\u00e0nia (Colegio P\u00fablico)", "de Vilanova i la Geltr\u00fa (Colegio P\u00fablico)", "Divina Provid\u00e8ncia (Centro privado)", "Dolors Mallafr\u00e8 i Ros (Colegio P\u00fablico)", "El Cau de la Rateta (Centro privado)", "El Cim (Centro privado)", "El Drac (Colegio P\u00fablico)", "El Gavot (Colegio P\u00fablico)", "El Margall\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Escola Pia de Vilanova i la Geltr\u00fa (Centro privado)", "Estel Platja (Centro privado)", "Francesc Xavier Lluch i Rafecas (Colegio P\u00fablico)", "Freq\u00fc\u00e8ncies (Centro privado)", "Ginesta (Colegio P\u00fablico)", "\u00cdtaca (Colegio P\u00fablico)", "Joaquim Mir (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Aragai (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Arjau (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Escateret  (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Oreneta (Centro privado)", "La Baldufa (Colegio P\u00fablico)", "La Lluna de Vilanova (Centro privado)", "La Pau (Centro privado)", "Llebetx (Colegio P\u00fablico)", "Mans Manetes (Centro privado)", "Manuel de Cabanyes (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Mestre Montserrat (Colegio P\u00fablico)", "Pas\u00edfae (Colegio P\u00fablico)", "Petit Montserrat (Centro privado)", "Petits Somnis (Centro privado)", "Pompeu Fabra (Colegio P\u00fablico)", "Sant Bonaventura (Centro privado)", "Sant Jordi (Colegio P\u00fablico)", "Santa Teresa de Jes\u00fas (Centro privado)", "Volerany (Colegio P\u00fablico)", "Xaloc (Centro privado)", "Xiu-Xiu-Jard\u00ed (Centro privado)"], "Palafrugell (Girona)": ["Baix Empord\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "Ca la Tulita (Centro privado)", "Carrilet (Colegio P\u00fablico)", "de Palafrugell (Centro privado)", "Els Belluguets (Colegio P\u00fablico)", "Els Cargolets (Centro privado)", "Frederic Mart\u00ed i Carreras (Colegio P\u00fablico)", "Josep Barcel\u00f3 i Matas (Colegio P\u00fablico)", "Pi Verd (Colegio P\u00fablico)", "Prats de la Carrera (Centro privado)", "Sant Jordi (Centro privado)", "Tomany\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "Torres Jonama (Colegio P\u00fablico)", "Vedruna Palafrugell (Centro privado)"], "Sant Celoni (Barcelona)": ["Baix Montseny (Colegio P\u00fablico)", "Cor de Maria (Centro privado)", "El Blauet (Colegio P\u00fablico)", "Josep Pallerola i Roca (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Avet Roig (Centro privado)", "La Caseta del Bosc (Centro privado)", "La Salle Sant Celoni (Centro privado)", "Municipal de Sant Celoni (Colegio P\u00fablico)", "Pallerola (Colegio P\u00fablico)", "Pascual (Centro privado)", "Petit K&apos;laix (Centro privado)", "Soler de Vilardell (Colegio P\u00fablico)"], "Capella (Huesca)": ["BAJA RIBAGORZA (Colegio Rural )"], "Ayamonte (Huelva)": ["Bajamar (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Barlovento (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Estrella de Mar (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Galdames (Colegio P\u00fablico)", "La Arboleda (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Moreno y Chac\u00f3n (Colegio P\u00fablico)", "Nuestra Se\u00f1ora del Carmen (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Padre Jes\u00fas (Colegio P\u00fablico)", "Rodrigo de Xerez (Colegio P\u00fablico)", "Virgen de las Angustias (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Leci\u00f1ena (Zaragoza)": ["BAJO G\u00c1LLEGO (Colegio Rural )", "DE LECI\u00d1ENA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "La Puebla de H\u00edjar (Teruel)": ["BAJO MART\u00cdN (Colegio Rural )", "DE LA PUEBLA DE H\u00cdJAR (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Balanegra (Almer\u00eda)": ["Balanegra (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Buenavista (Colegio P\u00fablico)", "Pezque\u00f1ines (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Estepa (Sevilla)": ["Balc\u00f3n de Andaluc\u00eda (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Nuestra Se\u00f1ora de los Remedios (Colegio P\u00fablico)", "Santa Margarita (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Santa Teresa (Colegio P\u00fablico)"], "El Prat de Llobregat (Barcelona)": ["Baldiri Guilera (Colegio P\u00fablico)", "Bernat Metge (Colegio P\u00fablico)", "Can Rigol (Colegio P\u00fablico)", "Charles Darwin (Colegio P\u00fablico)", "del Parc (Colegio P\u00fablico)", "del Prat (Colegio P\u00fablico)", "Dumbo (Colegio P\u00fablico)", "El Cabusset (Colegio P\u00fablico)", "El Jardinet (Centro privado)", "El Prat de Llobregat (Colegio P\u00fablico)", "Els Tres Micos (Centro privado)", "Estany de la Ricarda (Colegio P\u00fablico)", "Galileo Galilei (Colegio P\u00fablico)", "Honorable Josep Tarradellas (Colegio P\u00fablico)", "Illa dels Banyols (Colegio P\u00fablico)", "Jacint Verdaguer (Colegio P\u00fablico)", "Jaume Balmes (Colegio P\u00fablico)", "Joan Maragall (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Estel (Centro privado)", "La Blaveta (Colegio P\u00fablico)", "La Granota (Colegio P\u00fablico)", "La Seda de Barcelona (Centro privado)", "Les Salines (Colegio P\u00fablico)", "Mare de D\u00e9u del Carme (Centro privado)", "Nins (Centro privado)", "Nuestra Se\u00f1ora del Mar-Garc\u00eda Lorca (Centro privado)", "Pepa  Colomer (Colegio P\u00fablico)", "Pepa Colomer (Colegio P\u00fablico)", "Ramon Llull (Colegio P\u00fablico)", "Ribera Baixa (Colegio P\u00fablico)", "Salvador Dal\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "Sant Jaume (Colegio P\u00fablico)", "Sol Solet (Colegio P\u00fablico)", "Una miqueta de joc (Centro privado)", "Vailets (Centro privado)"], "Sant Vicen\u00e7 de Cam\u00f3s (Girona)": ["Baldufes (Colegio P\u00fablico)"], "Balerma (Almer\u00eda)": ["Balerma (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Miguel Servet (Colegio P\u00fablico)"], "Pinseque (Zaragoza)": ["BALLAR\u00cdN GAY (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "MIGUEL ARTIGAS (Colegio P\u00fablico)"], "Agullana (Girona)": ["Ballmanetes (Colegio P\u00fablico)", "Llu\u00eds Mari\u00e0 Vidal - ZER Les Salines (Colegio P\u00fablico)"], "L'Escala (Girona)": ["Ballmanetes (Colegio P\u00fablico)", "de l&apos;Escala (Colegio P\u00fablico)", "El Pedr\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Emp\u00faries (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Esculapi (Colegio P\u00fablico)", "Municipal El Gavi\u00e0 (Colegio P\u00fablico)"], "Ballota (Asturias)": ["BALLOTA (Colegio P\u00fablico)"], "La Llagosta (Barcelona)": ["Balmes (Centro privado)", "Cucutras (Colegio P\u00fablico)", "Gilpe (Centro privado)", "Joan Maragall (Colegio P\u00fablico)", "Les Planes (Colegio P\u00fablico)", "Marina (Colegio P\u00fablico)", "Niu Blau (Centro privado)", "Sagrada Fam\u00edlia (Colegio P\u00fablico)"], "Borja (Zaragoza)": ["BALTASAR GONZ\u00c1LEZ (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "CAMPO DE BORJA (Colegio P\u00fablico)", "SANTA ANA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Almenar (Lleida)": ["Bambarol (Colegio P\u00fablico)", "d&apos;Almenar (Colegio P\u00fablico)", "d&apos;Almenar (Colegio P\u00fablico)", "Esp\u00edgol (Centro privado)"], "Blanes (Girona)": ["Bambi (Centro privado)", "Ca la Guid\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Can Borell (Colegio P\u00fablico)", "Carles Faust (Colegio P\u00fablico)", "Cor de Maria (Centro privado)", "Els Peixets (Centro privado)", "Joaquim Ruyra (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Esclat (Centro privado)", "La Plantera 2 (Colegio P\u00fablico)", "Mainada (Centro privado)", "Miriam Beltran (Centro privado)", "Moss\u00e8n Joan Batlle (Colegio P\u00fablico)", "Napole\u00f3 Soliva (Colegio P\u00fablico)", "Petits Gegants (Centro privado)", "Pinya de Rosa (Colegio P\u00fablico)", "Quatre Vents (Colegio P\u00fablico)", "S&apos;Agulla (Colegio P\u00fablico)", "Sa Forcanera (Colegio P\u00fablico)", "Sa Palomera (Colegio P\u00fablico)", "Santa Maria (Centro privado)", "Serrallarga (Colegio P\u00fablico)", "Snoopy (Centro privado)", "Ventijol (Colegio P\u00fablico)"], "El Masnou (Barcelona)": ["Bambi (Centro privado)", "Bergant\u00ed (Centro privado)", "El Petit Vailet (Centro privado)", "Escol\u00e0pies El Masnou (Centro privado)", "Francesc Ferrer i Gu\u00e0rdia (Colegio P\u00fablico)", "La Barqueta (Colegio P\u00fablico)", "Llu\u00eds Millet (Colegio P\u00fablico)", "Maremar (Colegio P\u00fablico)", "Marinada (Colegio P\u00fablico)", "Mediterr\u00e0nia (Colegio P\u00fablico)", "Ocata (Colegio P\u00fablico)", "Rita Terradas (Centro privado)", "Rosa Sensat (Colegio P\u00fablico)", "Sagrada Fam\u00edlia (Centro privado)", "Sol solet (Colegio P\u00fablico)"], "Garrucha (Almer\u00eda)": ["Bambi (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ex Mari Orta (Colegio P\u00fablico)", "Hispanidad (Colegio P\u00fablico)", "La Sirenita (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Rus (Ja\u00e9n)": ["Bambi (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Nueva Andaluc\u00eda (Colegio P\u00fablico)"], "San Mart\u00edn de la Vega (Madrid)": ["BAMBI (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CLARA CAMPOAMOR (Colegio P\u00fablico)", "COLEGIO VEGASUR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "FANTASIA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "JORGE GUILLEN (Colegio P\u00fablico)", "LA CASITA ENCANTADA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA CIG\u00dcE\u00d1A (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS CERROS CHICOS (Colegio P\u00fablico)", "LOS PICAPIEDRA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "SAN MARCOS (Colegio P\u00fablico)", "SOLETES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Tei\u00e0 Centre (Barcelona)": ["Bambi (Centro privado)", "El Cim (Colegio P\u00fablico)", "Els Galamons (Colegio P\u00fablico)", "Tur\u00f3 d&apos;en Baldiri (Colegio P\u00fablico)"], "Vejer de la Frontera (C\u00e1diz)": ["Bambi (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Los Molinos (Colegio P\u00fablico)", "Ntra. Sra. de la Oliva (Colegio P\u00fablico)"], "Vilassar de Mar (Barcelona)": ["Bambi (Centro privado)", "del Barato (Colegio P\u00fablico)", "del Mar (Colegio P\u00fablico)", "El Peixet (Centro privado)", "El Petit Somni (Centro privado)", "Els Alocs (Colegio P\u00fablico)", "La Bressoleta (Colegio P\u00fablico)", "La Muralla (Colegio P\u00fablico)", "La Presentaci\u00f3 de la Mare de D\u00e9u (Centro privado)", "Mad\u00f3 (Centro privado)", "Patufet (Centro privado)", "Pere Ribot (Colegio P\u00fablico)", "P\u00e9rez Sala (Colegio P\u00fablico)", "Vaixell Burriac (Colegio P\u00fablico)", "Vilatzara (Colegio P\u00fablico)"], "Cerdanyola del Vall\u00e8s (Barcelona)": ["Ban\u00fas (Colegio P\u00fablico)", "Bellaire (Centro privado)", "Bellaterra (Colegio P\u00fablico)", "Bellaterra (Centro privado)", "Carles Bu\u00efgas (Colegio P\u00fablico)", "Centre de Formaci\u00f3 i Treball Flor de Maig (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "Collserola (Colegio P\u00fablico)", "Cordelles (Colegio P\u00fablico)", "d&apos;En Pitus (Centro privado)", "Disney (Centro privado)", "Escaladei (Centro privado)", "FEDAC-Cerdanyola (Centro privado)", "Forat del Vent (Colegio P\u00fablico)", "Fundaci\u00f3 UAB (Centro privado)", "Gespa (Centro privado)", "Gorgs (Colegio P\u00fablico)", "Jaume Mim\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Jeroni de Moragas (Colegio P\u00fablico)", "l&apos;Art (Centro privado)", "La S\u00ednia (Colegio P\u00fablico)", "La Torreta de Xiquil\u00e0ndia (Centro privado)", "Les Fontetes (Colegio P\u00fablico)", "Montflorit (Colegio P\u00fablico)", "Montserrat (Centro privado)", "Municipal Aulos (Colegio P\u00fablico)", "Ninot (Centro privado)", "Nins (Centro privado)", "Patufet (Centro privado)", "Pere Calders (Colegio P\u00fablico)", "Ramon Fuster (Centro privado)", "Saltells (Colegio P\u00fablico)", "Sant Mart\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "Serraparera (Colegio P\u00fablico)", "Tic-Tac (Centro privado)", "Tur\u00f3 de Guiera (Colegio P\u00fablico)", "Turonet (Colegio P\u00fablico)", "Vitae Campus (Centro privado)", "Waldorf-Steiner el Til\u00b7ler (Centro privado)", "Xarau (Colegio P\u00fablico)"], "San Enrique (C\u00e1diz)": ["Barb\u00e9sula (Colegio P\u00fablico)", "Campanillas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "La Barca de la Florida (C\u00e1diz)": ["Barca de la Florida (Colegio P\u00fablico)", "El Paje (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Santa Perp\u00e8tua de Mogoda (Barcelona)": ["Barcanova (Centro privado)", "Bernat de Mogoda (Colegio P\u00fablico)", "Can Folguera (Colegio P\u00fablico)", "Els Aig\u00fcerols (Colegio P\u00fablico)", "Els Pins (Colegio P\u00fablico)", "Estela Ib\u00e8rica (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Espiga (Colegio P\u00fablico)", "La Florida (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Santa Perp\u00e8tua de la Mogoda (Colegio P\u00fablico)", "Nins (Centro privado)", "Rovira-Forns (Colegio P\u00fablico)", "Sagrada Fam\u00edlia (Centro privado)", "Santa Perp\u00e8tua (Colegio P\u00fablico)", "Santiga (Colegio P\u00fablico)", "Tabor (Centro privado)"], "Navalcarnero (Madrid)": ["BARCO DE PAPEL (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "CAMPANILLA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "CARLOS RUIZ (Colegio P\u00fablico)", "EL PATIO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "FELIPE IV (Colegio P\u00fablico)", "JOSE JALON (Colegio P\u00fablico)", "KINDER SCHOOL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS PEQUE\u00d1ITOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LUNA LUNERA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MARIA MARTIN (Colegio P\u00fablico)", "NTRA. SRA. DE LA CONCEPCION (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PITUFOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN LUIS GONZAGA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "TREBOLE (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "VILLA DE NAVALCARNERO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Aviny\u00f3 (Barcelona)": ["Barnola (Colegio P\u00fablico)", "Barnola (Colegio P\u00fablico)", "Estel (Colegio P\u00fablico)", "Nou Estel (Colegio P\u00fablico)"], "Capileira (Granada)": ["Barranco de Poqueira (Colegio Rural )"], "Viladecavalls (Barcelona)": ["Barromina (Colegio P\u00fablico)", "de Can Trias (Colegio P\u00fablico)", "de Viladecavalls (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Pau Casals (Colegio P\u00fablico)", "Roc Blanc (Colegio P\u00fablico)", "Rosella (Colegio P\u00fablico)"], "B\u00edtem (Tarragona)": ["Barrufets (Colegio P\u00fablico)", "B\u00edtem - ZER Riu Avall (Colegio P\u00fablico)"], "Portbou (Girona)": ["Barrufets (Colegio P\u00fablico)", "Sant Jaume (Colegio P\u00fablico)"], "Salt (Girona)": ["Barrufets (Centro privado)", "El Carrilet (Colegio P\u00fablico)", "El Gegant del Rec (Colegio P\u00fablico)", "El Lledoner (Colegio P\u00fablico)", "El Pla (Colegio P\u00fablico)", "Escola Pia de Salt (Centro privado)", "ETECAM (Centro privado)", "FEDAC - Salt (Centro privado)", "Garb\u00ed (Centro privado)", "La Farga (Colegio P\u00fablico)", "La Ma\u00e7ana (Colegio P\u00fablico)", "Les Arrels (Colegio P\u00fablico)", "Les Deveses (Colegio P\u00fablico)", "Mas Mas\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Petit Pr\u00edncep (Centro privado)", "Pompeu Fabra (Centro privado)", "Salvador Espriu (Colegio P\u00fablico)", "Salvador Sunyer i Aimeric (Colegio P\u00fablico)", "Silvestre Santal\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Vallvera (Colegio P\u00fablico)", "Ve\u00efnat (Colegio P\u00fablico)", "Vilagran (Centro privado)", "Walt Disney (Centro privado)"], "Moj\u00e1car (Almer\u00eda)": ["Bartolom\u00e9 Flores (Colegio P\u00fablico)", "Garabato (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Armilla (Granada)": ["Base A\u00e9rea de Armilla (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "D&apos;Nenes (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mi Cole (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Miguel de Cervantes (Colegio P\u00fablico)", "Monigotes (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Nanittos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Nazar\u00edes (Colegio P\u00fablico)", "Nuestra Se\u00f1ora del Rosario (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Profesor Tierno Galv\u00e1n (Colegio P\u00fablico)", "San Miguel (Colegio P\u00fablico)"], "Ambroz (Granada)": ["Ba\u00fal de Ilusiones (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ntra. Sra. de los Remedios (Colegio P\u00fablico)", "Sue\u00f1os (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Pechina (Almer\u00eda)": ["Bayyana (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Jos\u00e9 D\u00edaz D\u00edaz (Colegio P\u00fablico)"], "Riudoms (Tarragona)": ["Beat Bonaventura Gran (Colegio P\u00fablico)", "Cavaller Arnau (Colegio P\u00fablico)", "Joan Guinjoan i Gispert (Colegio P\u00fablico)", "Municipal (Colegio P\u00fablico)", "Picarols (Colegio P\u00fablico)"], "Bollullos de la Mitaci\u00f3n (Sevilla)": ["Beatriz Galindo (Colegio P\u00fablico)", "Bollullos de la Mitaci\u00f3n (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Bosque de Hadas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Bosque de las Hadas II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Caballito de Mar (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Jard\u00edn de las Letras (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mercucho (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mi peque\u00f1o Mundo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pibo Baby (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "P\u00edo XII (Colegio P\u00fablico)"], "Becerril de la Sierra (Madrid)": ["BECERRIL DE LA SIERRA N\u00ba 1 (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL SOL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "JUAN RAMON JIMENEZ (Colegio P\u00fablico)"], "Novallas (Zaragoza)": ["B\u00c9CQUER (Colegio Rural )", "CANTACUCOS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Begues (Barcelona)": ["Begues (Colegio P\u00fablico)", "El Guinyol (Colegio P\u00fablico)", "Sant Crist\u00f2for (Colegio P\u00fablico)", "Sant Llu\u00eds de Pla i Amell Bosch (Centro privado)"], "Belchite (Zaragoza)": ["BELIA (Colegio P\u00fablico)", "GARABATOS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "SAN RAFAEL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Bellavista (Barcelona)": ["Bellavista-Joan Camps i Gir\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Colors (Colegio P\u00fablico)", "Lauro (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Juli\u00e0 de Vilatorta (Barcelona)": ["Bellpuig (Colegio P\u00fablico)", "El Roser (Centro privado)", "Patuleia (Colegio P\u00fablico)"], "Navata (Girona)": ["Belluguets (Colegio P\u00fablico)", "Joaquim Vallmaj\u00f3 (Colegio P\u00fablico)"], "Bellulla (Barcelona)": ["Bellulla (Colegio P\u00fablico)"], "Belmonte de Tajo (Madrid)": ["BELMONTE DE TAJO (Colegio P\u00fablico)", "LAS BRISAS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Mesas del Guadalora (C\u00f3rdoba)": ["Bemb\u00e9zar (Colegio Rural )"], "Ubrique (C\u00e1diz)": ["Benafelix (Colegio P\u00fablico)", "Fernando Gavil\u00e1n (Colegio P\u00fablico)", "La Esperanza (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ram\u00f3n Crossa (Colegio P\u00fablico)", "Reina Sof\u00eda (Colegio P\u00fablico)", "V\u00edctor de la Serna y Espina (Colegio P\u00fablico)"], "Benalup (C\u00e1diz)": ["Benalup-Casas Viejas (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Padre Muriel (Colegio P\u00fablico)", "Tajo de las Figuras (Colegio P\u00fablico)"], "Benamargosa (M\u00e1laga)": ["Benamargosa (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Miguel Fortes Fortes (Colegio P\u00fablico)"], "Illueca (Zaragoza)": ["BENEDICTO XIII (Colegio P\u00fablico)", "SAN JUAN BAUTISTA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Castellbisbal (Barcelona)": ["Benviure (Colegio P\u00fablico)", "Casal Blau Cel (Centro privado)", "Castellbisbal (Colegio P\u00fablico)", "El Nostre Jard\u00ed (Centro privado)", "Els Arenys (Colegio P\u00fablico)", "La Caseta (Colegio P\u00fablico)", "Les Vinyes (Colegio P\u00fablico)", "Mare de D\u00e9u de Montserrat (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Castellbisbal (Colegio P\u00fablico)", "Peuets (Centro privado)"], "L'Hospitalet de l'Infant (Tarragona)": ["Berenguer d&apos;Enten\u00e7a (Colegio P\u00fablico)", "Els Patufets (Colegio P\u00fablico)", "Mestral (Colegio P\u00fablico)", "Sol i Vent (Colegio P\u00fablico)"], "Maslloren\u00e7 (Tarragona)": ["Berenguer de Montoliu - ZER Els Ceps (Colegio P\u00fablico)", "de Maslloren\u00e7 (Colegio P\u00fablico)"], "Santa Fe (Granada)": ["Bernard Van Leer (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Capitulaciones (Colegio P\u00fablico)", "Fernando de los R\u00edos (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Reyes Cat\u00f3licos (Colegio P\u00fablico)"], "Vila-Rodona (Tarragona)": ["Bernard\u00ed Tolr\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "El Pinar (Colegio P\u00fablico)"], "La Campana (Sevilla)": ["Bernardo Barco (Colegio P\u00fablico)", "Las Campanitas (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Las Campanitas II (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Molins de Rei (Barcelona)": ["Bernat el Ferrer (Colegio P\u00fablico)", "Castell Ciur\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "El Cargol (Centro privado)", "El Mol\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "El Palau (Colegio P\u00fablico)", "El Rod\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Estel (Colegio P\u00fablico)", "Josep Maria Madorell (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Alzina (Colegio P\u00fablico)", "La S\u00ednia (Colegio P\u00fablico)", "La Traca (Colegio P\u00fablico)", "Llu\u00eds de Requesens (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Juli\u00e0 Canals (Colegio P\u00fablico)", "Patufet (Centro privado)", "Pont de la Cadena (Colegio P\u00fablico)", "Sant Miquel Arc\u00e0ngel (Centro privado)", "Tambor (Centro privado)", "Virolai (Centro privado)"], "Pinos Genil (Granada)": ["Berta Wilhelmi (Colegio P\u00fablico)"], "L'Ametlla del Vall\u00e8s (Barcelona)": ["Bert\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "El Carrilet (Centro privado)", "Els Cingles (Colegio P\u00fablico)", "Eugeni Xammar (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Ametlla (Centro privado)", "Municipal de l&apos;Ametlla del Vall\u00e8s (Colegio P\u00fablico)", "Municipal l&apos;Ametller (Colegio P\u00fablico)"], "Ventorros de San Jos\u00e9 (Granada)": ["Besana (Colegio P\u00fablico)", "Colorea tu d\u00eda (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Barri del Remei-Castell (Barcelona)": ["Betlem (Centro privado)"], "Nucli Antic (Barcelona)": ["Betlem-2 (Centro privado)", "Crist\u00f2for Ferrer (Colegio P\u00fablico)", "Mari\u00e0 Manent (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Premi\u00e0 de Dalt (Colegio P\u00fablico)", "Santa Anna (Colegio P\u00fablico)", "Valeri\u00e0 Pujol i Bosch (Colegio P\u00fablico)", "Waldorf-Steiner Krisol (Centro privado)"], "Mejorada del Campo (Madrid)": ["BICHEJOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "C.A.D.I.M. (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EUROPA (Colegio P\u00fablico)", "HENARES (Colegio P\u00fablico)", "JARAMA (Colegio P\u00fablico)", "LAS CIG\u00dcE\u00d1AS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "MIGUEL DE CERVANTES (Colegio P\u00fablico)", "PABLO PICASSO (Colegio P\u00fablico)", "PILOCHA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Benagalb\u00f3n (M\u00e1laga)": ["Bichitos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ntra. Sra. de la Candelaria (Colegio P\u00fablico)"], "San Juan de Aznalfarache (Sevilla)": ["Big Bang (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Campanita (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Esperanza Aponte (Colegio P\u00fablico)", "Jos\u00e9 Pay\u00e1n Garrido (Colegio P\u00fablico)", "Los Angelitos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ludopeque (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Piccolinos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Juan (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Pedro Cris\u00f3logo (Colegio P\u00fablico)", "Su Peque\u00f1o Mundo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Tartessos (Colegio P\u00fablico)", "Zenobia Camprub\u00ed (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Sant Quirze de Besora (Barcelona)": ["Bisaura (Colegio P\u00fablico)", "Els Quirzets (Colegio P\u00fablico)", "Segimon Comas (Colegio P\u00fablico)"], "El Mil\u00e0 (Tarragona)": ["Bisbe Mart\u00ed (Centro privado)"], "Calella (Barcelona)": ["Bisbe Sivilla (Colegio P\u00fablico)", "Cepi (Centro privado)", "de Calella (Colegio P\u00fablico)", "El Carrilet (Colegio P\u00fablico)", "El Far (Colegio P\u00fablico)", "Escola Pia de Calella (Centro privado)", "Freta (Centro privado)", "La  Casa dels Nens (Centro privado)", "La Minerva (Colegio P\u00fablico)", "Mafalda (Centro privado)", "Merc\u00e8 Panosa (Centro privado)"], "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s (Barcelona)": ["Bit\u00e0cola (Colegio P\u00fablico)", "Can Llobet (Colegio P\u00fablico)", "Can Llobet (Colegio P\u00fablico)", "Can Planas (Colegio P\u00fablico)", "Can Serra (Colegio P\u00fablico)", "del Bosc (Colegio P\u00fablico)", "El Bosquet (Colegio P\u00fablico)", "El Petit Cangur (Centro privado)", "El Petit Kiwi (Centro privado)", "Elisa Badia (Colegio P\u00fablico)", "Esquitx (Centro privado)", "Iris (Centro privado)", "La Baldufa (Colegio P\u00fablico)", "La Blava (Colegio P\u00fablico)", "La Rom\u00e0nica (Colegio P\u00fablico)", "La Rondalla (Colegio P\u00fablico)", "Marta Mata (Colegio P\u00fablico)", "Miquel Mart\u00ed i Pol (Colegio P\u00fablico)", "Municipal (Colegio P\u00fablico)", "Pablo Picasso (Colegio P\u00fablico)", "Rodona (Colegio P\u00fablico)", "Xerinola (Colegio P\u00fablico)"], "Nerja (M\u00e1laga)": ["Blanca (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Fuente del Bad\u00e9n (Colegio P\u00fablico)", "Los Peque\u00f1ecos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Peque\u00f1os (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Maestro Joaqu\u00edn Herrera \u00c1lvarez (Colegio P\u00fablico)", "Narixa (Colegio P\u00fablico)", "Nueva Nerja (Colegio P\u00fablico)", "Peque\u00f1ecos II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Miguel (Colegio P\u00fablico)", "Snoopy (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Snoopy I (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "El Perell\u00f3 (Tarragona)": ["Blanca d&apos;Anjou (Colegio P\u00fablico)", "del Perell\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Jaume II (Colegio P\u00fablico)", "Municipal del Perell\u00f3 (Colegio P\u00fablico)"], "La Portella (Lleida)": ["Blanca de Villalonga - ZER Alt Segri\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "La Portella (Colegio P\u00fablico)"], "Torell\u00f3 (Barcelona)": ["Blancaneus (Colegio P\u00fablico)", "Cirvi\u00e0num de Torell\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Doctor Forti\u00e0 i Sol\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "La Cabanya (Colegio P\u00fablico)", "Marta Mata (Colegio P\u00fablico)", "Marta Mata (Colegio P\u00fablico)", "Municipal (Colegio P\u00fablico)", "Rocaprevera (Centro privado)", "Sagrats Cors (Centro privado)", "Vall del Ges (Colegio P\u00fablico)"], "Benacaz\u00f3n (Sevilla)": ["Blancanieves (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ntra. Sra. de las Nieves (Colegio P\u00fablico)", "Peter Pan (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Talhara (Colegio P\u00fablico)"], "Maluenda (Zaragoza)": ["BLANCANIEVES (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "TRES RIBERAS (Colegio Rural )"], "Olivares (Sevilla)": ["Blancanieves (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "El Prado (Colegio P\u00fablico)", "La Jirafita Amarilla (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Tortuguita (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Eucaliptus (Colegio P\u00fablico)", "Los Tambores (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Aldea de Fuente Carretero (C\u00f3rdoba)": ["Blas Infante (Colegio P\u00fablico)"], "Casares (M\u00e1laga)": ["Blas Infante (Colegio P\u00fablico)", "Casares (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "La Gangosa (Almer\u00eda)": ["Blas Infante (Colegio P\u00fablico)", "Ntra. Sra. de la Merced (Colegio P\u00fablico)", "Saint Sylvain D&apos;Anjou (Colegio P\u00fablico)", "Sonrisas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Llanos de Don Juan (C\u00f3rdoba)": ["Blas Infante (Colegio Rural )"], "Puerto Serrano (C\u00e1diz)": ["Blas Infante (Colegio P\u00fablico)", "Escuelas Verdes (Colegio P\u00fablico)", "Guadalete (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "La Adelfa (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Serrato (M\u00e1laga)": ["Blas Infante (Colegio P\u00fablico)"], "Sorihuela del Guadalimar (Ja\u00e9n)": ["Blas Infante (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Padre Manj\u00f3n (Colegio P\u00fablico)"], "Barbens (Lleida)": ["Blau Cel (Colegio P\u00fablico)", "Sant Roc - ZER Riu Ondara (Colegio P\u00fablico)"], "Gav\u00e0 (Barcelona)": ["Bon Soleil (Centro privado)", "Campanillas Montessori (Centro privado)", "CEFP N\u00faria (Centro privado)", "de Bruguers (Colegio P\u00fablico)", "El Calamot (Colegio P\u00fablico)", "El Guirigall (Centro privado)", "El M\u00f3n Petit de San Pedro (Centro privado)", "Gav\u00e0 Mar (Colegio P\u00fablico)", "Gav\u00e0 Mar (Colegio P\u00fablico)", "Gimbeb\u00e9 (Centro privado)", "Il\u00b7lusions (Centro privado)", "Inmaculada Concepci\u00f3n (Centro privado)", "Jacme March (Colegio P\u00fablico)", "Josep Pallach (Colegio P\u00fablico)", "Juan Salamero (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Erampruny\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Illa dels Petits (Centro privado)", "Lyc\u00e9e Fran\u00e7ais de Gav\u00e0 - Bon Soleil (Centro privado)", "Marcel\u00b7l\u00ed Moragas (Colegio P\u00fablico)", "Mar\u00eda de los \u00c1ngeles (Centro privado)", "Maria Felip (Colegio P\u00fablico)", "Patufet (Centro privado)", "Ralet-Ralet (Centro privado)", "Rosaura Terrades (Colegio P\u00fablico)", "Sagrada Fam\u00edlia (Centro privado)", "Sagrat Cor (Centro privado)", "Salvador Lluch (Colegio P\u00fablico)", "San Pedro (Centro privado)", "Santo \u00c1ngel (Centro privado)", "The British College of Gav\u00e0 (Centro privado)"], "Bellcaire d'Urgell (Lleida)": ["Bonavista (Colegio P\u00fablico)", "Ermengol IV (Colegio P\u00fablico)", "Sol Solet (Colegio P\u00fablico)"], "Bonavista (Tarragona)": ["Bonavista (Colegio P\u00fablico)", "Joan XXIII (Centro privado)", "Mediterrani (Colegio P\u00fablico)"], "Castellar del Vall\u00e8s (Barcelona)": ["Bonavista (Colegio P\u00fablico)", "Casamada (Centro privado)", "de Castellar (Colegio P\u00fablico)", "de Jardineria i Agricultura Les Garberes (Colegio P\u00fablico)", "El Casal (Centro privado)", "El Casalet (Centro privado)", "El Niu (Centro privado)", "El Sol i La Lluna (Colegio P\u00fablico)", "Emili Carles i Tolr\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "FEDAC-Castellar (Centro privado)", "Joan Blanquer (Colegio P\u00fablico)", "La Baldufa (Centro privado)", "La Llar d&apos;En Cuaqui (Centro privado)", "Mestre Pla (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Colobrers (Colegio P\u00fablico)", "Municipal El Coral (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Torre Balada (Colegio P\u00fablico)", "Parc (Centro privado)", "Picarol (Centro privado)", "Puig de la Creu (Colegio P\u00fablico)", "Sant Esteve (Colegio P\u00fablico)", "Sant Esteve (Colegio P\u00fablico)"], "Seriny\u00e0 (Girona)": ["Bora Gran (Colegio P\u00fablico)", "El Casalet (Colegio P\u00fablico)"], "Olot (Girona)": ["Bosc de la Coma (Colegio P\u00fablico)", "Cor de Maria (Centro privado)", "d&apos;Olot (Colegio P\u00fablico)", "El Bressol (Centro privado)", "El Morrot (Colegio P\u00fablico)", "El Volcanet (Centro privado)", "Escola Pia d&apos;Olot (Centro privado)", "Harmonia (Centro privado)", "Kreas (Centro privado)", "L&apos;Avet (Centro privado)", "La Garrotxa (Colegio P\u00fablico)", "La Nina de Drap (Centro privado)", "Les Baldufes (Centro privado)", "Les Fonts (Colegio P\u00fablico)", "Les Fonts 2 (Colegio P\u00fablico)", "Llar Llu\u00eds Maria Mestres i Mart\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "Malagrida (Colegio P\u00fablico)", "Montsacopa (Colegio P\u00fablico)", "Municipal la gredera del Morrot (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Xavier Montsalvatge (Colegio P\u00fablico)", "Olot Montessori (Centro privado)", "Petit Plan\u00e7\u00f3 (Centro privado)", "Pla de Dalt (Colegio P\u00fablico)", "Sant Miquel (Colegio P\u00fablico)", "Sant Pere M\u00e0rtir (Colegio P\u00fablico)", "Sant Roc (Colegio P\u00fablico)", "Sant Roc (Colegio P\u00fablico)", "Volc\u00e0 Bisaroques (Colegio P\u00fablico)"], "El Boalo (Madrid)": ["BOSQUESCUELA CERCEDA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL DUENDE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "RANITAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN SEBASTIAN (Colegio P\u00fablico)"], "Alfajar\u00edn (Zaragoza)": ["BRIANDA DE LUNA (Colegio P\u00fablico)", "LA CUEVA ENCANTADA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Tordera (Barcelona)": ["Brianxa (Centro privado)", "d&apos;Hortsaviny\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "El Niu (Colegio P\u00fablico)", "Ignasi Iglesias (Colegio P\u00fablico)", "La Roureda (Colegio P\u00fablico)", "Llu\u00eds Companys (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Teatre Ateneu Clav\u00e9 (Colegio P\u00fablico)", "Petits Vedruna (Centro privado)", "Serra de Miralles (Colegio P\u00fablico)", "Tord\u00e0ria (Colegio P\u00fablico)", "Vedruna Tordera (Centro privado)"], "Orihuela del Tremedal (Teruel)": ["BRONCHALES-ORIHUELA (Colegio Rural )"], "Churriana (M\u00e1laga)": ["Brunet (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ciudad de Ja\u00e9n (Colegio P\u00fablico)", "Color\u00edn Colorado (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Don Mickey (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Don Mickey II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Manuel Fern\u00e1ndez (Colegio P\u00fablico)", "Nubes de algod\u00f3n (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Nuditos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Juli\u00e1n (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Pinto (Madrid)": ["BUENOS AIRES (Colegio P\u00fablico)", "CALASANZ (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CHIQUIHOUSE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "DOS DE MAYO (Colegio P\u00fablico)", "EL GATO LOLO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL PRADO (Colegio P\u00fablico)", "EUROPA (Colegio P\u00fablico)", "ISABEL LA CATOLICA (Colegio P\u00fablico)", "LAS ARTES (Colegio P\u00fablico)", "MIRASUR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NTRA. SRA. DE LA PROVIDENCIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PEGOTITOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PIMPOLLITOS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "SAGRADA FAMILIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTO DOMINGO DE SILOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SUE\u00d1A (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "TRAGALUZ (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "TREBOL (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "TRIANGULO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "VIRGEN DE LA ASUNCION (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Torrecera (C\u00e1diz)": ["Bugui Bugui (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Torrecera (Colegio P\u00fablico)"], "Buitrago del Lozoya (Madrid)": ["BUITRAGO DE LOZOYA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "GSD INTERNATIONAL SCHOOL  BUITRAGO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "I\u00d1IGO DE ARTEAGA Y MARTIN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PE\u00d1ALTA (Colegio P\u00fablico)", "SAN FRANCISCO DE ASIS (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)"], "Huercal-Overa (Almer\u00eda)": ["Burbujas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Campanilla (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Chuchuwa (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Patio (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Estancias (Colegio Rural )", "Garabatos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Ruise\u00f1ores (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Pr\u00edncipe Felipe (Colegio P\u00fablico)", "San Jos\u00e9 de Calasanz (Colegio P\u00fablico)", "Virgen del R\u00edo (Colegio P\u00fablico)"], "Monachil (Granada)": ["Burbujas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El  Barrio (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Casita del Ni\u00f1o (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Miraflores (Colegio P\u00fablico)"], "Venta del Viso (Almer\u00eda)": ["Burbujas (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "La Venta del Viso (Colegio P\u00fablico)"], "Santaella (C\u00f3rdoba)": ["Burbujitas I (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "La Guijarrosa (Colegio P\u00fablico)", "Pepita P\u00e9rez Acu\u00f1a (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Urbano Palma (Colegio P\u00fablico)"], "Bustarviejo (Madrid)": ["BUSTARVIEJO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "MONTELINDO (Colegio P\u00fablico)"], "Gij\u00f3n/Xix\u00f3n (Asturias)": ["C.E.E. \";\u00c1ngel de la Guarda\"; (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "C.E.E. \";Castiello de Bernueces\"; (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "C.E.E. \";Sanatorio Mar\u00edtimo\"; (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "C.E.I. \";Colores\"; (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "C.E.I. \";La Quinta\"; (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "C.E.I. \";Primeros Pasos\"; (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "C.E.I. El Bibio (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "C.E.I. San Eutiquio (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "C.P. \";Alfonso Cam\u00edn\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Antonio Machado\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Asturias\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Atal\u00eda\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Bego\u00f1a\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Cabue\u00f1es\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Clar\u00edn\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Eduardo Mart\u00ednez Torner\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";El Llano\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Evaristo Valle\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Federico Garc\u00eda Lorca\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Gaspar Melchor de Jovellanos\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Honesto Batal\u00f3n\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Juli\u00e1n G\u00f3mez Elisburu\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";La Escuelona\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Laviada\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Lloreu\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Los Campos\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Los Pericones\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Manuel Mart\u00ednez Blanco\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Miguel de Cervantes\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Montevil\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Nicanor Pi\u00f1ole\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Noega\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Pr\u00edncipe de Asturias\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Ram\u00f3n de Campoamor\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Rey Pelayo\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";R\u00edo Piles\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Santa Olaya\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Severo Ochoa\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Trema\u00f1es\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Xove\"; (Colegio P\u00fablico)", "CODES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Col. \";Andolina\"; (Centro privado)", "Col. \";Coraz\u00f3n de Mar\u00eda\"; (Centro privado)", "Col. \";La Asunci\u00f3n\"; (Centro privado)", "Col. \";La Corolla\"; (Centro privado)", "Col. \";La Inmaculada\"; (Centro privado)", "Col. \";La Milagrosa\"; (Centro privado)", "Col. \";L\u00f3pez y Vicu\u00f1a\"; (Centro privado)", "Col. \";Montedeva\"; (Centro privado)", "Col. \";Patronato San Jos\u00e9\"; (Centro privado)", "Col. \";San Eutiquio\"; (Centro privado)", "Col. \";San Lorenzo\"; (Centro privado)", "Col. \";San Miguel\"; (Centro privado)", "Col. \";San Vicente de Paul\"; (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Col. \";Santo \u00c1ngel de la Guarda\"; (Centro privado)", "Col. \";Virgen Mediadora\"; (Centro privado)", "Col. \";Virgen Reina\"; (Centro privado)", "CORAL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "E.E.I. \";Alejandro Casona\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "E.E.I. \";Atal\u00eda\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "E.E.I. \";Escolinos\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "E.E.I. \";Gloria Fuertes\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "E.E.I. \";Jard\u00edn de Infancia Pumar\u00edn\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "E.E.I. \";Jos\u00e9 Zorrilla\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "E.E.I. \";La Serena\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "E.E.I. \";Las Mestas\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "E.E.I. \";Los Playinos\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "E.E.I. \";Los Raitanes\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "E.E.I. \";Miguel Hern\u00e1ndez\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "E.E.I. \";Monteana\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "E.E.I. \";Montevil\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "E.E.I. \";Nuevo Gij\u00f3n\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "E.E.I. \";Nuevo Roces\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "E.E.I. \";Pegoyinos\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "E.E.I. \";Trema\u00f1es\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "E.E.I. \";Viesques\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "\u00c9.E.I. Contrueces (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "E.E.I. de Vega-La Camocha (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Latores (Asturias)": ["C.E.E. \";\u00c1ngel de la Guarda\"; (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "Colegio de Educaci\u00f3n Especial (Centro de Educaci\u00f3n Especial)"], "Tapia de Casariego (Asturias)": ["C.E.E. \";Edes\"; (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "C.P. \";Pr\u00edncipe de Asturias\"; (Colegio P\u00fablico)"], "Posada (Asturias)": ["C.E.E. \";Nuestra Se\u00f1ora de F\u00e1tima\"; (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "C.P. \";San Jos\u00e9 de Calasanz\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Valdellera\"; (Colegio P\u00fablico)", "E.E.I. \";Bernardo Sope\u00f1a\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "E.E.I. \";Posada\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Avil\u00e9s (Asturias)": ["C.E.E. \";San Crist\u00f3bal\"; (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "C.P. \";Apolinar Garc\u00eda Hevia\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";El Quirinal\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Enrique Alonso\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";La Carriona-Miranda\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Llaranes\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Marcelo Gago\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Marcos Torniello\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Palacio Vald\u00e9s\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Poeta Juan Ochoa\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Sabugo\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Versalles\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Villalegre\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Virgen de las Mareas\"; (Colegio P\u00fablico)", "Col. \";Nuestra Se\u00f1ora del Buen Consejo\"; (Centro privado)", "Col. \";Paula Frassinetti\"; (Centro privado)", "Col. \";Principado\"; (Centro privado)", "Col. \";San Fernando\"; (Centro privado)", "Col. \";San Nicol\u00e1s de Bari\"; (Centro privado)", "Col. \";Santa Luisa de Marillac\"; (Centro privado)", "Col. \";Santo \u00c1ngel de la Guarda\"; (Centro privado)", "Col. \";Santo Tom\u00e1s\"; (Centro privado)", "E.E.I. \";El Quirinal\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "E.E.I. \";Jard\u00edn de Infancia Cantos\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "E.E.I. \";La Magdalena\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "E.E.I. \";La Toba\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Santuyano (Asturias)": ["C.E.E. \";Santullano\"; (Centro de Educaci\u00f3n Especial)"], "Grau/Grado (Asturias)": ["C.E.I. \";Escuela Infantil Futurines\"; (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "C.P. \";Bernardo Gurdiel-La Cruz\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Virgen del Fresno\"; (Colegio P\u00fablico)", "E.E.I. \";Grado\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "La Pedrera (Asturias)": ["C.E.I. \";La Quinta`L Texu\"; (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Las Vegas/Les Vegues (Asturias)": ["C.E.I. \";Sagrada Familia\"; (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "C.P. \";Las Vegas\"; (Colegio P\u00fablico)", "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil de Las Vegas (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "La Perea (Asturias)": ["C.P. \";Abla\u00f1a-Pereda\"; (Colegio P\u00fablico)"], "L'Ar\u00e1 (Asturias)": ["C.P. \";Alcalde Prospero Mart\u00ednez Su\u00e1rez\"; (Colegio P\u00fablico)"], "Cangas del Narcea (Asturias)": ["C.P. \";Alejandro Casona\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Maestro Casanova\"; (Colegio P\u00fablico)", "E.E.I. \";El Fuejo\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "E.E.I. \";Los Gigantinos\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Pola de Somiedo (Asturias)": ["C.P. \";\u00c1lvaro Fl\u00f3rez Estrada\"; (Colegio P\u00fablico)"], "Mieres del Cam\u00edn (Asturias)": ["C.P. \";Aniceto Sela\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Liceo Mierense\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Ller\u00f3n-Clar\u00edn\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Santiago Apostol\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Teodoro Cuesta\"; (Colegio P\u00fablico)", "Col. \";Lastra\"; (Centro privado)", "Col. \";Santo Domingo de Guzm\u00e1n\"; (Centro privado)", "E.E.I. \";Les Xanes\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Cudillero (Asturias)": ["C.P. \";Asturam\u00e9rica\"; (Colegio P\u00fablico)", "E.E.I. \";La Pixuetina\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Belmonte/Balmonte (Asturias)": ["C.P. \";Belmonte de Miranda\"; (Colegio P\u00fablico)"], "Colunga (Asturias)": ["C.P. \";Braulio Vig\u00f3n\"; (Colegio P\u00fablico)", "E.E.I. \";El Nieru\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "La Estaci\u00f3n (Asturias)": ["C.P. \";Carbay\u00edn Bajo\"; (Colegio P\u00fablico)"], "Ra\u00edces Nuevo (Asturias)": ["C.P. \";Castillo de Gauz\u00f3n\"; (Colegio P\u00fablico)"], "La Pola Siero (Asturias)": ["C.P. \";Celestino Montoto Su\u00e1rez\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Hermanos Arregui\"; (Colegio P\u00fablico)", "E.E.I. \";Carm\u00edn\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "E.E.I. \";Pe\u00f1a Careses\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Salas (Asturias)": ["C.P. \";Chamber\u00ed\"; (Colegio P\u00fablico)", "E.E.I. \";Pequenos\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Roces (Asturias)": ["C.P. \";Colloto\"; (Colegio P\u00fablico)"], "Nore\u00f1a (Asturias)": ["C.P. \";Condado de Nore\u00f1a\"; (Colegio P\u00fablico)", "Col. \";Nuestra Se\u00f1ora de Covadonga\"; (Centro privado)", "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "El Cotoyu (Asturias)": ["C.P. \";Cotayo\"; (Colegio P\u00fablico)"], "Jarrio (Asturias)": ["C.P. \";Dar\u00edo Fre\u00e1n Barreira\"; (Colegio P\u00fablico)", "E.E.I. \";La Estela\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "L'Entregu/El Entrego (Asturias)": ["C.P. \";El Bosqu\u00edn\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";El Coto\"; (Colegio P\u00fablico)", "Col. \";Sagrada Familia\"; (Centro privado)", "E.E.I. \";L&apos;Entregu/El Entrego\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Lugones/Llugones (Asturias)": ["C.P. \";El Carbayu\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";La Er\u00eda\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Santa B\u00e1rbara\"; (Colegio P\u00fablico)", "E.E.I. \";La Manzana\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Blimea (Asturias)": ["C.P. \";El Parque\"; (Colegio P\u00fablico)"], "Tineo (Asturias)": ["C.P. \";El Pasc\u00f3n\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Verdeamor\"; (Colegio P\u00fablico)", "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Sebares (Asturias)": ["C.P. \";El Plagan\u00f3n\"; (Colegio P\u00fablico)"], "El Campu (Asturias)": ["C.P. \";El Truebanu\"; (Colegio P\u00fablico)"], "Piedras Blancas (Asturias)": ["C.P. \";El Vall\u00edn\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Jos\u00e9 Luis Garc\u00eda Rodr\u00edguez\"; (Colegio P\u00fablico)", "E.E.I. \";El Carbayo\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "E.E.I. \";El Texu\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "E.E.I. \";Infanta Leonor\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Trubia (Asturias)": ["C.P. \";El Villar\"; (Colegio P\u00fablico)"], "La Pola Llaviana/Pola de Laviana (Asturias)": ["C.P. \";Elena S\u00e1nchez Tamargo\"; (Colegio P\u00fablico)", "Col. \";Mar\u00eda Inmaculada\"; (Centro privado)", "E.E.I. \";El Cascayu\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Felechosa (Asturias)": ["C.P. \";Felechosa\"; (Colegio P\u00fablico)"], "Cancienes (Asturias)": ["C.P. \";Francisco Fern\u00e1ndez Gonz\u00e1lez\"; (Colegio P\u00fablico)"], "Soto (Asturias)": ["C.P. \";Gloria Rodr\u00edguez\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Soto\"; (Colegio P\u00fablico)"], "Granda (Asturias)": ["C.P. \";Granda\"; (Colegio P\u00fablico)", "Col. \";Palacio de Granda\"; (Centro privado)"], "La Rebollada (Asturias)": ["C.P. \";Guimar\u00e1n Valle\"; (Colegio P\u00fablico)"], "Lugar de Abajo (Asturias)": ["C.P. \";Horacio Fern\u00e1ndez Inguanzo\"; (Colegio P\u00fablico)"], "Illano (Asturias)": ["C.P. \";Illano\"; (Colegio P\u00fablico)"], "El Barrio Vega (Asturias)": ["C.P. \";Jacinto Benavente\"; (Colegio P\u00fablico)"], "A Carid\u00e1 (Asturias)": ["C.P. \";Jes\u00fas \u00c1lvarez Vald\u00e9s\"; (Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "E.E.I. \";El Franco\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "La Pola (Asturias)": ["C.P. \";Jes\u00fas Neira\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Vital Aza\"; (Colegio P\u00fablico)", "Col. \";Sagrada Familia-El Pilar\"; (Centro privado)", "E.E.I. \";El Nial\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "A Veiga/Vegadeo (Asturias)": ["C.P. \";Jovellanos\"; (Colegio P\u00fablico)", "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Panes (Asturias)": ["C.P. \";Jovellanos\"; (Colegio P\u00fablico)"], "Villamayor (Asturias)": ["C.P. \";Julio Rodr\u00edguez Villanueva\"; (Colegio P\u00fablico)"], "Luanco (Asturias)": ["C.P. \";La Canal\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";La Vallina\"; (Colegio P\u00fablico)", "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Urbanizaci\u00f3n la Fresneda (Asturias)": ["C.P. \";La Fresneda\"; (Colegio P\u00fablico)"], "Castropol (Asturias)": ["C.P. \";La Paloma\"; (Colegio P\u00fablico)", "E.E.I. \";El Turull\u00f3n\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "La Plaza (Asturias)": ["C.P. \";La Plaza\"; (Colegio P\u00fablico)"], "Figareo (Asturias)": ["C.P. \";Las Vegas\"; (Colegio P\u00fablico)"], "El Monte (Asturias)": ["C.P. \";Logrezana\"; (Colegio P\u00fablico)"], "El Berr\u00f3n (Asturias)": ["C.P. \";Los Campones\"; (Colegio P\u00fablico)"], "Los Campos (Asturias)": ["C.P. \";Los Campos\"; (Colegio P\u00fablico)"], "Muros (Asturias)": ["C.P. \";Maestra Humbelina Alonso Carre\u00f1o\"; (Colegio P\u00fablico)"], "Villaviciosa (Asturias)": ["C.P. \";Maliayo\"; (Colegio P\u00fablico)", "Col. \";San Rafael\"; (Centro privado)", "E.E.I. \";La Oliva\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "SAN FRANCISCO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Salinas (Asturias)": ["C.P. \";Manuel \u00c1lvarez Iglesias\"; (Colegio P\u00fablico)"], "Ribadesella (Asturias)": ["C.P. \";Manuel Fern\u00e1ndez Juncos\"; (Colegio P\u00fablico)", "Col. \";Nuestra Se\u00f1ora del Rosario\"; (Centro privado)", "E.E.I. \";Ribadesella\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Martimporra (Asturias)": ["C.P. \";Martimporra\"; (Colegio P\u00fablico)", "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil de Bimenes (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Llastres (Asturias)": ["C.P. \";Matem\u00e1tico Pedrayes\"; (Colegio P\u00fablico)"], "Los Barreros/Barredos (Asturias)": ["C.P. \";Maximiliano Arboleya\"; (Colegio P\u00fablico)"], "Montiana (Asturias)": ["C.P. \";Montiana\"; (Colegio P\u00fablico)"], "Olloniego (Asturias)": ["C.P. \";Narciso S\u00e1nchez\"; (Colegio P\u00fablico)"], "Soto de Lui\u00f1a (Asturias)": ["C.P. \";Nuestra Se\u00f1ora de la Humildad\"; (Colegio P\u00fablico)"], "Soto Ribera (Asturias)": ["C.P. \";Pablo Iglesias\"; (Colegio P\u00fablico)"], "Luarca (Asturias)": ["C.P. \";Padre Galo\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";Ram\u00f3n Mu\u00f1oz\"; (Colegio P\u00fablico)", "Col. \";Jos\u00e9 Garc\u00eda Fern\u00e1ndez\"; (Centro privado)", "E.E.I. \";Luis Ochoa de Albornoz\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Proaza (Asturias)": ["C.P. \";Padre Nicol\u00e1s Albuerne\"; (Colegio P\u00fablico)"], "Puerto de Vega (Asturias)": ["C.P. \";Pedro Penzol\"; (Colegio P\u00fablico)"], "Llanes (Asturias)": ["C.P. \";Pe\u00f1a T\u00fa\"; (Colegio P\u00fablico)", "E.E.I. \";Llanes\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "La Robellada (Asturias)": ["C.P. \";Pinzales\"; (Colegio P\u00fablico)"], "Cand\u00e1s (Asturias)": ["C.P. \";Poeta Ant\u00f3n de Mari Reguera\"; (Colegio P\u00fablico)", "C.P. \";San F\u00e9lix\"; (Colegio P\u00fablico)", "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Grullos (Asturias)": ["C.P. \";Prieto Bances\"; (Colegio P\u00fablico)", "E.E.I. de Candamo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Santullano (Asturias)": ["C.P. \";Pr\u00edncipe de Asturias\"; (Colegio P\u00fablico)"], "Navia (Asturias)": ["C.P. \";Ram\u00f3n de Campoamor\"; (Colegio P\u00fablico)", "Col. \";Santo Domingo\"; (Centro privado)", "E.E.I. \";Pin\u00edn\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Cangues d'On\u00eds/Cangas de On\u00eds (Asturias)": ["C.P. \";Reconquista\"; (Colegio P\u00fablico)", "E.E.I. \";Cangas de On\u00eds\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Veiga de Rengos (Asturias)": ["C.P. \";Rengos\"; (Colegio P\u00fablico)"], "Sotrondio (Asturias)": ["C.P. \";Rey Aurelio\"; (Colegio P\u00fablico)", "E.E.I. \";San Mart\u00edn\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Les Arriondes (Asturias)": ["C.P. \";R\u00edo Sella\"; (Colegio P\u00fablico)"], "Vega (Asturias)": ["C.P. \";Salvador Vega Berros\"; (Colegio P\u00fablico)"], "Nava (Asturias)": ["C.P. \";San Bartolom\u00e9\"; (Colegio P\u00fablico)", "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "San Claudio (Asturias)": ["C.P. \";San Claudio\"; (Colegio P\u00fablico)"], "San Cucao (Asturias)": ["C.P. \";San Cucao\"; (Colegio P\u00fablico)"], "Lui\u00f1a (Asturias)": ["C.P. \";San Jorge\"; (Colegio P\u00fablico)"], "Trev\u00edas (Asturias)": ["C.P. \";San Miguel\"; (Colegio P\u00fablico)"], "L'Escuyu (Asturias)": ["C.P. \";San Pedro\"; (Colegio P\u00fablico)"], "L'Oyanco (Asturias)": ["C.P. \";Santa B\u00e1rbara\"; (Colegio P\u00fablico)"], "Pravia (Asturias)": ["C.P. \";Santa Eulalia de M\u00e9rida\"; (Colegio P\u00fablico)", "Col. \";Reina Adosinda\"; (Centro privado)", "E.E.I. de Pravia (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Uxo (Asturias)": ["C.P. \";Santa Eulalia\"; (Colegio P\u00fablico)", "Col. \";La Salle\"; (Centro privado)"], "Tudela Vegu\u00edn (Asturias)": ["C.P. \";Tudela de Vegu\u00edn\"; (Colegio P\u00fablico)"], "Valdepares (Asturias)": ["C.P. \";Valdepares\"; (Colegio P\u00fablico)"], "L.linares (Asturias)": ["C.P. \";Vega de Guceo\"; (Colegio P\u00fablico)"], "San Juan de la Arena (Asturias)": ["C.P. \";Ventura Paz Su\u00e1rez\"; (Colegio P\u00fablico)"], "B\u00e1rzana (Asturias)": ["C.P. \";Virgen de Alba\"; (Colegio P\u00fablico)"], "Solvay (Asturias)": ["C.P. \";Xentiquina\"; (Colegio P\u00fablico)"], "Beyo (Asturias)": ["C.P. de Bello (Colegio P\u00fablico)"], "San Antol\u00edn (Asturias)": ["C.P.E.B. \";Aurelio Men\u00e9ndez\"; (Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Boal (Asturias)": ["C.P.E.B. \";Carlos Bouso\u00f1o\"; (Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Grandas de Salime (Asturias)": ["C.P.E.B. \";El Salvador\"; (Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Navelgas (Asturias)": ["C.P.E.B. \";Pr\u00edncipe Felipe\"; (Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Cabanaquinta/Caba\u00f1aquinta (Asturias)": ["C.P.E.B. de Caba\u00f1aquinta (Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Zarr\u00e9u (Asturias)": ["C.P.E.B. de Cerredo (Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Colombres (Asturias)": ["C.P.E.B. de Colombres (Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Las Arenas (Asturias)": ["C.P.E.B. de Las Arenas (Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Pola de Allande (Asturias)": ["C.P.E.B. de Pola de Allande (Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "El Condao (Asturias)": ["C.R.A. \";Alto Nal\u00f3n\"; (Colegio Rural )"], "Pe\u00f1aull\u00e1n (Asturias)": ["C.R.A. \";Bajo Nal\u00f3n\"; (Colegio Rural )"], "La Quintana (Asturias)": ["C.R.A. \";Cabu Pe\u00f1es\"; (Colegio Rural )"], "Vegarrozadas (Asturias)": ["C.R.A. \";Castrill\u00f3n-Illas\"; (Colegio Rural )"], "La Espina (Asturias)": ["C.R.A. \";Eugenia Astur- La Espina\"; (Colegio Rural )"], "Gera (Asturias)": ["C.R.A. \";Gera-Cuarto de los Valles\"; (Colegio Rural )"], "Ceceda/Cecea (Asturias)": ["C.R.A. \";La Coro\u00f1a\"; (Colegio Rural )"], "Castiellu (Asturias)": ["C.R.A. \";La Marina\"; (Colegio Rural )"], "Campumanes (Asturias)": ["C.R.A. \";Lena\"; (Colegio Rural )"], "Vidiago (Asturias)": ["C.R.A. \";Llanes N\u00famero Dos\"; (Colegio Rural )"], "Viba\u00f1o (Asturias)": ["C.R.A. \";Llanes N\u00famero Uno\"; (Colegio Rural )"], "Caborana (Asturias)": ["C.R.A. \";Maestro Don Jos\u00e9 Antonio Robles\"; (Colegio Rural )", "E.E.I. \";Ayalgas\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Taramundi (Asturias)": ["C.R.A. \";Occidente\"; (Colegio Rural )", "E.E.I. \";Taramundi\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Santa Eulalia de Oscos (Asturias)": ["C.R.A. \";Oscos\"; (Colegio Rural )"], "Benia de On\u00eds (Asturias)": ["C.R.A. \";Picos de Europa\"; (Colegio Rural )"], "Moanes (Asturias)": ["C.R.A. \";Pintor \u00c1lvaro Delgado\"; (Colegio Rural )"], "Piant\u00f3n (Asturias)": ["C.R.A. \";R\u00eda del Eo\"; (Colegio Rural )"], "L.lum\u00e9s (Asturias)": ["C.R.A. \";R\u00edo Cibea\"; (Colegio Rural )"], "La G\u00fcer\u00eda (Asturias)": ["C.R.A. \";San Mart\u00edn\"; (Colegio Rural )"], "Chanu (Asturias)": ["C.R.A. \";Santana\"; (Colegio Rural )"], "Bruel.les (Asturias)": ["C.R.A. \";Santarb\u00e1s\"; (Colegio Rural )"], "Figueras (Asturias)": ["C.R.A. \";Tapia-Castropol\"; (Colegio Rural )"], "Riegla de Naviegu (Asturias)": ["C.R.A. \";Valle Naviego\"; (Colegio Rural )"], "Anchuelo (Madrid)": ["C.R.A. AMIGOS DE LA PAZ (Colegio P\u00fablico)", "LA ISLA DE LAS ARRE\u00d1AS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Cabanillas de la Sierra (Madrid)": ["C.R.A. DE CABANILLAS DE LA SIERRA (Colegio P\u00fablico)", "MAESTRA MARIA ANGELES CABELLO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Lozoya (Madrid)": ["C.R.A. DE LOZOYA (Colegio P\u00fablico)", "LOZOYA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Lozoyuela (Madrid)": ["C.R.A. DE LOZOYUELA (Colegio P\u00fablico)", "LOZOYUELA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Patones de Abajo (Madrid)": ["C.R.A. EL JARAMA (Colegio P\u00fablico)", "PATONES (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Zarzalejo (Madrid)": ["C.R.A. SIERRA OESTE ZARZALEJO (Colegio P\u00fablico)", "COLORIN COLORETE (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Orusco (Madrid)": ["C.R.A. VEGA DE TAJU\u00d1A (Colegio P\u00fablico)", "LOS HUERTOS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Algodonales (C\u00e1diz)": ["C.R.I.P.E.R (Colegio Rural )", "El Olmo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Juan de la Rosa (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Miguel de Cervantes (Colegio P\u00fablico)", "Pr\u00edncipe de Asturias (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Carboneras (Almer\u00eda)": ["Caballito de Mar (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "El Oso Bussi (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Federico Garc\u00eda Lorca (Colegio P\u00fablico)", "San Antonio de Padua (Colegio P\u00fablico)", "Sim\u00f3n Fuentes (Colegio P\u00fablico)"], "Cabrils (Barcelona)": ["Cabrils (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Olivera (Colegio P\u00fablico)", "Mas Maria (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Cabrils (Colegio P\u00fablico)", "Rosa Aymerich (Colegio P\u00fablico)"], "Gri\u00f1\u00f3n (Madrid)": ["CACHORRITOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "GARCILASO DE LA VEGA (Colegio P\u00fablico)", "GRI\u00d1ON (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA SALLE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LAS GOLONDRINAS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "VILLA DE GRI\u00d1ON (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "C\u00e1jar (Granada)": ["C\u00e1jar (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Francisco (Colegio P\u00fablico)"], "Vilanova del Vall\u00e8s (Barcelona)": ["Cal Trempat (Colegio P\u00fablico)", "de Vilanova del Vall\u00e8s (Colegio P\u00fablico)", "La Baldufa (Colegio P\u00fablico)", "La Falguera (Colegio P\u00fablico)", "Mestres Munguet-Cort\u00e9s (Colegio P\u00fablico)"], "Calatorao (Zaragoza)": ["CALATORINES (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "DOMINGO JIM\u00c9NEZ BELTR\u00c1N (Colegio P\u00fablico)"], "Caleta-La Guardia (Granada)": ["Caleta de Salobre\u00f1a (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Caleta de V\u00e9lez (M\u00e1laga)": ["Caleta de V\u00e9lez (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Maestro Genaro Rinc\u00f3n (Colegio P\u00fablico)", "Virgen del Mar (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "San Bartolom\u00e9 de la Torre (Huelva)": ["Calimero (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Naranjo Moreno (Colegio P\u00fablico)"], "La Pineda (Tarragona)": ["Cal\u00b7l\u00edpolis (Colegio P\u00fablico)", "Fartets (Colegio P\u00fablico)"], "Camarles (Tarragona)": ["Camarles (Colegio P\u00fablico)", "Rac\u00f3 del Petit (Colegio P\u00fablico)", "Sant \u00c0ngel (Colegio P\u00fablico)"], "Villanueva del Rosario (M\u00e1laga)": ["Camarolos (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Velasco y Merino (Colegio P\u00fablico)"], "Cambrils (Tarragona)": ["Cambrils (Colegio P\u00fablico)", "Cambrils (Colegio P\u00fablico)", "Cardenal Vidal i Barraquer (Centro privado)", "Escola d&apos;Hoteleria i Turisme (Colegio P\u00fablico)", "Estudi Giselle (Centro privado)", "Guillem Fortuny (Colegio P\u00fablico)", "Joan Ard\u00e8vol (Colegio P\u00fablico)", "La B\u00f2bila (Colegio P\u00fablico)", "La Cuca (Centro privado)", "La Galereta (Colegio P\u00fablico)", "La Mar de la Frau (Colegio P\u00fablico)", "M. Dolors Medina (Colegio P\u00fablico)", "Marinada (Colegio P\u00fablico)", "Mas Clariana (Colegio P\u00fablico)", "Montessori (Centro privado)", "Municipal (Colegio P\u00fablico)", "Ramon Berenguer IV (Colegio P\u00fablico)", "Vicki (Centro privado)"], "Calafell (Tarragona)": ["Cam\u00ed de Mar (Colegio P\u00fablico)", "Castell de Calafell (Colegio P\u00fablico)", "El Barrufet (Centro privado)", "El Petit Pr\u00edncep (Colegio P\u00fablico)", "Els Terrossets (Colegio P\u00fablico)", "Santa Creu de Calafell (Colegio P\u00fablico)", "Vilamar (Colegio P\u00fablico)"], "Agrupaci\u00f3n de Mog\u00f3n (Ja\u00e9n)": ["Camilo Jos\u00e9 Cela (Colegio Rural )"], "Loja (Granada)": ["Caminillo (Colegio P\u00fablico)", "Elena Mart\u00edn Vivaldi (Colegio P\u00fablico)", "Granja L\u00fadica (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Huerto Olivo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Infanta Cristina (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Rafael P\u00e9rez del \u00c1lamo (Colegio P\u00fablico)", "San Francisco (Colegio P\u00fablico)", "Victoria (Colegio P\u00fablico)"], "Banyoles (Girona)": ["Camins (Colegio P\u00fablico)", "Can Puig (Colegio P\u00fablico)", "Casa Nostra (Centro privado)", "Dans (Centro privado)", "de la Vila Baldiri Reixac (Colegio P\u00fablico)", "Josep Brugulat (Colegio P\u00fablico)", "La Balca (Colegio P\u00fablico)", "La Draga (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Banyoles (Colegio P\u00fablico)", "Patufets (Centro privado)", "Pere Alsius i Torrent (Colegio P\u00fablico)", "Petit Pr\u00edncep (Centro privado)", "Pla de l&apos;Ametller (Colegio P\u00fablico)", "Pla de l&apos;Estany (Colegio P\u00fablico)", "Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas (Centro privado)"], "Corr\u00f3 d'Avall (Barcelona)": ["Camins (Colegio P\u00fablico)", "Cavall Fort (Colegio P\u00fablico)", "Centre T\u00e8cnic Vall\u00e8s (Centro privado)", "CTV (Centro privado)", "El Gegant del Pi (Colegio P\u00fablico)", "El Til\u00b7ler (Colegio P\u00fablico)", "Guerau de Liost (Colegio P\u00fablico)", "Joan Sanpera i Torras (Colegio P\u00fablico)", "Les Tres Bessones (Colegio P\u00fablico)", "Mainada (Centro privado)", "Massagran (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de les Franqueses del Vall\u00e8s (Colegio P\u00fablico)", "Xerric-Xerrac (Centro privado)"], "El Cogul (Lleida)": ["Camp Crusat - ZER Vall de l&apos;Arany\u00f3 (Colegio P\u00fablico)"], "Las Lagunas (M\u00e1laga)": ["Campanales (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Albero (Colegio P\u00fablico)", "Gloria Fuertes (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Indira Gandhi (Colegio P\u00fablico)", "Las Ca\u00f1adas (Colegio P\u00fablico)", "Los Campanales (Colegio P\u00fablico)", "Mar\u00eda Zambrano (Colegio P\u00fablico)", "Ntra. Sra. Virgen de la Pe\u00f1a (Colegio P\u00fablico)", "Tamixa (Colegio P\u00fablico)"], "Algete (Madrid)": ["CAMPANILLA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL PRINCIPITO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "GARABATOS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "JONATHAN GALEA (Colegio P\u00fablico)", "LOS BENJAMINES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS EXPLORADORES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "OBISPO MOSCOSO (Colegio P\u00fablico)", "PADRE JERONIMO (Colegio P\u00fablico)", "PASACALLES (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "PEDRO MU\u00d1OZ SECA (Colegio P\u00fablico)", "SANTO DOMINGO (Colegio P\u00fablico)", "VALDERREY (Colegio P\u00fablico)", "VIRGEN DE VALDERRABE (Colegio P\u00fablico)"], "Alhama de Almer\u00eda (Almer\u00eda)": ["Campanilla (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Inmaculada Concepci\u00f3n (Colegio P\u00fablico)", "Mar\u00eda del Mar Contreras Dom\u00ednguez (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Arahal (Sevilla)": ["Campanilla (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "El Ruedo (Colegio P\u00fablico)", "Gitanilla (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Maestro Jos\u00e9 Rodr\u00edguez Aniceto (Colegio P\u00fablico)", "Manuel S\u00e1nchez Alonso (Colegio P\u00fablico)", "San Roque (Colegio P\u00fablico)"], "Cortegana (Huelva)": ["Campanita (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Divino Salvador (Colegio P\u00fablico)"], "Torreforta (Tarragona)": ["Campclar (Colegio P\u00fablico)", "El Ninot (Colegio P\u00fablico)", "Els \u00c0ngels (Colegio P\u00fablico)", "La Floresta (Colegio P\u00fablico)", "La Salle Torreforta (Centro privado)", "La Taronja (Colegio P\u00fablico)", "Mediterrani (Colegio P\u00fablico)", "Riu Clar (Colegio P\u00fablico)", "Torreforta (Colegio P\u00fablico)"], "Centre (Barcelona)": ["Campderr\u00f3s (Colegio P\u00fablico)", "Dominiques Vallirana (Centro privado)", "Els Barrufets (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Olivera (Colegio P\u00fablico)", "La Ginesta (Colegio P\u00fablico)", "La Talaia (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Aureli Vila (Colegio P\u00fablico)", "Pompeu Fabra (Colegio P\u00fablico)", "Vall d&apos;Ar\u00fas (Colegio P\u00fablico)"], "Tahivilla (C\u00e1diz)": ["Campi\u00f1a de Tarifa (Colegio Rural )"], "Bello (Teruel)": ["CAMPO BELLO (Colegio Rural )"], "Pueblo Blanco (Almer\u00eda)": ["Campo de N\u00edjar Norte (Colegio Rural )"], "Almontaras (Granada)": ["Campo del Rey (Colegio Rural )"], "Campo Real (Madrid)": ["CAMPO REAL N\u00ba 1 (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "CHIQUIPANDY (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MIGUEL DELIBES (Colegio P\u00fablico)"], "Humanes de Madrid (Madrid)": ["CAMPOHERMOSO (Colegio P\u00fablico)", "COLEGIO SANTO ANGEL LA DEHESA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CRECE SO\u00d1ANDO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL BOSQUE (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL NIDO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "HERMANOS TORA (Colegio P\u00fablico)", "MI PRIMER PASITO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PEDRO BRIMONIS (Colegio P\u00fablico)", "PLATERO Y YO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "SANTO DOMINGO DE GUZMAN (Colegio P\u00fablico)"], "Barrio Nuevo (C\u00e1diz)": ["Campos de Conil (Colegio Rural )"], "Palau-Solit\u00e0 i Plegamans (Barcelona)": ["Can Cladellas (Colegio P\u00fablico)", "Can Periquet (Colegio P\u00fablico)", "Can Periquet (Colegio P\u00fablico)", "El Sol (Colegio P\u00fablico)", "Josep Maria Folch i Torres (Colegio P\u00fablico)", "Marinada (Centro privado)", "Moixaina (Centro privado)", "Palau (Colegio P\u00fablico)", "Patufet (Colegio P\u00fablico)", "Ramon Casas i Carb\u00f3 (Colegio P\u00fablico)"], "Torrelles de Llobregat (Barcelona)": ["Can Coll (Colegio P\u00fablico)", "El Serralet (Colegio P\u00fablico)", "Sant Mart\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "Torrelles de Llobregat (Colegio P\u00fablico)"], "Cervi\u00e0 de Ter (Girona)": ["Can Geli de l&apos;Era (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Aixart (Colegio P\u00fablico)"], "Montorn\u00e8s Centre (Barcelona)": ["Can Parera (Colegio P\u00fablico)", "El Lledoner (Colegio P\u00fablico)", "Marinada (Colegio P\u00fablico)", "Marta Mata (Colegio P\u00fablico)", "Mogent (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Montorn\u00e8s del Vall\u00e8s (Colegio P\u00fablico)", "Palau d&apos;Ametlla (Colegio P\u00fablico)", "Pas a Pas (Centro privado)", "Primavera (Centro privado)", "Sant Sadurn\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "Vinyes Velles (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Pere de Ribes (Barcelona)": ["Can Puig (Colegio P\u00fablico)", "\u00c9cole Fran\u00e7aise Bel Air (Centro privado)", "El Cargol (Colegio P\u00fablico)", "El Pi (Colegio P\u00fablico)", "Els Costerets (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Esp\u00edgol (Colegio P\u00fablico)", "Les Parellades (Colegio P\u00fablico)", "Montgr\u00f2s (Colegio P\u00fablico)", "Richmond International School (Centro privado)", "Riera de Ribes (Colegio P\u00fablico)", "The Olive Tree School (Centro privado)"], "Sant Esteve de Palautordera (Barcelona)": ["Can Record (Colegio P\u00fablico)", "Pam i Pipa (Centro privado)", "Vallmanya (Colegio P\u00fablico)"], "La Gleva (Barcelona)": ["Can Riva (Colegio P\u00fablico)", "del Voltregan\u00e8s (Colegio P\u00fablico)", "El Despujol (Colegio P\u00fablico)", "Mare de D\u00e9u de la Gleva (Centro privado)"], "Vilassar de Dalt (Barcelona)": ["Can Roura (Colegio P\u00fablico)", "Francesc Maci\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "Jaume Almera (Colegio P\u00fablico)", "La Immaculada (Centro privado)", "Sant Jordi (Centro privado)"], "Can Sant Joan (Barcelona)": ["Can Sant Joan (Colegio P\u00fablico)", "El Viver (Colegio P\u00fablico)"], "Vacarisses (Barcelona)": ["Can Serra (Colegio P\u00fablico)", "El Cuc (Colegio P\u00fablico)", "Font de l&apos;Orpina (Colegio P\u00fablico)", "Les Oliveres (Centro privado)", "Municipal de Vacarisses (Colegio P\u00fablico)", "Pau Casals (Colegio P\u00fablico)", "Terrassa Education Centre (Centro privado)", "Vacarisses (Colegio P\u00fablico)"], "Sentmenat (Barcelona)": ["Can Sorts (Colegio P\u00fablico)", "Coraz\u00f3n Inmaculado de Mar\u00eda (Centro privado)", "de Sentmenat (Colegio P\u00fablico)", "Nuestra Se\u00f1ora del Pilar (Centro privado)", "Sentmenuts (Colegio P\u00fablico)"], "Esplugues de Llobregat (Barcelona)": ["Can Vidalet (Colegio P\u00fablico)", "Colegio Alem\u00e1n de Barcelona (Colegio P\u00fablico)", "Cumbres-3 (Centro privado)", "El Jard\u00ed (Centro privado)", "El Sucre (Colegio P\u00fablico)", "Escola Catalana de l&apos;Esport (Colegio P\u00fablico)", "Folch i Torres (Colegio P\u00fablico)", "Garb\u00ed Pere Verg\u00e9s (Centro privado)", "Gras i Soler (Colegio P\u00fablico)", "Isabel de Villena (Centro privado)", "Isidre Mart\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "Joan Maragall (Colegio P\u00fablico)", "Joanot Martorell (Colegio P\u00fablico)", "Joaquim Blume (Colegio P\u00fablico)", "La Mainada (Colegio P\u00fablico)", "La Mallola (Colegio P\u00fablico)", "Lola Anglada (Colegio P\u00fablico)", "Marta Mata (Colegio P\u00fablico)", "Matilde Ordu\u00f1a (Colegio P\u00fablico)", "Montesa (Colegio P\u00fablico)", "Montserrat (Colegio P\u00fablico)", "Municipal (Colegio P\u00fablico)", "Nazaret (Centro privado)", "Nimbo (Centro privado)", "P\u00e0tums i Memas (Centro privado)", "Prat de la Riba (Colegio P\u00fablico)", "Severo Ochoa (Colegio P\u00fablico)", "The American School of Barcelona (Centro privado)", "Utmar (Centro privado)", "Utmar 2 (Centro privado)"], "L'Ametlla de Mar (Tarragona)": ["Candelera (Colegio P\u00fablico)", "Escola de Capacitaci\u00f3 Nauticopesquera de Catalunya (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de l&apos;Ametlla de Mar (Colegio P\u00fablico)", "Sant Jordi (Colegio P\u00fablico)", "Xerinola (Colegio P\u00fablico)"], "Bollullos Par del Condado (Huelva)": ["C\u00e1ndida Maya (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Las Vi\u00f1as (Colegio P\u00fablico)", "Los Pitufos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Pitufos II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Luna (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Manuel P\u00e9rez (Colegio P\u00fablico)", "Reyes Cat\u00f3licos (Colegio P\u00fablico)"], "C\u00f3mpeta (M\u00e1laga)": ["C\u00e1ndido Lara (Colegio P\u00fablico)", "Matrona \u00c1ngeles Cabra (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Canencia (Madrid)": ["CANENCIA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Ronda (M\u00e1laga)": ["Canguro (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Colores (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Hermanos Aguilera (Colegio P\u00fablico)", "Juan Carrillo (Colegio P\u00fablico)", "Juan Mart\u00edn Pinz\u00f3n (Colegio P\u00fablico)", "Ludus (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Miguel de Cervantes (Colegio P\u00fablico)", "Ntra. Sra. de la Paz (Colegio P\u00fablico)", "Ntro. Padre Jes\u00fas (Colegio P\u00fablico)", "San Rafael (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Vicente Espinel (Colegio P\u00fablico)", "Virgen de la Cabeza (Colegio P\u00fablico)"], "Valdelagrana (C\u00e1diz)": ["Canguro (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Almod\u00f3var del R\u00edo (C\u00f3rdoba)": ["Cangurolandia (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Luis de G\u00f3ngora (Colegio P\u00fablico)", "Padre Nuestro (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Santo Cristo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Canillas de Aceituno (M\u00e1laga)": ["Canillas de Aceituno (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Virgen de la Cabeza (Colegio P\u00fablico)"], "Cantoria (Almer\u00eda)": ["Cantoria (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Cerro Castillo (Colegio P\u00fablico)"], "Cadaqu\u00e9s (Girona)": ["Cap de Creus (Colegio P\u00fablico)", "Caritat Serinyana (Colegio P\u00fablico)", "Es Papanell (Colegio P\u00fablico)"], "Roses (Girona)": ["Cap Norfeu (Colegio P\u00fablico)", "El Cavallet de Mar (Colegio P\u00fablico)", "El Franquet (Colegio P\u00fablico)", "Els Grecs (Colegio P\u00fablico)", "Empord\u00e0-San Jos\u00e9 (Centro privado)", "Illa de Rodes (Colegio P\u00fablico)", "Jaume Vicens i Vives (Colegio P\u00fablico)", "Montserrat Vayreda (Colegio P\u00fablico)", "Narc\u00eds Monturiol (Colegio P\u00fablico)"], "Santa Mar\u00eda de la Alameda (Madrid)": ["CAPULIN (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Punta Umbr\u00eda (Huelva)": ["Caracola (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Enebral (Colegio P\u00fablico)", "La Cabrita (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "La Canoa (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Sebasti\u00e1n (Colegio P\u00fablico)", "Santo Cristo del Mar (Colegio P\u00fablico)", "Virgen del Carmen (Colegio P\u00fablico)"], "Co\u00edn (M\u00e1laga)": ["Caramelo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Carazony (Colegio P\u00fablico)", "Co\u00edn-Azahar (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Huertas Viejas (Colegio P\u00fablico)", "Lope de Vega (Colegio P\u00fablico)", "Lourdes (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ni\u00f1o Jes\u00fas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pasito a Pasito (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pintor Palomo y Anaya (Colegio P\u00fablico)", "San Sebasti\u00e1n (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Triciclo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Xim\u00e9nez de Guzm\u00e1n (Colegio P\u00fablico)"], "Cobe\u00f1a (Madrid)": ["CARANTO\u00d1AS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "NORFOLK (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "VILLA DE COBE\u00d1A (Colegio P\u00fablico)"], "Sabi\u00f1\u00e1nigo (Huesca)": ["CARDELINA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "MONTECORONA (Colegio P\u00fablico)", "PUENTE SARDAS (Colegio P\u00fablico)", "SANTA ANA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Torrelaguna (Madrid)": ["CARDENAL CISNEROS (Colegio P\u00fablico)", "TORRELAGUNA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "El Ejido (Almer\u00eda)": ["Caritas Felices I (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ciavieja (Colegio P\u00fablico)", "Color\u00edn Colorado (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Color\u00edn Colorado 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Color\u00edn Colorado 3 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Diego Vel\u00e1zquez (Colegio P\u00fablico)", "Ejido-Baby (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Parque (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Patio (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Elfos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Gabriela Mistral (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Gloria Fuertes (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Gnomos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Gnomos II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Gnomos III (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Jos\u00e9 Salazar (Colegio P\u00fablico)", "Laim\u00fan (Colegio P\u00fablico)", "Las Margaritas (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Loma de Santo Domingo (Colegio P\u00fablico)", "Lugar\u00edn (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mundo de Colores (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mundo de Colores 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mundopark (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mundopark II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Paid\u00f3s (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Peques (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Punta Sabinar (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Santiago Ram\u00f3n y Cajal (Colegio P\u00fablico)", "Teresa de Jes\u00fas (Colegio P\u00fablico)", "Tierno Galv\u00e1n (Colegio P\u00fablico)", "Travesuras (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Esponell\u00e0 (Girona)": ["Carles de Fortuny (Colegio P\u00fablico)", "Els Solets (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Carles de la R\u00e0pita (Tarragona)": ["Carles III (Colegio P\u00fablico)", "Els Alfacs (Colegio P\u00fablico)", "Horta Vella (Colegio P\u00fablico)", "Pons (Centro privado)", "Sagrada Fam\u00edlia (Centro privado)", "Xip-xap (Colegio P\u00fablico)"], "Guarrom\u00e1n (Ja\u00e9n)": ["Carlos III (Colegio P\u00fablico)", "Mart\u00edn Scheroff Avi (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "La Carlota (C\u00f3rdoba)": ["Carlos III (Colegio P\u00fablico)", "Matrona Mar\u00eda del Valle (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Nelson Mandela (Colegio P\u00fablico)"], "La Carolina (Ja\u00e9n)": ["Carlos III (Colegio P\u00fablico)", "Jabalcuz (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Manuel And\u00fajar (Colegio P\u00fablico)", "Mimo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Palacios Rubio (Colegio P\u00fablico)"], "Santa Elena (Ja\u00e9n)": ["Carlos III (Colegio P\u00fablico)"], "Estremera (Madrid)": ["CARLOS RUIZ (Colegio P\u00fablico)", "LOS ENANITOS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Rozas de Puerto Real (Madrid)": ["CARLOS RUIZ (Colegio P\u00fablico)", "ILUSIONES (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "SEMINARIO ARZOBISPAL LA INMACULADA Y SAN DAMASO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Tielmes (Madrid)": ["CARLOS RUIZ (Colegio P\u00fablico)", "TIELMES (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Montalb\u00e1n de C\u00f3rdoba (C\u00f3rdoba)": ["Carmela Sillero (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Monte Albo (Colegio P\u00fablico)"], "El Rubio (Sevilla)": ["Carmen Borrego (Colegio P\u00fablico)", "Pablo Ruiz Picasso (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Adamuz (C\u00f3rdoba)": ["Carmen Ca\u00f1ero Blancas (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Laureado Capit\u00e1n Trevilla (Colegio P\u00fablico)"], "Beas de Segura (Ja\u00e9n)": ["Carmen de Michelena (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Fernando (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "V\u00edctor Garc\u00eda Hoz (Colegio P\u00fablico)"], "Puente de G\u00e9nave (Ja\u00e9n)": ["Carmen Medina (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Isidro Labrador (Colegio P\u00fablico)"], "La Malah\u00e1 (Granada)": ["Carmen Urbano Villegas (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Isidro Labrador (Colegio P\u00fablico)"], "Torres de Segre (Lleida)": ["Carrassumada (Colegio P\u00fablico)", "Carrassumada (Colegio P\u00fablico)"], "Amer (Girona)": ["Carrilet (Colegio P\u00fablico)", "Castell d&apos;Estela (Colegio P\u00fablico)", "Gaspar de Queralt (Colegio P\u00fablico)"], "San Roque (C\u00e1diz)": ["Carteia (Colegio P\u00fablico)", "Maestro Apolinar (Colegio P\u00fablico)", "Maestro Gabriel Arenas (Colegio P\u00fablico)", "Nelson Mandela (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Pequeguarder\u00eda (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Reina Juana (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Santa Mar\u00eda Coronada (Colegio P\u00fablico)"], "Casabermeja (M\u00e1laga)": ["Casabermeja (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Sebasti\u00e1n (Colegio P\u00fablico)"], "Casariche (Sevilla)": ["Casariche (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Lope de Vega (Colegio P\u00fablico)"], "Casarrubuelos (Madrid)": ["CASARRUBUELOS N\u00ba 1 (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "CASARRUBUELOS N\u00ba 2 (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "NICOLAS GUILLEN (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "TOME Y ORGAZ (Colegio P\u00fablico)"], "Meco (Madrid)": ["CASCABEL (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "COLEGIO CHESTERTON (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "GLORIA FUERTES (Colegio P\u00fablico)", "LA CASA DE LOS ENANITOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MICARE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MIMOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN SEBASTIAN (Colegio P\u00fablico)"], "Hu\u00e9tor de Santill\u00e1n (Granada)": ["Caser\u00eda de los Recuerdos (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Sierra de Hu\u00e9tor (Colegio P\u00fablico)"], "Matagorda (Almer\u00eda)": ["Casiopea (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Matagorda (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Solymar (Colegio P\u00fablico)"], "Cenes de la Vega (Granada)": ["Casita de Nana (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Zargal (Colegio P\u00fablico)", "Patitos del Genil (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Hu\u00e9tor Vega (Granada)": ["Castalia (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Molino (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Las Nubes (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mariana Pineda (Colegio P\u00fablico)", "Mirador de la Vega (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ntra. Sra. de las Angustias (Colegio P\u00fablico)", "Pecosetes (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Sant Joan les Fonts (Girona)": ["Castanyer (Colegio P\u00fablico)", "El Niu (Colegio P\u00fablico)"], "La Vajol (Girona)": ["Castell Cabrera - ZER Les Salines (Colegio P\u00fablico)"], "\u00d2dena (Barcelona)": ["Castell d&apos;\u00d2dena (Colegio P\u00fablico)", "Els Vailets (Colegio P\u00fablico)"], "Dosrius (Barcelona)": ["Castell de Dosrius (Colegio P\u00fablico)", "Els Roures (Colegio P\u00fablico)", "Municipal La caseta del bosc de Can Martorell (Colegio P\u00fablico)"], "Santa Coloma de Farners (Girona)": ["Castell de Farners (Colegio P\u00fablico)", "de Santa Coloma de Farners (Colegio P\u00fablico)", "de Santa Coloma de Farners (Colegio P\u00fablico)", "de Santa Coloma de Farners (Colegio P\u00fablico)", "La Miraculosa (Centro privado)", "La Salle (Centro privado)", "La Selva (Centro privado)", "Municipal Josep Carb\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Sant Salvador d&apos;Horta (Colegio P\u00fablico)", "Tabalet (Colegio P\u00fablico)"], "Prats de Llu\u00e7an\u00e8s (Barcelona)": ["Castell de Quer (Colegio P\u00fablico)", "del Llu\u00e7an\u00e8s (Colegio P\u00fablico)", "FEDAC-Prats (Centro privado)", "La Pitota (Colegio P\u00fablico)", "Llu\u00e7an\u00e8s (Colegio P\u00fablico)", "Petita Presentaci\u00f3 (Centro privado)"], "Castellciutat (Lleida)": ["Castell-Ciutat - ZER Urgellet (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Vicen\u00e7 de Castellet (Barcelona)": ["Castellet (Colegio P\u00fablico)", "El Niu (Colegio P\u00fablico)", "FEDAC-Sant Vicen\u00e7 (Centro privado)", "Montserrat (Centro privado)", "Municipal de Sant Vicen\u00e7 de Castellet (Colegio P\u00fablico)", "Puigsoler (Colegio P\u00fablico)", "Sant Vicen\u00e7 (Colegio P\u00fablico)"], "Castell\u00f3 d'Emp\u00faries (Girona)": ["Castell\u00f3 d&apos;Emp\u00faries (Colegio P\u00fablico)", "El Bruel-Empuriabrava (Colegio P\u00fablico)", "Empuriabrava (Colegio P\u00fablico)", "Joana d&apos;Emp\u00faries (Colegio P\u00fablico)", "La Casa dels Nins (Centro privado)", "Municipal (Colegio P\u00fablico)", "Ruiz Amado (Colegio P\u00fablico)"], "Castellfollit de la Roca (Girona)": ["Castellroc (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Castellet (Colegio P\u00fablico)"], "Castellter\u00e7ol (Barcelona)": ["Castellter\u00e7ol (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Espurna (Colegio P\u00fablico)", "Municipal (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Juli\u00e0 de Ramis (Girona)": ["Castellum (Colegio P\u00fablico)", "Cau de les Goges (Colegio P\u00fablico)"], "Es B\u00f2rdes (Lleida)": ["Casteth Leon - ZER Val d&apos;Aran (Colegio P\u00fablico)"], "Castilleja del Campo (Sevilla)": ["Castilleja del Campo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Juan de Mairena (Colegio P\u00fablico)", "Juan de Mairena (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Pinos Puente (Granada)": ["Castillejo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Jes\u00fas-Mar\u00eda (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Media Luna (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Pinos Puente (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Pascual Bail\u00f3n (Colegio P\u00fablico)"], "Cambil (Ja\u00e9n)": ["Castillo de Alhabar (Colegio P\u00fablico)", "Cronista Vicente Oya Rodr\u00edguez (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "V\u00e9lez-Blanco (Almer\u00eda)": ["Castillo de los V\u00e9lez (Colegio P\u00fablico)"], "Cartaya (Huelva)": ["Castillo de los Z\u00fa\u00f1iga (Colegio P\u00fablico)", "Concepci\u00f3n Arenal (Colegio P\u00fablico)", "El Jard\u00edn del Arco Iris (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez (Colegio P\u00fablico)", "Los Duendes de la Joya (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Maestro Juan D\u00edaz Hachero (Colegio P\u00fablico)", "Nueva Fresita (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Virgen de Consolaci\u00f3n (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Mira-Sol (Barcelona)": ["Catalunya (Colegio P\u00fablico)", "El Niu (Colegio P\u00fablico)", "La Farga (Centro privado)"], "Navarcles (Barcelona)": ["Catalunya (Colegio P\u00fablico)", "de Navarcles (Colegio P\u00fablico)", "Municipal (Colegio P\u00fablico)", "Tinet (Colegio P\u00fablico)"], "Salou (Tarragona)": ["Cavallet de Mar (Colegio P\u00fablico)", "EIC (Centro privado)", "Elisabeth (Centro privado)", "Europa (Colegio P\u00fablico)", "Jaume I (Colegio P\u00fablico)", "Judovic (Centro privado)", "La Balena Blava (Colegio P\u00fablico)", "Marta Mata (Colegio P\u00fablico)", "Municipal (Colegio P\u00fablico)", "Nou Esplai (Centro privado)", "Salou (Colegio P\u00fablico)", "Santa Maria del Mar (Colegio P\u00fablico)", "Vora Mar (Colegio P\u00fablico)"], "Campanillas (M\u00e1laga)": ["Cayetano Bol\u00edvar (Colegio P\u00fablico)", "Colmenarejo (Colegio P\u00fablico)", "Cupiana (Colegio P\u00fablico)", "Don Pablito VI (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El planeta de Lul\u00fa (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Francisco Quevedo (Colegio P\u00fablico)", "Jos\u00e9 Calder\u00f3n (Colegio P\u00fablico)", "Lili y Lala (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Luis Cernuda (Colegio P\u00fablico)", "Novaschool Campanillas PTA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Parque Segovia (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Alan\u00eds (Sevilla)": ["Cecilio Fuentes de la Fuente (Colegio P\u00fablico)", "El Castillo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "San Gregorio (Zaragoza)": ["CEDES (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)"], "La Pobla de Mafumet (Tarragona)": ["CENAFE La Pobla de Mafumet (Centro privado)", "L&apos;Esquirol (Colegio P\u00fablico)", "Mare de D\u00e9u del Lled\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Nou Esquirol (Colegio P\u00fablico)"], "Cenicientos (Madrid)": ["CENICIENTOS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "SUAREZ SOMONTE (Colegio P\u00fablico)"], "Constant\u00ed (Tarragona)": ["Centcelles (Colegio P\u00fablico)", "de Constant\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "Gu-gu (Colegio P\u00fablico)", "Mas Bov\u00e9 (Colegio P\u00fablico)", "Moss\u00e8n Ramon Bergad\u00e0 (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Pol de Mar (Barcelona)": ["Centre de Gastronomia i Restauraci\u00f3 (Centro privado)", "de Sant Pol de Mar (Colegio P\u00fablico)", "El Pi del Soldat (Colegio P\u00fablico)", "Sant Pau (Colegio P\u00fablico)"], "Matas-Pinar-Las Monte Rozas (Madrid)": ["CENTRO ESCOLAR BALDER (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN JOSE (Colegio P\u00fablico)"], "Rivas-Vaciamadrid (Madrid)": ["CENTRO VIDA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CHIQUILIN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CIUDAD EDUCATIVA MUNICIPAL HIPATIA-FUHEM (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO SANTA MONICA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLORES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CREA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "CUCU-TRAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "DINO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "DULCE CHACON (Colegio P\u00fablico)", "EL ARLEQUIN (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL DRAGON (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL OLIVAR (Colegio P\u00fablico)", "EL PARQUE (Colegio P\u00fablico)", "EL VIAJE DE COMALITA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "GRIMM (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "HANS CHRISTIAN ANDERSEN (Colegio P\u00fablico)", "HOLA BICHOBOLA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "JARAMA (Colegio P\u00fablico)", "JOSE HIERRO (Colegio P\u00fablico)", "JOSE ITURZAETA (Colegio P\u00fablico)", "JOSE SARAMAGO (Colegio P\u00fablico)", "LA ESCUELA (Colegio P\u00fablico)", "LA LUNA (Colegio P\u00fablico)", "LAS CIGUE\u00d1AS (Colegio P\u00fablico)", "LOS ALAMOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS ALMENDROS (Colegio P\u00fablico)", "LOS RENACUAJOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LUNA LUNERA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LUYFERIVAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MARIA ISABEL ZULUETA (Centro Privado de Educaci\u00f3n Especial)", "MARIO BENEDETTI (Colegio P\u00fablico)", "MICHU (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MONTESSORI VILLAGE RIVAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "NANA DE LA CEBOLLA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "NEMOMARLIN RIVAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PATAS ARRIBA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "PEQUE\u00d1O SOCRATES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PIKEKOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PLATERO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "PROJARDIN RIVAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PUZZLE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "RAFAEL ALBERTI (Colegio P\u00fablico)", "RAYUELA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "SUPER NENES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "VICTORIA KENT (Colegio P\u00fablico)"], "Campo (Huesca)": ["CERB\u00cdN (Colegio P\u00fablico)"], "Used (Zaragoza)": ["CERRO DE SANTA CRUZ (Colegio Rural )"], "Arroyo de la Miel-Benalmadena Costa (M\u00e1laga)": ["Cerro del Viento (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Color\u00edn Colorado (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Tomillar (Colegio P\u00fablico)", "La Leala (Colegio P\u00fablico)", "La Paloma (Colegio P\u00fablico)", "Mariana Pineda (Colegio P\u00fablico)", "Miguel Hern\u00e1ndez (Colegio P\u00fablico)", "Nuestra Se\u00f1ora de la Luz (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Pasito a pasito (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Petete (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Poeta Salvador Rueda (Colegio P\u00fablico)"], "Cerro Muriano (C\u00f3rdoba)": ["Cerro Muriano (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Cerro Muriano (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Santa B\u00e1rbara (Colegio P\u00fablico)"], "Alhama de Granada (Granada)": ["Cervantes (Colegio P\u00fablico)", "Conde de Tendilla (Colegio P\u00fablico)", "Nido (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Ejea de los Caballeros (Zaragoza)": ["CERVANTES (Colegio P\u00fablico)", "FERRER Y RACAJ (Colegio P\u00fablico)", "GLORIA FUERTES (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "NTRA. SRA. DE LAS MERCEDES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "RECTOR MAM\u00c9S ESPERAB\u00c9 (Colegio P\u00fablico)"], "El Pedroso (Sevilla)": ["Cervantes (Colegio P\u00fablico)", "Color\u00edn Colorado (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Espejo (C\u00f3rdoba)": ["Cervantes (Colegio P\u00fablico)", "Los Peques (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Hu\u00e9scar (Granada)": ["Cervantes (Colegio P\u00fablico)", "Clara Campoamor (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Natalio Rivas (Colegio P\u00fablico)", "Princesa Sof\u00eda (Colegio P\u00fablico)"], "Lobres (Granada)": ["Cervantes (Colegio P\u00fablico)"], "Pedrola (Zaragoza)": ["CERVANTES (Colegio P\u00fablico)", "DE PEDROLA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Sant Mart\u00ed de Tous (Barcelona)": ["C\u00e9rvola Blanca (Colegio P\u00fablico)", "Petita C\u00e9rvola (Colegio P\u00fablico)"], "El Pinell de Brai (Tarragona)": ["C\u00e8sar Martinell - ZER Terra Alta-Centre (Colegio P\u00fablico)", "Els Tracalets (Colegio P\u00fablico)"], "La Seu d'Urgell (Lleida)": ["CFTE Joviat (Centro privado)", "Els Minairons (Colegio P\u00fablico)", "Escola Joviat dels Pirineus (Centro privado)", "Joan Brudieu (Colegio P\u00fablico)", "La Grandalla (Colegio P\u00fablico)", "La Salle (Centro privado)", "La Valira (Colegio P\u00fablico)", "La Valira (Colegio P\u00fablico)", "Moss\u00e8n Albert Vives (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de la Seu d&apos;Urgell (Colegio P\u00fablico)", "Pau Claris (Colegio P\u00fablico)"], "Loeches (Madrid)": ["CHARLES DICKENS (Colegio P\u00fablico)", "CONDE DUQUE DE OLIVARES (Colegio P\u00fablico)", "DUQUE DE ALBA (Colegio P\u00fablico)", "EL COLUMPIO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "FEDERICO GARCIA LORCA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "MONTFORT (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Brenes (Sevilla)": ["Chavalines (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Colorines (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Pecosetes (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Manuel de Falla (Colegio P\u00fablico)", "Miguel Hern\u00e1ndez \";La Cig\u00fce\u00f1a\"; (Colegio P\u00fablico)", "Peques (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Vicente Aleixandre (Colegio P\u00fablico)"], "Fiscal (Huesca)": ["CHAVALINES (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "La Alfoquia (Almer\u00eda)": ["Chicos (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "La Alfoquia (Colegio P\u00fablico)"], "Chinch\u00f3n (Madrid)": ["CHINCHON N\u00ba 1 (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "COLORINES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "HERMANOS ORTIZ DE ZARATE (Colegio P\u00fablico)"], "Quesada (Ja\u00e9n)": ["Chipi (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Jos\u00e9 Luis Verdes (Colegio P\u00fablico)", "Virgen del T\u00edscar (Colegio P\u00fablico)"], "Campot\u00e9jar (Granada)": ["Chiquilandia (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Tirso de Molina (Colegio P\u00fablico)"], "Cerceda (Madrid)": ["CHIQUITINES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLEGIO MONTESCLAROS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MARIA DE MAEZTU (Colegio P\u00fablico)"], "Alfam\u00e9n (Zaragoza)": ["CHIRIBILLAS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "MATEO VALERO (Colegio P\u00fablico)"], "Chirivel (Almer\u00eda)": ["Chirivel (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Jer\u00f3nima Reche (Colegio P\u00fablico)"], "La Montiela (C\u00f3rdoba)": ["Chispitas (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Genil (Colegio P\u00fablico)"], "El Varadero (Granada)": ["Chupetes (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pablo Ruiz Picasso (Colegio P\u00fablico)"], "Villanueva del Trabuco (M\u00e1laga)": ["Cien Ca\u00f1os (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Gerardo Fern\u00e1ndez (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "L\u00f3pez Mayor (Colegio P\u00fablico)"], "Plan (Huesca)": ["CINCA-CINQUETA (Colegio Rural )"], "Vilaplana (Tarragona)": ["Cingle Roig - ZER Baix Camp Nord (Colegio P\u00fablico)"], "Tortosa (Tarragona)": ["Cinta Curto (Colegio P\u00fablico)", "Creu Roja (Centro privado)", "Crist\u00f2fol Despuig (Colegio P\u00fablico)", "de l&apos;Ebre (Colegio P\u00fablico)", "de Tortosa (Colegio P\u00fablico)", "de Tortosa (Colegio P\u00fablico)", "Dertosa (Colegio P\u00fablico)", "El Temple (Colegio P\u00fablico)", "Ferreries (Colegio P\u00fablico)", "Garb\u00ed Terres de l&apos;Ebre (Centro privado)", "La Merc\u00e8 (Colegio P\u00fablico)", "Manuel Mart\u00ednez Sol\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "Mare Natura (Centro privado)", "Municipal de Tortosa (Colegio P\u00fablico)", "Nuestra Se\u00f1ora de la Consolaci\u00f3n (Centro privado)", "Pitusa (Centro privado)", "Remolins (Colegio P\u00fablico)", "Sagrada Fam\u00edlia (Centro privado)", "Sant Llatzer (Colegio P\u00fablico)", "Teresi\u00e0 (Centro privado)", "Verge de la Cinta (Centro privado)", "Via Magna (Centro privado)"], "Navas del Rey (Madrid)": ["CINTA Y ELISA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "ISABEL LA CATOLICA (Colegio P\u00fablico)"], "Moja (Barcelona)": ["Circell (Colegio P\u00fablico)"], "Cuevas de San Marcos (M\u00e1laga)": ["Ciudad de Belda (Colegio P\u00fablico)", "Cuevas de San Marcos (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Villanueva de la Concepci\u00f3n (M\u00e1laga)": ["Ciudad de Oscua (Colegio P\u00fablico)", "Dolores Ligero Ligero (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Alpedrete (Madrid)": ["CLARA CAMPOAMOR (Colegio P\u00fablico)", "DUENDES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL BOSQUE DE PULGARCITO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL NOGAL (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL PERALEJO (Colegio P\u00fablico)", "EL TRENECITO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ENEBRAL II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA CASITA DE POOH (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS NEGRALES (Colegio P\u00fablico)", "MATAESPESA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PEQUEGUAY (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PULGARCITO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANTA QUITERIA (Colegio P\u00fablico)", "VIRGEN DE LA PROVIDENCIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Nueva Carteya (C\u00f3rdoba)": ["Clara Campoamor (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Francisco Garc\u00eda Amo (Colegio P\u00fablico)"], "Morata de Taju\u00f1a (Madrid)": ["CLAUDIO VAZQUEZ (Colegio P\u00fablico)", "MORATA DE TAJU\u00d1A  N\u00ba 1 (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "MORATA DE TAJU\u00d1A  N\u00ba 2 (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Raimat (Lleida)": ["Claver (Centro privado)", "Josep Ma\u00f1\u00e9 i Gavald\u00e0-ZER Ponent (Colegio P\u00fablico)"], "Almayate Bajo (M\u00e1laga)": ["Cocoguagua (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Cuelgamuros (Madrid)": ["COL-ESCOLANIA STO.DOMINGO DE SILOS(SEM) (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Colloto/Cualloto (Asturias)": ["Col. \";Amor Misericordioso\"; (Centro privado)"], "Lugo de Llanera (Asturias)": ["Col. \";Ecole\"; (Centro privado)", "Colegio P\u00fablico de Lugo de Llanera (Colegio P\u00fablico)"], "Santa Eulalia (Asturias)": ["Col. \";Los Robles\"; (Centro privado)", "E.E.I. \";Monsacro\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Meres (Asturias)": ["Col. \";Meres\"; (Centro privado)"], "La Barganiza (Asturias)": ["Col. \";Pe\u00f1amayor\"; (Centro privado)"], "La Pe\u00f1a (Asturias)": ["COLEGIO DE EDUCACI\u00d3N INFANTIL Y PRIMARIA DE La Pe\u00f1a (Colegio P\u00fablico)"], "Cuadonga/Covadonga (Asturias)": ["COLEGIO DE EDUCACI\u00d3N PRIMARIA DE Cuadonga/Covadonga (Colegio P\u00fablico)"], "Trab\u00e1u (Asturias)": ["COLEGIO DE EDUCACI\u00d3N PRIMARIA DE Trab\u00e1u (Colegio P\u00fablico)"], "Torrej\u00f3n de Velasco (Madrid)": ["COLEGIO EL CATON (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL PRINCIPITO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "NTRA. SRA. DEL PILAR (Colegio P\u00fablico)"], "Camarma de Esteruelas (Madrid)": ["COLEGIO INTERNACIONAL SANTO TOMAS DE AQUINO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "COLORIN COLORADO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "FEDERICO GARCIA LORCA (Colegio P\u00fablico)", "LOS PECES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Ciudalcampo (Madrid)": ["COLEGIO INTERNACIONAL SEK-CIUDALCAMPO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Villafranca del Castillo (Madrid)": ["COLEGIO INTERNACIONAL SEK-EL CASTILLO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Valdemorillo (Madrid)": ["COLEGIO JARA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "JUAN FALCO (Colegio P\u00fablico)", "LAS MENINAS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "VALDEMORILLO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Guadarrama (Madrid)": ["COLEGIO JUAN PABLO II Y LA INMACULADA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "GRIMM (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "GSD GUADARRAMA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "GUADARRAMA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LAR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS TILOS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "NATURA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN AGUSTIN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SIERRA DE GUADARRAMA (Colegio P\u00fablico)", "VILLA DE GUADARRAMA (Colegio P\u00fablico)"], "La Monta\u00f1a (Madrid)": ["COLEGIO LITTERATOR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Oubanca (Asturias)": ["Colegio P\u00fablico \";Obanca\"; (Colegio P\u00fablico)"], "Berducedo (Asturias)": ["Colegio P\u00fablico de Berducedo (Colegio P\u00fablico)"], "Cornellana (Asturias)": ["Colegio P\u00fablico de Cornellana (Colegio P\u00fablico)"], "Morea/Moreda (Asturias)": ["Colegio P\u00fablico de Moreda (Colegio P\u00fablico)"], "Nueva (Asturias)": ["Colegio P\u00fablico de Nueva (Colegio P\u00fablico)"], "Prado (Asturias)": ["Colegio P\u00fablico de Prado (Colegio P\u00fablico)"], "Returbiu (Asturias)": ["Colegio P\u00fablico de Rioturbio (Colegio P\u00fablico)"], "Vil.lapindi/Villapendi (Asturias)": ["Colegio P\u00fablico de Villapendi (Colegio P\u00fablico)"], "L'Infiestu (Asturias)": ["Colegio P\u00fablico L&apos; Ablanu (Colegio P\u00fablico)", "Escuela de Educaci\u00f3n Infantil de Pilo\u00f1a (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Lupi\u00f3n (Ja\u00e9n)": ["COLEGIO P\u00daBLICO RURAL DE Lupi\u00f3n (Colegio Rural )"], "Viella (Asturias)": ["Colegio Rural Agrupado de Viella (Colegio P\u00fablico)"], "Villay\u00f3n (Asturias)": ["Colegio Rural Agrupado de Villay\u00f3n (Colegio P\u00fablico)"], "Torrox (M\u00e1laga)": ["Colina del Sol (Colegio P\u00fablico)", "Colorines (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Faro (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Mare Nostrum (Colegio P\u00fablico)"], "Castellfollit del Boix (Barcelona)": ["Coll de Gossem - ZER Tres Branques (Colegio P\u00fablico)", "de Castellfollit del Boix (Colegio P\u00fablico)"], "Collado Mediano (Madrid)": ["COLLADO MEDIANO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "VIRGEN DE LA PAZ (Colegio P\u00fablico)"], "Villan\u00faa (Huesca)": ["COLLARADA (Colegio P\u00fablico)", "DE VILLAN\u00daA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "La Canonja (Tarragona)": ["Collblanc (Colegio P\u00fablico)", "La Canonja (Colegio P\u00fablico)", "Mare de D\u00e9u de l&apos;Esperan\u00e7a (Centro privado)"], "Montgai (Lleida)": ["Colomina - ZER El Roman\u00ed (Colegio P\u00fablico)"], "Col\u00f2nia G\u00fcell (Barcelona)": ["Col\u00f2nia G\u00fcell (Colegio P\u00fablico)"], "Carboneros (Ja\u00e9n)": ["Colonos de Sierra Morena (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Los \u00c1lamos (Colegio P\u00fablico)"], "Ariza (Zaragoza)": ["COLORADO COLOR\u00cdN (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "PUERTA DE ARAG\u00d3N (Colegio Rural )"], "Esparreguera (Barcelona)": ["Coloraines (Colegio P\u00fablico)", "Cucuruga (Colegio P\u00fablico)", "El Cairat (Colegio P\u00fablico)", "El Castell (Colegio P\u00fablico)", "El Primer Pas (Centro privado)", "El Puig (Centro privado)", "Estel (Centro privado)", "Grans Somnis (Centro privado)", "Les Roques Blaves (Colegio P\u00fablico)", "Mare de D\u00e9u de la Muntanya (Colegio P\u00fablico)", "Montserrat (Colegio P\u00fablico)", "Municipal d&apos;Esparreguera (Colegio P\u00fablico)", "Pau Vila (Colegio P\u00fablico)", "Taqu\u00edgraf Garriga (Colegio P\u00fablico)"], "Fornells de la Selva (Girona)": ["Coloraines (Colegio P\u00fablico)", "Forn d&apos;Anells (Colegio P\u00fablico)", "Sant Jordi (Centro privado)", "Sant Jordi 2 (Centro privado)"], "Alcaracejos (C\u00f3rdoba)": ["Color\u00edn Colorado (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ntra. Sra. de Gu\u00eda (Colegio P\u00fablico)"], "Coripe (Sevilla)": ["Colorines (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Irippo (Colegio P\u00fablico)"], "Nerva (Huelva)": ["Colorines (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Maestro Rojas (Colegio P\u00fablico)"], "Villarejo de Salvan\u00e9s (Madrid)": ["COLORINES II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL ARBOL (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL CASTILLO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "NTRA. SRA. DE LA VICTORIA (Colegio P\u00fablico)", "SANTA ELENA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Colomera (Granada)": ["Columbaria (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Juan Alonso Rivas (Colegio P\u00fablico)"], "Montalb\u00e1n (Teruel)": ["COMARCA CUENCAS MINERAS (Colegio P\u00fablico)", "DE MONTALB\u00c1N (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Vinyoles (Barcelona)": ["Comtes de Lacambra (Colegio P\u00fablico)"], "Alcarr\u00e0s (Lleida)": ["Comtes de Torregrossa (Colegio P\u00fablico)", "d&apos;Alcarr\u00e0s (Colegio P\u00fablico)", "d&apos;Alcarr\u00e0s (Colegio P\u00fablico)", "El Pati d&apos;Alcarr\u00e0s (Centro privado)", "Parc del Saladar (Colegio P\u00fablico)"], "Bin\u00e9far (Huesca)": ["CONCEPCI\u00d3N BA\u00d1ERES (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "KATIA AC\u00cdN (Colegio P\u00fablico)", "V\u00cdCTOR MENDOZA MENDOZA (Colegio P\u00fablico)", "VIRGEN DEL ROMERAL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Guadalc\u00e1zar (C\u00f3rdoba)": ["Concepci\u00f3n Cadenas Rodr\u00edguez (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Marqu\u00e9s de Guadalc\u00e1zar (Colegio P\u00fablico)"], "Villaconejos (Madrid)": ["CONCEPCION GARCIA ROBLES (Colegio P\u00fablico)", "VILLACONEJOS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "La Palma del Condado (Huelva)": ["Condado de Huelva (Colegio P\u00fablico)", "El Arca de No\u00e9 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Parra (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Los Siete Enanitos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Manuel Siurot (Colegio P\u00fablico)"], "Sarri\u00e0 de Ter (Girona)": ["Confetti (Colegio P\u00fablico)", "de Sarri\u00e0 de Ter (Colegio P\u00fablico)", "Mare de D\u00e9u del Carme (Centro privado)", "Montserrat (Colegio P\u00fablico)"], "Can Castells (Barcelona)": ["Congost (Colegio P\u00fablico)"], "Copons (Barcelona)": ["Copons - ZER Vent d&apos;Avall (Colegio P\u00fablico)"], "La Bisbal d'Empord\u00e0 (Girona)": ["Cor de Maria (Centro privado)", "El Tren Petit (Colegio P\u00fablico)", "Empordanet (Colegio P\u00fablico)", "Joan de Margarit (Colegio P\u00fablico)", "La Bisbal (Colegio P\u00fablico)", "Mas Clar\u00e0 (Colegio P\u00fablico)"], "Santa Coloma de Queralt (Tarragona)": ["Cor de Roure (Colegio P\u00fablico)", "El Rossinyol (Colegio P\u00fablico)", "Joan Segura i Valls (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Santa Coloma de Queralt (Colegio P\u00fablico)", "Vedruna Santa Coloma de Queralt (Centro privado)"], "Corcoya (Sevilla)": ["Corcoya (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Isidro Labrador (Colegio P\u00fablico)"], "Cordobilla (C\u00f3rdoba)": ["Cordobilla (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Cortes de la Frontera (M\u00e1laga)": ["Cortes de la Frontera (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ntra. Sra. del Rosario (Colegio P\u00fablico)"], "Alcal\u00e1 del R\u00edo (Sevilla)": ["Cosquillitas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Maestro Rafael Bravo Mart\u00edn (Colegio P\u00fablico)", "Media Luna (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Gregorio Osset (Colegio P\u00fablico)", "World Dream (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "La Bisbal del Pened\u00e8s (Tarragona)": ["Coster de la Torre (Colegio P\u00fablico)", "l&apos;Oreneta (Colegio P\u00fablico)", "Ull del Vent (Colegio P\u00fablico)"], "Coto de Bornos (C\u00e1diz)": ["Coto de Bornos (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Isidro Labrador (Colegio P\u00fablico)"], "Fraga (Huesca)": ["COTONET (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MAR\u00cdA MOLINER (Colegio P\u00fablico)", "MIGUEL SERVET (Colegio P\u00fablico)", "PATI (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN JOS\u00c9 DE CALASANZ (Colegio P\u00fablico)", "SANTA ANA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "XIQUETS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Villanueva de Perales (Madrid)": ["CRISTO DE LA CAMPANA (Colegio P\u00fablico)", "VILLANUEVA DE PERALES (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Galera (Granada)": ["Cristo de la Expiraci\u00f3n (Colegio P\u00fablico)"], "Torre-Cardela (Granada)": ["Cristo de la Expiraci\u00f3n (Colegio P\u00fablico)"], "Diezma (Granada)": ["Cristo de la Fe (Colegio P\u00fablico)"], "N\u00edvar (Granada)": ["Cristo de la Salud (Colegio P\u00fablico)"], "Chipiona (C\u00e1diz)": ["Cristo de las Misericordias (Colegio P\u00fablico)", "Lapachar (Colegio P\u00fablico)", "Los Argonautas (Colegio P\u00fablico)", "Maestro Manuel Aparcero (Colegio P\u00fablico)", "Pepita P\u00e9rez (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Pr\u00edncipe Felipe (Colegio P\u00fablico)", "Roc\u00edo Jurado (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Esc\u00fazar (Granada)": ["Cristo del Rescate (Colegio P\u00fablico)", "Infanta Leonor (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "San Pablo de Buceite (C\u00e1diz)": ["Cristo Rey (Colegio P\u00fablico)", "El Chupet\u00edn (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "La Peza (Granada)": ["Crist\u00f3bal de Arce (Colegio P\u00fablico)"], "Vinyols i els Arcs (Tarragona)": ["Cu-cut de Vinyols i els Arcs (Colegio P\u00fablico)", "Santa Caterina (Colegio P\u00fablico)"], "Cubelles (Barcelona)": ["Cubelles (Colegio P\u00fablico)", "El Trenet Tutu (Centro privado)", "Josep Andreu - Charlie Rivel (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Estel (Colegio P\u00fablico)", "La Draga (Colegio P\u00fablico)", "Les Vinyes (Colegio P\u00fablico)", "Mar i Cel (Colegio P\u00fablico)", "Vora del Mar (Colegio P\u00fablico)"], "Angl\u00e8s (Girona)": ["Cucut (Colegio P\u00fablico)", "d&apos;Angl\u00e8s (Centro privado)", "FEDAC - Angl\u00e8s (Centro privado)", "Pompeu Fabra (Colegio P\u00fablico)", "Rafael Campalans (Colegio P\u00fablico)"], "Castellar (Ja\u00e9n)": ["Cuenta Cuentos (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Rom\u00e1n Crespo Hoyo (Colegio P\u00fablico)"], "Lumpiaque (Zaragoza)": ["CUEVAS DEL JAL\u00d3N (Colegio Rural )", "DE LUMPIAQUE (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "C\u00fallar (Granada)": ["C\u00fallar (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Mures (Colegio P\u00fablico)"], "Santa Eulalia (Teruel)": ["CUNA DEL JILOCA (Colegio Rural )", "DE SANTA EULALIA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Les Peces (Tarragona)": ["d&apos;Albinyana (Colegio P\u00fablico)"], "Alella (Barcelona)": ["d&apos;Alella (Colegio P\u00fablico)", "El Campanar (Centro privado)", "Els Pinyons (Colegio P\u00fablico)", "Fabra (Colegio P\u00fablico)", "La Serreta (Colegio P\u00fablico)", "Laie (Centro privado)", "Montessori Maresme (Centro privado)", "Santa Mar\u00eda del Pino (Centro privado)", "Vailets (Centro privado)"], "Alfara de Carles (Tarragona)": ["d&apos;Alfara de Carles - ZER Mont Caro (Colegio P\u00fablico)"], "Alfarr\u00e0s (Lleida)": ["d&apos;Alfarr\u00e0s (Colegio P\u00fablico)", "Municipal d&apos;Alfarr\u00e0s Les Llavoretes (Colegio P\u00fablico)", "Pinyana (Colegio P\u00fablico)"], "Alf\u00e9s (Lleida)": ["d&apos;Alf\u00e9s - ZER L&apos;Eral (Colegio P\u00fablico)"], "Alforja (Tarragona)": ["d&apos;Alforja (Colegio P\u00fablico)", "Josep Fust\u00e9 (Colegio P\u00fablico)"], "Alins (Lleida)": ["d&apos;Alins - ZER Alt Pallars Sobir\u00e0 (Colegio P\u00fablico)"], "Alpicat (Lleida)": ["d&apos;Alpicat (Colegio P\u00fablico)", "d&apos;Alpicat (Colegio P\u00fablico)", "Doctor Ser\u00e9s (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Estel (Colegio P\u00fablico)", "La Lluna (Colegio P\u00fablico)", "Terraferma (Centro privado)"], "Altafulla (Tarragona)": ["d&apos;Altafulla (Colegio P\u00fablico)", "El Roquissar (Colegio P\u00fablico)", "Francesc Blanch i Rib\u00e9 (Colegio P\u00fablico)", "Hort de Pau (Colegio P\u00fablico)", "La Portalada (Colegio P\u00fablico)", "Municipal d&apos;Altafulla (Colegio P\u00fablico)"], "Vielha (Lleida)": ["d&apos;Aran (Colegio P\u00fablico)", "Era Cunh\u00e8ra (Colegio P\u00fablico)", "Garona (Colegio P\u00fablico)"], "Ard\u00e8vol (Lleida)": ["d&apos;Ard\u00e8vol - ZER El Solson\u00e8s (Colegio P\u00fablico)"], "Artesa de Lleida (Lleida)": ["d&apos;Artesa de Lleida (Colegio P\u00fablico)", "Els Til.lers (Colegio P\u00fablico)", "Rialles (Colegio P\u00fablico)"], "Santpedor (Barcelona)": ["d&apos;Auro (Colegio P\u00fablico)", "Els Gallarets (Colegio P\u00fablico)", "Jeroni de Moragas (Centro privado)", "La Serreta (Colegio P\u00fablico)", "Llissach (Centro privado)", "Municipal de Santpedor (Colegio P\u00fablico)", "Pam i Pipa (Centro privado)", "Riu d&apos;Or (Colegio P\u00fablico)"], "Avinyonet de Puigvent\u00f3s (Girona)": ["d&apos;Avinyonet de Puigvent\u00f3s (Colegio P\u00fablico)", "Gon\u00e7al Comellas (Colegio P\u00fablico)"], "Aviny\u00f3 Nou (Barcelona)": ["d&apos;Avinyonet del Pened\u00e8s (Colegio P\u00fablico)", "El Cargol (Colegio P\u00fablico)"], "Els Prats de Rei (Barcelona)": ["d&apos;Els Prats de Rei (Colegio P\u00fablico)", "Mare de D\u00e9u del Portal - ZER Vent d&apos;Avall (Colegio P\u00fablico)"], "Espluga de Serra (Lleida)": ["d&apos;Espluga de Serra - ZER Alta Ribagor\u00e7a (Colegio P\u00fablico)"], "Olesa de Bonesvalls (Barcelona)": ["d&apos;Olesa de Bonesvalls (Colegio P\u00fablico)", "Pont de l&apos;Arcada (Colegio P\u00fablico)"], "Olvan (Barcelona)": ["d&apos;Olvan (Colegio P\u00fablico)", "d&apos;Olvan - ZER Baix Bergued\u00e0 (Colegio P\u00fablico)"], "Ordal (Barcelona)": ["d&apos;Ordal (Colegio P\u00fablico)", "El Montcau - ZER Subirats (Colegio P\u00fablico)"], "Ordis (Girona)": ["d&apos;Ordis (Colegio P\u00fablico)", "Maria Pag\u00e8s i Trayter (Colegio P\u00fablico)"], "Organy\u00e0 (Lleida)": ["d&apos;Organy\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "Miret i Sans - ZER Narieda (Colegio P\u00fablico)"], "Os de Balaguer (Lleida)": ["d&apos;Os (Colegio P\u00fablico)", "Leandre Crist\u00f2fol - ZER Montsec (Colegio P\u00fablico)"], "Les (Lleida)": ["d&apos;Ostalaria de Les-Val d&apos;Aran (Colegio P\u00fablico)", "Estudi Alejandro Casona (Colegio P\u00fablico)", "Mairau de Les (Colegio P\u00fablico)"], "Ullastret (Girona)": ["d&apos;Ullastret (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Estany - ZER Empordanet-Gavarres (Colegio P\u00fablico)"], "Osuna (Sevilla)": ["Dados (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Gabriela Mistral (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ntra. Sra. de F\u00e1tima (Colegio P\u00fablico)", "Ntra. Sra. de la Merced (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "Puerta de Osuna (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Rodr\u00edguez Mar\u00edn (Colegio P\u00fablico)", "Victoria Kent (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Benahav\u00eds (M\u00e1laga)": ["Daid\u00edn (Colegio P\u00fablico)", "Torre Leonera (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "G\u00e1dor (Almer\u00eda)": ["Dama del Ruin\u00ed (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Soledad Alonso Drysdale (Colegio P\u00fablico)"], "Llinars del Vall\u00e8s (Barcelona)": ["Dami\u00e0 Mateu (Colegio P\u00fablico)", "Ginebr\u00f3 (Centro privado)", "Giola (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Llinars del Vall\u00e8s (Colegio P\u00fablico)", "Petits Estels (Colegio P\u00fablico)", "Petits Infants (Colegio P\u00fablico)", "Salvador Sanrom\u00e0 (Colegio P\u00fablico)"], "S\u00e1stago (Zaragoza)": ["DANIEL FEDERIO (Colegio P\u00fablico)", "DE S\u00c1STAGO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Jes\u00fas (Tarragona)": ["Daniel Mangran\u00e9 (Colegio P\u00fablico)", "l&apos;Espurna (Colegio P\u00fablico)", "Sant Jordi (Centro de Educaci\u00f3n Especial)"], "Aguaviva (Teruel)": ["DE AGUAVIVA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Albalate del Arzobispo (Teruel)": ["DE ALBALATE DEL ARZOBISPO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "ROM\u00c1N GARC\u00cdA (Colegio P\u00fablico)"], "Albarrac\u00edn (Teruel)": ["DE ALBARRAC\u00cdN (Colegio Rural )", "DE ALBARRAC\u00cdN (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Alcampell (Huesca)": ["DE ALCAMPELL (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Alcorisa (Teruel)": ["DE ALCORISA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL JUSTICIA DE ARAG\u00d3N (Colegio P\u00fablico)"], "Alloza (Teruel)": ["DE ALLOZA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Alpartir (Zaragoza)": ["DE ALPARTIR (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "RAM\u00d3N Y CAJAL (Colegio P\u00fablico)"], "Altorric\u00f3n (Huesca)": ["DE ALTORRIC\u00d3N (Colegio Rural )", "EL P\u00cd (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Ar\u00e9n (Huesca)": ["DE AR\u00c9N (Colegio P\u00fablico)"], "Badia del Vall\u00e8s (Barcelona)": ["de Badia del Vall\u00e8s (Colegio P\u00fablico)", "Federica Montseny (Colegio P\u00fablico)", "La Jota (Colegio P\u00fablico)", "La Llavor (Colegio P\u00fablico)", "La Mu\u00f1eira (Colegio P\u00fablico)", "La Sardana (Colegio P\u00fablico)", "Las Seguidillas (Colegio P\u00fablico)", "Mainada (Colegio P\u00fablico)"], "Ballobar (Huesca)": ["DE BALLOBAR (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "FRANCISCO GALIAY SARA\u00d1ANA (Colegio P\u00fablico)"], "Banyeres del Pened\u00e8s (Tarragona)": ["de Banyeres del Pened\u00e8s (Colegio P\u00fablico)", "Mare de D\u00e9u del Priorat (Colegio P\u00fablico)"], "Barber\u00e0 de la Conca (Tarragona)": ["de Barber\u00e0 de la Conca (Colegio P\u00fablico)", "Valldemur - ZER Conca de Barber\u00e0 (Colegio P\u00fablico)"], "Belianes (Lleida)": ["de Belianes (Colegio P\u00fablico)", "Pere Teixin\u00e9 - ZER Riu Corb (Colegio P\u00fablico)"], "Bell-Lloc d'Urgell (Lleida)": ["de Bell-lloc d&apos;Urgell (Colegio P\u00fablico)", "Ramon Farrerons (Colegio P\u00fablico)"], "Bellpuig (Lleida)": ["de Bellpuig (Colegio P\u00fablico)", "Lo Pla d&apos;Urgell (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Bellpuig (Colegio P\u00fablico)", "Valeri Serra (Colegio P\u00fablico)", "Vedruna Bellpuig (Centro privado)"], "Bellv\u00eds (Lleida)": ["de Bellv\u00eds (Colegio P\u00fablico)", "Joaquim Palac\u00edn (Colegio P\u00fablico)"], "Benabarre (Huesca)": ["DE BENABARRE (Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA CANALLA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Benavent de Segri\u00e0 (Lleida)": ["de Benavent de Segri\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Benavent de Segri\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "Sant Joan (Colegio P\u00fablico)"], "Benifallet (Tarragona)": ["de Benifallet (Colegio P\u00fablico)", "Lloren\u00e7 Vallesp\u00ed i Vidiella - ZER Riu i Serra (Colegio P\u00fablico)"], "Biota (Zaragoza)": ["DE BIOTA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Blancafort (Tarragona)": ["de Blancafort - ZER Poblet (Colegio P\u00fablico)"], "Bolta\u00f1a (Huesca)": ["DE BOLTA\u00d1A (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Bonastre (Tarragona)": ["de Bonastre (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Estel - ZER Els Ceps (Colegio P\u00fablico)"], "Boqui\u00f1eni (Zaragoza)": ["DE BOQUI\u00d1ENI (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Bordils (Girona)": ["de Bordils (Colegio P\u00fablico)", "Petit Pr\u00edncep (Centro privado)"], "Borred\u00e0 (Barcelona)": ["de Borred\u00e0 - ZER Bergued\u00e0 Centre (Colegio P\u00fablico)"], "Brea de Arag\u00f3n (Zaragoza)": ["DE BREA DE ARAG\u00d3N (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "DIPUTACI\u00d3N PROVINCIAL (Colegio P\u00fablico)"], "Bronchales (Teruel)": ["DE BRONCHALES (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Bujaraloz (Zaragoza)": ["DE BUJARALOZ (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "L&apos; ALBADA (Colegio Rural )"], "Cabanes (Girona)": ["de Cabanes (Colegio P\u00fablico)", "de Cabanes (Colegio P\u00fablico)"], "Cabra del Camp (Tarragona)": ["de Cabra del Camp - ZER La Parellada (Colegio P\u00fablico)", "Les Cabretes (Colegio P\u00fablico)"], "Calaceite (Teruel)": ["DE CALACEITE (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "MATARRANYA (Colegio Rural )"], "Calanda (Teruel)": ["DE CALANDA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "VIRGEN DEL PILAR (Colegio P\u00fablico)"], "Caldes de Malavella (Girona)": ["de Caldes de Malavella (Colegio P\u00fablico)", "de Caldes de Malavella (Colegio P\u00fablico)", "La Benaula (Colegio P\u00fablico)", "Sant Esteve (Colegio P\u00fablico)"], "Camallera (Girona)": ["de Camallera (Colegio P\u00fablico)", "Els Terraprims (Colegio P\u00fablico)"], "Campllong (Girona)": ["de Campllong (Colegio P\u00fablico)"], "Berd\u00fan (Huesca)": ["DE CANAL DE BERD\u00daN (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Capellades (Barcelona)": ["de Capellades (Centro privado)", "Mare del Div\u00ed Pastor (Centro privado)", "Marqu\u00e8s de la Pobla (Colegio P\u00fablico)", "Mol\u00ed de la Vila (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Capellades (Colegio P\u00fablico)", "Vailets II (Colegio P\u00fablico)"], "Castellcir (Barcelona)": ["de Castellcir (Colegio P\u00fablico)", "El Moian\u00e8s Llevant (Colegio P\u00fablico)", "La Popa - ZER El Moian\u00e8s Llevant (Colegio P\u00fablico)"], "Castellgal\u00ed (Barcelona)": ["de Castellgal\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "Sant Miquel (Colegio P\u00fablico)"], "Castellser\u00e0 (Lleida)": ["de Castellser\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "El Terrall - ZER Espernallac (Colegio P\u00fablico)"], "Celr\u00e0 (Girona)": ["de Celr\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Aulet (Colegio P\u00fablico)", "Les Falgueres (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Celr\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "Nova escola bressol de Celr\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "Trapelles (Colegio P\u00fablico)"], "Cervell\u00f3 (Barcelona)": ["de Cervell\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Escola Nova (Colegio P\u00fablico)", "La Masia (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Pota- Roges (Colegio P\u00fablico)", "Santa Maria de Cervell\u00f3 (Colegio P\u00fablico)"], "Ciutadilla (Lleida)": ["de Ciutadilla - ZER Guicivervi (Colegio P\u00fablico)"], "Collbat\u00f3 (Barcelona)": ["de Collbat\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "l&apos;Abellerol (Colegio P\u00fablico)", "La Salut (Colegio P\u00fablico)", "Mansuet (Colegio P\u00fablico)"], "Corbera d'Ebre (Tarragona)": ["de Corbera d&apos;Ebre (Colegio P\u00fablico)", "Doctor Ferran - ZER Terra Alta-Centre (Colegio P\u00fablico)"], "Cornudella de Montsant (Tarragona)": ["de Cornudella de Montsant (Colegio P\u00fablico)", "Dr. Pi\u00f1ol i Aguad\u00e9 - ZER Montsant-Serra de Prades (Colegio P\u00fablico)", "Montsant (Colegio P\u00fablico)", "Montsant (Colegio P\u00fablico)"], "Cosuenda (Zaragoza)": ["DE COSUENDA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Deltebre (Tarragona)": ["de Deltebre (Colegio P\u00fablico)", "de Deltebre (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Assumpci\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Lo Pont (Centro privado)", "Riumar (Colegio P\u00fablico)", "Sant Miquel (Colegio P\u00fablico)"], "Escatr\u00f3n (Zaragoza)": ["DE ESCATR\u00d3N (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "SAN JAVIER (Colegio P\u00fablico)"], "Estadilla (Huesca)": ["DE ESTADILLA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Figueruelas (Zaragoza)": ["DE FIGUERUELAS (Colegio P\u00fablico)"], "Flix (Tarragona)": ["de Flix (Colegio P\u00fablico)", "Enric Grau i Fontser\u00e8 (Colegio P\u00fablico)", "Municipal (Colegio P\u00fablico)", "Pam i Toc (Colegio P\u00fablico)"], "Fondarella (Lleida)": ["de Fondarella (Colegio P\u00fablico)", "Minyons d&apos;Urgell (Colegio P\u00fablico)"], "Fonz (Huesca)": ["DE FONZ (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "ESTADILLA-FONZ (Colegio Rural )"], "Freixinet (Lleida)": ["de Freixinet de Solsona - ZER El Solson\u00e8s (Colegio P\u00fablico)"], "Frula (Huesca)": ["DE FRULA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Fuendejal\u00f3n (Zaragoza)": ["DE FUENDEJAL\u00d3N (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LAS VI\u00d1AS (Colegio Rural )"], "Fuentes de Ebro (Zaragoza)": ["DE FUENTES DE EBRO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LUIS GARC\u00cdA S\u00c1INZ (Colegio P\u00fablico)"], "Gandesa (Tarragona)": ["de Gandesa (Colegio P\u00fablico)", "Gandesa (Colegio P\u00fablico)", "Puig Cavaller (Colegio P\u00fablico)", "Terra Alta (Colegio P\u00fablico)"], "Garrig\u00e0s (Girona)": ["de Garrig\u00e0s - ZER Empord\u00e0 (Colegio P\u00fablico)"], "Ger (Girona)": ["de Ger (Colegio P\u00fablico)", "Santa Coloma - ZER Cerdanya (Colegio P\u00fablico)"], "Gimenells (Lleida)": ["de Gimenells i el Pla de la Font (Colegio P\u00fablico)", "Sant Isidre - ZER Ponent (Colegio P\u00fablico)"], "Gironella (Barcelona)": ["de Gironella (Colegio P\u00fablico)", "Estel Cal Bassacs (Colegio P\u00fablico)", "FEDAC-Gironella (Centro privado)", "municipal Estel 2 (Colegio P\u00fablico)", "Pere Fontdevila (Colegio P\u00fablico)", "Viladomiu Nou (Centro privado)"], "Gra\u00f1\u00e9n (Huesca)": ["DE GRA\u00d1\u00c9N (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "SANTIAGO AP\u00d3STOL (Colegio P\u00fablico)"], "Guimer\u00e0 (Lleida)": ["de Guimer\u00e0 - ZER Guicivervi (Colegio P\u00fablico)"], "Guissona (Lleida)": ["de Guissona (Colegio P\u00fablico)", "FEDAC-Guissona (Centro privado)", "Josep Maria Llorens (Colegio P\u00fablico)", "Mestre Ramon Estadella i Torradeflot (Colegio P\u00fablico)", "Patufet (Colegio P\u00fablico)", "Ramon Faus i Esteve (Colegio P\u00fablico)"], "Gurrea de G\u00e1llego (Huesca)": ["DE GURREA DE G\u00c1LLEGO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Jaca (Huesca)": ["DE JACA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "ESCUELAS P\u00cdAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MONTE OROEL (Colegio P\u00fablico)", "SAN JUAN DE LA PE\u00d1A (Colegio P\u00fablico)"], "Jaraba (Zaragoza)": ["DE JARABA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "La S\u00e9nia (Tarragona)": ["de Joventuts Unides (Centro privado)", "de la S\u00e9nia (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "de La S\u00e9nia (Colegio P\u00fablico)", "de La S\u00e9nia (Centro privado)", "Jaume I (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Mart\u00ed Sarroca (Barcelona)": ["de l&apos;Alt Foix (Colegio P\u00fablico)", "El Xic Martinenc (Colegio P\u00fablico)", "Jaume Balmes (Colegio P\u00fablico)"], "El Pont de Suert (Lleida)": ["de l&apos;Alta Ribagor\u00e7a (Colegio P\u00fablico)", "del Pont de Suert (Colegio P\u00fablico)", "El Pont de Suert (Colegio P\u00fablico)", "Escola Pia del Pont de Suert (Centro privado)", "Ribagor\u00e7ana (Colegio P\u00fablico)"], "L'Ampolla (Tarragona)": ["de L&apos;Ampolla (Colegio P\u00fablico)", "La Marinada (Colegio P\u00fablico)", "Mediterrani (Colegio P\u00fablico)"], "L'Arbo\u00e7 (Tarragona)": ["de L&apos;Arbo\u00e7 (Colegio P\u00fablico)", "Esc.Fam.Agr.Campjoliu (Centro privado)", "L&apos;Arbo\u00e7 (Centro privado)", "Minyons (Colegio P\u00fablico)", "Sant Juli\u00e0 (Colegio P\u00fablico)"], "Monells (Girona)": ["de l&apos;Empord\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "de Monells (Colegio P\u00fablico)"], "L'Espluga Calba (Lleida)": ["de l&apos;Espluga Calba (Colegio P\u00fablico)", "Porcel de Cervera - ZER Pedrera (Colegio P\u00fablico)"], "L'Estany (Barcelona)": ["de L&apos;Estany - ZER El Moian\u00e8s Llevant (Colegio P\u00fablico)"], "La Almolda (Zaragoza)": ["DE LA ALMOLDA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "La Almunia de Do\u00f1a Godina (Zaragoza)": ["DE LA ALMUNIA DE DO\u00d1A GODINA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "FLORI\u00c1N REY (Colegio P\u00fablico)", "NERT\u00d3BRIGA (Colegio P\u00fablico)", "SALESIANOS LAVIAGA-CASTILLO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "La Canya (Girona)": ["de la Canya (Colegio P\u00fablico)"], "La Coma (Lleida)": ["de la Coma - ZER El Solson\u00e8s (Colegio P\u00fablico)"], "La Fuliola (Lleida)": ["de La Fuliola (Colegio P\u00fablico)", "Guillem Isarn (Colegio P\u00fablico)"], "La Granada (Barcelona)": ["de La Granada (Colegio P\u00fablico)", "Jacint Verdaguer (Colegio P\u00fablico)"], "La Granadella (Lleida)": ["de la Granadella - ZER Elaia (Colegio P\u00fablico)", "l&apos;Olivera (Colegio P\u00fablico)", "Les Garrigues (Colegio P\u00fablico)"], "La Jonquera (Girona)": ["de La Jonquera (Colegio P\u00fablico)", "Josep Pe\u00f1uelas del Rio (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de La Jonquera (Colegio P\u00fablico)", "Terra de Vents (Colegio P\u00fablico)"], "La Mata de los Olmos (Teruel)": ["DE LA MATA DE LOS OLMOS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "SOMONTANO-BAJO ARAG\u00d3N (Colegio Rural )"], "La Muela (Zaragoza)": ["DE LA MUELA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "GIL TAR\u00cdN (Colegio P\u00fablico)"], "La Pobla de Segur (Lleida)": ["de La Pobla de Segur (Colegio P\u00fablico)", "Els Raiers (Colegio P\u00fablico)", "Municipal (Colegio P\u00fablico)"], "La Riba (Tarragona)": ["de La Riba-ZER El Francol\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "El Brugent (Colegio P\u00fablico)"], "La Roca del Vall\u00e8s (Barcelona)": ["de la Roca del Vall\u00e8s (Colegio P\u00fablico)", "La Rotllana (Centro privado)", "La Torreta (Colegio P\u00fablico)", "La Torreta (Colegio P\u00fablico)", "Les Orenetes (Colegio P\u00fablico)", "Mogent (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de la Roca del Vall\u00e8s (Colegio P\u00fablico)", "Pilar Mestres-Jaume Torrens (Colegio P\u00fablico)", "Salvador Dal\u00ed (Colegio P\u00fablico)"], "La Torre de Cabdella (Lleida)": ["de La Torre de Cabdella (Colegio P\u00fablico)"], "Barruera (Lleida)": ["de la Vall de Bo\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "de La Vall de Bo\u00ed - ZER Alta Ribagor\u00e7a (Colegio P\u00fablico)"], "El Pla (Barcelona)": ["de la Vall del Tenes (Colegio P\u00fablico)", "de Lli\u00e7\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "Els Picots (Colegio P\u00fablico)", "Hip\u00e0tia d&apos;Alexandria (Colegio P\u00fablico)", "La Vall del Tenes (Colegio P\u00fablico)", "Miquel Mart\u00ed i Pol (Colegio P\u00fablico)", "Nova Espurna (Colegio P\u00fablico)", "Pa\u00efsos Catalans (Colegio P\u00fablico)", "Palaud\u00e0ries (Colegio P\u00fablico)", "Rosa Oriol Anguera (Colegio P\u00fablico)", "Sant Baldiri (Colegio P\u00fablico)"], "Berga (Barcelona)": ["de la Valldan (Colegio P\u00fablico)", "dels Pirineus (Colegio P\u00fablico)", "Flor de Neu (Colegio P\u00fablico)", "Guillem de Bergued\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "Municipal (Colegio P\u00fablico)", "Sant Joan (Colegio P\u00fablico)", "Santa Eul\u00e0lia (Colegio P\u00fablico)", "Santa Maria de Queralt (Centro privado)", "Serra de Noet (Colegio P\u00fablico)", "Vedruna Berga (Centro privado)", "Vedruna Berga Secund\u00e0ria (Centro privado)", "Xarxa (Centro privado)"], "Lalueza (Huesca)": ["DE LALUEZA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "MONEGROS-HOYA (Colegio Rural )"], "Lanaja (Huesca)": ["DE LANAJA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "MONEGROS NORTE (Colegio Rural )"], "Lavern (Barcelona)": ["de Lavern (Colegio P\u00fablico)", "Subirats - ZER Subirats (Colegio P\u00fablico)"], "Les Avellanes (Lleida)": ["de Les Avellanes - ZER Montsec (Colegio P\u00fablico)"], "Les Borges Blanques (Lleida)": ["de Les Garrigues (Colegio P\u00fablico)", "Joan XXIII (Colegio P\u00fablico)", "Josep Vallverd\u00fa (Colegio P\u00fablico)", "Mare de D\u00e9u de Montserrat (Centro privado)", "Municipal (Colegio P\u00fablico)"], "L'Esquerda (Barcelona)": ["de les Masies de Roda (Colegio P\u00fablico)"], "Les Pallargues (Lleida)": ["de les Pallargues - ZER La Segarra (Colegio P\u00fablico)"], "Les Ventoses (Lleida)": ["de Les Ventoses - ZER El Si\u00f3 (Colegio P\u00fablico)"], "Linyola (Lleida)": ["de Linyola (Colegio P\u00fablico)", "El Sitjar (Colegio P\u00fablico)", "Municipal (Colegio P\u00fablico)"], "Lladurs (Lleida)": ["de Lladurs - ZER El Solson\u00e8s (Colegio P\u00fablico)"], "Llagostera (Girona)": ["de Llagostera (Colegio P\u00fablico)", "El Carrilet (Colegio P\u00fablico)", "El Niu (Colegio P\u00fablico)", "Lacust\u00e0ria (Colegio P\u00fablico)", "Puig de les Cadiretes (Colegio P\u00fablico)"], "La Vila (Girona)": ["de Llan\u00e7\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "El Patinet (Colegio P\u00fablico)", "Pompeu Fabra (Colegio P\u00fablico)"], "Llavors\u00ed (Lleida)": ["de Llavors\u00ed - ZER Alt Pallars Sobir\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "Picarol (Colegio P\u00fablico)"], "Llers (Girona)": ["de Llers (Colegio P\u00fablico)", "Xiquets de Llers (Colegio P\u00fablico)"], "Albany\u00e0 (Girona)": ["de Lliurona (Colegio P\u00fablico)"], "Llobera (Lleida)": ["de Llobera - ZER El Solson\u00e8s (Colegio P\u00fablico)"], "Longares (Zaragoza)": ["DE LONGARES (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "DIEGO ESCOLANO (Colegio P\u00fablico)"], "Luceni (Zaragoza)": ["DE LUCENI (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "\u00cdNSULA BARATARIA (Colegio Rural )"], "Ma\u00e7anet de Cabrenys (Girona)": ["de Ma\u00e7anet de Cabrenys (Colegio P\u00fablico)", "Les Salines - ZER Les Salines (Colegio P\u00fablico)"], "Maella (Zaragoza)": ["DE MAELLA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "VIRGEN DEL PORTAL (Colegio P\u00fablico)"], "Maials (Lleida)": ["de Maials (Colegio P\u00fablico)", "Otogesa - ZER L&apos;Oliver (Colegio P\u00fablico)"], "Maians (Barcelona)": ["de Maians - ZER Tres Branques (Colegio P\u00fablico)"], "Mall\u00e9n (Zaragoza)": ["DE MALL\u00c9N (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "MANLIA (Colegio P\u00fablico)"], "Mart\u00edn del R\u00edo (Teruel)": ["DE MART\u00cdN DEL R\u00cdO (Colegio Rural )"], "Mas de las Matas (Teruel)": ["DE MAS DE LAS MATAS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "VALERO SERRANO (Colegio P\u00fablico)"], "Maspujols (Tarragona)": ["de Maspujols (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Maspujols (Colegio P\u00fablico)"], "Masquefa (Barcelona)": ["de Masquefa (Colegio P\u00fablico)", "de Masquefa II (Colegio P\u00fablico)", "El Tur\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Font del Roure (Colegio P\u00fablico)", "La Baldufa (Colegio P\u00fablico)"], "Massalcoreig (Lleida)": ["de Massalcoreig - ZER L&apos;Oliver (Colegio P\u00fablico)"], "Mezquita de Jarque (Teruel)": ["DE MEZQUITA DE JARQUE (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Miami Platja (Tarragona)": ["de Miami (Colegio P\u00fablico)", "Joan Mir\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Marcel\u00b7l\u00ed Esquius (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Mont-roig del Camp (Colegio P\u00fablico)"], "Mollerussa (Lleida)": ["de Mollerussa (Centro privado)", "de Mollerussa IV (Colegio P\u00fablico)", "El Niu (Colegio P\u00fablico)", "El Pla (Centro privado)", "L&apos;Infant dos (Centro privado)", "La Salle (Centro privado)", "La Serra (Colegio P\u00fablico)", "Les Arrels (Colegio P\u00fablico)", "Mestre Ignasi Peraire (Colegio P\u00fablico)", "Mollerussa (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Mollerussa (Colegio P\u00fablico)", "Parasol (Colegio P\u00fablico)", "Pompeu Fabra (Colegio P\u00fablico)", "Quitxalla (Colegio P\u00fablico)", "Silo\u00e9 (Colegio P\u00fablico)", "Terres de Ponent (Colegio P\u00fablico)", "Vedruna Mollerussa (Centro privado)"], "Montanuy (Huesca)": ["DE MONTANUY (Colegio P\u00fablico)"], "Montbri\u00f3 del Camp (Tarragona)": ["de Montbri\u00f3 del Camp (Centro privado)", "Josep M. Soler i Gen\u00e9 (Colegio P\u00fablico)", "l&apos;Arc de Sant Mart\u00ed (Colegio P\u00fablico)"], "Montferrer (Lleida)": ["de Montferrer (Colegio P\u00fablico)", "del Pirineu (Colegio P\u00fablico)", "Rosa Camp\u00e0 (Colegio P\u00fablico)"], "Montmajor (Barcelona)": ["de Montmajor (Colegio P\u00fablico)", "Gira-sol - ZER Baix Bergued\u00e0 (Colegio P\u00fablico)"], "Morata de Jal\u00f3n (Zaragoza)": ["DE MORATA DE JAL\u00d3N (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LUCAS ARRIBAS (Colegio P\u00fablico)"], "Muniesa (Teruel)": ["DE MUNIESA (Colegio Rural )"], "Muntanyola (Barcelona)": ["de Muntanyola (Colegio P\u00fablico)", "Muntanyola (Colegio P\u00fablico)"], "Novillas (Zaragoza)": ["DE NOVILLAS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "SAN NICASIO (Colegio P\u00fablico)"], "Nueno (Huesca)": ["DE NUENO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Ojos Negros (Teruel)": ["DE OJOS NEGROS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Ontinar de Salz (Zaragoza)": ["DE ONTINAR DE SALZ (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Palam\u00f3s (Girona)": ["de Palam\u00f3s (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Estel de Moss\u00e8n Gumersind (Colegio P\u00fablico)", "La Salle (Centro privado)", "La Vila (Colegio P\u00fablico)", "Montisbel (Centro privado)", "Vedruna Palam\u00f3s (Centro privado)"], "Pa\u00fales de Sarsa (Huesca)": ["DE PA\u00daLES DE SARSA (Colegio P\u00fablico)"], "Pa\u00fcls (Tarragona)": ["de Pa\u00fcls (Colegio P\u00fablico)", "Sant Roc - ZER Riu i Serra (Colegio P\u00fablico)"], "Pe\u00f1alba (Huesca)": ["DE PE\u00d1ALBA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "MONTESNEGROS (Colegio Rural )"], "Perdiguera (Zaragoza)": ["DE PERDIGUERA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Pina de Ebro (Zaragoza)": ["DE PINA DE EBRO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "RAM\u00d3N Y CAJAL (Colegio P\u00fablico)", "SANTA MAR\u00cdA DE LA ESPERANZA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Ponts (Lleida)": ["de Ponts (Colegio P\u00fablico)", "de Ponts (Colegio P\u00fablico)", "de Ponts (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Ponts (Colegio P\u00fablico)"], "Preixens (Lleida)": ["de Preixens - ZER El Si\u00f3 (Colegio P\u00fablico)"], "Puente la Reina de Jaca (Huesca)": ["DE PUENTE LA REINA DE JACA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Puigverd d'Agramunt (Lleida)": ["de Puigverd d&apos;Agramunt - ZER El Si\u00f3 (Colegio P\u00fablico)"], "Puigverd de Lleida (Lleida)": ["de Puigverd de Lleida (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Puigverd de Lleida (Colegio P\u00fablico)", "Sant Jordi (Colegio P\u00fablico)"], "Quinto (Zaragoza)": ["DE QUINTO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "FERNANDO EL CAT\u00d3LICO (Colegio P\u00fablico)"], "Rellinars (Barcelona)": ["de Rellinars (Colegio P\u00fablico)", "de Rellinars (Colegio P\u00fablico)"], "Ribes de Freser (Girona)": ["de Ribes de Fresser (Colegio P\u00fablico)", "Joan Triad\u00fa (Colegio P\u00fablico)", "Mare de D\u00e9u de N\u00faria (Colegio P\u00fablico)"], "Viabrea (Girona)": ["de Riells i Viabrea (Colegio P\u00fablico)", "El Bruc (Colegio P\u00fablico)", "El Bruc (Colegio P\u00fablico)"], "Riudellots de la Selva (Girona)": ["de Riudellots de la Selva (Colegio P\u00fablico)", "Municipal (Colegio P\u00fablico)"], "Robres (Huesca)": ["DE ROBRES (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA SABINA (Colegio Rural )"], "Rubielos de Mora (Teruel)": ["DE RUBIELOS DE MORA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "P\u00d3RTICO DE ARAG\u00d3N (Colegio Rural )"], "Sabi\u00f1\u00e1n (Zaragoza)": ["DE SABI\u00d1\u00c1N (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL ENEBRO (Colegio Rural )"], "S\u00e1daba (Zaragoza)": ["DE S\u00c1DABA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LOS BA\u00d1ALES (Colegio Rural )"], "Sal\u00e0s de Pallars (Lleida)": ["de Sal\u00e0s de Pallars - ZER Pallars Juss\u00e0 (Colegio P\u00fablico)"], "Sallent de G\u00e1llego (Huesca)": ["DE SALLENT DE G\u00c1LLEGO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Sana\u00fcja (Lleida)": ["de Sana\u00fcja (Colegio P\u00fablico)", "de Sana\u00fcja - ZER La Segarra (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Climen\u00e7 (Lleida)": ["de Sant Climent - ZER El Solson\u00e8s (Colegio P\u00fablico)"], "Bas (Girona)": ["de Sant Esteve d&apos;en Bas (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Sant Esteve d&apos;En Bas (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Esteve de Guialbes (Girona)": ["de Sant Esteve de Guialbes (Colegio P\u00fablico)", "El Tractoret (Colegio P\u00fablico)"], "Cercs (Barcelona)": ["de Sant Jordi (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Lloren\u00e7 de Morunys (Lleida)": ["de Sant Lloren\u00e7 de Morunys (Colegio P\u00fablico)", "Els Piteuets (Colegio P\u00fablico)", "Vall de Lord (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Mart\u00ed de Mald\u00e0 (Lleida)": ["de Sant Mart\u00ed de Riucorb (Colegio P\u00fablico)", "El Tallat - ZER Riu Corb (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Miquel de Fluvi\u00e0 (Girona)": ["de Sant Miquel de Fluvi\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "Vallgarriga (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Pau d'Ordal (Barcelona)": ["de Sant Pau d&apos;Ordal (Colegio P\u00fablico)", "Sant Jordi (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Quirze Safaja (Barcelona)": ["de Sant Quirze Safaja - ZER El Moian\u00e8s Llevant (Colegio P\u00fablico)", "Els Quirzets (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Ramon (Lleida)": ["de Sant Ramon (Colegio P\u00fablico)", "Mare de D\u00e9u de la Merc\u00e8 (Colegio P\u00fablico)"], "Santa Engracia (Zaragoza)": ["DE SANTA ENGRACIA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "SANTA ENGRACIA (Colegio P\u00fablico)"], "Santa Pau (Girona)": ["de Santa Pau (Colegio P\u00fablico)", "Joan Maragall (Colegio P\u00fablico)", "Joan Maragall (Colegio P\u00fablico)"], "Aiguam\u00farcia (Tarragona)": ["de Santes Creus (Colegio P\u00fablico)"], "Sari\u00f1ena (Huesca)": ["DE SARI\u00d1ENA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA LAGUNA (Colegio P\u00fablico)"], "Sarral (Tarragona)": ["de Sarral (Colegio P\u00fablico)", "Salvador Ninot (Colegio P\u00fablico)"], "Sarri\u00f3n (Teruel)": ["DE SARRI\u00d3N (Colegio P\u00fablico)", "DE SARRI\u00d3N (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Sarroca de Lleida (Lleida)": ["de Sarroca de Lleida (Colegio P\u00fablico)", "La Roca - ZER L&apos;Eral (Colegio P\u00fablico)"], "Ser\u00f2s (Lleida)": ["de Ser\u00f2s (Colegio P\u00fablico)", "Miquel Bar\u00f3 Daban (Colegio P\u00fablico)", "Ser\u00f2s (Colegio P\u00fablico)"], "Sils (Girona)": ["de Sils (Colegio P\u00fablico)", "Els Estanys (Colegio P\u00fablico)", "La Quitxalla (Colegio P\u00fablico)", "Verdaguer (Colegio P\u00fablico)"], "Sodeto (Huesca)": ["DE SODETO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Tocina (Sevilla)": ["De Sol a Sol (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Jes\u00fas del Gran Poder (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Juan de Mesa (Colegio P\u00fablico)"], "Los Rosales (Sevilla)": ["De Sol a Sol-Los Rosales (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Men\u00e9ndez Pidal (Colegio P\u00fablico)", "Silbidito (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Solivella (Tarragona)": ["de Solivella (Colegio P\u00fablico)", "Sagrat Cor - ZER Conca de Barber\u00e0 (Colegio P\u00fablico)"], "Sunyer (Lleida)": ["de Sunyer - ZER L&apos;Eral (Colegio P\u00fablico)"], "Tarazona (Zaragoza)": ["DE TARAZONA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "JOAQU\u00cdN COSTA (Colegio P\u00fablico)", "MONCAYO (Colegio P\u00fablico)", "NTRA. SRA. DEL PILAR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAGRADA FAMILIA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Tartareu (Lleida)": ["de Tartareu - ZER Montsec (Colegio P\u00fablico)"], "San Blas (Teruel)": ["DE TERUEL (SAN BLAS) (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "TURIA (Colegio Rural )"], "Villaspesa (Teruel)": ["DE TERUEL (VILLASPESA) (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "T\u00edrvia (Lleida)": ["de T\u00edrvia - ZER Alt Pallars Sobir\u00e0 (Colegio P\u00fablico)"], "Tivenys (Tarragona)": ["de Tivenys (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "La Pineda - ZER Riu Avall (Colegio P\u00fablico)"], "Tona (Barcelona)": ["de Tona (Colegio P\u00fablico)", "El Castell (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Era de Dalt (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Tona (Colegio P\u00fablico)", "Pa amb xocolata (Colegio P\u00fablico)", "Pive (Centro privado)", "Vedruna Tona (Centro privado)"], "Torrebesses (Lleida)": ["de Torrebesses - ZER L&apos;Eral (Colegio P\u00fablico)"], "Torrecilla de Alca\u00f1iz (Teruel)": ["DE TORRECILLA DE ALCA\u00d1IZ (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Torrefarrera (Lleida)": ["de Torrefarrera (Colegio P\u00fablico)", "Joan Sol\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "la Creu (Colegio P\u00fablico)", "Ralet ralet (Colegio P\u00fablico)"], "Torrente de Cinca (Huesca)": ["DE TORRENTE DE CINCA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "RIBERA DEL CINCA (Colegio Rural )"], "Torres de Berrell\u00e9n (Zaragoza)": ["DE TORRES DE BERRELL\u00c9N (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "MONTES DEL CASTELLAR (Colegio P\u00fablico)"], "Tortell\u00e0 (Girona)": ["de Tortell\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "Joan Roura i Parella - ZER El Llierca (Colegio P\u00fablico)"], "Tossa (Girona)": ["de Tossa de Mar (Colegio P\u00fablico)", "Els Petits Mariners (Colegio P\u00fablico)", "Ignasi Mel\u00e9 i Farr\u00e9 (Colegio P\u00fablico)"], "Tremp (Lleida)": ["de Tremp (Colegio P\u00fablico)", "Els Minairons (Centro privado)", "L&apos;Estel (Colegio P\u00fablico)", "Mar\u00eda Inmaculada (Centro privado)", "Municipal de Tremp (Colegio P\u00fablico)", "Valldeflors (Colegio P\u00fablico)"], "Tuixent (Lleida)": ["de Tuixent - ZER Urgellet (Colegio P\u00fablico)"], "Uncastillo (Zaragoza)": ["DE UNCASTILLO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Undu\u00e9s de Lerda (Zaragoza)": ["DE UNDU\u00c9S DE LERDA (Colegio P\u00fablico)"], "Utrillas (Teruel)": ["DE UTRILLAS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "VILLA DE UTRILLAS (Colegio P\u00fablico)"], "Valderrobres (Teruel)": ["DE VALDERROBRES (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "VICENTE FERRER RAMOS (Colegio P\u00fablico)"], "Vall-Llobrega (Girona)": ["de Vall-llobrega (Colegio P\u00fablico)", "Vall-llobrega (Colegio P\u00fablico)"], "Vallbona d'Anoia (Barcelona)": ["de Vallbona d&apos;Anoia (Colegio P\u00fablico)", "Josep Masclans (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Vallbona d&apos;Anoia (Colegio P\u00fablico)"], "Valldoreix (Barcelona)": ["de Valldoreix (Colegio P\u00fablico)", "de Valldoreix (Colegio P\u00fablico)", "El Bressol (Colegio P\u00fablico)", "El Pinar de Nuestra Se\u00f1ora (Centro privado)", "Jaume Ferran i Clua (Colegio P\u00fablico)", "Piccolo Mondo (Centro privado)"], "Vallfogona de Balaguer (Lleida)": ["de Vallfogona de Balaguer (Colegio P\u00fablico)", "La Mainada (Colegio P\u00fablico)", "Salvador Espriu (Colegio P\u00fablico)"], "Vallfogona de Ripoll\u00e8s (Girona)": ["de Vallfogona de Ripoll\u00e8s (Colegio P\u00fablico)", "de Vallfogona de Ripoll\u00e8s - ZER Comte Arnau (Colegio P\u00fablico)"], "Vallgorguina (Barcelona)": ["de Vallgorguina (Colegio P\u00fablico)", "Vallgorguina (Colegio P\u00fablico)", "Waldorf (Centro privado)"], "Vallromanes (Barcelona)": ["de Vallromanes (Colegio P\u00fablico)", "Els Tres Pins (Colegio P\u00fablico)"], "Valls de Torruella (Barcelona)": ["de Valls de Torruella (Colegio P\u00fablico)", "Sant Esteve - ZER El Cardener (Colegio P\u00fablico)"], "Ventall\u00f3 (Girona)": ["de Ventall\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Oliveres Mil\u00b7len\u00e0ries - ZER Tramuntana (Colegio P\u00fablico)"], "Verges (Girona)": ["de Verges (Colegio P\u00fablico)", "Francesc Camb\u00f3 i Batlle (Colegio P\u00fablico)"], "Vila-Roja (Girona)": ["de Vila-roja (Colegio P\u00fablico)", "Font de la P\u00f3lvora (Colegio P\u00fablico)", "Sagrada Fam\u00edlia (Centro privado)"], "Vila-Sana (Lleida)": ["de Vila-sana (Colegio P\u00fablico)", "Moss\u00e8n Ton Clav\u00e9 - ZER Vent Ser\u00e8 (Colegio P\u00fablico)"], "Vila-Seca (Tarragona)": ["de Vila-seca (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Acluca (Centro privado)", "La Canaleta (Colegio P\u00fablico)", "La Formiga (Centro privado)", "Les Vimeteres (Colegio P\u00fablico)", "Mestral (Colegio P\u00fablico)", "Miramar (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Vila-seca (Colegio P\u00fablico)", "Pineda (Centro privado)", "Ramon Barbat i Miracle (Colegio P\u00fablico)", "Sant Bernat Calv\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Torroja i Miret (Colegio P\u00fablico)", "Vila-seca (Colegio P\u00fablico)"], "Vilablareix (Girona)": ["de Vilablareix (Colegio P\u00fablico)", "La Farigola (Colegio P\u00fablico)", "Madrenc (Colegio P\u00fablico)"], "Vilanova de Segri\u00e0 (Lleida)": ["de Vilanova de Segri\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "de Vilanova de Segri\u00e0 - ZER Alt Segri\u00e0 (Colegio P\u00fablico)"], "Villanueva de Sigena (Huesca)": ["DE VILLANUEVA DE SIJENA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "MIGUEL SERVET (Colegio P\u00fablico)"], "Villarquemado (Teruel)": ["DE VILLARQUEMADO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Vimbod\u00ed i Poblet (Tarragona)": ["de Vimbod\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "Mare de D\u00e9u dels Torrents - ZER Poblet (Colegio P\u00fablico)"], "Xerta (Tarragona)": ["de Xerta (Colegio P\u00fablico)", "de Xerta (Colegio P\u00fablico)"], "Gelsa (Zaragoza)": ["DEL EBRO (Colegio Rural )"], "El Far d'Empord\u00e0 (Girona)": ["del Far d&apos;Empord\u00e0 (Colegio P\u00fablico)"], "Ligallo del G\u00e0nguil (Tarragona)": ["del Lligallo del G\u00e0nguil - ZER Mestral (Colegio P\u00fablico)"], "Castelser\u00e1s (Teruel)": ["DEL MEZQU\u00cdN (Colegio Rural )", "SANTA B\u00c1RBARA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Vilaverd (Tarragona)": ["del Montgoi - ZER Poblet (Colegio P\u00fablico)"], "El Morell (Tarragona)": ["del Morell (Colegio P\u00fablico)", "El Morell (Colegio P\u00fablico)", "Municipal El Morell (Colegio P\u00fablico)", "Ventura Gassol (Colegio P\u00fablico)"], "Talarn (Lleida)": ["del Pallars (Colegio P\u00fablico)"], "Poble Nou del Delta (Tarragona)": ["del Poble Nou del Delta - ZER Mediterr\u00e0nia (Colegio P\u00fablico)"], "Santa Maria de Palautordera (Barcelona)": ["del Pont Trencat - ZER Baix Montseny (Colegio P\u00fablico)", "El Cabirol (Colegio P\u00fablico)", "Fontmartina (Colegio P\u00fablico)", "La Tordera (Colegio P\u00fablico)", "Matagalls (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Palau (Colegio P\u00fablico)", "Quitxalla (Centro privado)", "Reguissol (Colegio P\u00fablico)", "sol-solet (Colegio P\u00fablico)"], "El Soler\u00e0s (Lleida)": ["del Soler\u00e0s (Colegio P\u00fablico)", "del Soler\u00e0s - ZER Garrigues Altes (Colegio P\u00fablico)"], "Olius (Lleida)": ["del Solson\u00e8s (Colegio P\u00fablico)", "El Pi (Colegio P\u00fablico)"], "Arenys de Mar (Barcelona)": ["dels Colors (Colegio P\u00fablico)", "Els Tres Turons (Colegio P\u00fablico)", "Escola de Ballet d&apos;Arenys (Centro privado)", "Joan Maragall (Colegio P\u00fablico)", "La Presentaci\u00f3 (Centro privado)", "Maricel (Centro privado)", "Municipal (Colegio P\u00fablico)", "Sinera (Colegio P\u00fablico)", "Sinera (Centro privado)"], "Sant Salvador de Guardiola (Barcelona)": ["Dentetes (Colegio P\u00fablico)", "Montserrat (Colegio P\u00fablico)"], "Albesa (Lleida)": ["Deu pometes (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;\u00c0lber (Colegio P\u00fablico)"], "Hinojos (Huelva)": ["Diego Franco Izquierdo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Marismas de Hinojos (Colegio P\u00fablico)"], "Tivissa (Tarragona)": ["Ding-Dong (Colegio P\u00fablico)", "Marcel\u00b7l\u00ed Domingo (Colegio P\u00fablico)"], "Nav\u00e0s (Barcelona)": ["Diocesana (Centro privado)", "Mestre Josep Maria Castella i Molins (Colegio P\u00fablico)", "Quitxalla (Colegio P\u00fablico)", "Sant Jordi (Colegio P\u00fablico)", "Sant Josep (Centro privado)"], "Facinas (C\u00e1diz)": ["Divina Pastora (Colegio P\u00fablico)"], "Vinallop (Tarragona)": ["Divina Pastora - ZER Mestral (Colegio P\u00fablico)", "Saba Verda International School (Centro privado)"], "Carcabuey (C\u00f3rdoba)": ["Divino Maestro (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Virgen del Castillo (Colegio P\u00fablico)"], "Los Molinos (Madrid)": ["DIVINO MAESTRO (Colegio P\u00fablico)", "NTRA. SRA. DE FATIMA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "VALLE DE LUZ (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Castilblanco de los Arroyos (Sevilla)": ["D\u00f1a. M\u00aa \u00c1ngeles Cruz Velarde (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "La Cruz (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Miguel de Cervantes (Colegio P\u00fablico)", "Miguel de Cervantes (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "El Higuer\u00f3n (C\u00f3rdoba)": ["Do Re Mi II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Maim\u00f3nides (Colegio P\u00fablico)"], "Begur (Girona)": ["Doctor Arruga (Colegio P\u00fablico)", "Ses Falugues (Colegio P\u00fablico)"], "Castro del R\u00edo (C\u00f3rdoba)": ["Doctor Caravaca (Colegio P\u00fablico)", "El Tiovivo 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ribera del Guadajoz (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Virgen de la Salud (Colegio P\u00fablico)"], "Arb\u00facies (Girona)": ["Doctor Carulla (Colegio P\u00fablico)", "El Jardinet (Colegio P\u00fablico)", "Montsoriu (Colegio P\u00fablico)", "Vedruna Arb\u00facies (Centro privado)"], "Art\u00e9s (Barcelona)": ["Doctor Ferrer (Colegio P\u00fablico)", "Miquel Bosch i Jover (Colegio P\u00fablico)", "Moixaines (Colegio P\u00fablico)", "Municipal d&apos;Art\u00e9s (Colegio P\u00fablico)", "Vedruna Art\u00e9s (Centro privado)"], "V\u00e9lez-Rubio (Almer\u00eda)": ["Doctor Guirao Gea (Colegio P\u00fablico)", "Doctor Severo Ochoa (Colegio P\u00fablico)", "El Castell\u00f3n (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Madre Fabiana (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Corteconcepci\u00f3n (Huelva)": ["Doctor Peralias Panduro (Colegio P\u00fablico)"], "Camprodon (Girona)": ["Doctor Robert (Colegio P\u00fablico)", "Germans Vila-Riera (Colegio P\u00fablico)", "Municipal (Colegio P\u00fablico)"], "Bescan\u00f3 (Girona)": ["Doctor Sobrequ\u00e9s (Colegio P\u00fablico)", "El Carrilet (Colegio P\u00fablico)", "La Miquela (Colegio P\u00fablico)", "Municipal (Colegio P\u00fablico)"], "Almeda Mercader (Barcelona)": ["Dolors Almeda (Colegio P\u00fablico)"], "Arenys de Munt (Barcelona)": ["Dom\u00e8nec Perramon (Colegio P\u00fablico)", "La Caseta Amagada (Centro privado)", "La Petjada (Colegio P\u00fablico)", "Sant Mart\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "Sobirans (Colegio P\u00fablico)"], "La Serra (Barcelona)": ["Domus d&apos;Olivet (Colegio P\u00fablico)", "Els Quatre Vents (Colegio P\u00fablico)"], "Los Barrios (C\u00e1diz)": ["Don Luis Lamadrid (Colegio P\u00fablico)", "Los Alcornocales (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Maestro Don Juan Gonz\u00e1lez (Colegio P\u00fablico)", "San Isidro Labrador (Colegio P\u00fablico)", "San Ram\u00f3n Nonato (Colegio P\u00fablico)", "Virgen de la Paz (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Belalc\u00e1zar (C\u00f3rdoba)": ["Don Pimp\u00f3n (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Sor Felipa de la Cruz (Colegio P\u00fablico)"], "Donad\u00edo (Ja\u00e9n)": ["Donadio (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Iscle de Vallalta (Barcelona)": ["Dones d&apos;Aigua (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Sant Iscle de Vallalta (Colegio P\u00fablico)"], "Gelves (Sevilla)": ["Do\u00f1a Amalia Morales Escalera (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Do\u00f1a Rosa Fern\u00e1ndez (Colegio P\u00fablico)", "Duendecillos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Duques de Alba (Colegio P\u00fablico)", "Pezque\u00f1ines (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Sim\u00f3n Verde (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Pedrera (Sevilla)": ["Do\u00f1a Lola (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Las Huertas (Colegio P\u00fablico)", "Tartessos (Colegio P\u00fablico)"], "Colmenar (M\u00e1laga)": ["Do\u00f1a Mar\u00eda Claros (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Virgen de la Candelaria (Colegio P\u00fablico)"], "Palos de la Frontera (Huelva)": ["Do\u00f1a Oria (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Hermanos Pinz\u00f3n (Colegio P\u00fablico)", "Los Milagros (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Los Pr\u00edncipes (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Nube de Algod\u00f3n (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Jorge (Colegio P\u00fablico)"], "El Roc\u00edo (Huelva)": ["Do\u00f1ana (Colegio P\u00fablico)", "Zampull\u00edn (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Almonte (Huelva)": ["Do\u00f1anita (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "El Lince (Colegio P\u00fablico)", "El Zampull\u00edn (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "La Huerta (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Lope de Vega (Colegio P\u00fablico)", "Los Llanos (Colegio P\u00fablico)", "Los Taranjales (Colegio P\u00fablico)", "Ntra. Sra. del Roc\u00edo (Colegio P\u00fablico)", "Nuestra Se\u00f1ora del Roc\u00edo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Virgen del Roc\u00edo II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Camarasa (Lleida)": ["Dos Rius - ZER El Jonc (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Abella (Colegio P\u00fablico)"], "Dos Torres (C\u00f3rdoba)": ["Dos Torres (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ntra. Sra. de Loreto (Colegio P\u00fablico)"], "Retamar (Almer\u00eda)": ["Duendes (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Luna lunera (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pekes (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Torremar (Colegio P\u00fablico)"], "Torre de la Higuera o Matalasca\u00f1as (Huelva)": ["Dunas de Do\u00f1ana (Colegio P\u00fablico)", "Zampull\u00edn III (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Rusecu/Rioseco (Asturias)": ["E.E.I. \";Flor del Agua\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Cuetu (Asturias)": ["E.E.I. \";La Mata\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Villanueva de Oscos (Asturias)": ["E.E.I. \";Minipasitos\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "San Mart\u00edn (Asturias)": ["E.E.I. \";Teverga\"; (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "D\u00edlar (Granada)": ["Ecoduendes (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Federico Garc\u00eda Lorca (Colegio P\u00fablico)"], "Salar (Granada)": ["Ecoescuela La Inmaculada (Colegio P\u00fablico)", "El sue\u00f1o de Eme (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Gloria Fuertes (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Benamocarra (M\u00e1laga)": ["Eduardo Oc\u00f3n Rivas (Colegio P\u00fablico)", "Pedro Mu\u00f1oz Arroyo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Mijas (M\u00e1laga)": ["Educco (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Chaparral (Colegio P\u00fablico)", "El Coto (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Olmo (Colegio P\u00fablico)", "Europa (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Jard\u00edn Bot\u00e1nico (Colegio P\u00fablico)", "La Cala-Limonar (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "La Casita de Pimienta (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Casita de Pooh (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Tata (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Claveles (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Sebasti\u00e1n (Colegio P\u00fablico)", "Tickly Toddlers (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Virgen del Mar (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Quintanas (Barcelona)": ["EFA Quintanes (Centro privado)"], "El \u00c1lamo (Madrid)": ["EL ALAMO (Colegio P\u00fablico)", "LOS ALAMOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS NOGALES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PASEMISI (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Los Tablones (Granada)": ["El Alf\u00e9izar (Colegio Rural )"], "C\u00fallar Vega (Granada)": ["El Aljibe (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "El Cole del Parque (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Principito (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Francisco Ayala (Colegio P\u00fablico)", "La Rueda (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Vi\u00f1a (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Mi Peque\u00f1a Granja (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Iznalloz (Granada)": ["El Almendro M\u00e1gico (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Francisco Ayala (Colegio P\u00fablico)", "San Juan de \u00c1vila (Colegio P\u00fablico)", "Sierra Arana (Colegio P\u00fablico)"], "El Alqui\u00e1n (Almer\u00eda)": ["El Alqui\u00e1n (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ne-Nes (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pequemar Pita (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Peque\u00f1os Genios (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Bernardo (Colegio P\u00fablico)", "San Vicente (Colegio P\u00fablico)"], "Talamanca de Jarama (Madrid)": ["EL ARBOL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ESTRELLA DE MAR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SANSUE\u00d1A (Colegio P\u00fablico)", "TALAMANCA DE JARAMA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Sanl\u00facar la Mayor (Sevilla)": ["El \u00c1rbol (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Paz (Colegio P\u00fablico)", "Nuestra Se\u00f1ora del Rosario (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Platero y yo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Eustaquio (Colegio P\u00fablico)"], "Moralzarzal (Madrid)": ["EL ARCA DE NOE (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL RASO (Colegio P\u00fablico)", "LA LUNA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LAUDE FONTENEBRO SCHOOL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LEONARDO DA VINCI (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS CA\u00d1OS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MORALZARZAL (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "NUBES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN MIGUEL ARCANGEL (Colegio P\u00fablico)"], "Antas (Almer\u00eda)": ["El Argar (Colegio P\u00fablico)", "H\u00e1blame Bonito (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Pernera (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Talar\u00e1 (Granada)": ["El Azahar (Colegio Rural )"], "San Jos\u00e9 (Almer\u00eda)": ["El Barco de Vapor (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Jos\u00e9 (Colegio P\u00fablico)"], "Mazag\u00f3n (Huelva)": ["El Barquito de Papel (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "El Faro (Colegio P\u00fablico)"], "El Barranquete (Almer\u00eda)": ["El Barranquete (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Campdev\u00e0nol (Girona)": ["El Barrufet (Colegio P\u00fablico)", "Pirineu (Colegio P\u00fablico)"], "El Berrueco (Madrid)": ["EL BERRUECO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Mont-Ral (Tarragona)": ["El Bosc - ZER El Francol\u00ed (Colegio P\u00fablico)"], "Maracena (Granada)": ["El Bosque de Darwin (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Emilio Carmona (Colegio P\u00fablico)", "Giner de los R\u00edos (Colegio P\u00fablico)", "La casita 2006 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Las Mimbres (Colegio P\u00fablico)", "Los Pekes de Ika (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Maestra Teresa Morales (Colegio P\u00fablico)", "Peque\u00f1o Mundo 2008 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Rayuela (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Lanjar\u00f3n (Granada)": ["El Bosque de Tello (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Lucena Rivas (Colegio P\u00fablico)"], "Torres de la Alameda (Madrid)": ["EL BOSQUE ENCANTADO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "EL SASTRECILLO VALIENTE (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "NTRA. SRA. DEL ROSARIO (Colegio P\u00fablico)"], "Artesa de Segre (Lleida)": ["El Bressol (Colegio P\u00fablico)", "Els Planells (Colegio P\u00fablico)", "Els Planells (Colegio P\u00fablico)"], "Ma\u00e7anet de la Selva (Girona)": ["El Bressol (Colegio P\u00fablico)", "Les Arrels (Colegio P\u00fablico)", "Ma\u00e7anet de la Selva (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Ma\u00e7anet de la Selva (Colegio P\u00fablico)", "Sant Jordi (Colegio P\u00fablico)"], "Seva (Barcelona)": ["El Bressol (Colegio P\u00fablico)", "Farigola (Colegio P\u00fablico)"], "El Bruc (Barcelona)": ["El Bruc (Colegio P\u00fablico)", "La Cadireta (Colegio P\u00fablico)"], "Empuriabrava (Girona)": ["El Bruel (Colegio P\u00fablico)"], "Joncosa de Montmell (Tarragona)": ["El Cabirol (Colegio P\u00fablico)", "Teresa Godes i Dom\u00e8nech (Colegio P\u00fablico)"], "L'Esquirol (Barcelona)": ["El Cabrer\u00e8s (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Esquirol (Colegio P\u00fablico)"], "Arriate (M\u00e1laga)": ["El Calcet\u00edn de la Luna (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Virgen de la Aurora (Colegio P\u00fablico)"], "Caldes de Montbui (Barcelona)": ["El Calder\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "El Farell (Colegio P\u00fablico)", "Escola Pia de Caldes de Montbui (Centro privado)", "Gegant del Pi (Colegio P\u00fablico)", "La Lluna (Colegio P\u00fablico)", "Manolo Hugu\u00e9 (Colegio P\u00fablico)", "Montbui (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Joan Valls (Colegio P\u00fablico)", "Peixets (Centro privado)", "Stage (Centro privado)"], "Valdemanco (Madrid)": ["EL CANCIONERO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Albat\u00e0rrec (Lleida)": ["El Carrilet (Colegio P\u00fablico)", "Sant Salvador (Colegio P\u00fablico)"], "Velilla de San Antonio (Madrid)": ["EL CASCANUECES (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "FRANCISCO TOMAS Y VALIENTE (Colegio P\u00fablico)", "TIZA Y LAPIZ (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "VALDEMERA (Colegio P\u00fablico)", "VELILLA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Cabac\u00e9s (Tarragona)": ["El Castell - ZER Montsant (Colegio P\u00fablico)"], "La M\u00fania (Barcelona)": ["El Castellot (Colegio P\u00fablico)", "Els Gotims (Colegio P\u00fablico)"], "Olivella (Barcelona)": ["El Castellot (Colegio P\u00fablico)", "El Morsell (Colegio P\u00fablico)"], "Aguadulce (Sevilla)": ["El Castillo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Maestro Jos\u00e9 P\u00e1ez Moriana (Colegio P\u00fablico)"], "Arjonilla (Ja\u00e9n)": ["El Castillo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Garc\u00eda Morente (Colegio P\u00fablico)", "Paidos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Belmez (C\u00f3rdoba)": ["El Castillo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ntra. Sra. de los Remedios (Colegio P\u00fablico)"], "H\u00edjar (Teruel)": ["EL CASTILLO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LUIS TUR\u00d3N (Colegio P\u00fablico)"], "Manilva (M\u00e1laga)": ["El Castillo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Maicandil (Colegio P\u00fablico)", "Manilva (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Pablo Picasso (Colegio P\u00fablico)", "Sabinillas (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Luis de Sabinillas (Colegio P\u00fablico)"], "G\u00f3jar (Granada)": ["El Castillo de los Gnomos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Maril\u00f3 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Virgen de la Paz (Colegio P\u00fablico)"], "Castillo de Locub\u00edn (Ja\u00e9n)": ["El Castillo de los Peques (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Miguel Hern\u00e1ndez (Colegio P\u00fablico)"], "Alpens (Barcelona)": ["El Cauet (Colegio P\u00fablico)", "La Forja - ZER Alt Llu\u00e7an\u00e8s (Colegio P\u00fablico)"], "Cervi\u00e0 de les Garrigues (Lleida)": ["El C\u00e9rvol - ZER Riu Set (Colegio P\u00fablico)"], "Gelida (Barcelona)": ["El C\u00e9rvol Blau (Colegio P\u00fablico)", "Gelida (Colegio P\u00fablico)", "Les Fonts (Colegio P\u00fablico)", "Montcau (Colegio P\u00fablico)", "Montcauet (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Gelida (Colegio P\u00fablico)"], "Serranillos del Valle (Madrid)": ["EL CHALET (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL POETA (Colegio P\u00fablico)", "EL TREBOL (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Pozoblanco (C\u00f3rdoba)": ["El Cisne (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "El Titiritero (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Gin\u00e9s de Sep\u00falveda (Colegio P\u00fablico)", "La Luna (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Manuel Cano Dami\u00e1n (Colegio P\u00fablico)", "Pozoblanco (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Virgen de Luna (Colegio P\u00fablico)"], "Pegalajar (Ja\u00e9n)": ["El Colache (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ntra. Sra. de las Nieves (Colegio P\u00fablico)"], "Torres de Alb\u00e1nchez (Ja\u00e9n)": ["El Collao (Colegio Rural )"], "Rieral de Bigues (Barcelona)": ["El Colomer (Colegio P\u00fablico)", "El Tur\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "La Puput (Colegio P\u00fablico)", "Maria de Bell-lloc (Colegio P\u00fablico)"], "Roche (C\u00e1diz)": ["El Colorado (Colegio P\u00fablico)"], "R\u00edo San Pedro (C\u00e1diz)": ["El Columpio (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "R\u00edo San Pedro (Colegio P\u00fablico)", "Viento del Sur (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "El Coronil (Sevilla)": ["El Coronil (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Mar\u00eda Ana de la Calle (Colegio P\u00fablico)"], "Monistrol de Montserrat (Barcelona)": ["El Cuc Verd (Colegio P\u00fablico)", "FEDAC-Monistrol (Centro privado)", "Sant Pere (Colegio P\u00fablico)"], "Roda de Ber\u00e0 (Tarragona)": ["El Cucurull (Colegio P\u00fablico)", "Els Petitons (Colegio P\u00fablico)", "Roda de Ber\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "Salvador Espriu (Colegio P\u00fablico)"], "El Papiol (Barcelona)": ["El Cucut (Colegio P\u00fablico)", "Municipal (Colegio P\u00fablico)", "Pau Vila (Colegio P\u00fablico)"], "Ullastrell (Barcelona)": ["El Cucut (Colegio P\u00fablico)", "Serralavella (Colegio P\u00fablico)"], "Vilalba Sasserra (Barcelona)": ["El Cucut (Colegio P\u00fablico)", "Trentapasses (Colegio P\u00fablico)"], "Constantina (Sevilla)": ["El Dado (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Valle de la Osa (Colegio P\u00fablico)"], "Vilalba Dels Arcs (Tarragona)": ["El Div\u00ed Mestre - ZER Terra Alta Nord (Colegio P\u00fablico)", "Els Catxapets (Colegio P\u00fablico)"], "Pacs del Pened\u00e8s (Barcelona)": ["El Drac (Colegio P\u00fablico)", "El Petit Drac (Colegio P\u00fablico)"], "Figar\u00f3-Montmany (Barcelona)": ["El Fanalet (Colegio P\u00fablico)", "Montmany (Colegio P\u00fablico)"], "El Rompido (Huelva)": ["El Faro (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Virgen del Carmen (Colegio P\u00fablico)"], "Torrox-Costa (M\u00e1laga)": ["El Faro (Colegio P\u00fablico)", "El Morche (Colegio P\u00fablico)", "Los Llanos (Colegio P\u00fablico)", "Luna Lunera (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "El Gastor (C\u00e1diz)": ["El Gastor (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ntra. Sra. del Rosario (Colegio P\u00fablico)"], "La Galera (Tarragona)": ["El Gat Galeret (Colegio P\u00fablico)", "Sant Lloren\u00e7 - ZER Montsi\u00e0 (Colegio P\u00fablico)"], "Moguer (Huelva)": ["El Gato con Botas (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Pedro Alonso Ni\u00f1o (Colegio P\u00fablico)", "Platero y yo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Virgen de Montemayor (Colegio P\u00fablico)", "Zenobia Camprub\u00ed (Colegio P\u00fablico)"], "Mont-Ras (Girona)": ["El Girasol (Colegio P\u00fablico)", "Torres Jonama (Colegio P\u00fablico)"], "Cazalla de la Sierra (Sevilla)": ["El Globo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Madre Mercedes (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Virgen del Monte (Colegio P\u00fablico)"], "El Gurri (Barcelona)": ["El Gurri - ZER Guilleries (Colegio P\u00fablico)"], "Tor\u00e0 (Lleida)": ["El Jard\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "Sant Gil (Colegio P\u00fablico)"], "Soses (Lleida)": ["El Jard\u00ed de la Mainada (Colegio P\u00fablico)", "Jaume Miret (Colegio P\u00fablico)"], "Lora del R\u00edo (Sevilla)": ["El Jard\u00edn de Al-Lawra (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "El Jard\u00edn de Al-Lawra II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Jazm\u00edn (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Miguel de Cervantes (Colegio P\u00fablico)", "Nuestro Padre Jes\u00fas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Peque\u00f1eques (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Peque\u00f1eques 2 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Reyes de Espa\u00f1a (Colegio P\u00fablico)", "San Jos\u00e9 de Calasanz (Colegio P\u00fablico)", "Virgen de los Reyes (Colegio P\u00fablico)", "Virgen de Setefilla (Colegio P\u00fablico)"], "Pedrezuela (Madrid)": ["EL JARDIN DE LOS PELUCHES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "EL POCITO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LOS SUE\u00d1OS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "POCAS PUAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SAN MIGUEL (Colegio P\u00fablico)", "SANTA ANA (Colegio P\u00fablico)"], "Herrera (Sevilla)": ["El Jard\u00edn de los Peque\u00f1ines (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ntra. Sra. de los Dolores (Colegio P\u00fablico)"], "Quijorna (Madrid)": ["EL JARDIN DE LOS SUE\u00d1OS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PRINCIPES DE ASTURIAS (Colegio P\u00fablico)", "QUIJORNA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Paniza (Zaragoza)": ["EL JARDINCILLO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA CEPA (Colegio Rural )"], "Bujalance (C\u00f3rdoba)": ["El Labrador (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Inmaculada del Voto (Colegio P\u00fablico)", "Juan D\u00edaz del Moral (Colegio P\u00fablico)", "Mi Primer Cuento (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Bornos (C\u00e1diz)": ["El Lago (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Los Peque\u00f1ecos (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Fernando (Colegio P\u00fablico)", "San Juan de Ribera (Colegio P\u00fablico)"], "Paterna de Rivera (C\u00e1diz)": ["El Llano (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Los Pasitos (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Peraf\u00e1n de Rivera (Colegio P\u00fablico)"], "T\u00edjola (Almer\u00eda)": ["El Lobito Bueno (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas (Colegio P\u00fablico)"], "Villamart\u00edn (C\u00e1diz)": ["El Manantial (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Elio Antonio de Nebrija (Colegio P\u00fablico)", "Matrera (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ntra. Sra. de las Monta\u00f1as (Colegio P\u00fablico)", "Pueblos Blancos (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "San Ram\u00f3n (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Torrevieja (Colegio P\u00fablico)"], "Jarana (C\u00e1diz)": ["El Marquesado (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Les Planes d'Hostoles (Girona)": ["El Melic (Colegio P\u00fablico)", "Municipal (Colegio P\u00fablico)", "Sant Crist\u00f2fol (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Miquel de Baleny\u00e0 (Barcelona)": ["El Menut (Colegio P\u00fablico)", "Les Basseroles (Colegio P\u00fablico)"], "Tiana (Barcelona)": ["El m\u00e9s petit de tots (Colegio P\u00fablico)", "El Timbal (Centro privado)", "Lola Anglada (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Tiana (Colegio P\u00fablico)", "Tiana (Colegio P\u00fablico)", "Tiziana (Colegio P\u00fablico)"], "Benahadux (Almer\u00eda)": ["El Mirador (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Padre Manj\u00f3n (Colegio P\u00fablico)", "Pekes (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Villalengua (Zaragoza)": ["EL MIRADOR (Colegio Rural )"], "Vilanova del Cam\u00ed (Barcelona)": ["El Molinet (Colegio P\u00fablico)", "Joan Maragall (Colegio P\u00fablico)", "La Baldufa (Colegio P\u00fablico)", "Marta Mata (Colegio P\u00fablico)", "Pla de les Moreres (Colegio P\u00fablico)", "Pompeu Fabra (Colegio P\u00fablico)"], "Parlav\u00e0 (Girona)": ["El Montori (Colegio P\u00fablico)"], "Manzanilla (Huelva)": ["El Morabito Azul (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Miguel Hern\u00e1ndez (Colegio P\u00fablico)"], "Lloren\u00e7 del Pened\u00e8s (Tarragona)": ["El Nier\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Les Cometes (Colegio P\u00fablico)"], "Casserres (Barcelona)": ["El Niu (Colegio P\u00fablico)", "Princesa L\u00e0scaris (Colegio P\u00fablico)"], "La Granja d'Escarp (Lleida)": ["El Niu (Colegio P\u00fablico)", "Sant Jaume - ZER L&apos;Oliver (Colegio P\u00fablico)"], "Torrelameu (Lleida)": ["El Niu (Colegio P\u00fablico)", "Torrelameu-ZER Argelaga (Colegio P\u00fablico)"], "Vallmoll (Tarragona)": ["El Niu (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Esp\u00edgol (Colegio P\u00fablico)", "Mare de D\u00e9u del Roser (Colegio P\u00fablico)"], "San Mart\u00edn de Valdeiglesias (Madrid)": ["EL OLIVAR (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA LUNA  (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "SAN MARTIN DE TOURS (Colegio P\u00fablico)", "VIRGEN DE LA NUEVA (Colegio P\u00fablico)"], "Padul (Granada)": ["El Olivarillo (Colegio P\u00fablico)", "La Paloma (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Sebasti\u00e1n (Colegio P\u00fablico)"], "Almensilla (Sevilla)": ["El Olivo (Colegio P\u00fablico)", "Hakuna Matata (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ntra. Sra. de la Antigua (Colegio P\u00fablico)", "Plastilina (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Montefr\u00edo (Granada)": ["El Olivo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "La Paz (Colegio P\u00fablico)"], "Olvera (C\u00e1diz)": ["El Olivo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Gloria Fuertes (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Miguel de Cervantes (Colegio P\u00fablico)", "San Jos\u00e9 de Calasanz (Colegio P\u00fablico)"], "Torredonjimeno (Ja\u00e9n)": ["El Olivo (Colegio P\u00fablico)", "El Sapito (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Ranita (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Martingordo (Colegio P\u00fablico)", "Mi Jard\u00edn (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ponce de Le\u00f3n (Colegio P\u00fablico)", "Puerta de Martos (Colegio P\u00fablico)", "San Roque (Colegio P\u00fablico)", "Toxiria (Colegio P\u00fablico)"], "Villar del Olmo (Madrid)": ["EL OLMO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Canet de Mar (Barcelona)": ["El Palauet (Colegio P\u00fablico)", "FEDAC-Canet (Centro privado)", "International School of Catalunya (ISCAT) Maresme (Centro privado)", "Llu\u00eds Dom\u00e8nech i Montaner (Colegio P\u00fablico)", "Miseric\u00f2rdia (Colegio P\u00fablico)", "Ninis (Centro privado)", "Sunsi M\u00f3ra (Colegio P\u00fablico)", "Tur\u00f3 del Drac (Colegio P\u00fablico)", "Yglesias (Centro privado)"], "Palomar (C\u00f3rdoba)": ["El Palomar (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Maestro Rafael Chac\u00f3n Villafranca (Colegio Rural )"], "Sant Pere Molanta (Barcelona)": ["El P\u00e0mpol (Colegio P\u00fablico)", "Rossend Montan\u00e9 (Colegio P\u00fablico)"], "Encinasola (Huelva)": ["El Pandero (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Rufino Blanco (Colegio P\u00fablico)"], "Cedrillas (Teruel)": ["EL PARQUE (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "PALMIRA PL\u00c1 (Colegio Rural )"], "Robledo de Chavela (Madrid)": ["EL PARQUE (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "NTRA. SRA. DE NAVAHONDA (Colegio P\u00fablico)"], "Villanueva del Arzobispo (Ja\u00e9n)": ["El Parque (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ntra. Sra. de la Fuensanta (Colegio P\u00fablico)"], "Lavit (Barcelona)": ["El Patinet (Colegio P\u00fablico)", "J.J. R\u00e0fols (Colegio P\u00fablico)"], "Castellnou de Seana (Lleida)": ["El Patufet (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Estel - ZER Vent Ser\u00e8 (Colegio P\u00fablico)"], "Guardiola de Bergued\u00e0 (Barcelona)": ["El Patufet (Colegio P\u00fablico)", "Sant Lloren\u00e7 (Colegio P\u00fablico)"], "Hostalric (Girona)": ["El Patufet (Colegio P\u00fablico)", "Mare de D\u00e9u dels Socors (Colegio P\u00fablico)", "Vescomtat de Cabrera (Colegio P\u00fablico)"], "La Palma de Cervell\u00f3 (Barcelona)": ["El Patufet (Colegio P\u00fablico)", "El Solell (Colegio P\u00fablico)", "La Cuca Fera (Centro privado)"], "Miralcamp (Lleida)": ["El Patufet (Colegio P\u00fablico)", "Sant Miquel (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Bartomeu del Grau (Barcelona)": ["El Patufet (Colegio P\u00fablico)", "La Monjoia (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Pere de Riudebitlles (Barcelona)": ["El Patufet (Colegio P\u00fablico)", "Estel (Centro privado)", "Sant Jeroni (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Quirze del Vall\u00e8s (Barcelona)": ["El Patufet (Colegio P\u00fablico)", "El Picarol Blau (Centro privado)", "El Turonet (Colegio P\u00fablico)", "La Marieta (Centro privado)", "Lola Anglada (Colegio P\u00fablico)", "Municipal (Colegio P\u00fablico)", "Municipal L&apos;Olivera (Colegio P\u00fablico)", "Onze de Setembre (Colegio P\u00fablico)", "Purificaci\u00f3 Salas i Xandri (Colegio P\u00fablico)", "Salas i Xandri (Colegio P\u00fablico)", "Sant Quirze del Vall\u00e8s (Colegio P\u00fablico)", "Taula Rodona (Colegio P\u00fablico)"], "Vilob\u00ed d'Onyar (Girona)": ["El Patufet (Colegio P\u00fablico)", "Josep Madrenys (Colegio P\u00fablico)"], "El Pelayo (C\u00e1diz)": ["El Pelayo (Colegio P\u00fablico)"], "Cervera de Buitrago (Madrid)": ["EL PELELE (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Besal\u00fa (Girona)": ["El Petit Comte (Colegio P\u00fablico)", "Salvador Vilarrasa (Colegio P\u00fablico)"], "Golm\u00e9s (Lleida)": ["El Petit Estel (Colegio P\u00fablico)", "Francesc Arenes (Colegio P\u00fablico)"], "S\u00faria (Barcelona)": ["El Petit Estel (Colegio P\u00fablico)", "FEDAC-S\u00faria (Centro privado)", "Francesc Maci\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "Mare de D\u00e9u de Montserrat (Colegio P\u00fablico)", "Mig-M\u00f3n (Colegio P\u00fablico)", "Municipal (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Pere Pescador (Girona)": ["El Petit Llagut (Colegio P\u00fablico)", "Llagut (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Jaume de Llierca (Girona)": ["El Petit Lledoner (Colegio P\u00fablico)", "Les Escomes (Colegio P\u00fablico)"], "Torroella de Montgr\u00ed (Girona)": ["El Petit Montgr\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "Guillem de Montgr\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Estel Blau (Centro privado)", "Montessori-Palau (Centro privado)", "Montgr\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Anselm Viola (Colegio P\u00fablico)", "Sant Gabriel (Centro privado)"], "Breda (Girona)": ["El Petit Montseny (Colegio P\u00fablico)", "Montseny (Colegio P\u00fablico)"], "Centelles (Barcelona)": ["El Petit Pi (Colegio P\u00fablico)", "Ildefons Cerd\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "Municipal (Colegio P\u00fablico)", "Niu d&apos;Infants (Colegio P\u00fablico)", "Pere Barnils (Colegio P\u00fablico)", "Sagrats Cors (Centro privado)", "Xoriguer (Colegio P\u00fablico)"], "Segur de Calafell (Tarragona)": ["El Petit Trenet (Colegio P\u00fablico)", "El Rasclet (Colegio P\u00fablico)", "La Ginesta (Colegio P\u00fablico)", "La Talaia (Colegio P\u00fablico)", "Moss\u00e8n Jacint Verdaguer (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Cebri\u00e0 de Vallalta (Barcelona)": ["El Pi Gros (Colegio P\u00fablico)", "El Rial (Colegio P\u00fablico)"], "Pinos del Valle (Granada)": ["El Pinar (Colegio Rural )"], "Sant Pau de Seg\u00faries (Girona)": ["El Pinet Xic (Colegio P\u00fablico)", "Els Pinets - ZER Vall de Ter (Colegio P\u00fablico)"], "La Zarza (Huelva)": ["El Piol\u00edn (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Santa B\u00e1rbara (Colegio P\u00fablico)"], "El Pla del Pened\u00e8s (Barcelona)": ["El Pla del Pened\u00e8s (Colegio P\u00fablico)", "Sants Abd\u00f3 i Sen\u00e9n - ZER La Ginesta (Colegio P\u00fablico)"], "Ainz\u00f3n (Zaragoza)": ["EL POMILLO (Colegio P\u00fablico)", "GARNACHICA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Martorell (Barcelona)": ["El Pontarr\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Els Convents (Colegio P\u00fablico)", "Joan Or\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Jos\u00e9 Echegaray (Colegio P\u00fablico)", "Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez (Colegio P\u00fablico)", "La Merc\u00e8 (Centro privado)", "Les Torretes (Colegio P\u00fablico)", "Lola Anglada (Colegio P\u00fablico)", "Maria Canela (Colegio P\u00fablico)", "Merc\u00e8 Rodoreda (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Martorell (Colegio P\u00fablico)", "Patufet (Centro privado)", "Pompeu Fabra (Colegio P\u00fablico)", "Pont d&apos;Estels (Colegio P\u00fablico)", "Riu de Sons (Colegio P\u00fablico)", "Vicente Aleixandre (Colegio P\u00fablico)"], "Peligros (Granada)": ["El Port\u00f3n Encantado (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Gloria Fuertes (Colegio P\u00fablico)", "Manuel de Falla (Colegio P\u00fablico)", "Pasitos (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Espeluy (Ja\u00e9n)": ["El Primer And\u00e9n (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Rociana del Condado (Huelva)": ["El Principito (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Los Perales (Colegio P\u00fablico)", "San Sebasti\u00e1n (Colegio P\u00fablico)"], "V\u00e9lez de Benaudalla (Granada)": ["El Principito (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Madrigal y Padial (Colegio P\u00fablico)"], "Prullans (Lleida)": ["El Puig - ZER Barid\u00e0-Batllia (Colegio P\u00fablico)"], "B\u00e9dar (Almer\u00eda)": ["El Puntal (Colegio P\u00fablico)"], "Bellavista (Huelva)": ["El Puntal (Colegio P\u00fablico)", "Walt Disney (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Hu\u00e9lago (Granada)": ["El Puntal (Colegio Rural )"], "Bellcaire d'Empord\u00e0 (Girona)": ["El Rajaret - ZER Montgr\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "El Rajol\u00ed (Colegio P\u00fablico)"], "Les Preses (Girona)": ["El Rajolet de les Preses (Colegio P\u00fablico)", "La B\u00f2bila (Colegio P\u00fablico)"], "El Real de la Jara (Sevilla)": ["El Real de la Jara (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Federico Garc\u00eda Lorca (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Antol\u00ed i Vilanova (Lleida)": ["El Rei Petit (Colegio P\u00fablico)", "Vall Ondara - ZER La Segarra (Colegio P\u00fablico)"], "Tiena (Granada)": ["El Retamal (Colegio P\u00fablico)"], "Jauja (C\u00f3rdoba)": ["El Rinc\u00f3n de Mickey (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Genil (Colegio P\u00fablico)"], "Riumors (Girona)": ["El Riuet de Riumors (Colegio P\u00fablico)"], "Els Hostalets de Baleny\u00e0 (Barcelona)": ["El Roc Petit (Colegio P\u00fablico)", "Joan XXIII (Colegio P\u00fablico)"], "Montesquiu (Barcelona)": ["El Rocal - ZER Els Castells (Colegio P\u00fablico)", "Els Putxinel\u00b7lis (Colegio P\u00fablico)"], "Cor\u00e7\u00e0 (Girona)": ["El Rodonell (Colegio P\u00fablico)", "Municipal La B\u00f2bila (Colegio P\u00fablico)"], "El Ronquillo (Sevilla)": ["El Ronquillo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Virgen de Gracia (Colegio P\u00fablico)"], "Torre-Serona (Lleida)": ["El Roser - ZER Alt Segri\u00e0 (Colegio P\u00fablico)"], "Sudanell (Lleida)": ["El Roser - ZER La Coma (Colegio P\u00fablico)"], "El Poal (Lleida)": ["El Roser - ZER Plaurc\u00e9n (Colegio P\u00fablico)"], "Mediona (Barcelona)": ["El Roure (Centro privado)", "La Fassina (Colegio P\u00fablico)", "Nins (Colegio P\u00fablico)"], "Pontons (Barcelona)": ["El Roure (Colegio P\u00fablico)"], "Santa Eul\u00e0lia de Riuprimer (Barcelona)": ["El Roure Gros (Colegio P\u00fablico)", "El Roure Xic (Colegio P\u00fablico)"], "Bellmunt del Priorat (Tarragona)": ["El Sarra\u00ed - ZER Baix Priorat (Colegio P\u00fablico)"], "Chauchina (Granada)": ["El Sauce (Colegio P\u00fablico)", "Matilde Cantos (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Planeta Calar\u00fa (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Corpa (Madrid)": ["EL SAUCE LLORON (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "El Saucejo (Sevilla)": ["El Saucejo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Los Sauces (Colegio P\u00fablico)"], "Ll\u00edvia (Lleida)": ["El Segri\u00e0 - ZER L&apos;Horta de Lleida (Colegio P\u00fablico)"], "La Llacuna (Barcelona)": ["El Sol i la Lluna (Colegio P\u00fablico)", "Viladem\u00e0ger - ZER Serra d&apos;Ancosa (Colegio P\u00fablico)"], "Vidreres (Girona)": ["El Sorrer (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Vidreres (Colegio P\u00fablico)", "Salvador Espriu (Colegio P\u00fablico)", "Sant Iscle (Colegio P\u00fablico)", "Sant Iscle-Santa Vict\u00f2ria (Colegio P\u00fablico)", "Vidreres (Colegio P\u00fablico)"], "Tamarite de Litera (Huesca)": ["EL TAMARINDO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "SAN MIGUEL (Colegio P\u00fablico)"], "Ventas de Huelma (Granada)": ["El Temple (Colegio Rural )"], "Salom\u00f3 (Tarragona)": ["El Til\u00b7ler (Colegio P\u00fablico)", "Josep Nin (Colegio P\u00fablico)"], "Sidamon (Lleida)": ["El Tim\u00f3 - ZER Plaurc\u00e9n (Colegio P\u00fablico)", "La Tenalla (Colegio P\u00fablico)"], "La Torre de l'Espanyol (Tarragona)": ["El Tormo - ZER Ribera d&apos;Ebre Nord (Colegio P\u00fablico)", "La Torre de l&apos;Espanyol (Colegio P\u00fablico)"], "Santiponce (Sevilla)": ["El Tren de los Colores (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "It\u00e1lica (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Josefa Fr\u00edas (Colegio P\u00fablico)", "Mosaico (Colegio P\u00fablico)"], "Torre de la Reina (Sevilla)": ["El Trenecito (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ntra. Sra. del Carmen (Colegio P\u00fablico)"], "Las Pajanosas (Sevilla)": ["El Trenecito de Las Pajanosas (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Virgen del Rosario (Colegio P\u00fablico)"], "Cunit (Tarragona)": ["El Trenet (Colegio P\u00fablico)", "Els Cossetans (Colegio P\u00fablico)", "Ernest Lluch i Mart\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "Les Marietes (Colegio P\u00fablico)", "Pompeu Fabra (Colegio P\u00fablico)", "Solcunit (Colegio P\u00fablico)"], "Rest\u00e1bal (Granada)": ["El Valle - Joaqu\u00edn Mu\u00f1oz Ruiz (Colegio P\u00fablico)"], "El Vell\u00f3n (Madrid)": ["EL VELLON (Colegio P\u00fablico)", "EL VELLON (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Garcia (Tarragona)": ["El Verger - ZER Ribera d&apos;Ebre Nord (Colegio P\u00fablico)"], "Lli\u00e7\u00e0 de Vall (Barcelona)": ["El Vern (Colegio P\u00fablico)", "Els Ninots (Colegio P\u00fablico)", "Els Vinyals (Colegio P\u00fablico)", "Les Llisses (Colegio P\u00fablico)"], "Suchs (Lleida)": ["El Vilot - ZER Ponent (Colegio P\u00fablico)"], "Nig\u00fcelas (Granada)": ["El Zahor (Colegio P\u00fablico)", "Los Almendros (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Santa Cruz (C\u00f3rdoba)": ["Elena Luque (Colegio P\u00fablico)"], "Montej\u00edcar (Granada)": ["Elena Mart\u00edn Vivaldi (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Andr\u00e9s (Colegio P\u00fablico)"], "Caraba\u00f1a (Madrid)": ["ELMER (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "SANTA LUCIA (Colegio P\u00fablico)"], "La Pobla de Montorn\u00e8s (Tarragona)": ["Els Ametllers (Colegio P\u00fablico)", "Sol Solet (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Joan de Palam\u00f3s (Girona)": ["Els \u00c0ngels (Colegio P\u00fablico)", "Kumbai\u00e0 (Centro privado)", "Vila-rom\u00e0 (Colegio P\u00fablico)"], "L'Albi (Lleida)": ["Els Aubis - ZER Riu Set (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de l&apos;Albi (Colegio P\u00fablico)"], "Malgrat de Mar (Barcelona)": ["Els Barrufets (Centro privado)", "Els Fesolets (Colegio P\u00fablico)", "Fonlladosa (Centro privado)", "Mare de D\u00e9u de Montserrat (Colegio P\u00fablico)", "Mari\u00e0 Cub\u00ed i Soler (Colegio P\u00fablico)", "Maristes Sant Pere Chanel (Centro privado)", "Ramon Turr\u00f3 i Darder (Colegio P\u00fablico)", "Vedruna Malgrat de Mar (Centro privado)"], "Cornell\u00e0 del Terri (Girona)": ["Els Belluguets (Colegio P\u00fablico)", "La Vall del Terri (Colegio P\u00fablico)"], "Viladrau (Girona)": ["Els Castanyers - ZER Guilleries (Colegio P\u00fablico)", "Les Paitides (Colegio P\u00fablico)"], "Martorelles (Barcelona)": ["Els Cirerers (Colegio P\u00fablico)", "Les Pruneres (Colegio P\u00fablico)", "Sime\u00f3 Rabasa (Colegio P\u00fablico)"], "Capmany (Girona)": ["Els D\u00f2lmens - ZER Requesens (Colegio P\u00fablico)"], "Castellvell del Camp (Tarragona)": ["Els Eixerits (Colegio P\u00fablico)", "Santa Anna (Colegio P\u00fablico)"], "Les Borges del Camp (Tarragona)": ["Els Eixerits (Colegio P\u00fablico)", "Fontanelles (Colegio P\u00fablico)", "Rocabruna (Colegio P\u00fablico)"], "Platja d'Aro (Girona)": ["Els Estanys (Colegio P\u00fablico)", "Municipal (Colegio P\u00fablico)"], "Riba-Roja d'Ebre (Tarragona)": ["Els Figotets (Colegio P\u00fablico)", "Sant Agust\u00ed - ZER Ebre (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Vicen\u00e7 de Torell\u00f3 (Barcelona)": ["Els Gallarets (Colegio P\u00fablico)", "Lloriana (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Vicen\u00e7 de Montalt (Barcelona)": ["Els Garrofers (Colegio P\u00fablico)", "Esteve Albert (Colegio P\u00fablico)", "Municipal L&apos;Oriola (Colegio P\u00fablico)", "Sant Jordi (Colegio P\u00fablico)", "Sot del Camp (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Lloren\u00e7 d'Hortons (Barcelona)": ["Els Gotims (Colegio P\u00fablico)", "Pau Casals (Colegio P\u00fablico)"], "Vilanova d'Escornalbou (Tarragona)": ["Els Marramiaus (Colegio P\u00fablico)", "Font de l&apos;Arc - ZER Baix Camp Sud (Colegio P\u00fablico)"], "Rialp (Lleida)": ["Els Matxicots (Colegio P\u00fablico)", "Montsent de Pallars - ZER Alt Pallars Sobir\u00e0 (Colegio P\u00fablico)"], "Montblanc (Tarragona)": ["Els Merlets (Colegio P\u00fablico)", "Les Muralles (Colegio P\u00fablico)", "Mare de D\u00e9u de la Serra (Centro privado)", "Mart\u00ed l&apos;Hum\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Josep Porter i Rovira (Colegio P\u00fablico)", "Tilmar (Centro privado)"], "Ribera de Card\u00f3s (Lleida)": ["Els Minairons - ZER Alt Pallars Sobir\u00e0 (Colegio P\u00fablico)"], "Montgat (Barcelona)": ["Els Montgatets (Colegio P\u00fablico)", "Hamel\u00edn-Laie Internacional (Centro privado)", "Marina (Colegio P\u00fablico)", "Mireia (Centro privado)", "Norai (Colegio P\u00fablico)", "Parx\u00eds (Centro privado)", "Petit Mireia (Centro privado)", "Salvador Espriu (Colegio P\u00fablico)", "Thalassa (Colegio P\u00fablico)"], "Almoster (Tarragona)": ["Els Musterets (Colegio P\u00fablico)", "Ramon Sugra\u00f1es (Colegio P\u00fablico)"], "L'Aleixar (Tarragona)": ["Els Napets (Colegio P\u00fablico)", "Teresa Salvat i Llaurad\u00f3 - ZER Baix Camp Nord (Colegio P\u00fablico)"], "Vilaju\u00efga (Girona)": ["Els Nins (Colegio P\u00fablico)", "Santiago Rat\u00e9s (Colegio P\u00fablico)"], "Vilob\u00ed del Pened\u00e8s (Barcelona)": ["Els Ocellets (Colegio P\u00fablico)", "Llebeig (Colegio P\u00fablico)"], "Botarell (Tarragona)": ["Els Patufets (Colegio P\u00fablico)", "Mare de D\u00e9u de la Candela (Colegio P\u00fablico)"], "Canyelles (Barcelona)": ["Els Patufets II (Colegio P\u00fablico)", "Pla del Bosc (Colegio P\u00fablico)", "Sant Nicolau (Colegio P\u00fablico)"], "Riudecols (Tarragona)": ["Els Pesolets (Colegio P\u00fablico)", "Mare de D\u00e9u del Roser (Colegio P\u00fablico)"], "Puigpelat (Tarragona)": ["Els Petits (Colegio P\u00fablico)", "Joan Plana (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Jaume Dels Domenys (Tarragona)": ["Els Petits Arcs (Colegio P\u00fablico)", "Els Quatre Vents (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Feliu Sasserra (Barcelona)": ["Els Petits Roures (Colegio P\u00fablico)", "Els Roures - ZER Gavarresa (Colegio P\u00fablico)"], "Riudecanyes (Tarragona)": ["Els Picarols (Colegio P\u00fablico)", "Sant Mateu (Colegio P\u00fablico)"], "Verd\u00fa (Lleida)": ["Els Picotins (Colegio P\u00fablico)", "Jard\u00ed - ZER Guicivervi (Colegio P\u00fablico)"], "Font-Rub\u00ed (Barcelona)": ["Els Pinells (Colegio P\u00fablico)"], "La Garriga (Barcelona)": ["Els Pinetons (Colegio P\u00fablico)", "Giroi (Colegio P\u00fablico)", "Les Caliues (Colegio P\u00fablico)", "Manuel Blancafort (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de la Garriga Josep Aymerich (Colegio P\u00fablico)", "Puiggraci\u00f3s (Colegio P\u00fablico)", "Sant Llu\u00eds Gon\u00e7aga (Centro privado)", "SEK-Catalunya (Centro privado)", "Tagamanent (Colegio P\u00fablico)", "The International School of Catalunya (Centro privado)", "Vil\u00b7la Romana (Colegio P\u00fablico)"], "Matadepera (Barcelona)": ["Els Pinetons (Centro privado)", "Frederic Mompou (Colegio P\u00fablico)", "Ginesta (Colegio P\u00fablico)", "Joan Torredemer Canela (Colegio P\u00fablico)", "Matadepera (Colegio P\u00fablico)", "Montcau-La Mola (Centro privado)", "Ralet-Ralet (Colegio P\u00fablico)", "Sagrada Familia (Centro privado)"], "El Pont d'Armentera (Tarragona)": ["Els Pontarrinets (Colegio P\u00fablico)", "Santa Magdalena - ZER La Parellada (Colegio P\u00fablico)"], "Barri Mar\u00edtim de Coma-Ruga (Tarragona)": ["Els Secallets (Colegio P\u00fablico)", "Migjorn (Colegio P\u00fablico)", "Pla de Mar (Colegio P\u00fablico)", "Vent de Migjorn (Colegio P\u00fablico)"], "Bellaguarda (Lleida)": ["Els Set Focs - ZER Elaia (Colegio P\u00fablico)"], "Aitona (Lleida)": ["Els Tabolets (Colegio P\u00fablico)", "Francesc Feliu (Colegio P\u00fablico)"], "La Mas\u00f3 (Tarragona)": ["Els Til\u00b7lers - ZER El Francol\u00ed (Colegio P\u00fablico)"], "Porqueres (Girona)": ["Els Trapelles (Colegio P\u00fablico)", "Frigolet (Colegio P\u00fablico)"], "Vilamacolum (Girona)": ["Els Valentins - ZER Tramuntana (Colegio P\u00fablico)"], "Collsuspina (Barcelona)": ["Els Ventets - ZER El Moian\u00e8s Llevant (Colegio P\u00fablico)"], "Mas Rampinyo (Barcelona)": ["Elvira Cuy\u00e0s (Colegio P\u00fablico)", "Mas Rampinyo (Colegio P\u00fablico)"], "Las Caba\u00f1uelas (Almer\u00eda)": ["Emi (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Federico Garc\u00eda Lorca (Colegio P\u00fablico)", "Peque\u00f1os Sabios (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Roda de Ter (Barcelona)": ["Emili Teixidor (Colegio P\u00fablico)", "Mare de D\u00e9u del S\u00f2l del Pont (Colegio P\u00fablico)", "Miquel Mart\u00ed i Pol (Colegio P\u00fablico)", "Municipal (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Roda de Ter (Colegio P\u00fablico)"], "Alca\u00f1iz (Teruel)": ["EMILIO D\u00cdAZ (Colegio P\u00fablico)", "JUAN LORENZO PALMIRENO (Colegio P\u00fablico)", "JUAN SOBRARIAS (Colegio P\u00fablico)", "LA INMACULADA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA SELVETA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "SAN VALERO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SOLETES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "VEO-VEO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Paymogo (Huelva)": ["Emilio P\u00e9rez Molina (Colegio P\u00fablico)", "Pa\u00eds del Mago (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Pulp\u00ed (Almer\u00eda)": ["Emilio Zurano Mu\u00f1oz (Colegio P\u00fablico)", "Los Duendecillos (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "La Pera (Girona)": ["Empordanet-Gavarres (Colegio P\u00fablico)", "Pedra Blanca - ZER Empordanet-Gavarres (Colegio P\u00fablico)"], "Matarredonda (Sevilla)": ["Encarnaci\u00f3n Ruiz Porras (Colegio P\u00fablico)"], "Noalejo (Ja\u00e9n)": ["Encinar (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ntra. Sra. de Bel\u00e9n (Colegio P\u00fablico)"], "Encinas Reales (C\u00f3rdoba)": ["Encinas Reales (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ntra. Sra. de la Expectaci\u00f3n (Colegio P\u00fablico)"], "Rascafr\u00eda (Madrid)": ["ENRIQUE DE MESA (Colegio P\u00fablico)", "RASCAFRIA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Frigiliana (M\u00e1laga)": ["Enrique Gin\u00e9s (Colegio P\u00fablico)", "Frigiliana (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Algarrobo-Costa (M\u00e1laga)": ["Enrique Ramos Ramos (Colegio P\u00fablico)", "Nueve Lunas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Zafarraya (Granada)": ["Enrique Tierno Galv\u00e1n (Colegio P\u00fablico)", "Gloria Fuertes (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "La Curva (Almer\u00eda)": ["Entrenubes (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Nuestra Se\u00f1ora de la Vega (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Virgen de la Vega (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Montoro (C\u00f3rdoba)": ["\u00c9pora (Colegio P\u00fablico)", "Los Peque\u00f1ines (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ntra. Sra. del Rosario (Colegio P\u00fablico)", "Pasitos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Francisco Solano (Colegio P\u00fablico)", "Santo Tom\u00e1s de Aquino (Colegio P\u00fablico)"], "El Poyo del Cid (Teruel)": ["ERAS DEL JILOCA (Colegio Rural )"], "Moraleja de Enmedio (Madrid)": ["ERASE UNA VEZ (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "SANTA TERESA (Colegio P\u00fablico)"], "Entitat Oest d'Abrera (Barcelona)": ["Ernest Lluch (Colegio P\u00fablico)", "Francesc Plat\u00f3n i Sart\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "Josefina Ib\u00e1\u00f1ez (Colegio P\u00fablico)", "M\u00f3n Petit (Colegio P\u00fablico)", "Municipal d&apos;Abrera (Colegio P\u00fablico)", "Quitxalla (Centro privado)", "Voltrera (Colegio P\u00fablico)"], "San Jos\u00e9 del Valle (C\u00e1diz)": ["Ernesto Olivares (Colegio P\u00fablico)", "La Cig\u00fce\u00f1a (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Sant Sadurn\u00ed d'Anoia (Barcelona)": ["Esc. Viticultura i Enolo. Merc\u00e8 Rossell i Dom\u00e8nech (Colegio P\u00fablico)", "Escola Intermunicipal del Pened\u00e8s (Colegio P\u00fablico)", "Jacint Verdaguer (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Espurna (Colegio P\u00fablico)", "La Fil\u00b7loxereta (Colegio P\u00fablico)", "La Mainada (Centro privado)", "La Pau (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Sant Sadurn\u00ed d&apos;Anoia (Colegio P\u00fablico)", "Piu Piu 2 (Centro privado)", "Sant Josep (Centro privado)", "Vedruna Sant Sadurn\u00ed d&apos;Anoia (Centro privado)"], "Moi\u00e0 (Barcelona)": ["Escola Pia de Moi\u00e0 (Centro privado)", "Garrofins (Colegio P\u00fablico)", "Josep Orriols i Roca (Colegio P\u00fablico)", "Moian\u00e8s (Colegio P\u00fablico)"], "Santa Maria de Martorelles (Barcelona)": ["Escola Viver Castell de Sant Foix (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "Escoleta La Dida (Centro privado)", "Les Mimoses (Colegio P\u00fablico)"], "Monestir (Barcelona)": ["Escolania de Montserrat (Centro privado)"], "Colloto (Asturias)": ["Escuela de Educaci\u00f3n Infantil (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Riego Arriba (Asturias)": ["Escuela de Educaci\u00f3n Infantil de Riego Arriba (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Gud\u00edn (Asturias)": ["Escuela Educaci\u00f3n Infantil de Gud\u00edn (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Ruescas (Almer\u00eda)": ["ESCUELA INFANTIL DE Ruescas (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Suares (Asturias)": ["ESCUELA INFANTIL DE Suares (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Vega de Our\u00eda (Asturias)": ["ESCUELA INFANTIL DE Vega de Our\u00eda (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "C\u00e1rtama (M\u00e1laga)": ["Espeilusi\u00f3n (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Mata (Colegio P\u00fablico)", "Las Dos Rosas (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Nano&apos;s (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ntra. Sra. de los Remedios (Colegio P\u00fablico)"], "Tornabous (Lleida)": ["Esp\u00edgol - ZER Riu Ondara (Colegio P\u00fablico)", "La Baldufa (Colegio P\u00fablico)"], "Vilanova d'Espoia (Barcelona)": ["Espoia-Pinedes (Colegio P\u00fablico)", "Torrescasana (Colegio P\u00fablico)"], "Sierra Nevada (Granada)": ["Esqu\u00ed-Escuela (Colegio P\u00fablico)"], "Olost (Barcelona)": ["Estel (Colegio P\u00fablico)", "Terra Nostra (Colegio P\u00fablico)"], "Tred\u00f3s (Lleida)": ["Eth Carg\u00f2lh (Colegio P\u00fablico)"], "Montmel\u00f3 (Barcelona)": ["Evoluci\u00f3 98 (Centro privado)", "La Fireta (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Montmel\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Montmel\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Pau Casals (Colegio P\u00fablico)", "Sant Jordi (Colegio P\u00fablico)"], "Fabara (Zaragoza)": ["FABARA-NONASPE DOS AGUAS (Colegio Rural )"], "Castell d'Aro (Girona)": ["Fanals d&apos;Aro (Colegio P\u00fablico)", "Municipal (Colegio P\u00fablico)", "Ridaura (Colegio P\u00fablico)", "Vall d&apos;Aro (Colegio P\u00fablico)"], "L\u00e1char (Granada)": ["Fantas\u00eda (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Francisca Hurtado (Colegio P\u00fablico)", "L\u00e1char (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Caniles (Granada)": ["Fantas\u00eda Caniles (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Juan XXIII (Colegio P\u00fablico)"], "Pont Major (Girona)": ["FEDAC - Pont Major (Centro privado)"], "Sant Feliu de Codines (Barcelona)": ["FEDAC-Sant Feliu (Centro privado)", "Jaume Balmes (Colegio P\u00fablico)", "Manuel Carrasco i Formiguera (Colegio P\u00fablico)", "Mestre Jan\u00e9 (Colegio P\u00fablico)"], "Barranco de Zafra (M\u00e1laga)": ["Federico Garc\u00eda Lorca (Colegio P\u00fablico)"], "Campillo del R\u00edo (Ja\u00e9n)": ["Federico Garc\u00eda Lorca (Colegio P\u00fablico)"], "Conquista (C\u00f3rdoba)": ["Federico Garc\u00eda Lorca (Colegio P\u00fablico)"], "Fuente Vaqueros (Granada)": ["Federico Garc\u00eda Lorca (Colegio P\u00fablico)", "Fuente Salinas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mi casita (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Graena (Granada)": ["Federico Garc\u00eda Lorca (Colegio Rural )"], "G\u00fcev\u00e9jar (Granada)": ["Federico Garc\u00eda Lorca (Colegio P\u00fablico)", "Mi Primer Cole (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "La Fuente (Almer\u00eda)": ["Federico Garc\u00eda Lorca (Colegio P\u00fablico)"], "Olivares (Granada)": ["Federico Garc\u00eda Lorca (Colegio P\u00fablico)"], "Salobre\u00f1a (Granada)": ["Federico Garc\u00eda Lorca (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Mayor Zaragoza (Colegio P\u00fablico)", "Segalvina (Colegio P\u00fablico)"], "Toc\u00f3n (Granada)": ["Federico Garc\u00eda Lorca (Colegio P\u00fablico)"], "El Escorial (Madrid)": ["FELIPE II (Colegio P\u00fablico)", "GSD EL ESCORIAL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LA DEHESA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "PADRE GERARDO GIL (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Isla Mayor (Sevilla)": ["F\u00e9lix Hern\u00e1ndez Barrera (Colegio P\u00fablico)", "Florentina Bou (Colegio P\u00fablico)", "Garabato (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ntra. Sra. del Carmen (Colegio P\u00fablico)"], "Bobadilla-Estaci\u00f3n (M\u00e1laga)": ["F\u00e9lix Rodr\u00edguez de la Fuente (Colegio P\u00fablico)", "Virgen de los Dolores (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "El Trobal (Sevilla)": ["F\u00e9lix Rodr\u00edguez de la Fuente (Colegio P\u00fablico)", "Las Palmeras (Colegio P\u00fablico)"], "Llanos de V\u00edcar (Almer\u00eda)": ["F\u00e9lix Rodr\u00edguez de la Fuente (Colegio P\u00fablico)", "Los Rosales (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Montillana (Granada)": ["F\u00e9lix Rodr\u00edguez de la Fuente (Colegio P\u00fablico)"], "Ochavillo del R\u00edo (C\u00f3rdoba)": ["Fern\u00e1ndez Grilo (Colegio P\u00fablico)"], "Monzalbarba (Zaragoza)": ["FERN\u00c1NDEZ VIZARRA (Colegio P\u00fablico)"], "Z\u00fajar (Granada)": ["Fernando de los R\u00edos (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Santo \u00c1ngel (Colegio P\u00fablico)"], "Gerena (Sevilla)": ["Fernando Feli\u00fa (Colegio P\u00fablico)", "Jard\u00edn de Colores (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Pach\u00edn (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Zahara (C\u00e1diz)": ["Fernando Hue y Guti\u00e9rrez (Colegio P\u00fablico)", "La Rayuela (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Monte Lope-\u00c1lvarez (Ja\u00e9n)": ["Fernando IV (Colegio P\u00fablico)"], "Albanchez de M\u00e1gina (Ja\u00e9n)": ["Fernando Molina (Colegio P\u00fablico)"], "La Ca\u00f1ada de San Urbano (Almer\u00eda)": ["Ferrer Guardia (Colegio P\u00fablico)", "Gru\u00f1ones (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mi Escuela Infantil (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Indalecio (Colegio P\u00fablico)", "Todo se Andar\u00e1 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Universidad de Almer\u00eda (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Sant Jaume d'Enveja (Tarragona)": ["Ferrer i Gu\u00e0rdia (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Sant Jaume d&apos;Enveja (Colegio P\u00fablico)", "Sant Jaume (Colegio P\u00fablico)"], "Alb\u00e1nchez (Almer\u00eda)": ["Filabres (Colegio Rural )"], "Fines (Almer\u00eda)": ["Fines (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Rafaela Fern\u00e1ndez (Colegio P\u00fablico)"], "Mieres (Girona)": ["Finestres (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Fruit\u00f3s de Bages (Barcelona)": ["Flama (Colegio P\u00fablico)", "Gerbert d&apos;Aurillac (Colegio P\u00fablico)", "Les Oliveres (Colegio P\u00fablico)", "Monsenyor Gibert (Colegio P\u00fablico)", "Paidos (Centro privado)", "Pla del Puig (Colegio P\u00fablico)"], "Pe\u00f1aflor (Zaragoza)": ["FLORENCIO JARDIEL (Colegio P\u00fablico)"], "L'Armentera (Girona)": ["Fluvianets (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Passet a Passet (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Mart\u00ed Sesgueioles (Barcelona)": ["Font de l&apos;Anoia - ZER Vent d&apos;Avall (Colegio P\u00fablico)"], "Palafolls (Barcelona)": ["Font del Ferro (Colegio P\u00fablico)", "Les Ferreries de Palafolls (Colegio P\u00fablico)", "Mas Prats (Colegio P\u00fablico)", "Palafollets (Colegio P\u00fablico)"], "Guardiola (Barcelona)": ["Font-r\u00fabia (Colegio P\u00fablico)"], "Alcover (Tarragona)": ["Fonts del Glorieta (Colegio P\u00fablico)", "Mare de D\u00e9u del Remei (Colegio P\u00fablico)", "Municipal d&apos;Alcover (Colegio P\u00fablico)", "Xiu-xiu (Colegio P\u00fablico)"], "Vulpellac (Girona)": ["Forallac (Colegio P\u00fablico)"], "Cuarte de Huerva (Zaragoza)": ["FORO ROMANO (Colegio P\u00fablico)", "INTERNACIONAL \u00c1NFORA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LAS F\u00c1BULAS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LAS HABLILLAS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "PILAR BAYONA (Colegio P\u00fablico)", "RAM\u00d3N Y CAJAL (Colegio P\u00fablico)"], "\u00d2rrius (Barcelona)": ["Francesc Maci\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "Les Orenetes (Colegio P\u00fablico)"], "La Beguda Alta (Barcelona)": ["Francesc Mata i Sangh\u00e9s (Colegio P\u00fablico)", "Vinyes Verdes (Colegio P\u00fablico)"], "Mor\u00e9s (Zaragoza)": ["FRANCISCA GIL DE LA RIVA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Ist\u00e1n (M\u00e1laga)": ["Francisca Ruiz (Colegio P\u00fablico)"], "Villalba del Alcor (Huelva)": ["Francisco Alcal\u00e1 (Colegio P\u00fablico)", "La Uvita (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Los Cinco Lobitos (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "F\u00e1tima (Granada)": ["Francisco Ayala (Colegio P\u00fablico)"], "Villargordo (Ja\u00e9n)": ["Francisco Badillo (Colegio P\u00fablico)"], "Pulianas (Granada)": ["Francisco Giner de los R\u00edos (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Pingu (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Profesor Tierno Galv\u00e1n (Colegio P\u00fablico)"], "Mart\u00edn de la Jara (Sevilla)": ["Francisco Reina (Colegio P\u00fablico)", "Los Colorines (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Arroyo del Ojanco (Ja\u00e9n)": ["Francisco V\u00edlchez (Colegio P\u00fablico)"], "Algallar\u00edn (C\u00f3rdoba)": ["Fray Albino (Colegio P\u00fablico)"], "Trigueros (Huelva)": ["Fray Claudio (Colegio P\u00fablico)", "Girasoles (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Noria II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mafalda (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Triana (Colegio P\u00fablico)"], "Freila (Granada)": ["Freila (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Negrat\u00edn (Colegio Rural )"], "Fresnedillas de la Oliva (Madrid)": ["FRESNEDILLAS DE LA OLIVA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "SAN BARTOLOM\u00c9 (Colegio P\u00fablico)"], "Fresno de Torote (Madrid)": ["FRESNO DE TOROTE (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LOS PITUFILLOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "El Jau (Granada)": ["Fuente de la Reina (Colegio Rural )"], "Fuente de Piedra (M\u00e1laga)": ["Fuente de Piedra (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Ignacio (Colegio P\u00fablico)"], "Cubas (Madrid)": ["FUENTES CLARAS (Colegio P\u00fablico)", "NTRA. SRA. DE LA SOLEDAD (Colegio P\u00fablico)", "SOL Y LUNA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Fuentes de Andaluc\u00eda (Sevilla)": ["Fuentes de Andaluc\u00eda (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Santa Teresa de Jes\u00fas (Colegio P\u00fablico)", "Santo Tom\u00e1s de Aquino (Colegio P\u00fablico)"], "Puente del R\u00edo (Almer\u00eda)": ["Fuentesantilla (Colegio P\u00fablico)"], "Las Marinas (Almer\u00eda)": ["Gabriel Cara (Colegio P\u00fablico)", "Las Marinas (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Las Marinas (Colegio P\u00fablico)"], "Santa Eul\u00e0lia de Puig-Oriol (Barcelona)": ["Gafarr\u00f3 - ZER Alt Llu\u00e7an\u00e8s (Colegio P\u00fablico)", "Gafarronets (Colegio P\u00fablico)"], "Bag\u00e0 (Barcelona)": ["Galceran de Pin\u00f3s (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Alt Bergued\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Esquirol (Colegio P\u00fablico)"], "San Mateo de G\u00e1llego (Zaragoza)": ["GALO PONTE (Colegio P\u00fablico)", "POMPITAS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Pezuela de las Torres (Madrid)": ["GALOPINES (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Cortijillos (C\u00e1diz)": ["Garabatines (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Cortijillos (Colegio P\u00fablico)"], "Los Villares (Ja\u00e9n)": ["Garabatos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Ntra. Sra. del Rosario (Colegio P\u00fablico)", "San Juan Bautista (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Purchena (Almer\u00eda)": ["Garabatos (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Gin\u00e9s (Colegio P\u00fablico)"], "Villamanrique de la Condesa (Sevilla)": ["Garabatos (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Pedro de Z\u00fa\u00f1iga (Colegio P\u00fablico)"], "D\u00farcal (Granada)": ["Garbancito (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "La Cruz (Colegio P\u00fablico)", "Ntra. Sra. del Carmen (Colegio P\u00fablico)"], "Poboleda (Tarragona)": ["Garb\u00ed - ZER Montsant-Serra de Prades (Colegio P\u00fablico)"], "Moriles (C\u00f3rdoba)": ["Garc\u00eda de Le\u00e1niz (Colegio P\u00fablico)", "Moriles (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Miraflores de la Sierra (Madrid)": ["GARLY INFANTIL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MIRAFLORES DE LA SIERRA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "SAN PABLO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "VICENTE ALEIXANDRE (Colegio P\u00fablico)"], "Garrapinillos (Zaragoza)": ["GARRAPINI\u00d1OS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "GUSTAVO ADOLFO B\u00c9CQUER (Colegio P\u00fablico)"], "\u00c9pila (Zaragoza)": ["GASPAR REMIRO (Colegio P\u00fablico)", "ISABEL DE ARAG\u00d3N (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Loranca (Madrid)": ["GATITOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "La Mara\u00f1osa (Madrid)": ["GENERAL IZQUIERDO (Colegio P\u00fablico)"], "Isla Redonda (Sevilla)": ["Genil (Colegio P\u00fablico)"], "Aroche (Huelva)": ["Gente Menuda (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Jos\u00e9 Romero Mac\u00edas (Colegio P\u00fablico)"], "Mollina (M\u00e1laga)": ["Gerardo Fern\u00e1ndez (Colegio P\u00fablico)", "La Ascensi\u00f3n (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Gibalb\u00edn (C\u00e1diz)": ["Gibalb\u00edn (Colegio P\u00fablico)"], "Riofr\u00edo (Granada)": ["Gibalto (Colegio Rural )"], "Torreperogil (Ja\u00e9n)": ["Giner de los R\u00edos (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ntra. Sra. de la Misericordia (Colegio P\u00fablico)", "Pero Xil (Colegio P\u00fablico)"], "Andorra (Teruel)": ["GLORIA FUERTES (Centro de Educaci\u00f3n Especial)", "JUAN RAM\u00d3N ALEGRE (Colegio P\u00fablico)", "LA MALENA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "MANUEL FRANCO ROYO (Colegio P\u00fablico)"], "Guadiaro (C\u00e1diz)": ["Gloria Fuertes (Colegio P\u00fablico)", "Puente de Hierro (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Pujaire (Almer\u00eda)": ["Gloria Fuertes (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Siles (Ja\u00e9n)": ["Gloria Fuertes (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Santa Teresa de Jes\u00fas (Colegio P\u00fablico)"], "Zujaira (Granada)": ["Gloria Fuertes (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Las Alhomas (Colegio P\u00fablico)"], "Bardenas (Zaragoza)": ["GLORIA FUERTES-BARDENAS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Pinsoro (Zaragoza)": ["GLORIA FUERTES-PINSORO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LUIS BU\u00d1UEL (Colegio Rural )"], "Santa Anastasia (Zaragoza)": ["GLORIA FUERTES-SANTA ANASTASIA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Godall (Tarragona)": ["Godall (Colegio P\u00fablico)", "Sant Salvador - ZER Montsi\u00e0 (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Miquel d'Ol\u00e8rdola (Barcelona)": ["Gotims (Colegio P\u00fablico)"], "Caminreal (Teruel)": ["GOYA (Colegio Rural )"], "\u00cdllora (Granada)": ["Gran Capit\u00e1n (Colegio P\u00fablico)", "\u00cdllora (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Arbuniel (Ja\u00e9n)": ["Gregorio Aguilar (Colegio P\u00fablico)"], "La Cala del Moral (M\u00e1laga)": ["Gregorio Mara\u00f1\u00f3n (Colegio P\u00fablico)", "Mar\u00eda del Mar Romera (Colegio P\u00fablico)", "Pequeschool (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Guadajoz (Sevilla)": ["Guadajoz (Colegio P\u00fablico)"], "El Torno (C\u00e1diz)": ["Guadalete (Colegio P\u00fablico)"], "Barriada Estaci\u00f3n (M\u00e1laga)": ["Guadalhorce (Colegio P\u00fablico)"], "Pizarra (M\u00e1laga)": ["Guadalhorce (Colegio P\u00fablico)", "Los Pitufos (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ntra. Sra. de Fuensanta (Colegio P\u00fablico)"], "Llanos del Sotillo (Ja\u00e9n)": ["Guadalquivir (Colegio Rural )"], "Guadalcac\u00edn (C\u00e1diz)": ["Guadaluz (Colegio P\u00fablico)", "Perezoso (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Tomasa Pinilla (Colegio P\u00fablico)"], "El Castillo de las Guardas (Sevilla)": ["Guadiamar (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Pe\u00f1a Luenga (Colegio P\u00fablico)"], "Villacarrillo (Ja\u00e9n)": ["Guarder\u00eda Infantil Laboral (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Fresnedilla (Colegio P\u00fablico)", "Ntra. Sra. del Rosario (Colegio P\u00fablico)", "Pintor Crist\u00f3bal Ruiz (Colegio P\u00fablico)"], "Jorba (Barcelona)": ["Guerau de Jorba (Colegio P\u00fablico)", "Instituci\u00f3 Igualada (Centro privado)", "Mestral (Centro privado)"], "Balsareny (Barcelona)": ["Guillem de Balsareny (Colegio P\u00fablico)", "Sant Marc (Colegio P\u00fablico)"], "La Secuita (Tarragona)": ["Guillem de Claramunt (Colegio P\u00fablico)"], "Alameda del Obispo (C\u00f3rdoba)": ["Guillermo Romero Fern\u00e1ndez (Colegio P\u00fablico)"], "Gurb (Barcelona)": ["Gurb (Colegio P\u00fablico)", "La Quitxalla (Colegio P\u00fablico)", "Les Escoles (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Gurb (Colegio P\u00fablico)"], "Santa B\u00e1rbara de Casa (Huelva)": ["Gurumelitos (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Sebasti\u00e1n (Colegio P\u00fablico)"], "Gauc\u00edn (M\u00e1laga)": ["Guzm\u00e1n el Bueno (Colegio P\u00fablico)"], "Tarifa (C\u00e1diz)": ["Guzm\u00e1n El Bueno (Colegio P\u00fablico)", "Ntra. Sra. de la Luz (Colegio P\u00fablico)", "Virgen de la Luz (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Virgen del Sol (Colegio P\u00fablico)"], "Mancha Real (Ja\u00e9n)": ["Hada (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Puzzle (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Jos\u00e9 de Calasanz (Colegio P\u00fablico)", "San Marcos (Colegio P\u00fablico)", "Sixto S\u00edgler (Colegio P\u00fablico)"], "Colmenarejo (Madrid)": ["HAPPINESS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LAS CASITAS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LAS VEREDAS (Colegio P\u00fablico)", "PUZZLES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "SEIS DE DICIEMBRE (Colegio P\u00fablico)"], "Meng\u00edbar (Ja\u00e9n)": ["Hermana Mar\u00eda (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Jos\u00e9 Plata (Colegio P\u00fablico)", "Manuel de la Chica (Colegio P\u00fablico)", "Santa Mar\u00eda Magdalena (Colegio P\u00fablico)"], "Paterna del Campo (Huelva)": ["Hermana Pilar (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "S\u00e1nchez Arjona (Colegio P\u00fablico)"], "Martos (Ja\u00e9n)": ["Hermanos  Carvajales (Colegio P\u00fablico)", "San Amador (Colegio P\u00fablico)", "San Fernando (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Tucci (Colegio P\u00fablico)", "Valeo Baby (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Virgen de la Villa (Colegio P\u00fablico)", "Virgen del Pilar (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Galaroza (Huelva)": ["Hermanos Arellano (Colegio P\u00fablico)", "Las Carmelitas (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Monta\u00f1ana (Zaragoza)": ["HERMANOS ARGENSOLA (Colegio P\u00fablico)"], "P\u00ed\u00f1ar (Granada)": ["Hermanos Coronel Vel\u00e1zquez (Colegio P\u00fablico)"], "Perafita (Barcelona)": ["Heurom - ZER Alt Llu\u00e7an\u00e8s (Colegio P\u00fablico)", "Petit Heurom (Colegio P\u00fablico)"], "Hinojosa del Duque (C\u00f3rdoba)": ["Hinojosa del Duque (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Inmaculada (Colegio P\u00fablico)", "Maestro Jurado (Colegio P\u00fablico)", "Piol\u00edn (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "El Viso (Almer\u00eda)": ["Historiador Padre Tapia (Colegio Rural )"], "Almad\u00e9n de la Plata (Sevilla)": ["Huerta del Pilar (Colegio P\u00fablico)", "Los Melojeritos (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Hu\u00e9var del Aljarafe (Sevilla)": ["Hu\u00e9var del Aljarafe (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "P\u00edo P\u00edo, 5 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Posadas Carvajal (Colegio P\u00fablico)"], "Cogollos de la Vega (Granada)": ["Hurtado de Mendoza (Colegio P\u00fablico)"], "Albond\u00f3n (Granada)": ["Infanta Cristina (Colegio P\u00fablico)"], "Utebo (Zaragoza)": ["INFANTA ELENA (Colegio P\u00fablico)", "LA COMETA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA ESTRELLA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "MAGIC FOREST (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MIGUEL ARTAZOS TAM\u00c9 (Colegio P\u00fablico)", "OCTAVUS (Colegio P\u00fablico)", "PARQUE EUROPA (Colegio P\u00fablico)", "RISETAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "ZAGALICOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Pla de la Font (Lleida)": ["Inocencio Pardos - ZER Ponent (Colegio P\u00fablico)"], "Nuevo Bazt\u00e1n (Madrid)": ["INTERNACIONAL EUROVILLAS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "JUAN DE GOYENECHE (Colegio P\u00fablico)", "NUEVO BAZTAN (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "POCHOLINES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Cancelada (M\u00e1laga)": ["Isdabe del Mar (Colegio P\u00fablico)", "Ram\u00f3n Lago (Colegio P\u00fablico)"], "Sos del Rey Cat\u00f3lico (Zaragoza)": ["ISIDORO GIL DE JAZ (Colegio P\u00fablico)"], "\u00cdtrabo (Granada)": ["\u00cdtrabo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ntra. Sra. de la Salud (Colegio P\u00fablico)"], "Izn\u00e1jar (C\u00f3rdoba)": ["Izn\u00e1jar (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ntra. Sra. de la Piedad (Colegio P\u00fablico)"], "El Higueral (C\u00f3rdoba)": ["Izn\u00e1jar Norte (Colegio Rural )"], "Ventorros de Balerma (C\u00f3rdoba)": ["Izn\u00e1jar Sur (Colegio Rural )"], "Iznate (M\u00e1laga)": ["Iznate (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Marqu\u00e9s de Iznate (Colegio P\u00fablico)"], "Sanahuja (Barcelona)": ["Jacint Verdaguer (Colegio P\u00fablico)"], "Santa Eug\u00e8nia de Berga (Barcelona)": ["Jacint Verdaguer (Colegio P\u00fablico)", "Ralet ralet (Colegio P\u00fablico)"], "H\u00edjar (Granada)": ["Jard\u00edn de Cuentos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pilar Izquierdo (Colegio P\u00fablico)"], "Villanueva de C\u00f3rdoba (C\u00f3rdoba)": ["Jarotines (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Juanita M\u00e9ndez (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mar\u00eda Moreno (Colegio P\u00fablico)", "San Miguel (Colegio P\u00fablico)", "Virgen de Luna (Colegio P\u00fablico)"], "Santa B\u00e0rbara (Tarragona)": ["Jaume Balmes (Colegio P\u00fablico)", "Les Beceroles (Colegio P\u00fablico)", "Les Planes (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Germans Arasa los Flarets (Colegio P\u00fablico)"], "Ll\u00edvia (Girona)": ["Jaume I - ZER Cerdanya (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Andreu de Llavaneres (Barcelona)": ["Jaume Llull (Colegio P\u00fablico)", "Laband\u00e0ria (Colegio P\u00fablico)", "Llavaneres (Colegio P\u00fablico)", "Minerva (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Llavaneres (Colegio P\u00fablico)", "Sant Andreu de Llavaneres (Colegio P\u00fablico)", "Sant Nicolau (Colegio P\u00fablico)", "Serena Vall (Colegio P\u00fablico)"], "Manzanera (Teruel)": ["JAVALAMBRE (Colegio Rural )"], "J\u00e9dula (C\u00e1diz)": ["Jeduz (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Juan XXIII (Colegio P\u00fablico)"], "M\u00f3ra d'Ebre (Tarragona)": ["Jer\u00f3nimo de Moragas (Centro privado)", "Julio Antonio (Colegio P\u00fablico)", "La Morera (Colegio P\u00fablico)", "Llu\u00eds Vi\u00f1as i Vi\u00f1oles (Colegio P\u00fablico)", "Santa Teresa (Centro privado)", "Xicalla (Centro privado)"], "Valdetorres de Jarama (Madrid)": ["JESUS ARAMBURU (Colegio P\u00fablico)", "VALDETORRES DE JARAMA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Villafranca de C\u00f3rdoba (C\u00f3rdoba)": ["Jes\u00fas, Mar\u00eda y Jos\u00e9 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Nuestra Se\u00f1ora de los Remedios (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Teresa Comino (Colegio P\u00fablico)"], "El Catllar (Tarragona)": ["Jigsaw British School (Centro privado)", "L&apos;Agulla (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Agulla (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Agulla del Catllar (Colegio P\u00fablico)", "Pau Casals (Colegio P\u00fablico)"], "Jimena (Ja\u00e9n)": ["Jimena (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ntra. Sra. de los Remedios (Colegio P\u00fablico)"], "L'Espluga de Francol\u00ed (Tarragona)": ["Joan Amig\u00f3 i Callau (Colegio P\u00fablico)", "Mart\u00ed Poch (Colegio P\u00fablico)", "Municipal (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de l&apos;Espluga de Francol\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "Vedruna l&apos;Espluga de Francol\u00ed (Centro privado)"], "Alcanar (Tarragona)": ["Joan Baptista Serra (Colegio P\u00fablico)", "Municipal d&apos;Alcanar (Colegio P\u00fablico)", "S\u00f2l de Riu (Colegio P\u00fablico)", "Vila dels Xiquets (Centro privado)"], "Sant Antoni de Vilamajor (Barcelona)": ["Joan Casas (Colegio P\u00fablico)", "Xauxa (Colegio P\u00fablico)"], "La Coromina (Barcelona)": ["Joan de Pal\u00e0 - ZER El Cardener (Colegio P\u00fablico)"], "Can Diviu (Barcelona)": ["Joan Mir\u00f3 (Colegio P\u00fablico)"], "Albinyana (Tarragona)": ["Joan Perucho (Colegio P\u00fablico)"], "B\u00e0scara (Girona)": ["Joan Regl\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "La Baldufa (Colegio P\u00fablico)"], "Men\u00e0rguens (Lleida)": ["Joan Ros i Porta - ZER El Jonc (Colegio P\u00fablico)", "La Mainada (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Crist\u00f2fol les Fonts (Girona)": ["Joan XXIII (Centro privado)"], "Graus (Huesca)": ["JOAQU\u00cdN COSTA (Colegio P\u00fablico)", "NININS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Pradilla de Ebro (Zaragoza)": ["JOAQU\u00cdN COSTA (Colegio P\u00fablico)"], "Montecorto (M\u00e1laga)": ["Joaqu\u00edn Peinado (Colegio P\u00fablico)"], "Alcolea (C\u00f3rdoba)": ["Joaqu\u00edn Tena Artigas (Colegio P\u00fablico)", "Los \u00c1ngeles (Colegio P\u00fablico)", "Los Duendecillos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "La Victoria (C\u00f3rdoba)": ["Jos\u00e9 Antonio Valenzuela (Colegio P\u00fablico)", "La Victoria (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Nueva Andaluc\u00eda (M\u00e1laga)": ["Jos\u00e9 Ban\u00fas (Colegio P\u00fablico)", "La Campana (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "La Iruela (Ja\u00e9n)": ["Jos\u00e9 Garc\u00eda L\u00e1inez (Colegio Rural )", "La Iruela (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Alcolea de Cinca (Huesca)": ["JOS\u00c9 MANUEL BLECUA (Colegio P\u00fablico)", "SANTA CATALINA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Aracena (Huelva)": ["Jos\u00e9 Nogales (Colegio P\u00fablico)", "La Colmenita (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Jara (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "La Julianita (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Sopa de Renacuajos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Valverde del Camino (Huelva)": ["Jos\u00e9 Nogales (Colegio P\u00fablico)", "Los Molinos (Colegio P\u00fablico)", "Men\u00e9ndez y Pelayo (Colegio P\u00fablico)", "Valleverde (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Ardales (M\u00e1laga)": ["Jos\u00e9 N\u00fa\u00f1ez Le\u00f3n (Colegio P\u00fablico)", "La Cal\u00e9ndula (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Puebla de V\u00edcar (Almer\u00eda)": ["Jos\u00e9 Saramago (Colegio P\u00fablico)", "Los Jazmines (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Virgen de la Paz (Colegio P\u00fablico)"], "Esca\u00f1uela (Ja\u00e9n)": ["Jos\u00e9 Yanguas Mess\u00eda (Colegio P\u00fablico)"], "Torre de Benagalb\u00f3n (M\u00e1laga)": ["Josefina Aldecoa (Colegio P\u00fablico)", "Los Jarales (Colegio P\u00fablico)", "Torresol (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Mataelpino (Madrid)": ["JOSEFINA CARABIAS (Colegio P\u00fablico)"], "Riudarenes (Girona)": ["Josep Boada (Colegio P\u00fablico)", "Rodam\u00f3ns (Colegio P\u00fablico)"], "Vilamalla (Girona)": ["Josep de Ribot i Olivas (Colegio P\u00fablico)"], "La Pobla de C\u00e9rvoles (Lleida)": ["Josep Espasa - ZER Riu Set (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Lloren\u00e7 Savall (Barcelona)": ["Josep Gras (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Pere de Torell\u00f3 (Barcelona)": ["Josep Maria Xandri (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Avet (Colegio P\u00fablico)"], "La Serra d'Almos (Tarragona)": ["Josep Riba - ZER Les Vinyes (Colegio P\u00fablico)"], "Perafort (Tarragona)": ["Josep Veciana (Colegio P\u00fablico)", "Perafort (Colegio P\u00fablico)"], "Call\u00fas (Barcelona)": ["Joventut (Colegio P\u00fablico)", "Mainada (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Call\u00fas (Colegio P\u00fablico)"], "Zurgena (Almer\u00eda)": ["Juan Andr\u00e9s de Toledo (Colegio P\u00fablico)"], "Alcal\u00e1 de los Gazules (C\u00e1diz)": ["Juan Armario (Colegio P\u00fablico)", "La Miga (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Porcuna (Ja\u00e9n)": ["Juan Carlos I (Colegio P\u00fablico)", "Porcuna (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Cumbres Mayores (Huelva)": ["Juan G\u00f3mez M\u00e1rquez (Colegio P\u00fablico)"], "Movera (Zaragoza)": ["JUAN PABLO BONET (Colegio P\u00fablico)", "LA ALFRANCA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MAESTRO DON PEDRO OR\u00d3S (Colegio P\u00fablico)"], "Almayate Alto (M\u00e1laga)": ["Juan Paniagua (Colegio P\u00fablico)"], "Triana (M\u00e1laga)": ["Juan Porras (Colegio P\u00fablico)"], "Beas (Huelva)": ["Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez (Colegio P\u00fablico)", "La Noria (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Mi peque\u00f1a casa (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Ca\u00f1ada del Rabad\u00e1n (C\u00f3rdoba)": ["Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez (Colegio P\u00fablico)", "Roc\u00edo Luna (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Santa Cruz del Comercio (Granada)": ["Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez (Colegio P\u00fablico)"], "Alhabia (Almer\u00eda)": ["Juan XXIII (Colegio P\u00fablico)"], "Los Gallardos (Almer\u00eda)": ["Juan XXIII (Colegio P\u00fablico)", "Los Gallardos (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "La Cellera de Ter (Girona)": ["Juncadella (Colegio P\u00fablico)", "Sol Solet (Colegio P\u00fablico)"], "La Puebla de Alfind\u00e9n (Zaragoza)": ["JUNQUICOS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LOS ALBARES (Colegio P\u00fablico)", "PEDUGUINES (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "REINO DE ARAG\u00d3N (Colegio P\u00fablico)"], "Azuara (Zaragoza)": ["L&apos; ALBARD\u00cdN (Colegio Rural )"], "Rupit (Barcelona)": ["L&apos;Agullola (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Juli\u00e0 de Cerdanyola (Barcelona)": ["L&apos;Albiol - ZER Alt Bergued\u00e0 (Colegio P\u00fablico)"], "La Sagrera (Barcelona)": ["L&apos;Alzina (Colegio P\u00fablico)", "La Vall de Tenes (Colegio P\u00fablico)"], "Campins (Barcelona)": ["L&apos;Alzinar - ZER Baix Montseny (Colegio P\u00fablico)"], "La Pobla de Massaluca (Tarragona)": ["L&apos;Ametller - ZER Terra Alta Nord (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Mart\u00ed de Centelles (Barcelona)": ["L&apos;Arc de Sant Mart\u00ed (Colegio P\u00fablico)", "Valldeneu (Colegio P\u00fablico)"], "Mata (Girona)": ["L&apos;Entorn (Colegio P\u00fablico)"], "Juncosa (Lleida)": ["L&apos;Esp\u00edgol - ZER Garrigues Altes (Colegio P\u00fablico)"], "Gerb (Lleida)": ["L&apos;Esp\u00edgol - ZER Montsec (Colegio P\u00fablico)"], "Monistrol de Calders (Barcelona)": ["L&apos;Esqueix - ZER El Moian\u00e8s Ponent (Colegio P\u00fablico)", "l&apos;Estel (Colegio P\u00fablico)"], "Horta de Sant Joan (Tarragona)": ["l&apos;Esquirol (Colegio P\u00fablico)", "Montsagre (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Guim de Freixenet (Lleida)": ["L&apos;Esquirol (Colegio P\u00fablico)", "L&apos;Estel (Colegio P\u00fablico)"], "Ogassa (Girona)": ["L&apos;Esquirol - ZER Vall de Ter (Colegio P\u00fablico)"], "Sallent (Barcelona)": ["L&apos;Esquitx (Colegio P\u00fablico)", "Llobregat (Colegio P\u00fablico)", "Municipal (Colegio P\u00fablico)", "Torres Amat (Colegio P\u00fablico)", "Vedruna Sallent (Centro privado)"], "Torregrossa (Lleida)": ["L&apos;Estel (Colegio P\u00fablico)", "La Bassa (Colegio P\u00fablico)"], "Creixell (Tarragona)": ["L&apos;Estel de Mar (Colegio P\u00fablico)", "Les Eres (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Creixell (Colegio P\u00fablico)", "Nova Guarderia (Colegio P\u00fablico)"], "C\u00e0noves (Barcelona)": ["l&apos;Estelada (Colegio P\u00fablico)", "La Petita Estelada (Colegio P\u00fablico)"], "Castellnou de Bages (Barcelona)": ["L&apos;Olivar (Colegio P\u00fablico)"], "Esclany\u00e0 (Girona)": ["l&apos;Olivar Vell (Colegio P\u00fablico)"], "Aznalc\u00e1zar (Sevilla)": ["La Abeja Maya (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "La Casita de Do\u00f1ana (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Nuestro Padre Jes\u00fas (Colegio P\u00fablico)"], "Belicena (Granada)": ["La Almohada (Colegio P\u00fablico)", "La Casita de Juguete (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "La Guarde (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Patucos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Albu\u00f1ol (Granada)": ["La Alpujarra (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Natalio Rivas (Colegio P\u00fablico)"], "La Antilla (Huelva)": ["La Antilla (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Las Gaviotas (Colegio P\u00fablico)"], "San Isidro del Guadalete (C\u00e1diz)": ["La Arboleda (Colegio P\u00fablico)"], "Cortijos Nuevos (Ja\u00e9n)": ["La Ardilla (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Sierra de Segura (Colegio P\u00fablico)"], "N\u00edjar (Almer\u00eda)": ["La Atalaya (Colegio P\u00fablico)", "Villa de N\u00edjar (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Avi\u00e0 (Barcelona)": ["La Baldufa (Colegio P\u00fablico)", "Santa Maria d&apos;Avi\u00e0 (Colegio P\u00fablico)"], "Nulles (Tarragona)": ["La Baldufa (Colegio P\u00fablico)", "Sant Sebasti\u00e0 - ZER Atzavara (Colegio P\u00fablico)"], "Quart (Girona)": ["La Baldufa (Colegio P\u00fablico)", "Nou de Quart (Colegio P\u00fablico)", "Santa Margarida (Colegio P\u00fablico)"], "Taradell (Barcelona)": ["La Baldufa (Colegio P\u00fablico)", "Les Pinediques (Colegio P\u00fablico)", "Municipal (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Taradell (Colegio P\u00fablico)", "Sant Gen\u00eds-Santa Agn\u00e8s (Centro privado)", "Taradell (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Cugat Sesgarrigues (Barcelona)": ["La Balena (Colegio P\u00fablico)", "Les Vinyes (Colegio P\u00fablico)"], "Ali\u00f3 (Tarragona)": ["La Barquera - ZER Atzavara (Colegio P\u00fablico)"], "Santa Maria de Besora (Barcelona)": ["La Baumeta - ZER Els Castells (Colegio P\u00fablico)"], "Albons (Girona)": ["la Branca - ZER Montgr\u00ed (Colegio P\u00fablico)"], "Chilches (M\u00e1laga)": ["La Brujita II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Corrales (Huelva)": ["La Br\u00fajula (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pequelandia (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Profesor Tierno Galv\u00e1n (Colegio P\u00fablico)"], "Les Cabanyes (Barcelona)": ["La Cabana (Colegio P\u00fablico)", "La Cabanyeta (Colegio P\u00fablico)"], "Puigd\u00e0lber (Barcelona)": ["La Cabana (Colegio P\u00fablico)", "Virolai - ZER Cep de Sis (Colegio P\u00fablico)"], "La Cabrera (Madrid)": ["LA CABRERA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "PICO DE LA MIEL (Colegio P\u00fablico)"], "Montseny (Barcelona)": ["La Camparra (Colegio P\u00fablico)", "Puig Drau - ZER Baix Montseny (Colegio P\u00fablico)"], "Congo-Canal (Almer\u00eda)": ["La Canal (Colegio P\u00fablico)"], "Ajalvir (Madrid)": ["LA CANDELARIA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA ESPIGA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "SAN BLAS (Colegio P\u00fablico)"], "Tierz (Huesca)": ["LA CANTERA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Canfranc-Estaci\u00f3n (Huesca)": ["LA CASITA BLANCA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LOS ARA\u00d1ONES (Colegio P\u00fablico)"], "Villanueva de Algaidas (M\u00e1laga)": ["La Casita de Veva (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Miguel Berrocal (Colegio P\u00fablico)", "Villanueva de Algaidas (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Hu\u00e9tor T\u00e1jar (Granada)": ["La Casita del Juego (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Padre Manj\u00f3n (Colegio P\u00fablico)", "Saltarines (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Isidro Labrador (Colegio P\u00fablico)"], "Alfarnate (M\u00e1laga)": ["La Cerecita (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ntra. Sra. de Monsalud (Colegio P\u00fablico)"], "Fuente el Saz de Jarama (Madrid)": ["LA CIG\u00dcE\u00d1A (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "LA MARIONETA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MARTINA GARCIA (Colegio P\u00fablico)"], "Esterri d'\u00c0neu (Lleida)": ["La Closa (Colegio P\u00fablico)", "Morell\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Municipal d&apos;Esterri d&apos;\u00c0neu (Colegio P\u00fablico)"], "La Codo\u00f1era (Teruel)": ["LA CODO\u00d1ERA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "El Burgo de Ebro (Zaragoza)": ["LA COMETA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "MAR\u00cdA MOLINER (Colegio Rural )"], "Espl\u00fas (Huesca)": ["LA COMETA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "La Lantejuela (Sevilla)": ["La Cometa (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas (Colegio P\u00fablico)"], "La Joyosa (Zaragoza)": ["LA CUNICA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "RAM\u00d3N Y CAJAL (Colegio P\u00fablico)"], "Vilallonga de Ter (Girona)": ["La Daina - ZER Vall de Ter (Colegio P\u00fablico)"], "Alcan\u00f3 (Lleida)": ["La Dula - ZER L&apos;Eral (Colegio P\u00fablico)"], "Alcal\u00e1 del Valle (C\u00e1diz)": ["La Encina (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Maestro Jos\u00e9 Arenas Pulido (Colegio P\u00fablico)", "Manuel Portales Garrido (Colegio P\u00fablico)"], "El Chaparral (Granada)": ["La Encina (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Isidro Labrador (Colegio P\u00fablico)"], "Olmeda de las Fuentes (Madrid)": ["LA ENCINA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Torre Alh\u00e1quime (C\u00e1diz)": ["La Endrina (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas (Colegio P\u00fablico)"], "Villanueva del Ariscal (Sevilla)": ["La Ermita (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Los Picapiedras (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Manuel Castro Orellana (Colegio P\u00fablico)", "Mi Nido (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Villa Beb\u00e9 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Cortijos de Mar\u00edn (Almer\u00eda)": ["La Esperanza (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Llanos de Mar\u00edn (Colegio P\u00fablico)"], "Villamanta (Madrid)": ["LA ESTACION (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "SAN DAMASO (Colegio P\u00fablico)"], "Fogars de la Selva (Barcelona)": ["La Falguereta (Colegio P\u00fablico)", "Les Falgueres (Colegio P\u00fablico)"], "Figuerola del Camp (Tarragona)": ["La Figuereta (Colegio P\u00fablico)", "Mare de D\u00e9u de l&apos;Esperan\u00e7a - ZER La Parellada (Colegio P\u00fablico)"], "La Floresta (Barcelona)": ["La Floresta (Colegio P\u00fablico)", "La Mimosa (Colegio P\u00fablico)"], "Jos\u00e9 Antonio (C\u00e1diz)": ["La Florida (Colegio P\u00fablico)"], "Ayerbe (Huesca)": ["LA FONTANETA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "RAM\u00d3N Y CAJAL (Colegio P\u00fablico)"], "Tierrantona (Huesca)": ["LA FUEVA (Colegio P\u00fablico)"], "Caseres (Tarragona)": ["La Gessera - ZER Ports-Algars (Colegio P\u00fablico)"], "Els Hostalets de Pierola (Barcelona)": ["La Granota (Colegio P\u00fablico)", "Renaixen\u00e7a (Colegio P\u00fablico)"], "La Herradura (Granada)": ["La Herradura (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Las Gaviotas (Colegio P\u00fablico)"], "Pozo del Camino (Huelva)": ["La Higuerita (Colegio P\u00fablico)", "Mickey Mouse (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "El Margen (Granada)": ["La Hinojora (Colegio P\u00fablico)"], "La Ina (C\u00e1diz)": ["La Ina (Colegio P\u00fablico)"], "Fornes (Granada)": ["La Inmaculada (Colegio P\u00fablico)"], "Pruna (Sevilla)": ["La Inmaculada (Colegio P\u00fablico)", "Peque\u00f1os Gigantes (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "La Jara (C\u00e1diz)": ["La Jara (Colegio P\u00fablico)"], "Villamantilla (Madrid)": ["LA JARA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "SAN MIGUEL (Colegio P\u00fablico)"], "Villa del Prado (Madrid)": ["LA LIEBRE Y LA TORTUGA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "NTRA. SRA. DE LA POVEDA (Colegio P\u00fablico)"], "Albelda (Huesca)": ["LA LLITERA (Colegio Rural )", "LO NIU (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Guadalcanal (Sevilla)": ["La Luna (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ntra. Sra. de Guaditoca (Colegio P\u00fablico)"], "Castej\u00f3n de Sos (Huesca)": ["LA MAINADA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Cerro Perea (Sevilla)": ["La Milagrosa (Colegio P\u00fablico)"], "Arnes (Tarragona)": ["La Miranda - ZER Ports-Algars (Colegio P\u00fablico)"], "Aiguafreda (Barcelona)": ["La Muntanya (Colegio P\u00fablico)", "Municipal d&apos;Aiguafreda (Colegio P\u00fablico)"], "Bellvei (Tarragona)": ["La Muntanyeta (Colegio P\u00fablico)", "Municipal (Colegio P\u00fablico)"], "Palau-Saverdera (Girona)": ["La Muntanyeta (Colegio P\u00fablico)", "Mart\u00ed Ingl\u00e8s (Colegio P\u00fablico)"], "Las Norias (Almer\u00eda)": ["La Nana (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Las Norias (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Mirasierra (Colegio P\u00fablico)", "San Ignacio de Loyola (Colegio P\u00fablico)", "Sol de Portocarrero (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Albend\u00edn (C\u00f3rdoba)": ["La Noria (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Santa Mar\u00eda de Albend\u00edn (Colegio P\u00fablico)"], "Ivars d'Urgell (Lleida)": ["La Nova Baldufa (Colegio P\u00fablico)", "Mare de D\u00e9u de l&apos;Horta (Colegio P\u00fablico)"], "Colmenar del Arroyo (Madrid)": ["LA OLMA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "SAN VICENTE (Colegio P\u00fablico)"], "Arenas (M\u00e1laga)": ["La Osa Menor (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ram\u00f3n Mar\u00eda del Valle Incl\u00e1n (Colegio P\u00fablico)"], "La Nou de Gai\u00e0 (Tarragona)": ["La Palmera (Colegio P\u00fablico)", "Les Codinetes (Colegio P\u00fablico)"], "Santa Oliva (Tarragona)": ["La Parellada (Colegio P\u00fablico)", "Les Orenetes (Colegio P\u00fablico)"], "Alm\u00e1char (M\u00e1laga)": ["La Parra (Colegio P\u00fablico)", "Los Rebuscos (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Sobradiel (Zaragoza)": ["LA PARVADICA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "SUBPRADEL (Colegio P\u00fablico)"], "Badolatosa (Sevilla)": ["La Pasionaria (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Pl\u00e1cido (Colegio P\u00fablico)"], "El Pont de Vilomara i Rocafort (Barcelona)": ["La Pau (Colegio P\u00fablico)", "Pompeu Fabra (Colegio P\u00fablico)", "Pompeu Fabra (Colegio P\u00fablico)"], "Torrequebradilla (Ja\u00e9n)": ["La Paz (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Sadurn\u00ed (Girona)": ["La Pedra Dreta - ZER Empordanet-Gavarres (Colegio P\u00fablico)"], "Cartaojal (M\u00e1laga)": ["La Pe\u00f1a (Colegio P\u00fablico)", "La Pe\u00f1ita (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Algar (C\u00e1diz)": ["La Peque\u00f1a Pandilla (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Sierra de C\u00e1diz (Colegio P\u00fablico)"], "Berrocal (Huelva)": ["La Picota (Colegio P\u00fablico)"], "La Plana (Tarragona)": ["La Plana (Colegio P\u00fablico)"], "Pastriz (Zaragoza)": ["LA PORTALADA (Colegio P\u00fablico)", "RENACUAJOS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "La Puerta de Segura (Ja\u00e9n)": ["La Puerta de Segura (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Blas (Colegio P\u00fablico)"], "Jun (Granada)": ["La Pur\u00edsima (Colegio P\u00fablico)", "Miliki (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "El Campillo (Huelva)": ["La R\u00e1bida (Colegio P\u00fablico)", "Platerillo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "La R\u00e1bita (Granada)": ["La R\u00e1bita (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Virgen del Mar (Colegio P\u00fablico)"], "La R\u00e0pita (Lleida)": ["La R\u00e0pita-ZER El Jonc (Colegio P\u00fablico)"], "La Redondela (Huelva)": ["La Redondela (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Pedro de Lope (Colegio P\u00fablico)"], "Foz-Calanda (Teruel)": ["LA REPLACETA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Rossell\u00f3 (Lleida)": ["La Rosella (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Rossell\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Pas a Pas (Colegio P\u00fablico)"], "Mequinenza (Zaragoza)": ["LA RUELLA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "MAR\u00cdA QUINTANA (Colegio P\u00fablico)"], "Villafranca de Ebro (Zaragoza)": ["LA SABINA (Colegio Rural )", "LOS ZAGALES (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "El Rieral (Barcelona)": ["La Sagrera (Colegio P\u00fablico)", "Ron\u00e7ana (Colegio P\u00fablico)", "Trackdance (Centro privado)"], "Moreda (Granada)": ["La Santa Cruz (Colegio P\u00fablico)"], "Bedmar (Ja\u00e9n)": ["La Serrezuela (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Virgen de Cuadros (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Antoni de Calonge (Girona)": ["La S\u00ednia (Colegio P\u00fablico)", "Llevant\u00ed de Mar (Colegio P\u00fablico)"], "Ateca (Zaragoza)": ["LA SOLANA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "VIRGEN DE LA PEANA (Colegio P\u00fablico)"], "La Torre Alta (Barcelona)": ["La Torre (Colegio P\u00fablico)", "La Torre I (Colegio P\u00fablico)"], "Arboleas (Almer\u00eda)": ["La Tortuga Feliz (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ntra. Sra. de la Asunci\u00f3n (Colegio P\u00fablico)"], "Osor (Girona)": ["La Vall (Colegio P\u00fablico)"], "Plana de Mont-La Ros (Lleida)": ["La Vall Fosca - ZER Pallars Juss\u00e0 (Colegio P\u00fablico)"], "Solana de Torralba (Ja\u00e9n)": ["La Vega (Colegio Rural )"], "Torre Melgarejo (C\u00e1diz)": ["Laguna de Medina (Colegio Rural )"], "Mecina Bombar\u00f3n (Granada)": ["Las Acequias (Colegio Rural )"], "Puerto Lope (Granada)": ["Las Atalayas (Colegio Rural )"], "V\u00edcar (Almer\u00eda)": ["Las Azucenas (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Los Geranios (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Profesor Tierno Galv\u00e1n (Colegio P\u00fablico)"], "Zuera (Zaragoza)": ["LAS BALSAS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "NUESTRA SE\u00d1ORA DEL PILAR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "OD\u00d3N DE BUEN (Colegio P\u00fablico)", "SAN GABRIEL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Macael (Almer\u00eda)": ["Las Canteras (Colegio P\u00fablico)", "Ntra. Sra. del Rosario (Colegio P\u00fablico)", "Virgen del Carmen (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Villaviciosa de C\u00f3rdoba (C\u00f3rdoba)": ["Las Cruces (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ntra. Sra. de Villaviciosa (Colegio P\u00fablico)"], "Pedro Mart\u00ednez (Granada)": ["Las Espigas (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Los Montes (Colegio Rural )"], "Las Infantas (Ja\u00e9n)": ["Las Infantas (Colegio P\u00fablico)"], "Las Lomas (C\u00e1diz)": ["Las Lomas (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Maro (M\u00e1laga)": ["Las Maravillas (Colegio P\u00fablico)"], "Las Mazas (Asturias)": ["LAS MAZAS (Colegio P\u00fablico)"], "Mellizas-Las Los Llanos (M\u00e1laga)": ["Las Mellizas (Colegio P\u00fablico)"], "Las Navas de la Concepci\u00f3n (Sevilla)": ["Las Navas de la Concepci\u00f3n (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ribera de Ciudadeja (Colegio P\u00fablico)"], "La Puebla de los Infantes (Sevilla)": ["Las Parras (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Jos\u00e9 de Calasanz (Colegio P\u00fablico)"], "El Pozuelo (Granada)": ["Las Ramblas (Colegio Rural )"], "L\u00e1ujar de Andarax (Almer\u00eda)": ["Laujar de Andarax (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ntra. Sra. de la Salud (Colegio P\u00fablico)"], "Creu de Palau (Girona)": ["Les Alzines (Centro privado)"], "Br\u00e0fim (Tarragona)": ["Les Cireretes (Colegio P\u00fablico)", "Sant Jaume de Br\u00e0fim - ZER Atzavara (Colegio P\u00fablico)"], "El Port de la Selva (Girona)": ["Les Clisques-ZER Cap de Creus (Colegio P\u00fablico)"], "Rodony\u00e0 (Tarragona)": ["Les Comes (Colegio P\u00fablico)", "Municipal (Colegio P\u00fablico)"], "Vinebre (Tarragona)": ["Les Eres - ZER Ribera d&apos;Ebre Nord (Colegio P\u00fablico)", "Miquel Bosch (Colegio P\u00fablico)"], "Rasquera (Tarragona)": ["Les Eres de Rasquera - ZER La Font de l&apos;Aiguad\u00ed (Colegio P\u00fablico)"], "Cruilles (Girona)": ["Les Gavarres - ZER Empordanet-Gavarres (Colegio P\u00fablico)"], "Calldetenes (Barcelona)": ["Les Margues (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Calldetenes (Colegio P\u00fablico)", "Sant Marc (Colegio P\u00fablico)"], "La Riera de Gai\u00e0 (Tarragona)": ["Les Monges (Colegio P\u00fablico)", "Montoliu (Colegio P\u00fablico)"], "Fla\u00e7\u00e0 (Girona)": ["Les Moreres (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Fla\u00e7\u00e0 (Colegio P\u00fablico)"], "Les Pobles (Tarragona)": ["Les Moreres (Colegio P\u00fablico)"], "Santa Fe del Pened\u00e8s (Barcelona)": ["Les Moreres (Colegio P\u00fablico)", "Les Moreres - ZER Cep de Sis (Colegio P\u00fablico)"], "Llanars (Girona)": ["Les Moreres - ZER Vall de Ter (Colegio P\u00fablico)"], "Canaletes (Barcelona)": ["Les Oliveres - ZER Serra d&apos;Ancosa (Colegio P\u00fablico)"], "Castellol\u00ed (Barcelona)": ["Les Passeres - ZER Tres Branques (Colegio P\u00fablico)", "Quitxalla (Colegio P\u00fablico)"], "Vilanova de Sau (Barcelona)": ["Les Roques (Colegio P\u00fablico)"], "La Pobla de Lillet (Barcelona)": ["Lillet a G\u00fcell (Colegio P\u00fablico)"], "Litera (Huesca)": ["LITERA (Colegio P\u00fablico)"], "El Llano de Don Antonio (Almer\u00eda)": ["Llano de Don Antonio (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Llano del Espinar (C\u00f3rdoba)": ["Llano del Espinar (Colegio P\u00fablico)"], "Orist\u00e0 (Barcelona)": ["Llevant - ZER Gavarresa (Colegio P\u00fablico)"], "Gratallops (Tarragona)": ["Llicorella - ZER L&apos;Agl\u00e0 (Colegio P\u00fablico)"], "Riudaura (Girona)": ["Llu\u00eds Castells (Colegio P\u00fablico)"], "Alcoletge (Lleida)": ["Lo Tossalet (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Mare de D\u00e9u del Carme (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Juli\u00e0 Carbonell (Colegio P\u00fablico)"], "Manzanares el Real (Madrid)": ["LOS ABETOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "LOS ABETOS INFANTIL (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "MANZANARES EL REAL N\u00ba 1 (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "MIS PRIMEROS PASOS (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "VIRGEN DE LA PE\u00d1A SACRA (Colegio P\u00fablico)"], "Do\u00f1a Menc\u00eda (C\u00f3rdoba)": ["Los Alcal\u00e1 Galiano (Colegio P\u00fablico)", "San Pedro M\u00e1rtir de Verona (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Guaro (M\u00e1laga)": ["Los Almendros (Colegio P\u00fablico)", "Villa de Guaro (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Secadero (M\u00e1laga)": ["Los Almendros (Colegio P\u00fablico)", "Secadero (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Jabugo (Huelva)": ["Los Caracoles (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Los Silos (Colegio P\u00fablico)"], "Pampanico (Almer\u00eda)": ["Los Caracoles (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Punta Entinas (Colegio P\u00fablico)"], "Alosno (Huelva)": ["Los Cascabeles (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ntra. Sra. de Gracia (Colegio P\u00fablico)"], "Pelayos de la Presa (Madrid)": ["LOS CASCABELES (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "R\u00cdO ALBERCHE (Colegio P\u00fablico)"], "Pitres (Granada)": ["Los Casta\u00f1os (Colegio Rural )"], "Ventas de Zafarraya (Granada)": ["Los Casta\u00f1os (Colegio Rural )", "Ventas de Zafarraya (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "La Fatarella (Tarragona)": ["Los Castellets - ZER Terra Alta Nord (Colegio P\u00fablico)", "Municipal (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de La Fatarella (Colegio P\u00fablico)"], "Valdepe\u00f1as de Ja\u00e9n (Ja\u00e9n)": ["Los Colorines (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Juan (Colegio P\u00fablico)", "Santiago Ap\u00f3stol (Colegio P\u00fablico)"], "Cijuela (Granada)": ["Los Duendecillos (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Rogelio Arasil (Colegio P\u00fablico)"], "Lahiguera (Ja\u00e9n)": ["Los Duendecitos (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Santa Clara (Colegio P\u00fablico)"], "Ribatejada (Madrid)": ["LOS DUENDES (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "SAN PEDRO APOSTOL (Colegio P\u00fablico)"], "Pinz\u00f3n (Sevilla)": ["Los Girasoles (Colegio Rural )"], "Gu\u00e1jar Farag\u00fcit (Granada)": ["Los Guajares (Colegio P\u00fablico)"], "Barrio de la Vega (Granada)": ["Los Llanos (Colegio P\u00fablico)"], "Oj\u00e9n (M\u00e1laga)": ["Los Llanos (Colegio P\u00fablico)"], "Los Mochos (C\u00f3rdoba)": ["Los Mochos (Colegio P\u00fablico)"], "Los Molares (Sevilla)": ["Los Molares (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Juan de Ribera (Colegio P\u00fablico)"], "Valdealgorfa (Teruel)": ["LOS MONCHONES (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Canena (Ja\u00e9n)": ["Los Parvulitos (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ntra. Sra. de los Remedios (Colegio P\u00fablico)"], "Castellar de la Frontera (C\u00e1diz)": ["Los Peques (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Tierno Galv\u00e1n (Colegio P\u00fablico)"], "Humilladero (M\u00e1laga)": ["Los Peques (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ntra. Sra. del Rosario (Colegio P\u00fablico)"], "Jamilena (Ja\u00e9n)": ["Los Peques (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Padre Rejas (Colegio P\u00fablico)"], "Pe\u00f1uelas (Granada)": ["Los Pinares (Colegio Rural )", "Pe\u00f1uelas (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Orcera (Ja\u00e9n)": ["Los Pinos (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Santa Mar\u00eda de la Pe\u00f1a (Colegio Rural )"], "B\u00e9lmez de la Moraleda (Ja\u00e9n)": ["Los Pitufos (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Torre del Lucero (Colegio P\u00fablico)"], "Benajarafe (M\u00e1laga)": ["Los Pitufos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Faustino (Colegio P\u00fablico)"], "El Cerro de And\u00e9valo (Huelva)": ["Los Pitufos (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Virgen de And\u00e9valo (Colegio P\u00fablico)"], "Purchil (Granada)": ["Los Pitufos (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Virgen de los Dolores (Colegio P\u00fablico)"], "Cerralba (M\u00e1laga)": ["Los Pitufos II (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Mariana Pineda (Colegio Rural )"], "Zalea (M\u00e1laga)": ["Los Pitufos III (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Batea (Tarragona)": ["Los Ra\u00efmets (Colegio P\u00fablico)", "Mare de D\u00e9u del Portal (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Los Carrollets (Colegio P\u00fablico)"], "Arenas del Rey (Granada)": ["Los R\u00edos (Colegio Rural )"], "Castill\u00e9jar (Granada)": ["Los R\u00edos (Colegio P\u00fablico)", "Padre Guirao (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Purullena (Granada)": ["Los Sue\u00f1os de Disney (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Reina Isabel (Colegio P\u00fablico)"], "Hoyo de Manzanares (Madrid)": ["LOS TAJETES (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "VIRGEN DE LA ENCINA (Colegio P\u00fablico)"], "Collejares (Ja\u00e9n)": ["Los Valles (Colegio P\u00fablico)"], "Topares (Almer\u00eda)": ["Los V\u00e9lez (Colegio Rural )"], "Arties (Lleida)": ["Loseron - ZER Val d&apos;Aran (Colegio P\u00fablico)"], "Cela (Almer\u00eda)": ["L\u00facar (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Chiprana (Zaragoza)": ["LUCIO FABIO SEVERO (Colegio P\u00fablico)"], "Dal\u00edas (Almer\u00eda)": ["Luis Vives (Colegio P\u00fablico)", "Madre Ignacia (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Escacena del Campo (Huelva)": ["Luna Lunera (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Virgen de Luna (Colegio P\u00fablico)"], "Cazorla (Ja\u00e9n)": ["Lunas de Galileo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Isicio (Colegio P\u00fablico)", "Virgen de la Cabeza (Colegio P\u00fablico)"], "Vencill\u00f3n (Huesca)": ["LUPITA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Sorbas (Almer\u00eda)": ["Lusor (Colegio Rural )", "Padre Gonz\u00e1lez Ros (Colegio P\u00fablico)", "San Roquillo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Agramunt (Lleida)": ["Maci\u00e0-Companys (Colegio P\u00fablico)", "Mare de D\u00e9u del Soc\u00f3s (Centro privado)", "Municipal (Colegio P\u00fablico)", "Municipal l&apos;Era d&apos;Agramunt (Colegio P\u00fablico)", "Ribera del Si\u00f3 (Colegio P\u00fablico)"], "La Algaida (C\u00e1diz)": ["Maestra Caridad Ruiz (Colegio P\u00fablico)"], "Oria (Almer\u00eda)": ["Maestra Mar\u00eda Gonz\u00e1lez Reche (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Gregorio (Colegio P\u00fablico)"], "Mosqueruela (Teruel)": ["MAESTRAZGO G\u00daDAR (Colegio Rural )", "SANTA ENGRACIA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Carchelejo (Ja\u00e9n)": ["Maestro Carlos Soler (Colegio P\u00fablico)", "Mirador de M\u00e1gina (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Rosal de la Frontera (Huelva)": ["Maestro Francisco Correa (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Nuestra Se\u00f1ora del Rosario (Colegio P\u00fablico)"], "Pe\u00f1alosa (C\u00f3rdoba)": ["Maestro Francisco G\u00f3mez (Colegio P\u00fablico)"], "Fuente Obejuna (C\u00f3rdoba)": ["Maestro Jos\u00e9 Alcolea (Colegio Rural )", "San Carlos Borromeo (Colegio P\u00fablico)", "Virgen de Gracia I (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Almargen (M\u00e1laga)": ["Maestro Jos\u00e9 Dur\u00e1n (Colegio P\u00fablico)"], "El Arrecife (C\u00f3rdoba)": ["Maestro Jos\u00e9 Luis Lozano (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Profesor Tierno Galv\u00e1n (Colegio P\u00fablico)"], "Gilena (Sevilla)": ["Maestro Juan Corrales (Colegio P\u00fablico)", "Platero y yo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Carde\u00f1a (C\u00f3rdoba)": ["Maestro Juan Hidalgo (Colegio P\u00fablico)"], "Ricla (Zaragoza)": ["MAESTRO MONREAL (Colegio P\u00fablico)", "NERT\u00d3BRIGA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Cuevas de los Medinas (Almer\u00eda)": ["Maestro Rodr\u00edguez Espinosa (Colegio P\u00fablico)"], "Villanueva del Duque (C\u00f3rdoba)": ["Maestro Rogelio Fern\u00e1ndez (Colegio P\u00fablico)", "Villanueva del Duque (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Boss\u00f2st (Lleida)": ["Mairau er Audeth (Colegio P\u00fablico)", "Sant R\u00f2c (Colegio P\u00fablico)"], "Mald\u00e0 (Lleida)": ["Maldanell - ZER Riu Corb (Colegio P\u00fablico)"], "Vilabella (Tarragona)": ["Manuel de Castellv\u00ed i Feliu - ZER Atzavara (Colegio P\u00fablico)"], "Biure (Girona)": ["Manuel de Pedrolo - ZER Les Salines (Colegio P\u00fablico)"], "Batres (Madrid)": ["MANUEL JOSE QUINTANA (Colegio P\u00fablico)"], "Ulldecona (Tarragona)": ["Manuel Sales i Ferr\u00e9 (Colegio P\u00fablico)", "Ram\u00f3n y Cajal (Colegio P\u00fablico)"], "Chucena (Huelva)": ["Manuel Siurot (Colegio P\u00fablico)", "Sol y Luna (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "La Roda de Andaluc\u00eda (Sevilla)": ["Manuel Siurot (Colegio P\u00fablico)", "Panda (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "L'Estartit (Girona)": ["Mar i Cel (Colegio P\u00fablico)", "Portitxol (Colegio P\u00fablico)"], "Prat de Comte (Tarragona)": ["Mare de D\u00e9u de la Fontcalda - ZER Ports-Algars (Colegio P\u00fablico)"], "La Sentiu de Si\u00f3 (Lleida)": ["Mare de D\u00e9u de la Guardiola - ZER El Roman\u00ed (Colegio P\u00fablico)"], "Castellv\u00ed de Rosanes (Barcelona)": ["Mare de D\u00e9u de Montserrat (Colegio P\u00fablico)"], "L'Albag\u00e9s (Lleida)": ["Mare de D\u00e9u de Montserrat - ZER Vall de l&apos;Arany\u00f3 (Colegio P\u00fablico)"], "Bellver de Cerdanya (Lleida)": ["Mare de D\u00e9u de Tall\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Municipal (Colegio P\u00fablico)"], "Vilanova de Mei\u00e0 (Lleida)": ["Mare de D\u00e9u del Puig de Mei\u00e0 - ZER El Roman\u00ed (Colegio P\u00fablico)"], "Masdenverge (Tarragona)": ["Mare de D\u00e9u del Roser (Colegio P\u00fablico)", "Rosa Gisbert - ZER Montsi\u00e0 (Colegio P\u00fablico)"], "Mar\u00eda (Almer\u00eda)": ["Mar\u00eda (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ntra. Sra. de la Cabeza (Colegio P\u00fablico)"], "Carratraca (M\u00e1laga)": ["Mar\u00eda Auxiliadora (Colegio P\u00fablico)"], "Puerto de la Encina (Sevilla)": ["Mar\u00eda Auxiliadora (Colegio P\u00fablico)"], "La Pobla de Claramunt (Barcelona)": ["Maria Bor\u00e9s (Colegio P\u00fablico)", "Sol Solet (Colegio P\u00fablico)"], "Turre (Almer\u00eda)": ["Mar\u00eda Cacho Castrillo (Colegio P\u00fablico)", "Turre (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Gallur (Zaragoza)": ["MAR\u00cdA DOM\u00cdNGUEZ (Centro P\u00fablico de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "La Veiga (Asturias)": ["MAR\u00cdA JOSEFA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Taraguilla (C\u00e1diz)": ["Mar\u00eda Reboloso (Colegio P\u00fablico)", "Peter Pan (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Marib\u00e1\u00f1ez (Sevilla)": ["Marib\u00e1\u00f1ez (Colegio P\u00fablico)"], "Vilanova de Bellpuig (Lleida)": ["Marinada (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Vilanova de Bellpuig (Colegio P\u00fablico)"], "Marinaleda (Sevilla)": ["Marinaleda (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Les Cases d'Alcanar (Tarragona)": ["Marjal - ZER Mediterr\u00e0nia (Colegio P\u00fablico)"], "Marmolejo (Ja\u00e9n)": ["Marmolejo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ntra. Sra. de la Paz (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Jos\u00e9 de la Monta\u00f1a (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Juli\u00e1n (Colegio P\u00fablico)"], "Alquife (Granada)": ["Marquesado (Colegio Rural )"], "Barriada Nova (Barcelona)": ["Marta Mata (Colegio P\u00fablico)", "Sant Jordi (Colegio P\u00fablico)"], "Cazalilla (Ja\u00e9n)": ["Mart\u00edn Peinado (Colegio P\u00fablico)"], "Guadacorte (C\u00e1diz)": ["Mary Poppins (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "La Guardia de Ja\u00e9n (Ja\u00e9n)": ["Mentesa Bastia (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Real Mentesa (Colegio P\u00fablico)"], "Alguaire (Lleida)": ["Merli (Colegio P\u00fablico)", "Municipal d&apos;Alguaire (Colegio P\u00fablico)", "Teresa Bergad\u00e0 (Colegio P\u00fablico)"], "Ibdes (Zaragoza)": ["MESA-PIEDRA-ALTO CAMPILLO (Colegio Rural )"], "Mesas de Asta (C\u00e1diz)": ["Mesas de Asta (Colegio P\u00fablico)", "Santa Mar\u00eda (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Vilanova de la Barca (Lleida)": ["Mestral - ZER Argelaga (Colegio P\u00fablico)", "Ramon Blanch i Verd\u00fa (Colegio P\u00fablico)"], "Freginals (Tarragona)": ["Mestre Josep Roncero i Pallar\u00e8s - ZER Montsi\u00e0 (Colegio P\u00fablico)"], "Roquetes (Tarragona)": ["Mestre Marcel\u00b7l\u00ed Domingo (Colegio P\u00fablico)", "Roquetes (Colegio P\u00fablico)"], "Nuez de Ebro (Zaragoza)": ["MI CASITA EN EL JARD\u00cdN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Mar\u00eda de Huerva (Zaragoza)": ["MI MUNDO (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "PALMAS PALMITAS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "SAN ROQUE (Colegio P\u00fablico)", "VAL DE LA ATALAYA (Colegio P\u00fablico)"], "Lopera (Ja\u00e9n)": ["Miguel de Cervantes (Colegio P\u00fablico)", "Ni\u00f1o Jes\u00fas (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Lucena del Puerto (Huelva)": ["Miguel de Cervantes (Colegio P\u00fablico)", "Virgen de la Luz (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Molv\u00edzar (Granada)": ["Miguel de Cervantes (Colegio P\u00fablico)"], "Montemayor (C\u00f3rdoba)": ["Miguel de Cervantes (Colegio P\u00fablico)", "Montemayor (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Valdilecha (Madrid)": ["MIGUEL DE CERVANTES (Colegio P\u00fablico)", "VALDILECHA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Villanueva del Rey (C\u00f3rdoba)": ["Miguel de Cervantes (Colegio P\u00fablico)", "Villanueva del Rey (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Zahara de los Atunes (C\u00e1diz)": ["Miguel de Cervantes (Colegio P\u00fablico)"], "La Nava (Huelva)": ["Miguel Lobo (Colegio P\u00fablico)"], "Paradas (Sevilla)": ["Miguel Rueda (Colegio P\u00fablico)", "Paradas (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Seneg\u00fc\u00e9 (Huesca)": ["MIGUEL SERVET (Colegio P\u00fablico)"], "Ser\u00f3n (Almer\u00eda)": ["Miguel Zubeldia (Colegio P\u00fablico)", "Ser\u00f3n (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Villa del R\u00edo (C\u00f3rdoba)": ["Mimos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pequilandia (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Poeta Molleja (Colegio P\u00fablico)"], "Fuente del Rey (Sevilla)": ["Mimos 3 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Miraelr\u00edo (Ja\u00e9n)": ["Miraelr\u00edo (Colegio P\u00fablico)"], "Campillo de Arenas (Ja\u00e9n)": ["Mis Primeros Pasos (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Virgen de la Cabeza (Colegio P\u00fablico)"], "Moclinejo (M\u00e1laga)": ["Moclinejo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Salvador Rueda (Colegio Rural )"], "Canillas de Albaida (M\u00e1laga)": ["Modesta Mart\u00edn Guerrero (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Monda (M\u00e1laga)": ["Monda (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Remedios Rojo (Colegio P\u00fablico)"], "Mond\u00fajar (Granada)": ["Mond\u00fajar (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Erla (Zaragoza)": ["MONLORA (Colegio Rural )"], "Montagut (Girona)": ["Mont C\u00f3s - ZER El Llierca (Colegio P\u00fablico)"], "Darnius (Girona)": ["Mont-roig - ZER Requesens (Colegio P\u00fablico)"], "Casc Urb\u00e0-Santa Susanna (Barcelona)": ["Montagut (Colegio P\u00fablico)", "Montagut (Colegio P\u00fablico)", "Municipal de Santa Susanna (Colegio P\u00fablico)", "Santa Susanna (Colegio P\u00fablico)"], "Preixana (Lleida)": ["Montalb\u00e0 - ZER Riu Corb (Colegio P\u00fablico)", "Patim Patam (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Mar\u00e7al (Barcelona)": ["Montanyans (Colegio P\u00fablico)"], "Monte Alto (C\u00f3rdoba)": ["Monte Alto (Colegio P\u00fablico)"], "Hu\u00e9neja (Granada)": ["Monte Chullo (Colegio Rural )"], "La Palma (Granada)": ["Monte Hacho (Colegio Rural )"], "Arroyo Meaques (Madrid)": ["MONTE TABOR (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Chimillas (Huesca)": ["MONTEARAG\u00d3N (Colegio Rural )", "VIRGEN DEL ROSARIO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Montejo de la Sierra (Madrid)": ["MONTEJO DE LA SIERRA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Alhend\u00edn (Granada)": ["Montevive (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas (Colegio P\u00fablico)", "Snoopy III (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "La Batll\u00f2ria (Barcelona)": ["Montnegre (Colegio P\u00fablico)"], "Argelaguer (Girona)": ["Montpalau - ZER El Llierca (Colegio P\u00fablico)"], "La Bisbal de Falset (Tarragona)": ["Montsant - ZER Montsant (Colegio P\u00fablico)"], "Ulldemolins (Tarragona)": ["Montsant - ZER Montsant-Serra de Prades (Colegio P\u00fablico)"], "Llad\u00f3 (Girona)": ["Montserrat Vayreda i Trullol (Colegio P\u00fablico)", "Patuleia (Colegio P\u00fablico)"], "Moraleda de Zafayona (Granada)": ["Moraleda (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Ruiz Carvajal (Colegio Rural )"], "Folgueroles (Barcelona)": ["Moss\u00e8n Cinto (Colegio P\u00fablico)", "Patufet (Colegio P\u00fablico)"], "Cistella (Girona)": ["Moss\u00e8n Josep Maria Albert - ZER Empord\u00e0 (Colegio P\u00fablico)"], "Els Omells de na Gaia (Lleida)": ["Moss\u00e8n Ramon Muntanyola - ZER Riu Corb (Colegio P\u00fablico)"], "Asc\u00f3 (Tarragona)": ["Municipal (Colegio P\u00fablico)", "Sant Miquel (Colegio P\u00fablico)", "Vailets (Colegio P\u00fablico)"], "El Pla de Santa Maria (Tarragona)": ["Municipal (Colegio P\u00fablico)", "Quatrevents (Colegio P\u00fablico)", "Sant Ramon (Colegio P\u00fablico)"], "Pratdip (Tarragona)": ["Municipal (Colegio P\u00fablico)", "Santa Marina (Colegio P\u00fablico)"], "Vinaixa (Lleida)": ["Municipal (Colegio P\u00fablico)", "Sant Bonifaci - ZER Riu Set (Colegio P\u00fablico)"], "Carme (Barcelona)": ["Municipal de Carme (Colegio P\u00fablico)", "Serra de Coll-Bas (Colegio P\u00fablico)"], "La R\u00e0pita (Barcelona)": ["Municipal de la R\u00e0pita (Colegio P\u00fablico)", "Sant Dom\u00e8nec (Colegio P\u00fablico)"], "Santa Cristina d'Aro (Girona)": ["Municipal de Santa Cristina d&apos;Aro (Colegio P\u00fablico)", "Municipal El Guirigall (Colegio P\u00fablico)", "Pedralta (Colegio P\u00fablico)"], "Santa Maria d'Ol\u00f3 (Barcelona)": ["Municipal de Santa Maria d&apos;Ol\u00f3 (Colegio P\u00fablico)", "Sesmon d&apos;Ol\u00f3 (Colegio P\u00fablico)"], "Cabrera de Mar (Barcelona)": ["Municipal El Castellet (Colegio P\u00fablico)", "Municipal Marinada (Colegio P\u00fablico)", "Pla de l&apos;Avell\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "Pla de l&apos;Avell\u00e0 (Colegio P\u00fablico)", "Sant Feliu (Centro privado)"], "Villanueva del R\u00edo y Minas (Sevilla)": ["Muniguense (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Virgilio Fern\u00e1ndez P\u00e9rez (Colegio P\u00fablico)"], "Murtas (Granada)": ["Murtas-Tur\u00f3n (Colegio P\u00fablico)"], "Deifontes (Granada)": ["Nacimiento (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Isidoro (Colegio P\u00fablico)"], "Navacerrada (Madrid)": ["NAVACERRADA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "PRINCIPE DE ASTURIAS (Colegio P\u00fablico)"], "Navalafuente (Madrid)": ["NAVALAFUENTE (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Navalagamella (Madrid)": ["NAVALAGAMELLA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "SAN MIGUEL (Colegio P\u00fablico)"], "Navas de Tolosa (Ja\u00e9n)": ["Navas de Tolosa (Colegio P\u00fablico)"], "Valle de Abdalaj\u00eds (M\u00e1laga)": ["Nescania (Colegio P\u00fablico)", "Valle de Abdalaj\u00eds (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Villaralto (C\u00f3rdoba)": ["Nicol\u00e1s del Valle (Colegio P\u00fablico)"], "Carri\u00f3n de los C\u00e9spedes (Sevilla)": ["Niko (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Pap\u00e1 Pitufo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "P\u00edo XII (Colegio P\u00fablico)"], "Riogordo (M\u00e1laga)": ["Ntra. Sra. de Gracia (Colegio P\u00fablico)", "Riogordo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Palmones (C\u00e1diz)": ["Ntra. Sra. de Guadalupe (Colegio P\u00fablico)"], "Hornos (Ja\u00e9n)": ["Ntra. Sra. de la Asunci\u00f3n (Colegio P\u00fablico)"], "El Garrobo (Sevilla)": ["Ntra. Sra. de la Estrella (Colegio P\u00fablico)"], "Chillu\u00e9var (Ja\u00e9n)": ["Ntra. Sra. de la Paz (Colegio P\u00fablico)"], "Trev\u00e9lez (Granada)": ["Ntra. Sra. de las Nieves (Colegio P\u00fablico)"], "Guadalema de los Quintero (Sevilla)": ["Ntra. Sra. de las Veredas (Colegio P\u00fablico)"], "Torrecampo (C\u00f3rdoba)": ["Ntra. Sra. de las Veredas (Colegio P\u00fablico)", "Torrecampo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Larva (Ja\u00e9n)": ["Ntra. Sra. de los Dolores (Colegio P\u00fablico)"], "Pozo Alc\u00f3n (Ja\u00e9n)": ["Ntra. Sra. de los Dolores (Colegio P\u00fablico)", "Superpeques (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Ibros (Ja\u00e9n)": ["Ntra. Sra. de los Remedios (Colegio P\u00fablico)"], "Santo Tom\u00e9 (Ja\u00e9n)": ["Ntra. Sra. de los Remedios (Colegio P\u00fablico)", "Pequelandia (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Zuheros (C\u00f3rdoba)": ["Ntra. Sra. de los Remedios (Colegio P\u00fablico)"], "Darro (Granada)": ["Ntra. Sra. del Amparo (Colegio P\u00fablico)"], "Esquivel (Sevilla)": ["Ntra. Sra. del Carmen (Colegio P\u00fablico)"], "Perales de Taju\u00f1a (Madrid)": ["NTRA. SRA. DEL CASTILLO (Colegio P\u00fablico)", "PERALES DE TAJU\u00d1A (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Vilches (Ja\u00e9n)": ["Ntra. Sra. del Castillo (Colegio P\u00fablico)"], "Fay\u00f3n (Zaragoza)": ["NTRA. SRA. DEL PILAR (Colegio P\u00fablico)"], "Monreal del Campo (Teruel)": ["NTRA. SRA. DEL PILAR (Colegio P\u00fablico)", "RICARDA GONZALO DE LIRIA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Benaoj\u00e1n (M\u00e1laga)": ["Ntra. Sra. del Rosario (Colegio P\u00fablico)"], "Calicasas (Granada)": ["Ntra. Sra. del Rosario (Colegio P\u00fablico)"], "Campo C\u00e1mara (Granada)": ["Ntra. Sra. del Rosario (Colegio P\u00fablico)"], "Castril (Granada)": ["Ntra. Sra. del Rosario (Colegio P\u00fablico)"], "Chimeneas (Granada)": ["Ntra. Sra. del Rosario (Colegio P\u00fablico)"], "Dehesas Viejas (Granada)": ["Ntra. Sra. del Rosario (Colegio P\u00fablico)"], "Domingo Perez (Granada)": ["Ntra. Sra. del Rosario (Colegio P\u00fablico)"], "Fuente-T\u00f3jar (C\u00f3rdoba)": ["Ntra. Sra. del Rosario (Colegio P\u00fablico)"], "Guazamara (Almer\u00eda)": ["Ntra. Sra. del Rosario (Colegio P\u00fablico)"], "Luque (C\u00f3rdoba)": ["Ntra. Sra. del Rosario (Colegio P\u00fablico)", "Pinocho (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Teba (M\u00e1laga)": ["Ntra. Sra. del Rosario (Colegio P\u00fablico)", "Sagrada Familia (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Villanueva de San Juan (Sevilla)": ["Ntra. Sra. del Rosario (Colegio P\u00fablico)", "Rayuela (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Los Cabos (Asturias)": ["NTRA.SRA.DEL CARMEN (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Jabalquinto (Ja\u00e9n)": ["Ntro. Padre Jes\u00fas (Colegio P\u00fablico)"], "C\u00e1diar (Granada)": ["Nube de Colores (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "R\u00edo Chico (Colegio P\u00fablico)"], "Ca\u00f1ete la Real (M\u00e1laga)": ["Nuestra Se\u00f1ora de Ca\u00f1os Santos (Colegio P\u00fablico)"], "Benamej\u00ed (C\u00f3rdoba)": ["Nuestra Se\u00f1ora de Gracia (Colegio P\u00fablico)", "Nuestra Se\u00f1ora de Gracia (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Uleila del Campo (Almer\u00eda)": ["Nuestra Se\u00f1ora de Monteagud (Colegio P\u00fablico)", "Uleila del Campo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Lora de Estepa (Sevilla)": ["Nuestra Se\u00f1ora del Rosario (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Santa Victoria (Colegio P\u00fablico)"], "Villanueva del R\u00edo (Sevilla)": ["Nuestra Se\u00f1ora del Rosario (Colegio P\u00fablico)"], "Valenzuela (C\u00f3rdoba)": ["Nuestro Padre Jes\u00fas (Colegio P\u00fablico)"], "Ba\u00f1os de la Encina (Ja\u00e9n)": ["Nuestro Padre Jes\u00fas del Llano (Colegio P\u00fablico)"], "Las Cuatro Higueras (Almer\u00eda)": ["Nueva Andaluc\u00eda (Colegio P\u00fablico)"], "Nueva Jarilla (C\u00e1diz)": ["Nueva Jarilla (Colegio P\u00fablico)"], "Planoles (Girona)": ["N\u00faria Morer i Pi - ZER Comte Arnau (Colegio P\u00fablico)"], "Ohanes (Almer\u00eda)": ["Obispo Diego Ventaja (Colegio P\u00fablico)"], "Castellote (Teruel)": ["OLEA (Colegio Rural )"], "El Masroig (Tarragona)": ["Onze de Setembre - ZER Baix Priorat (Colegio P\u00fablico)"], "Muel (Zaragoza)": ["ORBA (Colegio Rural )", "PASICOS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "\u00d3rgiva (Granada)": ["\u00d3rgiva (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Jos\u00e9 de Calasanz (Colegio P\u00fablico)"], "Peralada (Girona)": ["Orlina (Colegio P\u00fablico)", "Ramon Muntaner (Colegio P\u00fablico)"], "Casarabonela (M\u00e1laga)": ["Osito Panda (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Seraf\u00edn Est\u00e9banez Calder\u00f3n (Colegio P\u00fablico)"], "Tahal (Almer\u00eda)": ["Otero Novas (Colegio P\u00fablico)"], "Villa de Otura (Granada)": ["Oturitos (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Virgen de la Paz (Colegio P\u00fablico)"], "Aliaga (Teruel)": ["PABLO ANTONIO CRESPO (Colegio Rural )"], "Alhama de Arag\u00f3n (Zaragoza)": ["PABLO LUNA (Colegio P\u00fablico)", "ZAGALINES (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Estella del Marqu\u00e9s (C\u00e1diz)": ["Pablo Picasso (Colegio P\u00fablico)"], "La Bobadilla (Ja\u00e9n)": ["Pablo Picasso (Colegio P\u00fablico)"], "Venta de los Santos (Ja\u00e9n)": ["Padre Poveda (Colegio P\u00fablico)"], "Montellano (Sevilla)": ["Padre Villoslada (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Luis (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Santa Teresa (Colegio P\u00fablico)", "Segundo Centenario (Colegio P\u00fablico)"], "Palenciana (C\u00f3rdoba)": ["Palenciana (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Jos\u00e9 (Colegio P\u00fablico)"], "Ginestar (Tarragona)": ["P\u00e0mies - ZER La Font de l&apos;Aiguad\u00ed (Colegio P\u00fablico)"], "Esc\u00f3znar (Granada)": ["Parapanda (Colegio Rural )"], "Nuevo Portil (Huelva)": ["Patitos II (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Vilallonga del Camp (Tarragona)": ["Patufet (Colegio P\u00fablico)", "Pere Virgili (Colegio P\u00fablico)"], "Pau (Girona)": ["Pau (Colegio P\u00fablico)"], "Estaci\u00f3n F\u00e9rrea (C\u00e1diz)": ["Payasines (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Bernardo (Colegio P\u00fablico)"], "Daroca (Zaragoza)": ["PEDRO S\u00c1NCHEZ CIRUELO (Colegio P\u00fablico)", "PINOCHO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Albaida del Aljarafe (Sevilla)": ["Pequealbaida (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Sebasti\u00e1n (Colegio P\u00fablico)", "Santa Teresa (Colegio P\u00fablico)"], "Sabiote (Ja\u00e9n)": ["Pequelunis (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Gin\u00e9s de la Jara (Colegio P\u00fablico)"], "Villastar (Teruel)": ["PEQUE\u00d1ALBA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Martinet (Lleida)": ["Pere Sarret - ZER Barid\u00e0-Batllia (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Feliu de Pallerols (Girona)": ["Petits Pescallunes (Colegio P\u00fablico)", "Rocalba (Colegio P\u00fablico)"], "Picamoixons (Tarragona)": ["Picabruna (Colegio P\u00fablico)", "Rocabruna - ZER El Francol\u00ed (Colegio P\u00fablico)"], "Vilagrassa (Lleida)": ["Picarol (Colegio P\u00fablico)", "Ramon Perell\u00f3 - ZER Guicivervi (Colegio P\u00fablico)"], "La Gornal (Barcelona)": ["Picarols (Colegio P\u00fablico)"], "Monturque (C\u00f3rdoba)": ["Piedra del Cid (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Torre del Castillo (Colegio P\u00fablico)"], "Les Fonts (Barcelona)": ["Pilar\u00edn Bay\u00e9s (Colegio P\u00fablico)"], "Villanueva de G\u00e1llego (Zaragoza)": ["PINTOR PRADILLA (Colegio P\u00fablico)", "ZAGALICOS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Torrenueva (Granada)": ["P\u00edo XII (Colegio P\u00fablico)", "Sacratif (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Sant Pere de Vilamajor (Barcelona)": ["Pit Roig (Colegio P\u00fablico)", "Torre Roja (Colegio P\u00fablico)", "Vilamagore (Colegio P\u00fablico)", "Vilamajor (Colegio P\u00fablico)"], "El Molar (Tarragona)": ["Pius XII - ZER L&apos;Agl\u00e0 (Colegio P\u00fablico)"], "Puebla de Guzm\u00e1n (Huelva)": ["Platero (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Sebasti\u00e1n Garc\u00eda V\u00e1zquez (Colegio P\u00fablico)"], "Cala\u00f1as (Huelva)": ["Platero y yo (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Jos\u00e9 de Calasanz (Colegio P\u00fablico)"], "Castelldans (Lleida)": ["Plou i Fa Sol (Colegio P\u00fablico)", "Timorell - ZER Vall de l&apos;Arany\u00f3 (Colegio P\u00fablico)"], "El Guijo (C\u00e1diz)": ["Poeta Julio Mariscal (Colegio Rural )"], "El Solanillo (Almer\u00eda)": ["Poniente (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Salvador (Tarragona)": ["Pont del Diable (Colegio P\u00fablico)", "Sant Salvador (Colegio P\u00fablico)"], "Campred\u00f3 (Tarragona)": ["Port rod\u00f3 - ZER Mestral (Colegio P\u00fablico)"], "Lles de Cerdanya (Lleida)": ["Portella Blanca - ZER Barid\u00e0-Batllia (Colegio P\u00fablico)"], "Pozuelo del Rey (Madrid)": ["POZUELO DEL REY (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Calamocha (Teruel)": ["PRIMEROS PASOS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "RICARDO MALL\u00c9N (Colegio P\u00fablico)"], "Villaluenga del Rosario (C\u00e1diz)": ["Profesor G\u00e1lvez (Colegio P\u00fablico)"], "El Saltador (Almer\u00eda)": ["Profesor Tierno Galv\u00e1n (Colegio P\u00fablico)"], "Venturada (Madrid)": ["PUERTA DE LA SIERRA (Colegio P\u00fablico)", "VENTURADA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Arquillos (Ja\u00e9n)": ["Puerta del Condado (Colegio Rural )", "San Ant\u00f3n (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Colera (Girona)": ["Puig d&apos;Esquers - ZER Cap de Creus (Colegio P\u00fablico)"], "Ull\u00e0 (Girona)": ["Puig Rod\u00f3 - ZER Montgr\u00ed (Colegio P\u00fablico)"], "Viladamat (Girona)": ["Puig Segalar - ZER Tramuntana (Colegio P\u00fablico)"], "Duesaig\u00fces (Tarragona)": ["Puigmar\u00ed - ZER Baix Camp Sud (Colegio P\u00fablico)"], "Venta del Charco (C\u00f3rdoba)": ["Quercus (Colegio P\u00fablico)"], "Pals (Girona)": ["Quermany (Colegio P\u00fablico)", "Quermany (Colegio P\u00fablico)"], "Vilabertran (Girona)": ["Quitxalla (Colegio P\u00fablico)", "Torre d&apos;en Reig (Colegio P\u00fablico)"], "Arroyo de Coche (M\u00e1laga)": ["Rafael Alberti (Colegio P\u00fablico)"], "Villanueva de Tapia (M\u00e1laga)": ["Rafael Alberti (Colegio P\u00fablico)", "Villanueva de Tapia (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Fonelas (Granada)": ["Rafael Vidal (Colegio P\u00fablico)"], "Penelles (Lleida)": ["Ramon Gombal - ZER Espernallac (Colegio P\u00fablico)"], "Chalamera (Huesca)": ["RAM\u00d3N J. SENDER (Colegio P\u00fablico)"], "La Ventilla (C\u00f3rdoba)": ["Ram\u00f3n Medina (Colegio P\u00fablico)"], "Beg\u00edjar (Ja\u00e9n)": ["Ram\u00f3n Mendoza (Colegio P\u00fablico)"], "Puebla de Don Fadrique (Granada)": ["Ram\u00f3n y Cajal (Colegio Rural )"], "Raval de Cristo (Tarragona)": ["Raval de Cristo - ZER Mont Caro (Colegio P\u00fablico)"], "Niebla (Huelva)": ["Rayuela (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Walabonso (Colegio P\u00fablico)"], "Redue\u00f1a (Madrid)": ["REDUE\u00d1A (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Puigmoreno (Teruel)": ["REGALLO (Colegio Rural )"], "Arjona (Ja\u00e9n)": ["Regente Mar\u00eda Cristina (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "San Bonoso y San Maximiano (Colegio P\u00fablico)"], "Cercedilla (Madrid)": ["REGINA ASSUMPTA (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "RINCON FLORIDO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "VIA ROMANA (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Pere Sacarrera i Urbanitzaci\u00f3 Font del Bosc (Barcelona)": ["Renaixen\u00e7a (Colegio P\u00fablico)", "Tamgram (Colegio P\u00fablico)"], "Qu\u00e9ntar (Granada)": ["Ribera de Aguas Blancas (Colegio Rural )"], "Montell\u00e0 (Lleida)": ["Ridolaina (Colegio P\u00fablico)"], "Santa Cilia (Huesca)": ["R\u00cdO ARAG\u00d3N (Colegio Rural )"], "Ani\u00f1\u00f3n (Zaragoza)": ["R\u00cdO RIBOTA (Colegio Rural )"], "Ambite (Madrid)": ["RIO TAJU\u00d1A (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Miravet (Tarragona)": ["Roc Llop i Convalia - ZER Benissanet-Miravet (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Miquel de Campmajor (Girona)": ["Roqueta - ZER Les Goges (Colegio P\u00fablico)"], "Porrera (Tarragona)": ["Rossend Giol - ZER Baix Priorat (Colegio P\u00fablico)"], "Salard\u00fa (Lleida)": ["Ruda - ZER Val d&apos;Aran (Colegio P\u00fablico)"], "Els Arcs (Lleida)": ["Ruf\u00ed Bedoya - ZER Plaurc\u00e9n (Colegio P\u00fablico)"], "Carchuna (Granada)": ["Sacratif (Colegio P\u00fablico)"], "Beceite (Teruel)": ["SAGALETS (AULA DE BECEITE) (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Fuentespalda (Teruel)": ["SAGALETS (AULA DE FUENTESPALDA/FONTDESPATLA) (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "La Portellada (Teruel)": ["SAGALETS (AULA DE LA PORTELLADA) (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Mazale\u00f3n (Teruel)": ["SAGALETS (AULA DE MAZALE\u00d3N) (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Monroyo (Teruel)": ["SAGALETS (AULA DE MONROYO) (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Valdeltormo (Teruel)": ["SAGALETS (AULA DE VALDELTORMO) (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Valjunquera (Teruel)": ["SAGALETS (AULA DE VALJUNQUERA) (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Caldes d'Estrac (Barcelona)": ["Sagrada Familia (Colegio P\u00fablico)", "Sagrada Fam\u00edlia (Colegio P\u00fablico)"], "Puente Mayorga (C\u00e1diz)": ["Sagrado Coraz\u00f3n (Colegio P\u00fablico)", "Villa Carmela (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "La Muela (C\u00e1diz)": ["Salado-Bre\u00f1a (Colegio Rural )"], "Venta Nueva (Granada)": ["Saltarines Venta Nueva (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Taxara (Colegio Rural )"], "El Burgo (M\u00e1laga)": ["San Agust\u00edn (Colegio P\u00fablico)"], "San Agust\u00edn (Almer\u00eda)": ["San Agust\u00edn (Colegio P\u00fablico)", "San Agust\u00edn (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Villanueva de Huerva (Zaragoza)": ["SAN BLAS (Colegio P\u00fablico)"], "San Nicol\u00e1s del Puerto (Sevilla)": ["San Diego (Colegio P\u00fablico)"], "Navas del Selpillar (C\u00f3rdoba)": ["San Francisco (Colegio P\u00fablico)"], "Villardompardo (Ja\u00e9n)": ["San Francisco de As\u00eds (Colegio P\u00fablico)"], "Aldeahermosa (Ja\u00e9n)": ["San Gabriel (Colegio P\u00fablico)"], "Lupi\u00f1\u00e9n (Huesca)": ["SAN GIN\u00c9S (Colegio P\u00fablico)"], "Onti\u00f1ena (Huesca)": ["SAN GREGORIO (Colegio P\u00fablico)"], "Comares (M\u00e1laga)": ["San Hilario de Poitiers (Colegio Rural )"], "San Ignacio del Viar (Sevilla)": ["San Ignacio del Viar (Colegio P\u00fablico)"], "El Priorato (Sevilla)": ["San Isidro (Colegio P\u00fablico)", "San Isidro (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "El Viar (Sevilla)": ["San Isidro (Colegio P\u00fablico)"], "Cuevas del Campo (Granada)": ["San Isidro Labrador (Colegio P\u00fablico)", "San Isidro Labrador (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Villar (C\u00f3rdoba)": ["San Isidro Labrador (Colegio P\u00fablico)"], "Fuentes de Cesna (Granada)": ["San Jer\u00f3nimo (Colegio P\u00fablico)"], "Herrera de los Navarros (Zaragoza)": ["SAN JORGE (Colegio P\u00fablico)", "ZAGALICOS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Archidona (M\u00e1laga)": ["San Jos\u00e9 (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "San Sebasti\u00e1n (Colegio P\u00fablico)", "Virgen de Gracia (Colegio P\u00fablico)"], "Estaci\u00f3n de Espeluy (Ja\u00e9n)": ["San Jos\u00e9 (Colegio P\u00fablico)"], "Orce (Granada)": ["San Jos\u00e9 (Colegio P\u00fablico)"], "Torreblascopedro (Ja\u00e9n)": ["San Jos\u00e9 Artesano (Colegio P\u00fablico)"], "Zagra (Granada)": ["San Jos\u00e9 de Calasanz (Colegio P\u00fablico)", "Zagra (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Cuevas del Becerro (M\u00e1laga)": ["San Jos\u00e9 Obrero (Colegio P\u00fablico)"], "Cuevas Bajas (M\u00e1laga)": ["San Juan Bautista (Colegio P\u00fablico)", "Sergio Molero Navarro (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "El Repilado (Huelva)": ["San Juan Bautista (Colegio P\u00fablico)"], "Pe\u00f1olite (Ja\u00e9n)": ["San Juan Bautista (Colegio P\u00fablico)"], "Zaid\u00edn (Huesca)": ["SAN JUAN BAUTISTA (Colegio P\u00fablico)"], "Garc\u00edez (Ja\u00e9n)": ["San Marcos (Colegio P\u00fablico)"], "Sufl\u00ed (Almer\u00eda)": ["San Marcos (Colegio Rural )"], "Aldeaquemada (Ja\u00e9n)": ["San Miguel (Colegio P\u00fablico)"], "El Convoy (Almer\u00eda)": ["San Miguel (Colegio Rural )"], "Mora de Rubielos (Teruel)": ["SAN MIGUEL (Colegio P\u00fablico)"], "Noguerones (Ja\u00e9n)": ["San Miguel (Colegio P\u00fablico)"], "Santa Eufemia (C\u00f3rdoba)": ["San Pedro y Santa Teresa (Colegio P\u00fablico)"], "Cala (Huelva)": ["San Roque (Colegio P\u00fablico)", "Teodosio Riscos Ort\u00edn (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Felix (Almer\u00eda)": ["San Roque (Colegio P\u00fablico)"], "Tolox (M\u00e1laga)": ["San Roque (Colegio P\u00fablico)"], "Benal\u00faa de las Villas (Granada)": ["San Sebasti\u00e1n (Colegio P\u00fablico)"], "Higuera de Calatrava (Ja\u00e9n)": ["San Sebasti\u00e1n (Colegio P\u00fablico)"], "Lubr\u00edn (Almer\u00eda)": ["San Sebasti\u00e1n (Colegio P\u00fablico)", "San Sebasti\u00e1n (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "San Sebasti\u00e1n de los Ballesteros (C\u00f3rdoba)": ["San Sebasti\u00e1n de los Ballesteros (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Santo Tom\u00e1s de Aquino (Colegio P\u00fablico)"], "Mog\u00f3n (Ja\u00e9n)": ["San Vicente M\u00e1rtir (Colegio P\u00fablico)"], "Zalamea la Real (Huelva)": ["San Vicente M\u00e1rtir (Colegio P\u00fablico)", "Zalarines (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Ug\u00edjar (Granada)": ["S\u00e1nchez Velayos (Colegio Rural )", "Virgen del Martirio (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Borrass\u00e0 (Girona)": ["Sant Andreu de Borrass\u00e0 (Colegio P\u00fablico)"], "Els Reguers (Tarragona)": ["Sant Antoni Abat - ZER Mont Caro (Colegio P\u00fablico)"], "Bellmunt d'Urgell (Lleida)": ["Sant Bartomeu - ZER Espernallac (Colegio P\u00fablico)"], "Algerri (Lleida)": ["Sant Blai - ZER Serra Llarga (Colegio P\u00fablico)"], "Bot (Tarragona)": ["Sant Blai - ZER Terra Alta-Centre (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Climent de Llobregat (Barcelona)": ["Sant Climent (Colegio P\u00fablico)", "Sant Climent (Colegio P\u00fablico)"], "Coll de Narg\u00f3 (Lleida)": ["Sant Climent - ZER Narieda (Colegio P\u00fablico)"], "Al\u00e0s (Lleida)": ["Sant Esteve - ZER Urgellet (Colegio P\u00fablico)"], "Els Guiamets (Tarragona)": ["Sant Feliu - ZER Les Vinyes (Colegio P\u00fablico)"], "Montoliu de Lleida (Lleida)": ["Sant Isidre - ZER La Coma (Colegio P\u00fablico)"], "Cap\u00e7anes (Tarragona)": ["Sant Isidre - ZER Les Vinyes (Colegio P\u00fablico)"], "Bonmat\u00ed (Girona)": ["Sant Jordi (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Jordi Desvalls (Girona)": ["Sant Jordi (Colegio P\u00fablico)"], "Aldover (Tarragona)": ["Sant Jordi - ZER Riu i Serra (Colegio P\u00fablico)"], "Bassacs (Barcelona)": ["Sant Marc (Colegio P\u00fablico)"], "Gessa (Lleida)": ["Sant Mart\u00ed - ZER Val d&apos;Aran (Colegio P\u00fablico)"], "Pla de Manlleu (Tarragona)": ["Sant Miquel (Colegio P\u00fablico)"], "Peramola (Lleida)": ["Sant Miquel - ZER Narieda (Colegio P\u00fablico)"], "Anglesola (Lleida)": ["Sant Pau (Colegio P\u00fablico)", "Santa Creu (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Pere i Sant Pau (Tarragona)": ["Sant Pere i Sant Pau (Colegio P\u00fablico)"], "Rocafort de Queralt (Tarragona)": ["Sant Roc - ZER Conca de Barber\u00e0 (Colegio P\u00fablico)"], "Castellfollit de Riubreg\u00f3s (Barcelona)": ["Sant Roc - ZER Vent d&apos;Avall (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Jordi (Barcelona)": ["Sant Salvador (Colegio P\u00fablico)"], "Sant Climent Sescebes (Girona)": ["Sant Sebasti\u00e0 - ZER Requesens (Colegio P\u00fablico)"], "Ivars de Noguera (Lleida)": ["Sant Sebasti\u00e0 - ZER Serra Llarga (Colegio P\u00fablico)"], "Prats (Lleida)": ["Sant Serni - ZER Barid\u00e0-Batllia (Colegio P\u00fablico)"], "Santa Agn\u00e8s de Malanyanes (Barcelona)": ["Santa Agn\u00e8s de Malanyanes (Colegio P\u00fablico)"], "La Alquer\u00eda (M\u00e1laga)": ["Santa Ana (Colegio P\u00fablico)", "Torrijos (Colegio P\u00fablico)"], "Mainar (Zaragoza)": ["SANTA ANA (Colegio P\u00fablico)"], "Santa Anna-Ti\u00f3 (Barcelona)": ["Santa Anna-Ti\u00f3 (Colegio P\u00fablico)"], "Minas de Riotinto (Huelva)": ["Santa B\u00e1rbara (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Virgen del Rosario (Colegio P\u00fablico)"], "Vidr\u00e0 (Girona)": ["Santa B\u00e0rbara - ZER Els Castells (Colegio P\u00fablico)"], "Fuente la Lancha (C\u00f3rdoba)": ["Santa Catalina (Colegio P\u00fablico)"], "Bolvir (Girona)": ["Santa Cec\u00edlia - ZER Cerdanya (Colegio P\u00fablico)"], "Boadella (Girona)": ["Santa Cec\u00edlia - ZER Les Salines (Colegio P\u00fablico)"], "Canj\u00e1yar (Almer\u00eda)": ["Santa Cruz (Colegio P\u00fablico)"], "Pe\u00f1aflor (Sevilla)": ["Santa Cruz (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Vega del Guadalquivir (Colegio P\u00fablico)"], "Mediny\u00e0 (Girona)": ["Santa Fe (Colegio P\u00fablico)"], "Frailes (Ja\u00e9n)": ["Santa Luc\u00eda (Colegio P\u00fablico)"], "G\u00f3sol (Lleida)": ["Santa Margarida - ZER Alt Bergued\u00e0 (Colegio P\u00fablico)"], "Osso de Cinca (Huesca)": ["SANTA MARGARITA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Castell\u00f3 de Farfanya (Lleida)": ["Santa Maria - ZER Serra Llarga (Colegio P\u00fablico)"], "Chiclana de Segura (Ja\u00e9n)": ["Santa Mar\u00eda de Nazaret (Colegio P\u00fablico)"], "Santa Marina (Asturias)": ["SANTA MARINA-CANDANO (Colegio P\u00fablico)"], "Villanueva de la Reina (Ja\u00e9n)": ["Santa Potenciana (Colegio P\u00fablico)", "Villanueva de la Reina (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Campamento (C\u00e1diz)": ["Santa Rita (Colegio P\u00fablico)"], "Igualeja (M\u00e1laga)": ["Santa Rosa de Lima (Colegio P\u00fablico)"], "El Colmenar (M\u00e1laga)": ["Santiago Ap\u00f3stol (Colegio P\u00fablico)"], "Santiago de Calatrava (Ja\u00e9n)": ["Santiago Ap\u00f3stol (Colegio P\u00fablico)"], "Sierra de Yeguas (M\u00e1laga)": ["Sant\u00edsima Trinidad (Colegio P\u00fablico)", "Sierra de Yeguas (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Villal\u00f3n (C\u00f3rdoba)": ["S\u00e9neca (Colegio P\u00fablico)"], "Jerez del Marquesado (Granada)": ["Sened (Colegio Rural )"], "Urrea de Ga\u00e9n (Teruel)": ["SE\u00d1ORA PABLA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Vilada (Barcelona)": ["Serra de Picamill - ZER Bergued\u00e0 Centre (Colegio P\u00fablico)"], "Prades (Tarragona)": ["Serra de Prades - ZER Montsant-Serra de Prades (Colegio P\u00fablico)"], "La Vilella Baixa (Tarragona)": ["Serra Major - ZER L&apos;Agl\u00e0 (Colegio P\u00fablico)"], "Serracines (Madrid)": ["SERRACINES (Colegio P\u00fablico)"], "Atajate (M\u00e1laga)": ["Serran\u00eda (Colegio Rural )"], "Vallcebre (Barcelona)": ["Serrat Voltor - ZER Alt Bergued\u00e0 (Colegio P\u00fablico)"], "Setenil (C\u00e1diz)": ["Setenil de las Bodegas (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Virgen del Carmen (Colegio P\u00fablico)"], "Els Muntells (Tarragona)": ["Setze de Febrer - ZER Mediterr\u00e0nia (Colegio P\u00fablico)"], "Villaricos (Almer\u00eda)": ["Sierra Almagrera (Colegio Rural )"], "Beas de Guadix (Granada)": ["Sierra Blanca (Colegio Rural )"], "Tramacastilla (Teruel)": ["SIERRA DE ALBARRAC\u00cdN (Colegio Rural )"], "Yunquera (M\u00e1laga)": ["Sierra de las Nieves (Colegio P\u00fablico)", "Yunquera (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Algatoc\u00edn (M\u00e1laga)": ["Sierra del Espino (Colegio Rural )"], "L\u00fajar (Granada)": ["Sierra L\u00fajar (Colegio P\u00fablico)"], "G\u00fc\u00e9jar Sierra (Granada)": ["Sierra Nevada (Colegio P\u00fablico)"], "Santa Ana (Ja\u00e9n)": ["Sierra Sur (Colegio Rural )"], "Brea de Tajo (Madrid)": ["SIETE ESTRELLAS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Pedroche (C\u00f3rdoba)": ["Sim\u00f3n Obejo y Valera (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Sim\u00f3n Obejo y Valera (Colegio P\u00fablico)"], "Ca\u00f1ada del Real Tesoro (M\u00e1laga)": ["Sol (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Valle del Guadiaro (Colegio Rural )"], "Cubells (Lleida)": ["Sol Naixent - ZER El Roman\u00ed (Colegio P\u00fablico)"], "Sotogordo (C\u00f3rdoba)": ["Sotogordo (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Iznatoraf (Ja\u00e9n)": ["Sto. Cristo de Vera Cruz (Colegio P\u00fablico)"], "Cortes de Baza (Granada)": ["Stos. M\u00e9dicos Cosme y Dami\u00e1n (Colegio P\u00fablico)"], "Zufre (Huelva)": ["Sutef\u00ede (Colegio P\u00fablico)"], "Tabernas (Almer\u00eda)": ["Tabernas (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "Virgen de las Angustias (Colegio P\u00fablico)"], "Domeny (Girona)": ["Taial\u00e0 (Colegio P\u00fablico)"], "Pe\u00f1arroya de Tastavins (Teruel)": ["TASTAV\u00cdNS (Colegio Rural )"], "Forti\u00e0 (Girona)": ["Teresa de Pallej\u00e0 (Colegio P\u00fablico)"], "Mas de Barberans (Tarragona)": ["Teresa Subirats i Mestre - ZER Montsi\u00e0 (Colegio P\u00fablico)"], "Perales del Alfambra (Teruel)": ["TERUEL UNO (Colegio Rural )"], "Pruvia de Abajo (Asturias)": ["The English School Of Asturias (Centro privado)"], "Titulcia (Madrid)": ["TITULCIA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "VIRGEN DEL ROSARIO (Colegio P\u00fablico)"], "Torremocha de Jarama (Madrid)": ["TORREMOCHA DE JARAMA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Tosos (Zaragoza)": ["TOSOS (Colegio P\u00fablico)"], "Pont de Molins (Girona)": ["Tramuntana - ZER Empord\u00e0 (Colegio P\u00fablico)"], "Vilanant (Girona)": ["Tramuntana - ZER Empord\u00e0 (Colegio P\u00fablico)"], "El Almendro (Huelva)": ["Travesuras (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Gor (Granada)": ["Tres Fuentes (Colegio Rural )"], "Nacimiento (Almer\u00eda)": ["Tres Villas-Nacimiento (Colegio Rural )"], "Al\u00e1jar (Huelva)": ["Tresfuentes (Colegio Rural )"], "Adahuesca (Huesca)": ["TREVI\u00d1ER (Escuela de educaci\u00f3n infantil)", "VERO-ALCANADRE (Colegio Rural )"], "Panticosa (Huesca)": ["TRIAMOLETA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Valdelaguna (Madrid)": ["VALDELAGUNA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "San Telmo (Huelva)": ["Valdelamusa-San Telmo (Colegio P\u00fablico)"], "Vandell\u00f2s (Tarragona)": ["Valdelors (Colegio P\u00fablico)"], "Valdemaqueda (Madrid)": ["VALDEMAQUEDA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Valdeolmos (Madrid)": ["VALDEOLMOS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Valdepi\u00e9lagos (Madrid)": ["VALDEPIELAGOS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Mura (Barcelona)": ["Vall de N\u00e9spola - ZER El Moian\u00e8s Ponent (Colegio P\u00fablico)"], "Instinci\u00f3n (Almer\u00eda)": ["Valle de Andarax (Colegio Rural )"], "Bielsa (Huesca)": ["VALLE DE BIELSA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Ventas del Carrizal (Ja\u00e9n)": ["Valle de San Juan (Colegio Rural )"], "Torvizc\u00f3n (Granada)": ["Valle del Guadalfeo (Colegio Rural )"], "Aineto (Huesca)": ["VALLE DEL GUARGA (Colegio P\u00fablico)"], "Bovera (Lleida)": ["Vallmajor - ZER Elaia (Colegio P\u00fablico)"], "El Mallol (Girona)": ["Verntallat (Colegio P\u00fablico)"], "Obejo (C\u00f3rdoba)": ["V\u00eda Augusta (Colegio Rural )"], "El Frasno (Zaragoza)": ["VICORT-ISUELA (Colegio Rural )"], "Hornachuelos (C\u00f3rdoba)": ["Victoria D\u00edez (Colegio P\u00fablico)"], "Vilaller (Lleida)": ["Vidal i Abad - ZER Alta Ribagor\u00e7a (Colegio P\u00fablico)"], "Villamanrique de Tajo (Madrid)": ["VILLAMANRIQUE DE TAJO (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Cozv\u00edjar (Granada)": ["Villamena (Colegio P\u00fablico)", "Villamena (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Villavieja del Lozoya (Madrid)": ["VILLAVIEJA DE LOZOYA (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Lancha del Genil (Granada)": ["Virgen de F\u00e1tima (Colegio P\u00fablico)"], "Almonaster la Real (Huelva)": ["Virgen de Gracia (Colegio P\u00fablico)"], "Beas de Granada (Granada)": ["Virgen de la Cabeza (Colegio P\u00fablico)"], "Montejaque (M\u00e1laga)": ["Virgen de la Concepci\u00f3n (Colegio P\u00fablico)"], "Fuensanta de Martos (Ja\u00e9n)": ["Virgen de la Fuensanta (Colegio P\u00fablico)", "Virgen de la Fuensanta (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Bolea (Huesca)": ["VIRGEN DE LA SOLEDAD (Colegio P\u00fablico)"], "El Guijo (C\u00f3rdoba)": ["Virgen de las Cruces (Colegio P\u00fablico)"], "Guadahortuna (Granada)": ["Virgen de Loreto (Colegio P\u00fablico)"], "Arroyomolinos de Le\u00f3n (Huelva)": ["Virgen de los Remedios (Colegio P\u00fablico)"], "Caldearenas (Huesca)": ["VIRGEN DE LOS R\u00cdOS (Colegio P\u00fablico)"], "Vald\u00e9s (M\u00e1laga)": ["Virgen de Lourdes (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)"], "Isla del Moral (Huelva)": ["Virgen del Carmen (Colegio P\u00fablico)"], "Cabo de Gata (Almer\u00eda)": ["Virgen del Mar (Colegio P\u00fablico)"], "Calahonda (Granada)": ["Virgen del Mar (Centro Privado de Educaci\u00f3n B\u00e1sica)", "Virgen del Mar (Colegio P\u00fablico)"], "El Portal (C\u00e1diz)": ["Virgen del Mar (Colegio P\u00fablico)"], "Jayena (Granada)": ["Virgen del Rosario (Colegio P\u00fablico)"], "Aguar\u00f3n (Zaragoza)": ["ZAGALICOS (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"], "Alcudia de Guadix (Granada)": ["Zalab\u00ed (Colegio Rural )"], "Pe\u00f1\u00f3n-Zapata-Molina (M\u00e1laga)": ["Zapata (Escuela de educaci\u00f3n infantil)"]}
